{"intents": [{"tag": "Forrest Gump date", "patterns": ["date of Forrest Gump", "What is the date of Forrest Gump", "date of Forrest Gump?"], "responses": ["05-oct-94"], "context": [""]}, {"tag": "Forrest Gump genre", "patterns": ["genre of Forrest Gump", "What is the genre of Forrest Gump", "genre of Forrest Gump?"], "responses": ["Romance, Drame, Com\u00e9die"], "context": [""]}, {"tag": "Forrest Gump duree", "patterns": ["duree of Forrest Gump", "What is the duree of Forrest Gump", "duree of Forrest Gump?"], "responses": ["2h 20min"], "context": [""]}, {"tag": "Forrest Gump realisateur", "patterns": ["realisateur of Forrest Gump", "What is the realisateur of Forrest Gump", "realisateur of Forrest Gump?"], "responses": ["Robert Zemeckis"], "context": [""]}, {"tag": "Forrest Gump acteurs", "patterns": ["acteurs of Forrest Gump", "What is the acteurs of Forrest Gump", "acteurs of Forrest Gump?"], "responses": ["Tom Hanks, Gary Sinise, Robin Wright"], "context": [""]}, {"tag": "Forrest Gump nationalite", "patterns": ["nationalite of Forrest Gump", "What is the nationalite of Forrest Gump", "nationalite of Forrest Gump?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Forrest Gump synopsis", "patterns": ["synopsis of Forrest Gump", "What is the synopsis of Forrest Gump", "synopsis of Forrest Gump?"], "responses": ["Quelques d\u00e9cennies d'histoire am\u00e9ricaine, des ann\u00e9es 1940 \u00e0 la fin du XX\u00e8me si\u00e8cle, \u00e0 travers le regard et l'\u00e9trange odyss\u00e9e d'un homme simple et pur, Forrest Gump."], "context": [""]}, {"tag": "Forrest Gump distributeur", "patterns": ["distributeur of Forrest Gump", "What is the distributeur of Forrest Gump", "distributeur of Forrest Gump?"], "responses": ["United International Pictures (UIP)"], "context": [""]}, {"tag": "Forrest Gump recompenses", "patterns": ["recompenses of Forrest Gump", "What is the recompenses of Forrest Gump", "recompenses of Forrest Gump?"], "responses": ["10 prix et 21 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Forrest Gump date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Forrest Gump", "What is the date_sortie_dvd of Forrest Gump", "date_sortie_dvd of Forrest Gump?"], "responses": ["28/08/2001"], "context": [""]}, {"tag": "Forrest Gump box_office", "patterns": ["box_office of Forrest Gump", "What is the box_office of Forrest Gump", "box_office of Forrest Gump?"], "responses": ["3 935 948 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Forrest Gump budget", "patterns": ["budget of Forrest Gump", "What is the budget of Forrest Gump", "budget of Forrest Gump?"], "responses": ["55 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Forrest Gump visa", "patterns": ["visa of Forrest Gump", "What is the visa of Forrest Gump", "visa of Forrest Gump?"], "responses": ["86499"], "context": [""]}, {"tag": "Forrest Gump note_presse", "patterns": ["note_presse of Forrest Gump", "What is the note_presse of Forrest Gump", "note_presse of Forrest Gump?"], "responses": ["2,6"], "context": [""]}, {"tag": "Forrest Gump note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Forrest Gump", "What is the note_spectateurs of Forrest Gump", "note_spectateurs of Forrest Gump?"], "responses": ["4,6"], "context": [""]}, {"tag": "Forrest Gump nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Forrest Gump", "What is the nombre_presse of Forrest Gump", "nombre_presse of Forrest Gump?"], "responses": ["5 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Forrest Gump nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Forrest Gump", "What is the nombre_spectateurs of Forrest Gump", "nombre_spectateurs of Forrest Gump?"], "responses": ["108130 notes dont 3189 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Forrest Gump url", "patterns": ["url of Forrest Gump", "What is the url of Forrest Gump", "url of Forrest Gump?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=10568.html"], "context": [""]}, {"tag": "La Ligne verte date", "patterns": ["date of La Ligne verte", "What is the date of La Ligne verte", "date of La Ligne verte?"], "responses": ["01-mars-00"], "context": [""]}, {"tag": "La Ligne verte genre", "patterns": ["genre of La Ligne verte", "What is the genre of La Ligne verte", "genre of La Ligne verte?"], "responses": ["Fantastique, Policier"], "context": [""]}, {"tag": "La Ligne verte duree", "patterns": ["duree of La Ligne verte", "What is the duree of La Ligne verte", "duree of La Ligne verte?"], "responses": ["3h 09min"], "context": [""]}, {"tag": "La Ligne verte realisateur", "patterns": ["realisateur of La Ligne verte", "What is the realisateur of La Ligne verte", "realisateur of La Ligne verte?"], "responses": ["Frank Darabont"], "context": [""]}, {"tag": "La Ligne verte acteurs", "patterns": ["acteurs of La Ligne verte", "What is the acteurs of La Ligne verte", "acteurs of La Ligne verte?"], "responses": ["Tom Hanks, Michael Clarke Duncan, David Morse"], "context": [""]}, {"tag": "La Ligne verte nationalite", "patterns": ["nationalite of La Ligne verte", "What is the nationalite of La Ligne verte", "nationalite of La Ligne verte?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "La Ligne verte synopsis", "patterns": ["synopsis of La Ligne verte", "What is the synopsis of La Ligne verte", "synopsis of La Ligne verte?"], "responses": ["Paul Edgecomb, pensionnaire centenaire d'une maison de retraite, est hant\u00e9 par ses souvenirs. Gardien-chef du p\u00e9nitencier de Cold Mountain en 1935, il \u00e9tait charg\u00e9 de veiller au bon d\u00e9roulement des ex\u00e9cutions capitales en s\u2019effor\u00e7ant d'adoucir les derniers moments des condamn\u00e9s. Parmi eux se trouvait un colosse du nom de John Coffey, accus\u00e9 du viol et du meurtre de deux fillettes. Intrigu\u00e9 par cet homme candide et timide aux dons magiques, Edgecomb va tisser avec lui des liens tr\u00e8s forts."], "context": [""]}, {"tag": "La Ligne verte distributeur", "patterns": ["distributeur of La Ligne verte", "What is the distributeur of La Ligne verte", "distributeur of La Ligne verte?"], "responses": ["United International Pictures (UIP)"], "context": [""]}, {"tag": "La Ligne verte recompenses", "patterns": ["recompenses of La Ligne verte", "What is the recompenses of La Ligne verte", "recompenses of La Ligne verte?"], "responses": ["6 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "La Ligne verte date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of La Ligne verte", "What is the date_sortie_dvd of La Ligne verte", "date_sortie_dvd of La Ligne verte?"], "responses": ["05/12/2000"], "context": [""]}, {"tag": "La Ligne verte box_office", "patterns": ["box_office of La Ligne verte", "What is the box_office of La Ligne verte", "box_office of La Ligne verte?"], "responses": ["1 714 474 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "La Ligne verte budget", "patterns": ["budget of La Ligne verte", "What is the budget of La Ligne verte", "budget of La Ligne verte?"], "responses": ["60 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "La Ligne verte visa", "patterns": ["visa of La Ligne verte", "What is the visa of La Ligne verte", "visa of La Ligne verte?"], "responses": ["99168"], "context": [""]}, {"tag": "La Ligne verte note_presse", "patterns": ["note_presse of La Ligne verte", "What is the note_presse of La Ligne verte", "note_presse of La Ligne verte?"], "responses": ["2,8"], "context": [""]}, {"tag": "La Ligne verte note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of La Ligne verte", "What is the note_spectateurs of La Ligne verte", "note_spectateurs of La Ligne verte?"], "responses": ["4,6"], "context": [""]}, {"tag": "La Ligne verte nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of La Ligne verte", "What is the nombre_presse of La Ligne verte", "nombre_presse of La Ligne verte?"], "responses": ["25 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "La Ligne verte nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of La Ligne verte", "What is the nombre_spectateurs of La Ligne verte", "nombre_spectateurs of La Ligne verte?"], "responses": ["96126 notes dont 2763 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "La Ligne verte url", "patterns": ["url of La Ligne verte", "What is the url of La Ligne verte", "url of La Ligne verte?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=22779.html"], "context": [""]}, {"tag": "La Liste de Schindler date", "patterns": ["date of La Liste de Schindler", "What is the date of La Liste de Schindler", "date of La Liste de Schindler?"], "responses": ["02-mars-94"], "context": [""]}, {"tag": "La Liste de Schindler genre", "patterns": ["genre of La Liste de Schindler", "What is the genre of La Liste de Schindler", "genre of La Liste de Schindler?"], "responses": ["Historique, Guerre"], "context": [""]}, {"tag": "La Liste de Schindler duree", "patterns": ["duree of La Liste de Schindler", "What is the duree of La Liste de Schindler", "duree of La Liste de Schindler?"], "responses": ["3h 15min"], "context": [""]}, {"tag": "La Liste de Schindler realisateur", "patterns": ["realisateur of La Liste de Schindler", "What is the realisateur of La Liste de Schindler", "realisateur of La Liste de Schindler?"], "responses": ["Steven Spielberg"], "context": [""]}, {"tag": "La Liste de Schindler acteurs", "patterns": ["acteurs of La Liste de Schindler", "What is the acteurs of La Liste de Schindler", "acteurs of La Liste de Schindler?"], "responses": ["Liam Neeson, Ben Kingsley, Ralph Fiennes"], "context": [""]}, {"tag": "La Liste de Schindler nationalite", "patterns": ["nationalite of La Liste de Schindler", "What is the nationalite of La Liste de Schindler", "nationalite of La Liste de Schindler?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "La Liste de Schindler synopsis", "patterns": ["synopsis of La Liste de Schindler", "What is the synopsis of La Liste de Schindler", "synopsis of La Liste de Schindler?"], "responses": ["Evocation des ann\u00e9es de guerre d'Oskar Schindler, fils d'industriel d'origine autrichienne rentr\u00e9 \u00e0 Cracovie en 1939 avec les troupes allemandes. Il va, tout au long de la guerre, prot\u00e9ger des juifs en les faisant travailler dans sa fabrique et en 1944 sauver huit cents hommes et trois cents femmes du camp d'extermination de Auschwitz-Birkenau."], "context": [""]}, {"tag": "La Liste de Schindler distributeur", "patterns": ["distributeur of La Liste de Schindler", "What is the distributeur of La Liste de Schindler", "distributeur of La Liste de Schindler?"], "responses": ["Universal Pictures International France"], "context": [""]}, {"tag": "La Liste de Schindler recompenses", "patterns": ["recompenses of La Liste de Schindler", "What is the recompenses of La Liste de Schindler", "recompenses of La Liste de Schindler?"], "responses": ["17 prix et 14 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "La Liste de Schindler date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of La Liste de Schindler", "What is the date_sortie_dvd of La Liste de Schindler", "date_sortie_dvd of La Liste de Schindler?"], "responses": ["09/03/2004"], "context": [""]}, {"tag": "La Liste de Schindler box_office", "patterns": ["box_office of La Liste de Schindler", "What is the box_office of La Liste de Schindler", "box_office of La Liste de Schindler?"], "responses": ["2 651 078 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "La Liste de Schindler budget", "patterns": ["budget of La Liste de Schindler", "What is the budget of La Liste de Schindler", "budget of La Liste de Schindler?"], "responses": ["25 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "La Liste de Schindler visa", "patterns": ["visa of La Liste de Schindler", "What is the visa of La Liste de Schindler", "visa of La Liste de Schindler?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "La Liste de Schindler note_presse", "patterns": ["note_presse of La Liste de Schindler", "What is the note_presse of La Liste de Schindler", "note_presse of La Liste de Schindler?"], "responses": ["4,2"], "context": [""]}, {"tag": "La Liste de Schindler note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of La Liste de Schindler", "What is the note_spectateurs of La Liste de Schindler", "note_spectateurs of La Liste de Schindler?"], "responses": ["4,6"], "context": [""]}, {"tag": "La Liste de Schindler nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of La Liste de Schindler", "What is the nombre_presse of La Liste de Schindler", "nombre_presse of La Liste de Schindler?"], "responses": ["5 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "La Liste de Schindler nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of La Liste de Schindler", "What is the nombre_spectateurs of La Liste de Schindler", "nombre_spectateurs of La Liste de Schindler?"], "responses": ["57233 notes dont 1905 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "La Liste de Schindler url", "patterns": ["url of La Liste de Schindler", "What is the url of La Liste de Schindler", "url of La Liste de Schindler?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=9393.html"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain date", "patterns": ["date of Le Parrain", "What is the date of Le Parrain", "date of Le Parrain?"], "responses": ["18-oct-72"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain genre", "patterns": ["genre of Le Parrain", "What is the genre of Le Parrain", "genre of Le Parrain?"], "responses": ["Policier, Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain duree", "patterns": ["duree of Le Parrain", "What is the duree of Le Parrain", "duree of Le Parrain?"], "responses": ["2h 55min"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain realisateur", "patterns": ["realisateur of Le Parrain", "What is the realisateur of Le Parrain", "realisateur of Le Parrain?"], "responses": ["Francis Ford Coppola"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain acteurs", "patterns": ["acteurs of Le Parrain", "What is the acteurs of Le Parrain", "acteurs of Le Parrain?"], "responses": ["Marlon Brando, Al Pacino, James Caan"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain nationalite", "patterns": ["nationalite of Le Parrain", "What is the nationalite of Le Parrain", "nationalite of Le Parrain?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain synopsis", "patterns": ["synopsis of Le Parrain", "What is the synopsis of Le Parrain", "synopsis of Le Parrain?"], "responses": ["En 1945, \u00e0 New York, les Corleone sont une des cinq familles de la mafia. Don Vito Corleone, \"parrain\" de cette famille, marie sa fille \u00e0 un bookmaker. Sollozzo, \" parrain \" de la famille Tattaglia, propose \u00e0 Don Vito une association dans le trafic de drogue, mais celui-ci refuse. Sonny, un de ses fils, y est quant \u00e0 lui favorable.Afin de traiter avec Sonny, Sollozzo tente de faire tuer Don Vito, mais celui-ci en r\u00e9chappe. Michael, le fr\u00e8re cadet de Sonny, recherche alors les commanditaires de l'attentat et tue Sollozzo et le chef de la police, en repr\u00e9sailles.Michael part alors en Sicile, o\u00f9 il \u00e9pouse Apollonia, mais celle-ci est assassin\u00e9e \u00e0 sa place. De retour \u00e0 New York, Michael \u00e9pouse Kay Adams et se pr\u00e9pare \u00e0 devenir le successeur de son p\u00e8re..."], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain distributeur", "patterns": ["distributeur of Le Parrain", "What is the distributeur of Le Parrain", "distributeur of Le Parrain?"], "responses": ["Park Circus France"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain recompenses", "patterns": ["recompenses of Le Parrain", "What is the recompenses of Le Parrain", "recompenses of Le Parrain?"], "responses": ["2 prix et 5 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Le Parrain", "What is the date_sortie_dvd of Le Parrain", "date_sortie_dvd of Le Parrain?"], "responses": ["11/05/2004"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain box_office", "patterns": ["box_office of Le Parrain", "What is the box_office of Le Parrain", "box_office of Le Parrain?"], "responses": ["4 025 064 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain budget", "patterns": ["budget of Le Parrain", "What is the budget of Le Parrain", "budget of Le Parrain?"], "responses": ["6 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain visa", "patterns": ["visa of Le Parrain", "What is the visa of Le Parrain", "visa of Le Parrain?"], "responses": ["39917"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain note_presse", "patterns": ["note_presse of Le Parrain", "What is the note_presse of Le Parrain", "note_presse of Le Parrain?"], "responses": ["4,6"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Le Parrain", "What is the note_spectateurs of Le Parrain", "note_spectateurs of Le Parrain?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Le Parrain", "What is the nombre_presse of Le Parrain", "nombre_presse of Le Parrain?"], "responses": ["10 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Le Parrain", "What is the nombre_spectateurs of Le Parrain", "nombre_spectateurs of Le Parrain?"], "responses": ["50123 notes dont 1860 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain url", "patterns": ["url of Le Parrain", "What is the url of Le Parrain", "url of Le Parrain?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=1628.html"], "context": [""]}, {"tag": "12 hommes en col\u00e8re date", "patterns": ["date of 12 hommes en col\u00e8re", "What is the date of 12 hommes en col\u00e8re", "date of 12 hommes en col\u00e8re?"], "responses": ["04-sept-57"], "context": [""]}, {"tag": "12 hommes en col\u00e8re genre", "patterns": ["genre of 12 hommes en col\u00e8re", "What is the genre of 12 hommes en col\u00e8re", "genre of 12 hommes en col\u00e8re?"], "responses": ["Drame"], "context": [""]}, {"tag": "12 hommes en col\u00e8re duree", "patterns": ["duree of 12 hommes en col\u00e8re", "What is the duree of 12 hommes en col\u00e8re", "duree of 12 hommes en col\u00e8re?"], "responses": ["1h 35min"], "context": [""]}, {"tag": "12 hommes en col\u00e8re realisateur", "patterns": ["realisateur of 12 hommes en col\u00e8re", "What is the realisateur of 12 hommes en col\u00e8re", "realisateur of 12 hommes en col\u00e8re?"], "responses": ["Sidney Lumet"], "context": [""]}, {"tag": "12 hommes en col\u00e8re acteurs", "patterns": ["acteurs of 12 hommes en col\u00e8re", "What is the acteurs of 12 hommes en col\u00e8re", "acteurs of 12 hommes en col\u00e8re?"], "responses": ["Henry Fonda, Martin Balsam, John Fiedler"], "context": [""]}, {"tag": "12 hommes en col\u00e8re nationalite", "patterns": ["nationalite of 12 hommes en col\u00e8re", "What is the nationalite of 12 hommes en col\u00e8re", "nationalite of 12 hommes en col\u00e8re?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "12 hommes en col\u00e8re synopsis", "patterns": ["synopsis of 12 hommes en col\u00e8re", "What is the synopsis of 12 hommes en col\u00e8re", "synopsis of 12 hommes en col\u00e8re?"], "responses": ["Un jeune homme d'origine modeste est accus\u00e9 du meurtre de son p\u00e8re et risque la peine de mort. Le jury compos\u00e9 de douze hommes se retire pour d\u00e9lib\u00e9rer et proc\u00e8de imm\u00e9diatement \u00e0 un vote : onze votent coupable, or la d\u00e9cision doit \u00eatre prise \u00e0 l'unanimit\u00e9. Le jur\u00e9 qui a vot\u00e9 non-coupable, somm\u00e9 de se justifier, explique qu'il a un doute et que la vie d'un homme m\u00e9rite quelques heures de discussion. Il s'emploie alors \u00e0 les convaincre un par un."], "context": [""]}, {"tag": "12 hommes en col\u00e8re distributeur", "patterns": ["distributeur of 12 hommes en col\u00e8re", "What is the distributeur of 12 hommes en col\u00e8re", "distributeur of 12 hommes en col\u00e8re?"], "responses": ["Carlotta Films"], "context": [""]}, {"tag": "12 hommes en col\u00e8re recompenses", "patterns": ["recompenses of 12 hommes en col\u00e8re", "What is the recompenses of 12 hommes en col\u00e8re", "recompenses of 12 hommes en col\u00e8re?"], "responses": ["2 prix et 12 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "12 hommes en col\u00e8re date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of 12 hommes en col\u00e8re", "What is the date_sortie_dvd of 12 hommes en col\u00e8re", "date_sortie_dvd of 12 hommes en col\u00e8re?"], "responses": ["18/10/2007"], "context": [""]}, {"tag": "12 hommes en col\u00e8re box_office", "patterns": ["box_office of 12 hommes en col\u00e8re", "What is the box_office of 12 hommes en col\u00e8re", "box_office of 12 hommes en col\u00e8re?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "12 hommes en col\u00e8re budget", "patterns": ["budget of 12 hommes en col\u00e8re", "What is the budget of 12 hommes en col\u00e8re", "budget of 12 hommes en col\u00e8re?"], "responses": ["$ 340 000"], "context": [""]}, {"tag": "12 hommes en col\u00e8re visa", "patterns": ["visa of 12 hommes en col\u00e8re", "What is the visa of 12 hommes en col\u00e8re", "visa of 12 hommes en col\u00e8re?"], "responses": ["19677"], "context": [""]}, {"tag": "12 hommes en col\u00e8re note_presse", "patterns": ["note_presse of 12 hommes en col\u00e8re", "What is the note_presse of 12 hommes en col\u00e8re", "note_presse of 12 hommes en col\u00e8re?"], "responses": ["5"], "context": [""]}, {"tag": "12 hommes en col\u00e8re note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of 12 hommes en col\u00e8re", "What is the note_spectateurs of 12 hommes en col\u00e8re", "note_spectateurs of 12 hommes en col\u00e8re?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "12 hommes en col\u00e8re nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of 12 hommes en col\u00e8re", "What is the nombre_presse of 12 hommes en col\u00e8re", "nombre_presse of 12 hommes en col\u00e8re?"], "responses": ["7 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "12 hommes en col\u00e8re nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of 12 hommes en col\u00e8re", "What is the nombre_spectateurs of 12 hommes en col\u00e8re", "nombre_spectateurs of 12 hommes en col\u00e8re?"], "responses": ["17311 notes dont 809 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "12 hommes en col\u00e8re url", "patterns": ["url of 12 hommes en col\u00e8re", "What is the url of 12 hommes en col\u00e8re", "url of 12 hommes en col\u00e8re?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=4063.html"], "context": [""]}, {"tag": "Les Evad\u00e9s date", "patterns": ["date of Les Evad\u00e9s", "What is the date of Les Evad\u00e9s", "date of Les Evad\u00e9s?"], "responses": ["01-mars-95"], "context": [""]}, {"tag": "Les Evad\u00e9s genre", "patterns": ["genre of Les Evad\u00e9s", "What is the genre of Les Evad\u00e9s", "genre of Les Evad\u00e9s?"], "responses": ["Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Les Evad\u00e9s duree", "patterns": ["duree of Les Evad\u00e9s", "What is the duree of Les Evad\u00e9s", "duree of Les Evad\u00e9s?"], "responses": ["2h 20min"], "context": [""]}, {"tag": "Les Evad\u00e9s realisateur", "patterns": ["realisateur of Les Evad\u00e9s", "What is the realisateur of Les Evad\u00e9s", "realisateur of Les Evad\u00e9s?"], "responses": ["Frank Darabont"], "context": [""]}, {"tag": "Les Evad\u00e9s acteurs", "patterns": ["acteurs of Les Evad\u00e9s", "What is the acteurs of Les Evad\u00e9s", "acteurs of Les Evad\u00e9s?"], "responses": ["Tim Robbins, Morgan Freeman, Bob Gunton"], "context": [""]}, {"tag": "Les Evad\u00e9s nationalite", "patterns": ["nationalite of Les Evad\u00e9s", "What is the nationalite of Les Evad\u00e9s", "nationalite of Les Evad\u00e9s?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Les Evad\u00e9s synopsis", "patterns": ["synopsis of Les Evad\u00e9s", "What is the synopsis of Les Evad\u00e9s", "synopsis of Les Evad\u00e9s?"], "responses": ["En 1947, Andy Dufresne, un jeune banquier, est condamn\u00e9 \u00e0 la prison \u00e0 vie pour le meurtre de sa femme et de son amant. Ayant beau clamer son innocence, il est emprisonn\u00e9 \u00e0 Shawshank, le p\u00e9nitencier le plus s\u00e9v\u00e8re de l'Etat du Maine. Il y fait la rencontre de Red, un Noir d\u00e9sabus\u00e9, d\u00e9tenu depuis vingt ans. Commence alors une grande histoire d'amiti\u00e9 entre les deux hommes..."], "context": [""]}, {"tag": "Les Evad\u00e9s distributeur", "patterns": ["distributeur of Les Evad\u00e9s", "What is the distributeur of Les Evad\u00e9s", "distributeur of Les Evad\u00e9s?"], "responses": ["ARP / UGC"], "context": [""]}, {"tag": "Les Evad\u00e9s recompenses", "patterns": ["recompenses of Les Evad\u00e9s", "What is the recompenses of Les Evad\u00e9s", "recompenses of Les Evad\u00e9s?"], "responses": ["9 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Les Evad\u00e9s date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Les Evad\u00e9s", "What is the date_sortie_dvd of Les Evad\u00e9s", "date_sortie_dvd of Les Evad\u00e9s?"], "responses": ["21/12/1999"], "context": [""]}, {"tag": "Les Evad\u00e9s box_office", "patterns": ["box_office of Les Evad\u00e9s", "What is the box_office of Les Evad\u00e9s", "box_office of Les Evad\u00e9s?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Les Evad\u00e9s budget", "patterns": ["budget of Les Evad\u00e9s", "What is the budget of Les Evad\u00e9s", "budget of Les Evad\u00e9s?"], "responses": ["25 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Les Evad\u00e9s visa", "patterns": ["visa of Les Evad\u00e9s", "What is the visa of Les Evad\u00e9s", "visa of Les Evad\u00e9s?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Les Evad\u00e9s note_presse", "patterns": ["note_presse of Les Evad\u00e9s", "What is the note_presse of Les Evad\u00e9s", "note_presse of Les Evad\u00e9s?"], "responses": ["3,2"], "context": [""]}, {"tag": "Les Evad\u00e9s note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Les Evad\u00e9s", "What is the note_spectateurs of Les Evad\u00e9s", "note_spectateurs of Les Evad\u00e9s?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Les Evad\u00e9s nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Les Evad\u00e9s", "What is the nombre_presse of Les Evad\u00e9s", "nombre_presse of Les Evad\u00e9s?"], "responses": ["5 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Les Evad\u00e9s nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Les Evad\u00e9s", "What is the nombre_spectateurs of Les Evad\u00e9s", "nombre_spectateurs of Les Evad\u00e9s?"], "responses": ["51721 notes dont 1881 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Les Evad\u00e9s url", "patterns": ["url of Les Evad\u00e9s", "What is the url of Les Evad\u00e9s", "url of Les Evad\u00e9s?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=11736.html"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : le retour du roi date", "patterns": ["date of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "What is the date of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "date of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi?"], "responses": ["17-d\u00e9c-03"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : le retour du roi genre", "patterns": ["genre of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "What is the genre of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "genre of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi?"], "responses": ["Fantastique, Aventure"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : le retour du roi duree", "patterns": ["duree of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "What is the duree of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "duree of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi?"], "responses": ["3h 21min"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : le retour du roi realisateur", "patterns": ["realisateur of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "What is the realisateur of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "realisateur of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi?"], "responses": ["Peter Jackson"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : le retour du roi acteurs", "patterns": ["acteurs of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "What is the acteurs of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "acteurs of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi?"], "responses": ["Sean Astin, Elijah Wood, Viggo Mortensen"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : le retour du roi nationalite", "patterns": ["nationalite of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "What is the nationalite of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "nationalite of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi?"], "responses": ["n\u00e9o-z\u00e9landais"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : le retour du roi synopsis", "patterns": ["synopsis of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "What is the synopsis of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "synopsis of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi?"], "responses": ["Les arm\u00e9es de Sauron ont attaqu\u00e9 Minas Tirith, la capitale de Gondor. Jamais ce royaume autrefois puissant n'a eu autant besoin de son roi. Mais Aragorn trouvera-t-il en lui la volont\u00e9 d'accomplir sa destin\u00e9e ?Tandis que Gandalf s'efforce de soutenir les forces bris\u00e9es de Gondor, Th\u00e9oden exhorte les guerriers de Rohan \u00e0 se joindre au combat. Mais malgr\u00e9 leur courage et leur loyaut\u00e9, les forces des Hommes ne sont pas de taille \u00e0 lutter contre les innombrables l\u00e9gions d'ennemis qui s'abattent sur le royaume...Chaque victoire se paye d'immenses sacrifices. Malgr\u00e9 ses pertes, la Communaut\u00e9 se jette dans la bataille pour la vie, ses membres faisant tout pour d\u00e9tourner l'attention de Sauron afin de donner \u00e0 Frodon une chance d'accomplir sa qu\u00eate.Voyageant \u00e0 travers les terres ennemies, ce dernier doit se reposer sur Sam et Gollum, tandis que l'Anneau continue de le tenter..."], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : le retour du roi distributeur", "patterns": ["distributeur of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "What is the distributeur of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "distributeur of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi?"], "responses": ["Warner Bros. France"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : le retour du roi recompenses", "patterns": ["recompenses of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "What is the recompenses of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "recompenses of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi?"], "responses": ["22 prix et 9 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : le retour du roi date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "What is the date_sortie_dvd of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "date_sortie_dvd of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi?"], "responses": ["25/05/2004"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : le retour du roi box_office", "patterns": ["box_office of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "What is the box_office of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "box_office of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi?"], "responses": ["7 256 353 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : le retour du roi budget", "patterns": ["budget of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "What is the budget of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "budget of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi?"], "responses": ["94 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : le retour du roi visa", "patterns": ["visa of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "What is the visa of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "visa of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi?"], "responses": ["109443"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : le retour du roi note_presse", "patterns": ["note_presse of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "What is the note_presse of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "note_presse of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi?"], "responses": ["3,8"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : le retour du roi note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "What is the note_spectateurs of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "note_spectateurs of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : le retour du roi nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "What is the nombre_presse of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "nombre_presse of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi?"], "responses": ["18 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : le retour du roi nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "What is the nombre_spectateurs of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "nombre_spectateurs of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi?"], "responses": ["111576 notes dont 3577 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : le retour du roi url", "patterns": ["url of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "What is the url of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi", "url of Le Seigneur des anneaux : le retour du roi?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=39187.html"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight, Le Chevalier Noir date", "patterns": ["date of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "What is the date of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "date of The Dark Knight, Le Chevalier Noir?"], "responses": ["13-ao\u00fbt-08"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight, Le Chevalier Noir genre", "patterns": ["genre of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "What is the genre of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "genre of The Dark Knight, Le Chevalier Noir?"], "responses": ["Action, Thriller"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight, Le Chevalier Noir duree", "patterns": ["duree of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "What is the duree of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "duree of The Dark Knight, Le Chevalier Noir?"], "responses": ["2h 32min"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight, Le Chevalier Noir realisateur", "patterns": ["realisateur of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "What is the realisateur of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "realisateur of The Dark Knight, Le Chevalier Noir?"], "responses": ["Christopher Nolan"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight, Le Chevalier Noir acteurs", "patterns": ["acteurs of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "What is the acteurs of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "acteurs of The Dark Knight, Le Chevalier Noir?"], "responses": ["Christian Bale, Heath Ledger, Aaron Eckhart"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight, Le Chevalier Noir nationalite", "patterns": ["nationalite of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "What is the nationalite of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "nationalite of The Dark Knight, Le Chevalier Noir?"], "responses": ["britannique"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight, Le Chevalier Noir synopsis", "patterns": ["synopsis of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "What is the synopsis of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "synopsis of The Dark Knight, Le Chevalier Noir?"], "responses": ["Dans ce nouveau volet, Batman augmente les mises dans sa guerre contre le crime. Avec l'appui du lieutenant de police Jim Gordon et du procureur de Gotham, Harvey Dent, Batman vise \u00e0 \u00e9radiquer le crime organis\u00e9 qui pullule dans la ville. Leur association est tr\u00e8s efficace mais elle sera bient\u00f4t boulevers\u00e9e par le chaos d\u00e9clench\u00e9 par un criminel extraordinaire que les citoyens de Gotham connaissent sous le nom de Joker."], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight, Le Chevalier Noir distributeur", "patterns": ["distributeur of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "What is the distributeur of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "distributeur of The Dark Knight, Le Chevalier Noir?"], "responses": ["Warner Bros. France"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight, Le Chevalier Noir recompenses", "patterns": ["recompenses of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "What is the recompenses of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "recompenses of The Dark Knight, Le Chevalier Noir?"], "responses": ["6 prix et 22 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight, Le Chevalier Noir date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "What is the date_sortie_dvd of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "date_sortie_dvd of The Dark Knight, Le Chevalier Noir?"], "responses": ["13/02/2009"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight, Le Chevalier Noir box_office", "patterns": ["box_office of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "What is the box_office of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "box_office of The Dark Knight, Le Chevalier Noir?"], "responses": ["3 005 625 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight, Le Chevalier Noir budget", "patterns": ["budget of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "What is the budget of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "budget of The Dark Knight, Le Chevalier Noir?"], "responses": ["180 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight, Le Chevalier Noir visa", "patterns": ["visa of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "What is the visa of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "visa of The Dark Knight, Le Chevalier Noir?"], "responses": ["121053"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight, Le Chevalier Noir note_presse", "patterns": ["note_presse of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "What is the note_presse of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "note_presse of The Dark Knight, Le Chevalier Noir?"], "responses": ["4"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight, Le Chevalier Noir note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "What is the note_spectateurs of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "note_spectateurs of The Dark Knight, Le Chevalier Noir?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight, Le Chevalier Noir nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "What is the nombre_presse of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "nombre_presse of The Dark Knight, Le Chevalier Noir?"], "responses": ["21 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight, Le Chevalier Noir nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "What is the nombre_spectateurs of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "nombre_spectateurs of The Dark Knight, Le Chevalier Noir?"], "responses": ["91952 notes dont 6461 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight, Le Chevalier Noir url", "patterns": ["url of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "What is the url of The Dark Knight, Le Chevalier Noir", "url of The Dark Knight, Le Chevalier Noir?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=115362.html"], "context": [""]}, {"tag": "Your Name date", "patterns": ["date of Your Name", "What is the date of Your Name", "date of Your Name?"], "responses": ["28-d\u00e9c-16"], "context": [""]}, {"tag": "Your Name genre", "patterns": ["genre of Your Name", "What is the genre of Your Name", "genre of Your Name?"], "responses": ["Animation, Fantastique"], "context": [""]}, {"tag": "Your Name duree", "patterns": ["duree of Your Name", "What is the duree of Your Name", "duree of Your Name?"], "responses": ["1h 50min"], "context": [""]}, {"tag": "Your Name realisateur", "patterns": ["realisateur of Your Name", "What is the realisateur of Your Name", "realisateur of Your Name?"], "responses": ["Makoto Shinkai"], "context": [""]}, {"tag": "Your Name acteurs", "patterns": ["acteurs of Your Name", "What is the acteurs of Your Name", "acteurs of Your Name?"], "responses": ["Yoann Borg, Alice Orsat, Fanny Blanchard"], "context": [""]}, {"tag": "Your Name nationalite", "patterns": ["nationalite of Your Name", "What is the nationalite of Your Name", "nationalite of Your Name?"], "responses": ["japonais"], "context": [""]}, {"tag": "Your Name synopsis", "patterns": ["synopsis of Your Name", "What is the synopsis of Your Name", "synopsis of Your Name?"], "responses": ["Mitsuha, adolescente coinc\u00e9e dans une famille traditionnelle, r\u00eave de quitter ses montagnes natales pour d\u00e9couvrir la vie tr\u00e9pidante de Tokyo. Elle est loin d\u2019imaginer pouvoir vivre l\u2019aventure urbaine dans la peau de\u2026 Taki, un jeune lyc\u00e9en vivant \u00e0 Tokyo, occup\u00e9 entre son petit boulot dans un restaurant italien et ses nombreux amis. \u00c0 travers ses r\u00eaves, Mitsuha se voit litt\u00e9ralement propuls\u00e9e dans la vie du jeune gar\u00e7on au point qu\u2019elle croit vivre la r\u00e9alit\u00e9... Tout bascule lorsqu\u2019elle r\u00e9alise que Taki r\u00eave \u00e9galement d\u2019une vie dans les montagnes, entour\u00e9 d\u2019une famille traditionnelle\u2026 dans la peau d\u2019une jeune fille ! Une \u00e9trange relation s\u2019installe entre leurs deux corps qu\u2019ils accaparent mutuellement. Quel myst\u00e8re se cache derri\u00e8re ces r\u00eaves \u00e9tranges qui unissent deux destin\u00e9es que tout oppose et qui ne se sont jamais rencontr\u00e9es ?"], "context": [""]}, {"tag": "Your Name distributeur", "patterns": ["distributeur of Your Name", "What is the distributeur of Your Name", "distributeur of Your Name?"], "responses": ["Eurozoom"], "context": [""]}, {"tag": "Your Name recompenses", "patterns": ["recompenses of Your Name", "What is the recompenses of Your Name", "recompenses of Your Name?"], "responses": ["3 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Your Name date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Your Name", "What is the date_sortie_dvd of Your Name", "date_sortie_dvd of Your Name?"], "responses": ["22/11/2017"], "context": [""]}, {"tag": "Your Name box_office", "patterns": ["box_office of Your Name", "What is the box_office of Your Name", "box_office of Your Name?"], "responses": ["250 859 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Your Name budget", "patterns": ["budget of Your Name", "What is the budget of Your Name", "budget of Your Name?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Your Name visa", "patterns": ["visa of Your Name", "What is the visa of Your Name", "visa of Your Name?"], "responses": ["145591"], "context": [""]}, {"tag": "Your Name note_presse", "patterns": ["note_presse of Your Name", "What is the note_presse of Your Name", "note_presse of Your Name?"], "responses": ["4"], "context": [""]}, {"tag": "Your Name note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Your Name", "What is the note_spectateurs of Your Name", "note_spectateurs of Your Name?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Your Name nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Your Name", "What is the nombre_presse of Your Name", "nombre_presse of Your Name?"], "responses": ["25 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Your Name nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Your Name", "What is the nombre_spectateurs of Your Name", "nombre_spectateurs of Your Name?"], "responses": ["11135 notes dont 632 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Your Name url", "patterns": ["url of Your Name", "What is the url of Your Name", "url of Your Name?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=249877.html"], "context": [""]}, {"tag": "Vol au-dessus d'un nid de coucou date", "patterns": ["date of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "What is the date of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "date of Vol au-dessus d'un nid de coucou?"], "responses": ["01-mars-76"], "context": [""]}, {"tag": "Vol au-dessus d'un nid de coucou genre", "patterns": ["genre of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "What is the genre of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "genre of Vol au-dessus d'un nid de coucou?"], "responses": ["Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Vol au-dessus d'un nid de coucou duree", "patterns": ["duree of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "What is the duree of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "duree of Vol au-dessus d'un nid de coucou?"], "responses": ["2h 09min"], "context": [""]}, {"tag": "Vol au-dessus d'un nid de coucou realisateur", "patterns": ["realisateur of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "What is the realisateur of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "realisateur of Vol au-dessus d'un nid de coucou?"], "responses": ["Milos Forman"], "context": [""]}, {"tag": "Vol au-dessus d'un nid de coucou acteurs", "patterns": ["acteurs of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "What is the acteurs of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "acteurs of Vol au-dessus d'un nid de coucou?"], "responses": ["Michael Berryman, Dean R. Brooks, Jack Nicholson"], "context": [""]}, {"tag": "Vol au-dessus d'un nid de coucou nationalite", "patterns": ["nationalite of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "What is the nationalite of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "nationalite of Vol au-dessus d'un nid de coucou?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Vol au-dessus d'un nid de coucou synopsis", "patterns": ["synopsis of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "What is the synopsis of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "synopsis of Vol au-dessus d'un nid de coucou?"], "responses": ["Rebellion dans un h\u00f4pital psychiatrique \u00e0 l'instigation d'un malade qui se r\u00e9volte contre la duret\u00e9 d'une infirmi\u00e8re."], "context": [""]}, {"tag": "Vol au-dessus d'un nid de coucou distributeur", "patterns": ["distributeur of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "What is the distributeur of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "distributeur of Vol au-dessus d'un nid de coucou?"], "responses": ["Splendor Films"], "context": [""]}, {"tag": "Vol au-dessus d'un nid de coucou recompenses", "patterns": ["recompenses of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "What is the recompenses of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "recompenses of Vol au-dessus d'un nid de coucou?"], "responses": ["16 prix et 10 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Vol au-dessus d'un nid de coucou date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "What is the date_sortie_dvd of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "date_sortie_dvd of Vol au-dessus d'un nid de coucou?"], "responses": ["30/09/1998"], "context": [""]}, {"tag": "Vol au-dessus d'un nid de coucou box_office", "patterns": ["box_office of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "What is the box_office of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "box_office of Vol au-dessus d'un nid de coucou?"], "responses": ["4 785 680 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Vol au-dessus d'un nid de coucou budget", "patterns": ["budget of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "What is the budget of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "budget of Vol au-dessus d'un nid de coucou?"], "responses": ["4,4 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Vol au-dessus d'un nid de coucou visa", "patterns": ["visa of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "What is the visa of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "visa of Vol au-dessus d'un nid de coucou?"], "responses": ["45633"], "context": [""]}, {"tag": "Vol au-dessus d'un nid de coucou note_presse", "patterns": ["note_presse of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "What is the note_presse of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "note_presse of Vol au-dessus d'un nid de coucou?"], "responses": ["5"], "context": [""]}, {"tag": "Vol au-dessus d'un nid de coucou note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "What is the note_spectateurs of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "note_spectateurs of Vol au-dessus d'un nid de coucou?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Vol au-dessus d'un nid de coucou nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "What is the nombre_presse of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "nombre_presse of Vol au-dessus d'un nid de coucou?"], "responses": ["5 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Vol au-dessus d'un nid de coucou nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "What is the nombre_spectateurs of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "nombre_spectateurs of Vol au-dessus d'un nid de coucou?"], "responses": ["37994 notes dont 1365 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Vol au-dessus d'un nid de coucou url", "patterns": ["url of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "What is the url of Vol au-dessus d'un nid de coucou", "url of Vol au-dessus d'un nid de coucou?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=2072.html"], "context": [""]}, {"tag": "Pulp Fiction date", "patterns": ["date of Pulp Fiction", "What is the date of Pulp Fiction", "date of Pulp Fiction?"], "responses": ["26-oct-94"], "context": [""]}, {"tag": "Pulp Fiction genre", "patterns": ["genre of Pulp Fiction", "What is the genre of Pulp Fiction", "genre of Pulp Fiction?"], "responses": ["Policier, Thriller"], "context": [""]}, {"tag": "Pulp Fiction duree", "patterns": ["duree of Pulp Fiction", "What is the duree of Pulp Fiction", "duree of Pulp Fiction?"], "responses": ["2h 29min"], "context": [""]}, {"tag": "Pulp Fiction realisateur", "patterns": ["realisateur of Pulp Fiction", "What is the realisateur of Pulp Fiction", "realisateur of Pulp Fiction?"], "responses": ["Quentin Tarantino"], "context": [""]}, {"tag": "Pulp Fiction acteurs", "patterns": ["acteurs of Pulp Fiction", "What is the acteurs of Pulp Fiction", "acteurs of Pulp Fiction?"], "responses": ["John Travolta, Samuel L. Jackson, Uma Thurman"], "context": [""]}, {"tag": "Pulp Fiction nationalite", "patterns": ["nationalite of Pulp Fiction", "What is the nationalite of Pulp Fiction", "nationalite of Pulp Fiction?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Pulp Fiction synopsis", "patterns": ["synopsis of Pulp Fiction", "What is the synopsis of Pulp Fiction", "synopsis of Pulp Fiction?"], "responses": ["L'odyss\u00e9e sanglante et burlesque de petits malfrats dans la jungle de Hollywood \u00e0 travers trois histoires qui s'entrem\u00ealent."], "context": [""]}, {"tag": "Pulp Fiction distributeur", "patterns": ["distributeur of Pulp Fiction", "What is the distributeur of Pulp Fiction", "distributeur of Pulp Fiction?"], "responses": ["Bac Films"], "context": [""]}, {"tag": "Pulp Fiction recompenses", "patterns": ["recompenses of Pulp Fiction", "What is the recompenses of Pulp Fiction", "recompenses of Pulp Fiction?"], "responses": ["5 prix et 24 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Pulp Fiction date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Pulp Fiction", "What is the date_sortie_dvd of Pulp Fiction", "date_sortie_dvd of Pulp Fiction?"], "responses": ["20/08/2002"], "context": [""]}, {"tag": "Pulp Fiction box_office", "patterns": ["box_office of Pulp Fiction", "What is the box_office of Pulp Fiction", "box_office of Pulp Fiction?"], "responses": ["2 839 267 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Pulp Fiction budget", "patterns": ["budget of Pulp Fiction", "What is the budget of Pulp Fiction", "budget of Pulp Fiction?"], "responses": ["8 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Pulp Fiction visa", "patterns": ["visa of Pulp Fiction", "What is the visa of Pulp Fiction", "visa of Pulp Fiction?"], "responses": ["86 325"], "context": [""]}, {"tag": "Pulp Fiction note_presse", "patterns": ["note_presse of Pulp Fiction", "What is the note_presse of Pulp Fiction", "note_presse of Pulp Fiction?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Pulp Fiction note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Pulp Fiction", "What is the note_spectateurs of Pulp Fiction", "note_spectateurs of Pulp Fiction?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Pulp Fiction nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Pulp Fiction", "What is the nombre_presse of Pulp Fiction", "nombre_presse of Pulp Fiction?"], "responses": ["7 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Pulp Fiction nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Pulp Fiction", "What is the nombre_spectateurs of Pulp Fiction", "nombre_spectateurs of Pulp Fiction?"], "responses": ["92466 notes dont 3543 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Pulp Fiction url", "patterns": ["url of Pulp Fiction", "What is the url of Pulp Fiction", "url of Pulp Fiction?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=10126.html"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau date", "patterns": ["date of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "What is the date of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "date of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau?"], "responses": ["19-d\u00e9c-01"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau genre", "patterns": ["genre of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "What is the genre of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "genre of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau?"], "responses": ["Fantastique, Aventure"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau duree", "patterns": ["duree of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "What is the duree of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "duree of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau?"], "responses": ["2h 58min"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau realisateur", "patterns": ["realisateur of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "What is the realisateur of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "realisateur of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau?"], "responses": ["Peter Jackson"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau acteurs", "patterns": ["acteurs of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "What is the acteurs of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "acteurs of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau?"], "responses": ["Elijah Wood, Sean Astin, Ian McKellen"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau nationalite", "patterns": ["nationalite of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "What is the nationalite of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "nationalite of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau?"], "responses": ["n\u00e9o-z\u00e9landais"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau synopsis", "patterns": ["synopsis of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "What is the synopsis of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "synopsis of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau?"], "responses": ["Dans ce chapitre de la trilogie, le jeune et timide Hobbit, Frodon Sacquet, h\u00e9rite d'un anneau. Bien loin d'\u00eatre une simple babiole, il s'agit de l'Anneau Unique, un instrument de pouvoir absolu qui permettrait \u00e0 Sauron, le Seigneur des t\u00e9n\u00e8bres, de r\u00e9gner sur la Terre du Milieu et de r\u00e9duire en esclavage ses peuples. \u00c0 moins que Frodon, aid\u00e9 d'une Compagnie constitu\u00e9e de Hobbits, d'Hommes, d'un Magicien, d'un Nain, et d'un Elfe, ne parvienne \u00e0 emporter l'Anneau \u00e0 travers la Terre du Milieu jusqu'\u00e0 la Crevasse du Destin, lieu o\u00f9 il a \u00e9t\u00e9 forg\u00e9, et \u00e0 le d\u00e9truire pour toujours. Un tel p\u00e9riple signifie s'aventurer tr\u00e8s loin en Mordor, les terres du Seigneur des t\u00e9n\u00e8bres, o\u00f9 est rassembl\u00e9e son arm\u00e9e d'Orques mal\u00e9fiques... La Compagnie doit non seulement combattre les forces ext\u00e9rieures du mal mais aussi les dissensions internes et l'influence corruptrice qu'exerce l'Anneau lui-m\u00eame.L'issue de l'histoire \u00e0 venir est intimement li\u00e9e au sort de la Compagnie."], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau distributeur", "patterns": ["distributeur of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "What is the distributeur of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "distributeur of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau?"], "responses": ["Warner Bros. France"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau recompenses", "patterns": ["recompenses of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "What is the recompenses of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "recompenses of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau?"], "responses": ["8 prix et 22 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "What is the date_sortie_dvd of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "date_sortie_dvd of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau?"], "responses": ["27/03/2003"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau box_office", "patterns": ["box_office of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "What is the box_office of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "box_office of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau?"], "responses": ["6 827 834 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau budget", "patterns": ["budget of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "What is the budget of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "budget of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau?"], "responses": ["90 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau visa", "patterns": ["visa of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "What is the visa of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "visa of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau?"], "responses": ["104293"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau note_presse", "patterns": ["note_presse of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "What is the note_presse of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "note_presse of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau?"], "responses": ["3,7"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "What is the note_spectateurs of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "note_spectateurs of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "What is the nombre_presse of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "nombre_presse of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau?"], "responses": ["17 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "What is the nombre_spectateurs of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "nombre_spectateurs of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau?"], "responses": ["96786 notes dont 2939 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau url", "patterns": ["url of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "What is the url of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau", "url of Le Seigneur des anneaux : la communaut\u00e9 de l'anneau?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=27070.html"], "context": [""]}, {"tag": "Le Roi Lion date", "patterns": ["date of Le Roi Lion", "What is the date of Le Roi Lion", "date of Le Roi Lion?"], "responses": ["23-nov-94"], "context": [""]}, {"tag": "Le Roi Lion genre", "patterns": ["genre of Le Roi Lion", "What is the genre of Le Roi Lion", "genre of Le Roi Lion?"], "responses": ["Animation, Aventure, Musical"], "context": [""]}, {"tag": "Le Roi Lion duree", "patterns": ["duree of Le Roi Lion", "What is the duree of Le Roi Lion", "duree of Le Roi Lion?"], "responses": ["1h 29min"], "context": [""]}, {"tag": "Le Roi Lion realisateur", "patterns": ["realisateur of Le Roi Lion", "What is the realisateur of Le Roi Lion", "realisateur of Le Roi Lion?"], "responses": ["Roger Allers, Rob Minkoff"], "context": [""]}, {"tag": "Le Roi Lion acteurs", "patterns": ["acteurs of Le Roi Lion", "What is the acteurs of Le Roi Lion", "acteurs of Le Roi Lion?"], "responses": ["Emmanuel Curtil, Dimitri Rougeul, Jean Reno"], "context": [""]}, {"tag": "Le Roi Lion nationalite", "patterns": ["nationalite of Le Roi Lion", "What is the nationalite of Le Roi Lion", "nationalite of Le Roi Lion?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Le Roi Lion synopsis", "patterns": ["synopsis of Le Roi Lion", "What is the synopsis of Le Roi Lion", "synopsis of Le Roi Lion?"], "responses": ["Sur les Hautes terres d\u2019Afrique r\u00e8gne un lion tout-puissant, le roi Mufasa, que tous les h\u00f4tes de la jungle respectent et admirent pour sa sagesse et sa g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9. Son jeune fils Simba sait qu\u2019un jour il lui succ\u00e8dera, conform\u00e9ment aux lois universelles du cycle de la vie, mais il est loin de deviner les \u00e9preuves et les sacrifices que lui imposera l\u2019exercice du pouvoir. Espi\u00e8gle, na\u00eff et turbulent, le lionceau passe le plus clair de son temps \u00e0 jouer avec sa petite copine Nala et \u00e0 taquiner Zazu, son digne pr\u00e9cepteur. Son futur royaume lui appara\u00eet en songe comme un lieu enchant\u00e9 o\u00f9 il fera bon vivre, s\u2019amuser et donner des ordres. Cependant, l\u2019univers de Simba n\u2019est pas aussi s\u00fbr qu\u2019il le croie. Scar, le fr\u00e8re de Mufasa, aspire en effet depuis toujours au tr\u00f4ne. Maladivement jaloux de son a\u00een\u00e9, il intrigue pour l\u2019\u00e9liminer en m\u00eame temps que son successeur. Misant sur la curiosit\u00e9 enfantine et le temp\u00e9rament aventureux de Simba, il r\u00e9v\u00e8le \u00e0 celui-ci l\u2019existence d\u2019un myst\u00e9rieux et dangereux cimeti\u00e8re d\u2019\u00e9l\u00e9phants. Simba, oubliant les avertissements r\u00e9p\u00e9t\u00e9s de son p\u00e8re, s\u2019y rend aussit\u00f4t en secret avec Nala et se fait attaquer par 3 hy\u00e8nes f\u00e9roces. Par chance, Mufasa arrive \u00e0 temps pour sauver l\u2019imprudent lionceau et sa petite compagne. Mais Scar ne renonce pas \u00e0 ses sinistres projets. Aid\u00e9 des 3 hy\u00e8nes, il attire Simba dans un ravin et lance \u00e0 sa poursuite un troupeau de gnous. N\u2019\u00e9coutant que son courage, Mufasa sauve \u00e0 nouveau son fils et tente de se mettre \u00e0 l\u2019abri en gravissant la falaise. Repouss\u00e9 par son fr\u00e8re f\u00e9lon, il p\u00e9rit sous les sabots des gnous affol\u00e9s. Scar bl\u00e2me alors l\u2019innocent Simba pour la mort du Roi et le persuade de quitter pour toujours les Hautes terres. Simba se retrouve pour la premi\u00e8re fois seul et d\u00e9muni face \u00e0 un monde hostile. C\u2019est alors que le destin place sur sa route un curieux tandem d\u2019amis..."], "context": [""]}, {"tag": "Le Roi Lion distributeur", "patterns": ["distributeur of Le Roi Lion", "What is the distributeur of Le Roi Lion", "distributeur of Le Roi Lion?"], "responses": ["Gaumont Buena Vista International (GBVI)"], "context": [""]}, {"tag": "Le Roi Lion recompenses", "patterns": ["recompenses of Le Roi Lion", "What is the recompenses of Le Roi Lion", "recompenses of Le Roi Lion?"], "responses": ["4 prix et 3 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Le Roi Lion date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Le Roi Lion", "What is the date_sortie_dvd of Le Roi Lion", "date_sortie_dvd of Le Roi Lion?"], "responses": ["15/10/2003"], "context": [""]}, {"tag": "Le Roi Lion box_office", "patterns": ["box_office of Le Roi Lion", "What is the box_office of Le Roi Lion", "box_office of Le Roi Lion?"], "responses": ["10 137 385 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Le Roi Lion budget", "patterns": ["budget of Le Roi Lion", "What is the budget of Le Roi Lion", "budget of Le Roi Lion?"], "responses": ["45 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Le Roi Lion visa", "patterns": ["visa of Le Roi Lion", "What is the visa of Le Roi Lion", "visa of Le Roi Lion?"], "responses": ["85818"], "context": [""]}, {"tag": "Le Roi Lion note_presse", "patterns": ["note_presse of Le Roi Lion", "What is the note_presse of Le Roi Lion", "note_presse of Le Roi Lion?"], "responses": ["3,4"], "context": [""]}, {"tag": "Le Roi Lion note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Le Roi Lion", "What is the note_spectateurs of Le Roi Lion", "note_spectateurs of Le Roi Lion?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Le Roi Lion nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Le Roi Lion", "What is the nombre_presse of Le Roi Lion", "nombre_presse of Le Roi Lion?"], "responses": ["8 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Roi Lion nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Le Roi Lion", "What is the nombre_spectateurs of Le Roi Lion", "nombre_spectateurs of Le Roi Lion?"], "responses": ["68613 notes dont 1804 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Roi Lion url", "patterns": ["url of Le Roi Lion", "What is the url of Le Roi Lion", "url of Le Roi Lion?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=10862.html"], "context": [""]}, {"tag": "Django Unchained date", "patterns": ["date of Django Unchained", "What is the date of Django Unchained", "date of Django Unchained?"], "responses": ["16-janv-13"], "context": [""]}, {"tag": "Django Unchained genre", "patterns": ["genre of Django Unchained", "What is the genre of Django Unchained", "genre of Django Unchained?"], "responses": ["Western"], "context": [""]}, {"tag": "Django Unchained duree", "patterns": ["duree of Django Unchained", "What is the duree of Django Unchained", "duree of Django Unchained?"], "responses": ["2h 44min"], "context": [""]}, {"tag": "Django Unchained realisateur", "patterns": ["realisateur of Django Unchained", "What is the realisateur of Django Unchained", "realisateur of Django Unchained?"], "responses": ["Quentin Tarantino"], "context": [""]}, {"tag": "Django Unchained acteurs", "patterns": ["acteurs of Django Unchained", "What is the acteurs of Django Unchained", "acteurs of Django Unchained?"], "responses": ["Jamie Foxx, Christoph Waltz, Leonardo DiCaprio"], "context": [""]}, {"tag": "Django Unchained nationalite", "patterns": ["nationalite of Django Unchained", "What is the nationalite of Django Unchained", "nationalite of Django Unchained?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Django Unchained synopsis", "patterns": ["synopsis of Django Unchained", "What is the synopsis of Django Unchained", "synopsis of Django Unchained?"], "responses": ["Dans le sud des \u00c9tats-Unis, deux ans avant la guerre de S\u00e9cession, le Dr King Schultz, un chasseur de primes allemand, fait l\u2019acquisition de Django, un esclave qui peut l\u2019aider \u00e0 traquer les fr\u00e8res Brittle, les meurtriers qu\u2019il recherche. Schultz promet \u00e0 Django de lui rendre sa libert\u00e9 lorsqu\u2019il aura captur\u00e9 les Brittle \u2013 morts ou vifs.Alors que les deux hommes pistent les dangereux criminels, Django n\u2019oublie pas que son seul but est de retrouver Broomhilda, sa femme, dont il fut s\u00e9par\u00e9 \u00e0 cause du commerce des esclaves\u2026Lorsque Django et Schultz arrivent dans l\u2019immense plantation du puissant Calvin Candie, ils \u00e9veillent les soup\u00e7ons de Stephen, un esclave qui sert Candie et a toute sa confiance. Le moindre de leurs mouvements est d\u00e9sormais \u00e9pi\u00e9 par une dangereuse organisation de plus en plus proche\u2026 Si Django et Schultz veulent esp\u00e9rer s\u2019enfuir avec Broomhilda, ils vont devoir choisir entre l\u2019ind\u00e9pendance et la solidarit\u00e9, entre le sacrifice et la survie\u2026"], "context": [""]}, {"tag": "Django Unchained distributeur", "patterns": ["distributeur of Django Unchained", "What is the distributeur of Django Unchained", "distributeur of Django Unchained?"], "responses": ["Sony Pictures Releasing France"], "context": [""]}, {"tag": "Django Unchained recompenses", "patterns": ["recompenses of Django Unchained", "What is the recompenses of Django Unchained", "recompenses of Django Unchained?"], "responses": ["8 prix et 11 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Django Unchained date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Django Unchained", "What is the date_sortie_dvd of Django Unchained", "date_sortie_dvd of Django Unchained?"], "responses": ["17/05/2013"], "context": [""]}, {"tag": "Django Unchained box_office", "patterns": ["box_office of Django Unchained", "What is the box_office of Django Unchained", "box_office of Django Unchained?"], "responses": ["4 292 940 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Django Unchained budget", "patterns": ["budget of Django Unchained", "What is the budget of Django Unchained", "budget of Django Unchained?"], "responses": ["ca. 100 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Django Unchained visa", "patterns": ["visa of Django Unchained", "What is the visa of Django Unchained", "visa of Django Unchained?"], "responses": ["134077"], "context": [""]}, {"tag": "Django Unchained note_presse", "patterns": ["note_presse of Django Unchained", "What is the note_presse of Django Unchained", "note_presse of Django Unchained?"], "responses": ["4,6"], "context": [""]}, {"tag": "Django Unchained note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Django Unchained", "What is the note_spectateurs of Django Unchained", "note_spectateurs of Django Unchained?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Django Unchained nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Django Unchained", "What is the nombre_presse of Django Unchained", "nombre_presse of Django Unchained?"], "responses": ["33 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Django Unchained nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Django Unchained", "What is the nombre_spectateurs of Django Unchained", "nombre_spectateurs of Django Unchained?"], "responses": ["76356 notes dont 5358 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Django Unchained url", "patterns": ["url of Django Unchained", "What is the url of Django Unchained", "url of Django Unchained?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=190918.html"], "context": [""]}, {"tag": "Gran Torino date", "patterns": ["date of Gran Torino", "What is the date of Gran Torino", "date of Gran Torino?"], "responses": ["25-f\u00e9vr-09"], "context": [""]}, {"tag": "Gran Torino genre", "patterns": ["genre of Gran Torino", "What is the genre of Gran Torino", "genre of Gran Torino?"], "responses": ["Drame, Thriller"], "context": [""]}, {"tag": "Gran Torino duree", "patterns": ["duree of Gran Torino", "What is the duree of Gran Torino", "duree of Gran Torino?"], "responses": ["1h 56min"], "context": [""]}, {"tag": "Gran Torino realisateur", "patterns": ["realisateur of Gran Torino", "What is the realisateur of Gran Torino", "realisateur of Gran Torino?"], "responses": ["Clint Eastwood"], "context": [""]}, {"tag": "Gran Torino acteurs", "patterns": ["acteurs of Gran Torino", "What is the acteurs of Gran Torino", "acteurs of Gran Torino?"], "responses": ["Clint Eastwood, Bee Vang, Ahney Her"], "context": [""]}, {"tag": "Gran Torino nationalite", "patterns": ["nationalite of Gran Torino", "What is the nationalite of Gran Torino", "nationalite of Gran Torino?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Gran Torino synopsis", "patterns": ["synopsis of Gran Torino", "What is the synopsis of Gran Torino", "synopsis of Gran Torino?"], "responses": ["Walt Kowalski est un ancien de la guerre de Cor\u00e9e, un homme inflexible, amer et p\u00e9tri de pr\u00e9jug\u00e9s surann\u00e9s. Apr\u00e8s des ann\u00e9es de travail \u00e0 la cha\u00eene, il vit repli\u00e9 sur lui-m\u00eame, occupant ses journ\u00e9es \u00e0 bricoler, tra\u00eenasser et siroter des bi\u00e8res. Avant de mourir, sa femme exprima le voeu qu'il aille \u00e0 confesse, mais Walt n'a rien \u00e0 avouer, ni personne \u00e0 qui parler. Hormis sa chienne Daisy, il ne fait confiance qu'\u00e0 son M-1, toujours propre, toujours pr\u00eat \u00e0 l'usage...Ses anciens voisins ont d\u00e9m\u00e9nag\u00e9 ou sont morts depuis longtemps. Son quartier est aujourd'hui peupl\u00e9 d'immigrants asiatiques qu'il m\u00e9prise, et Walt ressasse ses haines, innombrables - \u00e0 l'encontre de ses voisins, des ados Hmong, latinos et afro-am\u00e9ricains, de ses propres enfants, devenus pour lui des \u00e9trangers. Walt tue le temps comme il peut, en attendant le grand d\u00e9part, jusqu'au jour o\u00f9 un ado Hmong du quartier tente de lui voler sa pr\u00e9cieuse Ford Gran Torino... Walt tient comme \u00e0 la prunelle de ses yeux \u00e0 cette voiture f\u00e9tiche, aussi belle que le jour o\u00f9 il la vit sortir de la cha\u00eene.Lorsque le jeune et timide Thao tente de la lui voler sous la pression d'un gang, Walt fait face \u00e0 la bande, et devient malgr\u00e9 lui le h\u00e9ros du quartier. Sue, la soeur a\u00een\u00e9e de Thao, insiste pour que ce dernier se rach\u00e8te en travaillant pour Walt. Surmontant ses r\u00e9ticences, ce dernier confie au gar\u00e7on des \"travaux d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral\" au profit du voisinage. C'est le d\u00e9but d'une amiti\u00e9 inattendue, qui changera le cours de leur vie.Gr\u00e2ce \u00e0 Thao et sa gentille famille, Walt va d\u00e9couvrir le vrai visage de ses voisins et comprendre ce qui le lie \u00e0 ces exil\u00e9s, contraints de fuir la violence... comme lui, qui croyait fermer la porte sur ses souvenirs aussi ais\u00e9ment qu'il enfermait au garage sa pr\u00e9cieuse Gran Torino..."], "context": [""]}, {"tag": "Gran Torino distributeur", "patterns": ["distributeur of Gran Torino", "What is the distributeur of Gran Torino", "distributeur of Gran Torino?"], "responses": ["Warner Bros. France"], "context": [""]}, {"tag": "Gran Torino recompenses", "patterns": ["recompenses of Gran Torino", "What is the recompenses of Gran Torino", "recompenses of Gran Torino?"], "responses": ["1 prix et 2 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Gran Torino date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Gran Torino", "What is the date_sortie_dvd of Gran Torino", "date_sortie_dvd of Gran Torino?"], "responses": ["03/07/2009"], "context": [""]}, {"tag": "Gran Torino box_office", "patterns": ["box_office of Gran Torino", "What is the box_office of Gran Torino", "box_office of Gran Torino?"], "responses": ["3 454 741 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Gran Torino budget", "patterns": ["budget of Gran Torino", "What is the budget of Gran Torino", "budget of Gran Torino?"], "responses": ["33 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Gran Torino visa", "patterns": ["visa of Gran Torino", "What is the visa of Gran Torino", "visa of Gran Torino?"], "responses": ["122 646"], "context": [""]}, {"tag": "Gran Torino note_presse", "patterns": ["note_presse of Gran Torino", "What is the note_presse of Gran Torino", "note_presse of Gran Torino?"], "responses": ["4,7"], "context": [""]}, {"tag": "Gran Torino note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Gran Torino", "What is the note_spectateurs of Gran Torino", "note_spectateurs of Gran Torino?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Gran Torino nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Gran Torino", "What is the nombre_presse of Gran Torino", "nombre_presse of Gran Torino?"], "responses": ["28 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Gran Torino nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Gran Torino", "What is the nombre_spectateurs of Gran Torino", "nombre_spectateurs of Gran Torino?"], "responses": ["72652 notes dont 4429 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Gran Torino url", "patterns": ["url of Gran Torino", "What is the url of Gran Torino", "url of Gran Torino?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=135063.html"], "context": [""]}, {"tag": "Parasite date", "patterns": ["date of Parasite", "What is the date of Parasite", "date of Parasite?"], "responses": ["05-juin-19"], "context": [""]}, {"tag": "Parasite genre", "patterns": ["genre of Parasite", "What is the genre of Parasite", "genre of Parasite?"], "responses": ["Thriller"], "context": [""]}, {"tag": "Parasite duree", "patterns": ["duree of Parasite", "What is the duree of Parasite", "duree of Parasite?"], "responses": ["2h 12min"], "context": [""]}, {"tag": "Parasite realisateur", "patterns": ["realisateur of Parasite", "What is the realisateur of Parasite", "realisateur of Parasite?"], "responses": ["Bong Joon Ho"], "context": [""]}, {"tag": "Parasite acteurs", "patterns": ["acteurs of Parasite", "What is the acteurs of Parasite", "acteurs of Parasite?"], "responses": ["Song Kang-Ho, Woo-sik Choi, Park So-Dam"], "context": [""]}, {"tag": "Parasite nationalite", "patterns": ["nationalite of Parasite", "What is the nationalite of Parasite", "nationalite of Parasite?"], "responses": ["sud-cor\u00e9en"], "context": [""]}, {"tag": "Parasite synopsis", "patterns": ["synopsis of Parasite", "What is the synopsis of Parasite", "synopsis of Parasite?"], "responses": ["Toute la famille de Ki-taek est au ch\u00f4mage, et s\u2019int\u00e9resse fortement au train de vie de la richissime famille Park. Un jour, leur fils r\u00e9ussit a\u0300 se faire recommander pour donner des cours particuliers d\u2019anglais chez les Park. C\u2019est le d\u00e9but d\u2019un engrenage incontr\u00f4lable, dont personne ne sortira v\u00e9ritablement indemne..."], "context": [""]}, {"tag": "Parasite distributeur", "patterns": ["distributeur of Parasite", "What is the distributeur of Parasite", "distributeur of Parasite?"], "responses": ["Les Bookmakers / The Jokers"], "context": [""]}, {"tag": "Parasite recompenses", "patterns": ["recompenses of Parasite", "What is the recompenses of Parasite", "recompenses of Parasite?"], "responses": ["10 prix et 20 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Parasite date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Parasite", "What is the date_sortie_dvd of Parasite", "date_sortie_dvd of Parasite?"], "responses": ["04/12/2019"], "context": [""]}, {"tag": "Parasite box_office", "patterns": ["box_office of Parasite", "What is the box_office of Parasite", "box_office of Parasite?"], "responses": ["1 884 582 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Parasite budget", "patterns": ["budget of Parasite", "What is the budget of Parasite", "budget of Parasite?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Parasite visa", "patterns": ["visa of Parasite", "What is the visa of Parasite", "visa of Parasite?"], "responses": ["150985"], "context": [""]}, {"tag": "Parasite note_presse", "patterns": ["note_presse of Parasite", "What is the note_presse of Parasite", "note_presse of Parasite?"], "responses": ["4,8"], "context": [""]}, {"tag": "Parasite note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Parasite", "What is the note_spectateurs of Parasite", "note_spectateurs of Parasite?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Parasite nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Parasite", "What is the nombre_presse of Parasite", "nombre_presse of Parasite?"], "responses": ["36 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Parasite nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Parasite", "What is the nombre_spectateurs of Parasite", "nombre_spectateurs of Parasite?"], "responses": ["19194 notes dont 1228 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Parasite url", "patterns": ["url of Parasite", "What is the url of Parasite", "url of Parasite?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=255238.html"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : les deux tours date", "patterns": ["date of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "What is the date of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "date of Le Seigneur des anneaux : les deux tours?"], "responses": ["18-d\u00e9c-02"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : les deux tours genre", "patterns": ["genre of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "What is the genre of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "genre of Le Seigneur des anneaux : les deux tours?"], "responses": ["Fantastique, Aventure"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : les deux tours duree", "patterns": ["duree of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "What is the duree of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "duree of Le Seigneur des anneaux : les deux tours?"], "responses": ["2h 59min"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : les deux tours realisateur", "patterns": ["realisateur of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "What is the realisateur of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "realisateur of Le Seigneur des anneaux : les deux tours?"], "responses": ["Peter Jackson"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : les deux tours acteurs", "patterns": ["acteurs of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "What is the acteurs of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "acteurs of Le Seigneur des anneaux : les deux tours?"], "responses": ["Elijah Wood, Sean Astin, Viggo Mortensen"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : les deux tours nationalite", "patterns": ["nationalite of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "What is the nationalite of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "nationalite of Le Seigneur des anneaux : les deux tours?"], "responses": ["n\u00e9o-z\u00e9landais"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : les deux tours synopsis", "patterns": ["synopsis of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "What is the synopsis of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "synopsis of Le Seigneur des anneaux : les deux tours?"], "responses": ["Apr\u00e8s la mort de Boromir et la disparition de Gandalf, la Communaut\u00e9 s'est scind\u00e9e en trois. Perdus dans les collines d'Emyn Muil, Frodon et Sam d\u00e9couvrent qu'ils sont suivis par Gollum, une cr\u00e9ature versatile corrompue par l'Anneau. Celui-ci promet de conduire les Hobbits jusqu'\u00e0 la Porte Noire du Mordor. A travers la Terre du Milieu, Aragorn, Legolas et Gimli font route vers le Rohan, le royaume assi\u00e9g\u00e9 de Theoden. Cet ancien grand roi, manipul\u00e9 par l'espion de Saroumane, le sinistre Langue de Serpent, est d\u00e9sormais tomb\u00e9 sous la coupe du malfaisant Magicien. Eowyn, la ni\u00e8ce du Roi, reconna\u00eet en Aragorn un meneur d'hommes. Entretemps, les Hobbits Merry et Pippin, prisonniers des Uruk-hai, se sont \u00e9chapp\u00e9s et ont d\u00e9couvert dans la myst\u00e9rieuse For\u00eat de Fangorn un alli\u00e9 inattendu : Sylvebarbe, gardien des arbres, repr\u00e9sentant d'un ancien peuple v\u00e9g\u00e9tal dont Saroumane a d\u00e9cim\u00e9 la for\u00eat..."], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : les deux tours distributeur", "patterns": ["distributeur of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "What is the distributeur of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "distributeur of Le Seigneur des anneaux : les deux tours?"], "responses": ["Warner Bros. France"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : les deux tours recompenses", "patterns": ["recompenses of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "What is the recompenses of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "recompenses of Le Seigneur des anneaux : les deux tours?"], "responses": ["4 prix et 14 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : les deux tours date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "What is the date_sortie_dvd of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "date_sortie_dvd of Le Seigneur des anneaux : les deux tours?"], "responses": ["26/08/2003"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : les deux tours box_office", "patterns": ["box_office of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "What is the box_office of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "box_office of Le Seigneur des anneaux : les deux tours?"], "responses": ["7 069 149 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : les deux tours budget", "patterns": ["budget of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "What is the budget of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "budget of Le Seigneur des anneaux : les deux tours?"], "responses": ["94 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : les deux tours visa", "patterns": ["visa of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "What is the visa of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "visa of Le Seigneur des anneaux : les deux tours?"], "responses": ["106824"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : les deux tours note_presse", "patterns": ["note_presse of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "What is the note_presse of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "note_presse of Le Seigneur des anneaux : les deux tours?"], "responses": ["4"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : les deux tours note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "What is the note_spectateurs of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "note_spectateurs of Le Seigneur des anneaux : les deux tours?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : les deux tours nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "What is the nombre_presse of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "nombre_presse of Le Seigneur des anneaux : les deux tours?"], "responses": ["20 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : les deux tours nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "What is the nombre_spectateurs of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "nombre_spectateurs of Le Seigneur des anneaux : les deux tours?"], "responses": ["93027 notes dont 2541 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Seigneur des anneaux : les deux tours url", "patterns": ["url of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "What is the url of Le Seigneur des anneaux : les deux tours", "url of Le Seigneur des anneaux : les deux tours?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=39186.html"], "context": [""]}, {"tag": "Fight Club date", "patterns": ["date of Fight Club", "What is the date of Fight Club", "date of Fight Club?"], "responses": ["10-nov-99"], "context": [""]}, {"tag": "Fight Club genre", "patterns": ["genre of Fight Club", "What is the genre of Fight Club", "genre of Fight Club?"], "responses": ["Thriller, Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Fight Club duree", "patterns": ["duree of Fight Club", "What is the duree of Fight Club", "duree of Fight Club?"], "responses": ["2h 19min"], "context": [""]}, {"tag": "Fight Club realisateur", "patterns": ["realisateur of Fight Club", "What is the realisateur of Fight Club", "realisateur of Fight Club?"], "responses": ["David Fincher"], "context": [""]}, {"tag": "Fight Club acteurs", "patterns": ["acteurs of Fight Club", "What is the acteurs of Fight Club", "acteurs of Fight Club?"], "responses": ["Brad Pitt, Edward Norton, Helena Bonham Carter"], "context": [""]}, {"tag": "Fight Club nationalite", "patterns": ["nationalite of Fight Club", "What is the nationalite of Fight Club", "nationalite of Fight Club?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Fight Club synopsis", "patterns": ["synopsis of Fight Club", "What is the synopsis of Fight Club", "synopsis of Fight Club?"], "responses": ["Le narrateur, sans identit\u00e9 pr\u00e9cise, vit seul, travaille seul, dort seul, mange seul ses plateaux-repas pour une personne comme beaucoup d'autres personnes seules qui connaissent la mis\u00e8re humaine, morale et sexuelle. C'est pourquoi il va devenir membre du Fight club, un lieu clandestin ou il va pouvoir retrouver sa virilit\u00e9, l'\u00e9change et la communication. Ce club est dirig\u00e9 par Tyler Durden, une sorte d'anarchiste entre gourou et philosophe qui pr\u00eache l'amour de son prochain."], "context": [""]}, {"tag": "Fight Club distributeur", "patterns": ["distributeur of Fight Club", "What is the distributeur of Fight Club", "distributeur of Fight Club?"], "responses": ["Splendor Films"], "context": [""]}, {"tag": "Fight Club recompenses", "patterns": ["recompenses of Fight Club", "What is the recompenses of Fight Club", "recompenses of Fight Club?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Fight Club date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Fight Club", "What is the date_sortie_dvd of Fight Club", "date_sortie_dvd of Fight Club?"], "responses": ["18/04/2001"], "context": [""]}, {"tag": "Fight Club box_office", "patterns": ["box_office of Fight Club", "What is the box_office of Fight Club", "box_office of Fight Club?"], "responses": ["1 092 320 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Fight Club budget", "patterns": ["budget of Fight Club", "What is the budget of Fight Club", "budget of Fight Club?"], "responses": ["63 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Fight Club visa", "patterns": ["visa of Fight Club", "What is the visa of Fight Club", "visa of Fight Club?"], "responses": ["98226"], "context": [""]}, {"tag": "Fight Club note_presse", "patterns": ["note_presse of Fight Club", "What is the note_presse of Fight Club", "note_presse of Fight Club?"], "responses": ["2,7"], "context": [""]}, {"tag": "Fight Club note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Fight Club", "What is the note_spectateurs of Fight Club", "note_spectateurs of Fight Club?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Fight Club nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Fight Club", "What is the nombre_presse of Fight Club", "nombre_presse of Fight Club?"], "responses": ["22 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Fight Club nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Fight Club", "What is the nombre_spectateurs of Fight Club", "nombre_spectateurs of Fight Club?"], "responses": ["86918 notes dont 3704 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Fight Club url", "patterns": ["url of Fight Club", "What is the url of Fight Club", "url of Fight Club?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=21189.html"], "context": [""]}, {"tag": "Gladiator date", "patterns": ["date of Gladiator", "What is the date of Gladiator", "date of Gladiator?"], "responses": ["20-juin-00"], "context": [""]}, {"tag": "Gladiator genre", "patterns": ["genre of Gladiator", "What is the genre of Gladiator", "genre of Gladiator?"], "responses": ["Action, Aventure"], "context": [""]}, {"tag": "Gladiator duree", "patterns": ["duree of Gladiator", "What is the duree of Gladiator", "duree of Gladiator?"], "responses": ["2h 35min"], "context": [""]}, {"tag": "Gladiator realisateur", "patterns": ["realisateur of Gladiator", "What is the realisateur of Gladiator", "realisateur of Gladiator?"], "responses": ["Ridley Scott"], "context": [""]}, {"tag": "Gladiator acteurs", "patterns": ["acteurs of Gladiator", "What is the acteurs of Gladiator", "acteurs of Gladiator?"], "responses": ["Russell Crowe, Joaquin Phoenix, Connie Nielsen"], "context": [""]}, {"tag": "Gladiator nationalite", "patterns": ["nationalite of Gladiator", "What is the nationalite of Gladiator", "nationalite of Gladiator?"], "responses": ["britannique"], "context": [""]}, {"tag": "Gladiator synopsis", "patterns": ["synopsis of Gladiator", "What is the synopsis of Gladiator", "synopsis of Gladiator?"], "responses": ["Le g\u00e9n\u00e9ral romain Maximus est le plus fid\u00e8le soutien de l'empereur Marc Aur\u00e8le, qu'il a conduit de victoire en victoire avec une bravoure et un d\u00e9vouement exemplaires. Jaloux du prestige de Maximus, et plus encore de l'amour que lui voue l'empereur, le fils de MarcAur\u00e8le, Commode, s'arroge brutalement le pouvoir, puis ordonne l'arrestation du g\u00e9n\u00e9ral et son ex\u00e9cution. Maximus \u00e9chappe \u00e0 ses assassins mais ne peut emp\u00eacher le massacre de sa famille. Captur\u00e9 par un marchand d'esclaves, il devient gladiateur et pr\u00e9pare sa vengeance."], "context": [""]}, {"tag": "Gladiator distributeur", "patterns": ["distributeur of Gladiator", "What is the distributeur of Gladiator", "distributeur of Gladiator?"], "responses": ["United International Pictures (UIP)"], "context": [""]}, {"tag": "Gladiator recompenses", "patterns": ["recompenses of Gladiator", "What is the recompenses of Gladiator", "recompenses of Gladiator?"], "responses": ["12 prix et 19 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Gladiator date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Gladiator", "What is the date_sortie_dvd of Gladiator", "date_sortie_dvd of Gladiator?"], "responses": ["21/11/2000"], "context": [""]}, {"tag": "Gladiator box_office", "patterns": ["box_office of Gladiator", "What is the box_office of Gladiator", "box_office of Gladiator?"], "responses": ["4 804 454 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Gladiator budget", "patterns": ["budget of Gladiator", "What is the budget of Gladiator", "budget of Gladiator?"], "responses": ["103 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Gladiator visa", "patterns": ["visa of Gladiator", "What is the visa of Gladiator", "visa of Gladiator?"], "responses": ["99762"], "context": [""]}, {"tag": "Gladiator note_presse", "patterns": ["note_presse of Gladiator", "What is the note_presse of Gladiator", "note_presse of Gladiator?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Gladiator note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Gladiator", "What is the note_spectateurs of Gladiator", "note_spectateurs of Gladiator?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Gladiator nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Gladiator", "What is the nombre_presse of Gladiator", "nombre_presse of Gladiator?"], "responses": ["24 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Gladiator nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Gladiator", "What is the nombre_spectateurs of Gladiator", "nombre_spectateurs of Gladiator?"], "responses": ["91800 notes dont 3080 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Gladiator url", "patterns": ["url of Gladiator", "What is the url of Gladiator", "url of Gladiator?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=24944.html"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique date", "patterns": ["date of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "What is the date of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "date of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique?"], "responses": ["23-mai-84"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique genre", "patterns": ["genre of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "What is the genre of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "genre of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique?"], "responses": ["Drame, Policier"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique duree", "patterns": ["duree of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "What is the duree of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "duree of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique?"], "responses": ["4h 11min"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique realisateur", "patterns": ["realisateur of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "What is the realisateur of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "realisateur of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique?"], "responses": ["Sergio Leone"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique acteurs", "patterns": ["acteurs of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "What is the acteurs of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "acteurs of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique?"], "responses": ["Robert De Niro, James Woods, Elizabeth McGovern"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique nationalite", "patterns": ["nationalite of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "What is the nationalite of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "nationalite of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique?"], "responses": ["italien"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique synopsis", "patterns": ["synopsis of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "What is the synopsis of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "synopsis of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique?"], "responses": ["Il \u00e9tait une fois deux truands juifs, Max et Noodles, li\u00e9s par un pacte d'\u00e9ternelle amiti\u00e9. D\u00e9butant au d\u00e9but du si\u00e8cle par de fructueux trafics dans le ghetto de New York, ils voient leurs chemins se s\u00e9parer, lorsque Noodles se retrouve durant quelques ann\u00e9es derri\u00e8re les barreaux, puis se recouper en pleine p\u00e9riode de prohibition, dans les ann\u00e9es vingt. Jusqu'au jour o\u00f9 la trahison les s\u00e9pare \u00e0 nouveau."], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique distributeur", "patterns": ["distributeur of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "What is the distributeur of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "distributeur of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique recompenses", "patterns": ["recompenses of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "What is the recompenses of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "recompenses of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique?"], "responses": ["2 prix et 9 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "What is the date_sortie_dvd of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "date_sortie_dvd of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique?"], "responses": ["31/07/2003"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique box_office", "patterns": ["box_office of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "What is the box_office of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "box_office of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique?"], "responses": ["1 244 664 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique budget", "patterns": ["budget of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "What is the budget of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "budget of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique?"], "responses": ["30 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique visa", "patterns": ["visa of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "What is the visa of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "visa of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique note_presse", "patterns": ["note_presse of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "What is the note_presse of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "note_presse of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique?"], "responses": ["4,9"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "What is the note_spectateurs of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "note_spectateurs of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "What is the nombre_presse of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "nombre_presse of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique?"], "responses": ["8 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "What is the nombre_spectateurs of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "nombre_spectateurs of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique?"], "responses": ["19678 notes dont 1094 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique url", "patterns": ["url of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "What is the url of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique", "url of Il \u00e9tait une fois en Am\u00e9rique?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=1941.html"], "context": [""]}, {"tag": "Interstellar date", "patterns": ["date of Interstellar", "What is the date of Interstellar", "date of Interstellar?"], "responses": ["05-nov-14"], "context": [""]}, {"tag": "Interstellar genre", "patterns": ["genre of Interstellar", "What is the genre of Interstellar", "genre of Interstellar?"], "responses": ["Science fiction, Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Interstellar duree", "patterns": ["duree of Interstellar", "What is the duree of Interstellar", "duree of Interstellar?"], "responses": ["2h 49min"], "context": [""]}, {"tag": "Interstellar realisateur", "patterns": ["realisateur of Interstellar", "What is the realisateur of Interstellar", "realisateur of Interstellar?"], "responses": ["Christopher Nolan"], "context": [""]}, {"tag": "Interstellar acteurs", "patterns": ["acteurs of Interstellar", "What is the acteurs of Interstellar", "acteurs of Interstellar?"], "responses": ["Matthew McConaughey, Anne Hathaway, Michael Caine"], "context": [""]}, {"tag": "Interstellar nationalite", "patterns": ["nationalite of Interstellar", "What is the nationalite of Interstellar", "nationalite of Interstellar?"], "responses": ["britannique"], "context": [""]}, {"tag": "Interstellar synopsis", "patterns": ["synopsis of Interstellar", "What is the synopsis of Interstellar", "synopsis of Interstellar?"], "responses": ["Le film raconte les aventures d\u2019un groupe d\u2019explorateurs qui utilisent une faille r\u00e9cemment d\u00e9couverte dans l\u2019espace-temps afin de repousser les limites humaines et partir \u00e0 la conqu\u00eate des distances astronomiques dans un voyage interstellaire."], "context": [""]}, {"tag": "Interstellar distributeur", "patterns": ["distributeur of Interstellar", "What is the distributeur of Interstellar", "distributeur of Interstellar?"], "responses": ["Warner Bros. France"], "context": [""]}, {"tag": "Interstellar recompenses", "patterns": ["recompenses of Interstellar", "What is the recompenses of Interstellar", "recompenses of Interstellar?"], "responses": ["1 prix et 9 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Interstellar date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Interstellar", "What is the date_sortie_dvd of Interstellar", "date_sortie_dvd of Interstellar?"], "responses": ["31/03/2015"], "context": [""]}, {"tag": "Interstellar box_office", "patterns": ["box_office of Interstellar", "What is the box_office of Interstellar", "box_office of Interstellar?"], "responses": ["2 640 439 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Interstellar budget", "patterns": ["budget of Interstellar", "What is the budget of Interstellar", "budget of Interstellar?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Interstellar visa", "patterns": ["visa of Interstellar", "What is the visa of Interstellar", "visa of Interstellar?"], "responses": ["140695"], "context": [""]}, {"tag": "Interstellar note_presse", "patterns": ["note_presse of Interstellar", "What is the note_presse of Interstellar", "note_presse of Interstellar?"], "responses": ["3,8"], "context": [""]}, {"tag": "Interstellar note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Interstellar", "What is the note_spectateurs of Interstellar", "note_spectateurs of Interstellar?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Interstellar nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Interstellar", "What is the nombre_presse of Interstellar", "nombre_presse of Interstellar?"], "responses": ["40 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Interstellar nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Interstellar", "What is the nombre_spectateurs of Interstellar", "nombre_spectateurs of Interstellar?"], "responses": ["62928 notes dont 4426 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Interstellar url", "patterns": ["url of Interstellar", "What is the url of Interstellar", "url of Interstellar?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=114782.html"], "context": [""]}, {"tag": "Green Book : Sur les routes du sud date", "patterns": ["date of Green Book : Sur les routes du sud", "What is the date of Green Book : Sur les routes du sud", "date of Green Book : Sur les routes du sud?"], "responses": ["23-janv-19"], "context": [""]}, {"tag": "Green Book : Sur les routes du sud genre", "patterns": ["genre of Green Book : Sur les routes du sud", "What is the genre of Green Book : Sur les routes du sud", "genre of Green Book : Sur les routes du sud?"], "responses": ["Drame, Biopic"], "context": [""]}, {"tag": "Green Book : Sur les routes du sud duree", "patterns": ["duree of Green Book : Sur les routes du sud", "What is the duree of Green Book : Sur les routes du sud", "duree of Green Book : Sur les routes du sud?"], "responses": ["2h 10min"], "context": [""]}, {"tag": "Green Book : Sur les routes du sud realisateur", "patterns": ["realisateur of Green Book : Sur les routes du sud", "What is the realisateur of Green Book : Sur les routes du sud", "realisateur of Green Book : Sur les routes du sud?"], "responses": ["Peter Farrelly"], "context": [""]}, {"tag": "Green Book : Sur les routes du sud acteurs", "patterns": ["acteurs of Green Book : Sur les routes du sud", "What is the acteurs of Green Book : Sur les routes du sud", "acteurs of Green Book : Sur les routes du sud?"], "responses": ["Viggo Mortensen, Mahershala Ali, Linda Cardellini"], "context": [""]}, {"tag": "Green Book : Sur les routes du sud nationalite", "patterns": ["nationalite of Green Book : Sur les routes du sud", "What is the nationalite of Green Book : Sur les routes du sud", "nationalite of Green Book : Sur les routes du sud?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Green Book : Sur les routes du sud synopsis", "patterns": ["synopsis of Green Book : Sur les routes du sud", "What is the synopsis of Green Book : Sur les routes du sud", "synopsis of Green Book : Sur les routes du sud?"], "responses": ["En 1962, alors que r\u00e8gne la s\u00e9gr\u00e9gation, Tony Lip, un videur italo-am\u00e9ricain du Bronx, est engag\u00e9 pour conduire et prot\u00e9ger le Dr Don Shirley, un pianiste noir de renomm\u00e9e mondiale, lors d\u2019une tourn\u00e9e de concerts. Durant leur p\u00e9riple de Manhattan jusqu\u2019au Sud profond, ils s\u2019appuient sur le Green Book pour d\u00e9nicher les \u00e9tablissements accueillant les personnes de couleur, o\u00f9 l\u2019on ne refusera pas de servir Shirley et o\u00f9 il ne sera ni humili\u00e9 ni maltrait\u00e9.Dans un pays o\u00f9 le mouvement des droits civiques commence \u00e0 se faire entendre, les deux hommes vont \u00eatre confront\u00e9s au pire de l\u2019\u00e2me humaine, dont ils se gu\u00e9rissent gr\u00e2ce \u00e0 leur g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et leur humour. Ensemble, ils vont devoir d\u00e9passer leurs pr\u00e9jug\u00e9s, oublier ce qu\u2019ils consid\u00e9raient comme des diff\u00e9rences insurmontables, pour d\u00e9couvrir leur humanit\u00e9 commune."], "context": [""]}, {"tag": "Green Book : Sur les routes du sud distributeur", "patterns": ["distributeur of Green Book : Sur les routes du sud", "What is the distributeur of Green Book : Sur les routes du sud", "distributeur of Green Book : Sur les routes du sud?"], "responses": ["Metropolitan FilmExport"], "context": [""]}, {"tag": "Green Book : Sur les routes du sud recompenses", "patterns": ["recompenses of Green Book : Sur les routes du sud", "What is the recompenses of Green Book : Sur les routes du sud", "recompenses of Green Book : Sur les routes du sud?"], "responses": ["7 prix et 12 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Green Book : Sur les routes du sud date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Green Book : Sur les routes du sud", "What is the date_sortie_dvd of Green Book : Sur les routes du sud", "date_sortie_dvd of Green Book : Sur les routes du sud?"], "responses": ["23/05/2019"], "context": [""]}, {"tag": "Green Book : Sur les routes du sud box_office", "patterns": ["box_office of Green Book : Sur les routes du sud", "What is the box_office of Green Book : Sur les routes du sud", "box_office of Green Book : Sur les routes du sud?"], "responses": ["2 055 324 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Green Book : Sur les routes du sud budget", "patterns": ["budget of Green Book : Sur les routes du sud", "What is the budget of Green Book : Sur les routes du sud", "budget of Green Book : Sur les routes du sud?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Green Book : Sur les routes du sud visa", "patterns": ["visa of Green Book : Sur les routes du sud", "What is the visa of Green Book : Sur les routes du sud", "visa of Green Book : Sur les routes du sud?"], "responses": ["150157"], "context": [""]}, {"tag": "Green Book : Sur les routes du sud note_presse", "patterns": ["note_presse of Green Book : Sur les routes du sud", "What is the note_presse of Green Book : Sur les routes du sud", "note_presse of Green Book : Sur les routes du sud?"], "responses": ["4"], "context": [""]}, {"tag": "Green Book : Sur les routes du sud note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Green Book : Sur les routes du sud", "What is the note_spectateurs of Green Book : Sur les routes du sud", "note_spectateurs of Green Book : Sur les routes du sud?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Green Book : Sur les routes du sud nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Green Book : Sur les routes du sud", "What is the nombre_presse of Green Book : Sur les routes du sud", "nombre_presse of Green Book : Sur les routes du sud?"], "responses": ["29 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Green Book : Sur les routes du sud nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Green Book : Sur les routes du sud", "What is the nombre_spectateurs of Green Book : Sur les routes du sud", "nombre_spectateurs of Green Book : Sur les routes du sud?"], "responses": ["23502 notes dont 1154 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Green Book : Sur les routes du sud url", "patterns": ["url of Green Book : Sur les routes du sud", "What is the url of Green Book : Sur les routes du sud", "url of Green Book : Sur les routes du sud?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=256661.html"], "context": [""]}, {"tag": "Le Bon, la brute et le truand date", "patterns": ["date of Le Bon, la brute et le truand", "What is the date of Le Bon, la brute et le truand", "date of Le Bon, la brute et le truand?"], "responses": ["08-mars-68"], "context": [""]}, {"tag": "Le Bon, la brute et le truand genre", "patterns": ["genre of Le Bon, la brute et le truand", "What is the genre of Le Bon, la brute et le truand", "genre of Le Bon, la brute et le truand?"], "responses": ["Western"], "context": [""]}, {"tag": "Le Bon, la brute et le truand duree", "patterns": ["duree of Le Bon, la brute et le truand", "What is the duree of Le Bon, la brute et le truand", "duree of Le Bon, la brute et le truand?"], "responses": ["3h 00min"], "context": [""]}, {"tag": "Le Bon, la brute et le truand realisateur", "patterns": ["realisateur of Le Bon, la brute et le truand", "What is the realisateur of Le Bon, la brute et le truand", "realisateur of Le Bon, la brute et le truand?"], "responses": ["Sergio Leone"], "context": [""]}, {"tag": "Le Bon, la brute et le truand acteurs", "patterns": ["acteurs of Le Bon, la brute et le truand", "What is the acteurs of Le Bon, la brute et le truand", "acteurs of Le Bon, la brute et le truand?"], "responses": ["Clint Eastwood, Eli Wallach, Lee Van Cleef"], "context": [""]}, {"tag": "Le Bon, la brute et le truand nationalite", "patterns": ["nationalite of Le Bon, la brute et le truand", "What is the nationalite of Le Bon, la brute et le truand", "nationalite of Le Bon, la brute et le truand?"], "responses": ["italien"], "context": [""]}, {"tag": "Le Bon, la brute et le truand synopsis", "patterns": ["synopsis of Le Bon, la brute et le truand", "What is the synopsis of Le Bon, la brute et le truand", "synopsis of Le Bon, la brute et le truand?"], "responses": ["Pendant la Guerre de S\u00e9cession, trois hommes, pr\u00e9f\u00e9rant s'int\u00e9resser \u00e0 leur profit personnel, se lancent \u00e0 la recherche d'un coffre contenant 200 000 dollars en pi\u00e8ces d'or vol\u00e9s \u00e0 l'arm\u00e9e sudiste. Tuco sait que le tr\u00e9sor se trouve dans un cimeti\u00e8re, tandis que Joe conna\u00eet le nom inscrit sur la pierre tombale qui sert de cache. Chacun a besoin de l'autre. Mais un troisi\u00e8me homme entre dans la course : Setenza, une brute qui n'h\u00e9site pas \u00e0 massacrer femmes et enfants pour parvenir \u00e0 ses fins."], "context": [""]}, {"tag": "Le Bon, la brute et le truand distributeur", "patterns": ["distributeur of Le Bon, la brute et le truand", "What is the distributeur of Le Bon, la brute et le truand", "distributeur of Le Bon, la brute et le truand?"], "responses": ["Park Circus France"], "context": [""]}, {"tag": "Le Bon, la brute et le truand recompenses", "patterns": ["recompenses of Le Bon, la brute et le truand", "What is the recompenses of Le Bon, la brute et le truand", "recompenses of Le Bon, la brute et le truand?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Le Bon, la brute et le truand date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Le Bon, la brute et le truand", "What is the date_sortie_dvd of Le Bon, la brute et le truand", "date_sortie_dvd of Le Bon, la brute et le truand?"], "responses": ["28/01/1998"], "context": [""]}, {"tag": "Le Bon, la brute et le truand box_office", "patterns": ["box_office of Le Bon, la brute et le truand", "What is the box_office of Le Bon, la brute et le truand", "box_office of Le Bon, la brute et le truand?"], "responses": ["6 333 118 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Le Bon, la brute et le truand budget", "patterns": ["budget of Le Bon, la brute et le truand", "What is the budget of Le Bon, la brute et le truand", "budget of Le Bon, la brute et le truand?"], "responses": ["$ 1 200 000"], "context": [""]}, {"tag": "Le Bon, la brute et le truand visa", "patterns": ["visa of Le Bon, la brute et le truand", "What is the visa of Le Bon, la brute et le truand", "visa of Le Bon, la brute et le truand?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Le Bon, la brute et le truand note_presse", "patterns": ["note_presse of Le Bon, la brute et le truand", "What is the note_presse of Le Bon, la brute et le truand", "note_presse of Le Bon, la brute et le truand?"], "responses": ["4,1"], "context": [""]}, {"tag": "Le Bon, la brute et le truand note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Le Bon, la brute et le truand", "What is the note_spectateurs of Le Bon, la brute et le truand", "note_spectateurs of Le Bon, la brute et le truand?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Le Bon, la brute et le truand nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Le Bon, la brute et le truand", "What is the nombre_presse of Le Bon, la brute et le truand", "nombre_presse of Le Bon, la brute et le truand?"], "responses": ["8 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Bon, la brute et le truand nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Le Bon, la brute et le truand", "What is the nombre_spectateurs of Le Bon, la brute et le truand", "nombre_spectateurs of Le Bon, la brute et le truand?"], "responses": ["38688 notes dont 1629 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Bon, la brute et le truand url", "patterns": ["url of Le Bon, la brute et le truand", "What is the url of Le Bon, la brute et le truand", "url of Le Bon, la brute et le truand?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=19395.html"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest date", "patterns": ["date of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "What is the date of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "date of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest?"], "responses": ["27-ao\u00fbt-69"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest genre", "patterns": ["genre of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "What is the genre of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "genre of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest?"], "responses": ["Western"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest duree", "patterns": ["duree of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "What is the duree of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "duree of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest?"], "responses": ["2h 55min"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest realisateur", "patterns": ["realisateur of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "What is the realisateur of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "realisateur of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest?"], "responses": ["Sergio Leone"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest acteurs", "patterns": ["acteurs of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "What is the acteurs of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "acteurs of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest?"], "responses": ["Henry Fonda, Charles Bronson, Frank Wolff"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest nationalite", "patterns": ["nationalite of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "What is the nationalite of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "nationalite of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest?"], "responses": ["italien"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest synopsis", "patterns": ["synopsis of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "What is the synopsis of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "synopsis of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest?"], "responses": ["Alors qu'il pr\u00e9pare une f\u00eate pour sa femme, Bet McBain est tu\u00e9 avec ses trois enfants. Jill McBain h\u00e9rite alors des terres de son mari, terres que convoite Morton, le commanditaire du crime (celles-ci ont de la valeur maintenant que le chemin de fer doit y passer). Mais les soup\u00e7ons se portent sur un aventurier, Cheyenne..."], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest distributeur", "patterns": ["distributeur of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "What is the distributeur of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "distributeur of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest?"], "responses": ["Splendor Films"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest recompenses", "patterns": ["recompenses of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "What is the recompenses of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "recompenses of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "What is the date_sortie_dvd of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "date_sortie_dvd of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest?"], "responses": ["06/10/2003"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest box_office", "patterns": ["box_office of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "What is the box_office of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "box_office of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest?"], "responses": ["14 873 304 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest budget", "patterns": ["budget of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "What is the budget of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "budget of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest?"], "responses": ["5 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest visa", "patterns": ["visa of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "What is the visa of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "visa of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest note_presse", "patterns": ["note_presse of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "What is the note_presse of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "note_presse of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest?"], "responses": ["4"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "What is the note_spectateurs of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "note_spectateurs of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "What is the nombre_presse of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "nombre_presse of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest?"], "responses": ["5 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "What is the nombre_spectateurs of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "nombre_spectateurs of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest?"], "responses": ["26306 notes dont 1231 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest url", "patterns": ["url of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "What is the url of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest", "url of Il \u00e9tait une fois dans l'Ouest?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=2021.html"], "context": [""]}, {"tag": "Coco date", "patterns": ["date of Coco", "What is the date of Coco", "date of Coco?"], "responses": ["15-nov-17"], "context": [""]}, {"tag": "Coco genre", "patterns": ["genre of Coco", "What is the genre of Coco", "genre of Coco?"], "responses": ["Animation, Fantastique, Famille"], "context": [""]}, {"tag": "Coco duree", "patterns": ["duree of Coco", "What is the duree of Coco", "duree of Coco?"], "responses": ["1h 45min"], "context": [""]}, {"tag": "Coco realisateur", "patterns": ["realisateur of Coco", "What is the realisateur of Coco", "realisateur of Coco?"], "responses": ["Lee Unkrich, Adrian Molina"], "context": [""]}, {"tag": "Coco acteurs", "patterns": ["acteurs of Coco", "What is the acteurs of Coco", "acteurs of Coco?"], "responses": ["Andrea Santamaria, Ary Abittan, Fran\u00e7ois-Xavier Demaison"], "context": [""]}, {"tag": "Coco nationalite", "patterns": ["nationalite of Coco", "What is the nationalite of Coco", "nationalite of Coco?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Coco synopsis", "patterns": ["synopsis of Coco", "What is the synopsis of Coco", "synopsis of Coco?"], "responses": ["Depuis d\u00e9j\u00e0 plusieurs g\u00e9n\u00e9rations, la musique est bannie dans la famille de Miguel. Un vrai d\u00e9chirement pour le jeune gar\u00e7on dont le r\u00eave ultime est de devenir un musicien aussi accompli que son idole, Ernesto de la Cruz.Bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 prouver son talent, Miguel, par un \u00e9trange concours de circonstances, se retrouve propuls\u00e9 dans un endroit aussi \u00e9tonnant que color\u00e9 : le Pays des Morts. L\u00e0, il se lie d\u2019amiti\u00e9 avec Hector, un gentil gar\u00e7on mais un peu filou sur les bords. Ensemble, ils vont accomplir un voyage extraordinaire qui leur r\u00e9v\u00e8lera la v\u00e9ritable histoire qui se cache derri\u00e8re celle de la famille de Miguel\u2026"], "context": [""]}, {"tag": "Coco distributeur", "patterns": ["distributeur of Coco", "What is the distributeur of Coco", "distributeur of Coco?"], "responses": ["The Walt Disney Company France"], "context": [""]}, {"tag": "Coco recompenses", "patterns": ["recompenses of Coco", "What is the recompenses of Coco", "recompenses of Coco?"], "responses": ["7 prix et 1 nomination"], "context": [""]}, {"tag": "Coco date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Coco", "What is the date_sortie_dvd of Coco", "date_sortie_dvd of Coco?"], "responses": ["04/04/2018"], "context": [""]}, {"tag": "Coco box_office", "patterns": ["box_office of Coco", "What is the box_office of Coco", "box_office of Coco?"], "responses": ["4 505 126 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Coco budget", "patterns": ["budget of Coco", "What is the budget of Coco", "budget of Coco?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Coco visa", "patterns": ["visa of Coco", "What is the visa of Coco", "visa of Coco?"], "responses": ["147519"], "context": [""]}, {"tag": "Coco note_presse", "patterns": ["note_presse of Coco", "What is the note_presse of Coco", "note_presse of Coco?"], "responses": ["4,1"], "context": [""]}, {"tag": "Coco note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Coco", "What is the note_spectateurs of Coco", "note_spectateurs of Coco?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Coco nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Coco", "What is the nombre_presse of Coco", "nombre_presse of Coco?"], "responses": ["31 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Coco nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Coco", "What is the nombre_spectateurs of Coco", "nombre_spectateurs of Coco?"], "responses": ["24793 notes dont 1156 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Coco url", "patterns": ["url of Coco", "What is the url of Coco", "url of Coco?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=206775.html"], "context": [""]}, {"tag": "Les Affranchis date", "patterns": ["date of Les Affranchis", "What is the date of Les Affranchis", "date of Les Affranchis?"], "responses": ["12-sept-90"], "context": [""]}, {"tag": "Les Affranchis genre", "patterns": ["genre of Les Affranchis", "What is the genre of Les Affranchis", "genre of Les Affranchis?"], "responses": ["Thriller, Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Les Affranchis duree", "patterns": ["duree of Les Affranchis", "What is the duree of Les Affranchis", "duree of Les Affranchis?"], "responses": ["2h 25min"], "context": [""]}, {"tag": "Les Affranchis realisateur", "patterns": ["realisateur of Les Affranchis", "What is the realisateur of Les Affranchis", "realisateur of Les Affranchis?"], "responses": ["Martin Scorsese"], "context": [""]}, {"tag": "Les Affranchis acteurs", "patterns": ["acteurs of Les Affranchis", "What is the acteurs of Les Affranchis", "acteurs of Les Affranchis?"], "responses": ["Ray Liotta, Robert De Niro, Joe Pesci"], "context": [""]}, {"tag": "Les Affranchis nationalite", "patterns": ["nationalite of Les Affranchis", "What is the nationalite of Les Affranchis", "nationalite of Les Affranchis?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Les Affranchis synopsis", "patterns": ["synopsis of Les Affranchis", "What is the synopsis of Les Affranchis", "synopsis of Les Affranchis?"], "responses": ["Depuis sa plus tendre enfance, Henry Hill, n\u00e9 d'un p\u00e8re irlandais et d'une m\u00e8re sicilienne, veut devenir gangster et appartenir \u00e0 la Mafia. Adolescent dans les ann\u00e9es cinquante, il commence par travailler pour le compte de Paul Cicero et voue une grande admiration pour Jimmy Conway, qui a fait du d\u00e9tournement de camions sa grande sp\u00e9cialit\u00e9. Lucide et ambitieux, il contribue au casse des entrep\u00f4ts de l'a\u00e9roport d'Idlewild et \u00e9pouse Karen, une jeune Juive qu'il trompe r\u00e9guli\u00e8rement. Mais son implication dans le trafic de drogue le fera plonger..."], "context": [""]}, {"tag": "Les Affranchis distributeur", "patterns": ["distributeur of Les Affranchis", "What is the distributeur of Les Affranchis", "distributeur of Les Affranchis?"], "responses": ["Warner Bros. France"], "context": [""]}, {"tag": "Les Affranchis recompenses", "patterns": ["recompenses of Les Affranchis", "What is the recompenses of Les Affranchis", "recompenses of Les Affranchis?"], "responses": ["7 prix et 16 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Les Affranchis date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Les Affranchis", "What is the date_sortie_dvd of Les Affranchis", "date_sortie_dvd of Les Affranchis?"], "responses": ["21/01/1999"], "context": [""]}, {"tag": "Les Affranchis box_office", "patterns": ["box_office of Les Affranchis", "What is the box_office of Les Affranchis", "box_office of Les Affranchis?"], "responses": ["984 089 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Les Affranchis budget", "patterns": ["budget of Les Affranchis", "What is the budget of Les Affranchis", "budget of Les Affranchis?"], "responses": ["25 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Les Affranchis visa", "patterns": ["visa of Les Affranchis", "What is the visa of Les Affranchis", "visa of Les Affranchis?"], "responses": ["74397"], "context": [""]}, {"tag": "Les Affranchis note_presse", "patterns": ["note_presse of Les Affranchis", "What is the note_presse of Les Affranchis", "note_presse of Les Affranchis?"], "responses": ["5"], "context": [""]}, {"tag": "Les Affranchis note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Les Affranchis", "What is the note_spectateurs of Les Affranchis", "note_spectateurs of Les Affranchis?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Les Affranchis nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Les Affranchis", "What is the nombre_presse of Les Affranchis", "nombre_presse of Les Affranchis?"], "responses": ["5 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Les Affranchis nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Les Affranchis", "What is the nombre_spectateurs of Les Affranchis", "nombre_spectateurs of Les Affranchis?"], "responses": ["35395 notes dont 1477 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Les Affranchis url", "patterns": ["url of Les Affranchis", "What is the url of Les Affranchis", "url of Les Affranchis?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=5969.html"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque date", "patterns": ["date of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "What is the date of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "date of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque?"], "responses": ["20-ao\u00fbt-80"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque genre", "patterns": ["genre of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "What is the genre of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "genre of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque?"], "responses": ["Science fiction, Aventure"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque duree", "patterns": ["duree of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "What is the duree of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "duree of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque?"], "responses": ["2h 04min"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque realisateur", "patterns": ["realisateur of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "What is the realisateur of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "realisateur of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque?"], "responses": ["Irvin Kershner"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque acteurs", "patterns": ["acteurs of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "What is the acteurs of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "acteurs of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque?"], "responses": ["Mark Hamill, Harrison Ford, Carrie Fisher"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque nationalite", "patterns": ["nationalite of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "What is the nationalite of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "nationalite of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque synopsis", "patterns": ["synopsis of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "What is the synopsis of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "synopsis of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque?"], "responses": ["Malgr\u00e9 la destruction de l'Etoile Noire, l'Empire maintient son emprise sur la galaxie, et poursuit sans rel\u00e2che sa lutte contre l'Alliance rebelle. Bas\u00e9s sur la plan\u00e8te glac\u00e9e de Hoth, les rebelles essuient un assaut des troupes imp\u00e9riales. Parvenus \u00e0 s'\u00e9chapper, la princesse Leia, Han Solo, Chewbacca et C-3P0 se dirigent vers Bespin, la cit\u00e9 des nuages gouvern\u00e9e par Lando Calrissian, ancien compagnon de Han. Suivant les instructions d'Obi-Wan Kenobi, Luke Skywalker se rend quant \u00e0 lui vers le syst\u00e8me de Dagobah, plan\u00e8te mar\u00e9cageuse o\u00f9 il doit recevoir l'enseignement du dernier ma\u00eetre Jedi, Yoda. Apprenant l'arrestation de ses compagnons par lesde Dark Vador apr\u00e8s la trahison de Lando, Luke d\u00e9cide d'interrompre son entra\u00eenement pour porter secours \u00e0 ses amis et affronter le sombre seigneur Sith..."], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque distributeur", "patterns": ["distributeur of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "What is the distributeur of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "distributeur of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque recompenses", "patterns": ["recompenses of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "What is the recompenses of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "recompenses of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque?"], "responses": ["1 prix et 7 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "What is the date_sortie_dvd of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "date_sortie_dvd of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque?"], "responses": ["24/04/2020"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque box_office", "patterns": ["box_office of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "What is the box_office of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "box_office of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque?"], "responses": ["4 051 599 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque budget", "patterns": ["budget of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "What is the budget of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "budget of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque?"], "responses": ["30 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque visa", "patterns": ["visa of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "What is the visa of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "visa of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque?"], "responses": ["52692"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque note_presse", "patterns": ["note_presse of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "What is the note_presse of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "note_presse of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque?"], "responses": ["5"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "What is the note_spectateurs of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "note_spectateurs of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "What is the nombre_presse of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "nombre_presse of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque?"], "responses": ["5 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "What is the nombre_spectateurs of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "nombre_spectateurs of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque?"], "responses": ["68324 notes dont 1802 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque url", "patterns": ["url of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "What is the url of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque", "url of Star Wars : Episode V - L'Empire contre-attaque?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=25802.html"], "context": [""]}, {"tag": "Seven date", "patterns": ["date of Seven", "What is the date of Seven", "date of Seven?"], "responses": ["31-janv-96"], "context": [""]}, {"tag": "Seven genre", "patterns": ["genre of Seven", "What is the genre of Seven", "genre of Seven?"], "responses": ["Policier, Thriller"], "context": [""]}, {"tag": "Seven duree", "patterns": ["duree of Seven", "What is the duree of Seven", "duree of Seven?"], "responses": ["2h 10min"], "context": [""]}, {"tag": "Seven realisateur", "patterns": ["realisateur of Seven", "What is the realisateur of Seven", "realisateur of Seven?"], "responses": ["David Fincher"], "context": [""]}, {"tag": "Seven acteurs", "patterns": ["acteurs of Seven", "What is the acteurs of Seven", "acteurs of Seven?"], "responses": ["Brad Pitt, Morgan Freeman, Gwyneth Paltrow"], "context": [""]}, {"tag": "Seven nationalite", "patterns": ["nationalite of Seven", "What is the nationalite of Seven", "nationalite of Seven?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Seven synopsis", "patterns": ["synopsis of Seven", "What is the synopsis of Seven", "synopsis of Seven?"], "responses": ["Pour conclure sa carri\u00e8re, l'inspecteur Somerset, vieux flic blas\u00e9, tombe \u00e0 sept jours de la retraite sur un criminel peu ordinaire. John Doe, c'est ainsi que se fait appeler l'assassin, a decid\u00e9 de nettoyer la societ\u00e9 des maux qui la rongent en commettant sept meurtres bas\u00e9s sur les sept pech\u00e9s capitaux: la gourmandise, l'avarice, la paresse, l'orgueil, la luxure, l'envie et la col\u00e8re."], "context": [""]}, {"tag": "Seven distributeur", "patterns": ["distributeur of Seven", "What is the distributeur of Seven", "distributeur of Seven?"], "responses": ["Metropolitan FilmExport"], "context": [""]}, {"tag": "Seven recompenses", "patterns": ["recompenses of Seven", "What is the recompenses of Seven", "recompenses of Seven?"], "responses": ["3 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Seven date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Seven", "What is the date_sortie_dvd of Seven", "date_sortie_dvd of Seven?"], "responses": ["26/08/1997"], "context": [""]}, {"tag": "Seven box_office", "patterns": ["box_office of Seven", "What is the box_office of Seven", "box_office of Seven?"], "responses": ["4 944 531 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Seven budget", "patterns": ["budget of Seven", "What is the budget of Seven", "budget of Seven?"], "responses": ["30 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Seven visa", "patterns": ["visa of Seven", "What is the visa of Seven", "visa of Seven?"], "responses": ["89 118"], "context": [""]}, {"tag": "Seven note_presse", "patterns": ["note_presse of Seven", "What is the note_presse of Seven", "note_presse of Seven?"], "responses": ["3,6"], "context": [""]}, {"tag": "Seven note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Seven", "What is the note_spectateurs of Seven", "note_spectateurs of Seven?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Seven nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Seven", "What is the nombre_presse of Seven", "nombre_presse of Seven?"], "responses": ["5 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Seven nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Seven", "What is the nombre_spectateurs of Seven", "nombre_spectateurs of Seven?"], "responses": ["79837 notes dont 2643 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Seven url", "patterns": ["url of Seven", "What is the url of Seven", "url of Seven?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=13892.html"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain, 2e partie date", "patterns": ["date of Le Parrain, 2e partie", "What is the date of Le Parrain, 2e partie", "date of Le Parrain, 2e partie?"], "responses": ["27-ao\u00fbt-75"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain, 2e partie genre", "patterns": ["genre of Le Parrain, 2e partie", "What is the genre of Le Parrain, 2e partie", "genre of Le Parrain, 2e partie?"], "responses": ["Policier, Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain, 2e partie duree", "patterns": ["duree of Le Parrain, 2e partie", "What is the duree of Le Parrain, 2e partie", "duree of Le Parrain, 2e partie?"], "responses": ["3h 20min"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain, 2e partie realisateur", "patterns": ["realisateur of Le Parrain, 2e partie", "What is the realisateur of Le Parrain, 2e partie", "realisateur of Le Parrain, 2e partie?"], "responses": ["Francis Ford Coppola"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain, 2e partie acteurs", "patterns": ["acteurs of Le Parrain, 2e partie", "What is the acteurs of Le Parrain, 2e partie", "acteurs of Le Parrain, 2e partie?"], "responses": ["Al Pacino, Robert De Niro, Diane Keaton"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain, 2e partie nationalite", "patterns": ["nationalite of Le Parrain, 2e partie", "What is the nationalite of Le Parrain, 2e partie", "nationalite of Le Parrain, 2e partie?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain, 2e partie synopsis", "patterns": ["synopsis of Le Parrain, 2e partie", "What is the synopsis of Le Parrain, 2e partie", "synopsis of Le Parrain, 2e partie?"], "responses": ["Depuis la mort de Don Vito Corleone, son fils Michael r\u00e8gne sur la famille. Amen\u00e9 \u00e0 n\u00e9gocier avec la mafia juive, il perd alors le soutien d'un de ses lieutenants, Frankie Pentageli. Echappant de justesse \u00e0 un attentat, Michael tente de retrouver le coupable, soup\u00e7onnant Hyman Roth, le chef de la mafia juive.Vito Corleone, immigrant italien, arrive \u00e0 New York au d\u00e9but du si\u00e8cle ; tr\u00e8s vite, il devient un des ca\u00efds du quartier, utilisant la violence comme moyen de r\u00e9gler toutes les affaires. Seul au d\u00e9part, il b\u00e2tit peu \u00e0 peu un v\u00e9ritable empire, origine de la fortune de la famille des Corleone."], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain, 2e partie distributeur", "patterns": ["distributeur of Le Parrain, 2e partie", "What is the distributeur of Le Parrain, 2e partie", "distributeur of Le Parrain, 2e partie?"], "responses": ["Park Circus France"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain, 2e partie recompenses", "patterns": ["recompenses of Le Parrain, 2e partie", "What is the recompenses of Le Parrain, 2e partie", "recompenses of Le Parrain, 2e partie?"], "responses": ["6 prix et 12 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain, 2e partie date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Le Parrain, 2e partie", "What is the date_sortie_dvd of Le Parrain, 2e partie", "date_sortie_dvd of Le Parrain, 2e partie?"], "responses": ["06/06/2012"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain, 2e partie box_office", "patterns": ["box_office of Le Parrain, 2e partie", "What is the box_office of Le Parrain, 2e partie", "box_office of Le Parrain, 2e partie?"], "responses": ["1 120 577 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain, 2e partie budget", "patterns": ["budget of Le Parrain, 2e partie", "What is the budget of Le Parrain, 2e partie", "budget of Le Parrain, 2e partie?"], "responses": ["13 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain, 2e partie visa", "patterns": ["visa of Le Parrain, 2e partie", "What is the visa of Le Parrain, 2e partie", "visa of Le Parrain, 2e partie?"], "responses": ["43950"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain, 2e partie note_presse", "patterns": ["note_presse of Le Parrain, 2e partie", "What is the note_presse of Le Parrain, 2e partie", "note_presse of Le Parrain, 2e partie?"], "responses": ["4,7"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain, 2e partie note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Le Parrain, 2e partie", "What is the note_spectateurs of Le Parrain, 2e partie", "note_spectateurs of Le Parrain, 2e partie?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain, 2e partie nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Le Parrain, 2e partie", "What is the nombre_presse of Le Parrain, 2e partie", "nombre_presse of Le Parrain, 2e partie?"], "responses": ["10 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain, 2e partie nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Le Parrain, 2e partie", "What is the nombre_spectateurs of Le Parrain, 2e partie", "nombre_spectateurs of Le Parrain, 2e partie?"], "responses": ["27300 notes dont 942 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Parrain, 2e partie url", "patterns": ["url of Le Parrain, 2e partie", "What is the url of Le Parrain, 2e partie", "url of Le Parrain, 2e partie?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=28201.html"], "context": [""]}, {"tag": "Lion date", "patterns": ["date of Lion", "What is the date of Lion", "date of Lion?"], "responses": ["22-f\u00e9vr-17"], "context": [""]}, {"tag": "Lion genre", "patterns": ["genre of Lion", "What is the genre of Lion", "genre of Lion?"], "responses": ["Biopic, Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Lion duree", "patterns": ["duree of Lion", "What is the duree of Lion", "duree of Lion?"], "responses": ["1h 58min"], "context": [""]}, {"tag": "Lion realisateur", "patterns": ["realisateur of Lion", "What is the realisateur of Lion", "realisateur of Lion?"], "responses": ["Garth Davis"], "context": [""]}, {"tag": "Lion acteurs", "patterns": ["acteurs of Lion", "What is the acteurs of Lion", "acteurs of Lion?"], "responses": ["Dev Patel, Rooney Mara, Nicole Kidman"], "context": [""]}, {"tag": "Lion nationalite", "patterns": ["nationalite of Lion", "What is the nationalite of Lion", "nationalite of Lion?"], "responses": ["britannique"], "context": [""]}, {"tag": "Lion synopsis", "patterns": ["synopsis of Lion", "What is the synopsis of Lion", "synopsis of Lion?"], "responses": ["Une incroyable histoire vraie\u00a0: \u00e0 5 ans, Saroo se retrouve seul dans un train traversant l\u2019Inde qui l\u2019emm\u00e8ne malgr\u00e9 lui \u00e0 des milliers de kilom\u00e8tres de sa famille. Perdu, le petit gar\u00e7on doit apprendre \u00e0 survivre seul dans l\u2019immense ville de Calcutta. Apr\u00e8s des mois d\u2019errance, il est recueilli dans un orphelinat et adopt\u00e9 par un couple d\u2019Australiens.25 ans plus tard, Saroo est devenu un v\u00e9ritable\u00a0Australien, mais il pense toujours \u00e0 sa famille en Inde.Arm\u00e9 de quelques rares souvenirs et d\u2019une in\u00e9branlable d\u00e9termination, il commence \u00e0 parcourir des photos satellites sur Google Earth, dans l\u2019espoir de reconna\u00eetre son village.Mais peut-on imaginer retrouver une simple famille dans un pays d\u2019un milliard d\u2019habitants\u00a0?"], "context": [""]}, {"tag": "Lion distributeur", "patterns": ["distributeur of Lion", "What is the distributeur of Lion", "distributeur of Lion?"], "responses": ["SND"], "context": [""]}, {"tag": "Lion recompenses", "patterns": ["recompenses of Lion", "What is the recompenses of Lion", "recompenses of Lion?"], "responses": ["3 prix et 17 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Lion date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Lion", "What is the date_sortie_dvd of Lion", "date_sortie_dvd of Lion?"], "responses": ["30/06/2017"], "context": [""]}, {"tag": "Lion box_office", "patterns": ["box_office of Lion", "What is the box_office of Lion", "box_office of Lion?"], "responses": ["1 767 630 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Lion budget", "patterns": ["budget of Lion", "What is the budget of Lion", "budget of Lion?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Lion visa", "patterns": ["visa of Lion", "What is the visa of Lion", "visa of Lion?"], "responses": ["145948"], "context": [""]}, {"tag": "Lion note_presse", "patterns": ["note_presse of Lion", "What is the note_presse of Lion", "note_presse of Lion?"], "responses": ["3,1"], "context": [""]}, {"tag": "Lion note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Lion", "What is the note_spectateurs of Lion", "note_spectateurs of Lion?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Lion nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Lion", "What is the nombre_presse of Lion", "nombre_presse of Lion?"], "responses": ["31 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Lion nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Lion", "What is the nombre_spectateurs of Lion", "nombre_spectateurs of Lion?"], "responses": ["19718 notes dont 902 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Lion url", "patterns": ["url of Lion", "What is the url of Lion", "url of Lion?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=229070.html"], "context": [""]}, {"tag": "Usual Suspects date", "patterns": ["date of Usual Suspects", "What is the date of Usual Suspects", "date of Usual Suspects?"], "responses": ["19-juil-95"], "context": [""]}, {"tag": "Usual Suspects genre", "patterns": ["genre of Usual Suspects", "What is the genre of Usual Suspects", "genre of Usual Suspects?"], "responses": ["Policier, Thriller"], "context": [""]}, {"tag": "Usual Suspects duree", "patterns": ["duree of Usual Suspects", "What is the duree of Usual Suspects", "duree of Usual Suspects?"], "responses": ["1h 46min"], "context": [""]}, {"tag": "Usual Suspects realisateur", "patterns": ["realisateur of Usual Suspects", "What is the realisateur of Usual Suspects", "realisateur of Usual Suspects?"], "responses": ["Bryan Singer"], "context": [""]}, {"tag": "Usual Suspects acteurs", "patterns": ["acteurs of Usual Suspects", "What is the acteurs of Usual Suspects", "acteurs of Usual Suspects?"], "responses": ["Chazz Palminteri, Kevin Spacey, Gabriel Byrne"], "context": [""]}, {"tag": "Usual Suspects nationalite", "patterns": ["nationalite of Usual Suspects", "What is the nationalite of Usual Suspects", "nationalite of Usual Suspects?"], "responses": ["allemand"], "context": [""]}, {"tag": "Usual Suspects synopsis", "patterns": ["synopsis of Usual Suspects", "What is the synopsis of Usual Suspects", "synopsis of Usual Suspects?"], "responses": ["Suite \u00e0 une myst\u00e9rieuse d\u00e9nonciation, cinq criminels se retrouvent en garde \u00e0 vue. Plus tard, engag\u00e9s sur un coup par le g\u00e9nie du crime Keyser S\u00f6ze, les cinq hommes sont pris au pi\u00e8ge d\u2019une diabolique machination\u2026"], "context": [""]}, {"tag": "Usual Suspects distributeur", "patterns": ["distributeur of Usual Suspects", "What is the distributeur of Usual Suspects", "distributeur of Usual Suspects?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Usual Suspects recompenses", "patterns": ["recompenses of Usual Suspects", "What is the recompenses of Usual Suspects", "recompenses of Usual Suspects?"], "responses": ["4 prix et 5 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Usual Suspects date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Usual Suspects", "What is the date_sortie_dvd of Usual Suspects", "date_sortie_dvd of Usual Suspects?"], "responses": ["02/04/2002"], "context": [""]}, {"tag": "Usual Suspects box_office", "patterns": ["box_office of Usual Suspects", "What is the box_office of Usual Suspects", "box_office of Usual Suspects?"], "responses": ["1 365 105 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Usual Suspects budget", "patterns": ["budget of Usual Suspects", "What is the budget of Usual Suspects", "budget of Usual Suspects?"], "responses": ["6 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Usual Suspects visa", "patterns": ["visa of Usual Suspects", "What is the visa of Usual Suspects", "visa of Usual Suspects?"], "responses": ["88129"], "context": [""]}, {"tag": "Usual Suspects note_presse", "patterns": ["note_presse of Usual Suspects", "What is the note_presse of Usual Suspects", "note_presse of Usual Suspects?"], "responses": ["4,6"], "context": [""]}, {"tag": "Usual Suspects note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Usual Suspects", "What is the note_spectateurs of Usual Suspects", "note_spectateurs of Usual Suspects?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Usual Suspects nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Usual Suspects", "What is the nombre_presse of Usual Suspects", "nombre_presse of Usual Suspects?"], "responses": ["5 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Usual Suspects nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Usual Suspects", "What is the nombre_spectateurs of Usual Suspects", "nombre_spectateurs of Usual Suspects?"], "responses": ["51899 notes dont 2043 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Usual Suspects url", "patterns": ["url of Usual Suspects", "What is the url of Usual Suspects", "url of Usual Suspects?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=12837.html"], "context": [""]}, {"tag": "Inception date", "patterns": ["date of Inception", "What is the date of Inception", "date of Inception?"], "responses": ["21-juil-10"], "context": [""]}, {"tag": "Inception genre", "patterns": ["genre of Inception", "What is the genre of Inception", "genre of Inception?"], "responses": ["Science fiction, Thriller"], "context": [""]}, {"tag": "Inception duree", "patterns": ["duree of Inception", "What is the duree of Inception", "duree of Inception?"], "responses": ["2h 28min"], "context": [""]}, {"tag": "Inception realisateur", "patterns": ["realisateur of Inception", "What is the realisateur of Inception", "realisateur of Inception?"], "responses": ["Christopher Nolan"], "context": [""]}, {"tag": "Inception acteurs", "patterns": ["acteurs of Inception", "What is the acteurs of Inception", "acteurs of Inception?"], "responses": ["Leonardo DiCaprio, Marion Cotillard, Elliot Page"], "context": [""]}, {"tag": "Inception nationalite", "patterns": ["nationalite of Inception", "What is the nationalite of Inception", "nationalite of Inception?"], "responses": ["britannique"], "context": [""]}, {"tag": "Inception synopsis", "patterns": ["synopsis of Inception", "What is the synopsis of Inception", "synopsis of Inception?"], "responses": ["Dom Cobb est un voleur exp\u00e9riment\u00e9 \u2013 le meilleur qui soit dans l\u2019art p\u00e9rilleux de l\u2019extraction : sa sp\u00e9cialit\u00e9 consiste \u00e0 s\u2019approprier les secrets les plus pr\u00e9cieux d\u2019un individu, enfouis au plus profond de son subconscient, pendant qu\u2019il r\u00eave et que son esprit est particuli\u00e8rement vuln\u00e9rable. Tr\u00e8s recherch\u00e9 pour ses talents dans l\u2019univers trouble de l\u2019espionnage industriel, Cobb est aussi devenu un fugitif traqu\u00e9 dans le monde entier qui a perdu tout ce qui lui est cher. Mais une ultime mission pourrait lui permettre de retrouver sa vie d\u2019avant \u2013 \u00e0 condition qu\u2019il puisse accomplir l\u2019impossible : l\u2019inception. Au lieu de subtiliser un r\u00eave, Cobb et son \u00e9quipe doivent faire l\u2019inverse : implanter une id\u00e9e dans l\u2019esprit d\u2019un individu. S\u2019ils y parviennent, il pourrait s\u2019agir du crime parfait. Et pourtant, aussi m\u00e9thodiques et dou\u00e9s soient-ils, rien n\u2019aurait pu pr\u00e9parer Cobb et ses partenaires \u00e0 un ennemi redoutable qui semble avoir syst\u00e9matiquement un coup d\u2019avance sur eux. Un ennemi dont seul Cobb aurait pu soup\u00e7onner l\u2019existence."], "context": [""]}, {"tag": "Inception distributeur", "patterns": ["distributeur of Inception", "What is the distributeur of Inception", "distributeur of Inception?"], "responses": ["Warner Bros. France"], "context": [""]}, {"tag": "Inception recompenses", "patterns": ["recompenses of Inception", "What is the recompenses of Inception", "recompenses of Inception?"], "responses": ["11 prix et 33 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Inception date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Inception", "What is the date_sortie_dvd of Inception", "date_sortie_dvd of Inception?"], "responses": ["08/12/2010"], "context": [""]}, {"tag": "Inception box_office", "patterns": ["box_office of Inception", "What is the box_office of Inception", "box_office of Inception?"], "responses": ["4 925 927 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Inception budget", "patterns": ["budget of Inception", "What is the budget of Inception", "budget of Inception?"], "responses": ["160 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Inception visa", "patterns": ["visa of Inception", "What is the visa of Inception", "visa of Inception?"], "responses": ["126718"], "context": [""]}, {"tag": "Inception note_presse", "patterns": ["note_presse of Inception", "What is the note_presse of Inception", "note_presse of Inception?"], "responses": ["4,1"], "context": [""]}, {"tag": "Inception note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Inception", "What is the note_spectateurs of Inception", "note_spectateurs of Inception?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Inception nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Inception", "What is the nombre_presse of Inception", "nombre_presse of Inception?"], "responses": ["24 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Inception nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Inception", "What is the nombre_spectateurs of Inception", "nombre_spectateurs of Inception?"], "responses": ["97369 notes dont 8533 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Inception url", "patterns": ["url of Inception", "What is the url of Inception", "url of Inception?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=143692.html"], "context": [""]}, {"tag": "Tu ne tueras point date", "patterns": ["date of Tu ne tueras point", "What is the date of Tu ne tueras point", "date of Tu ne tueras point?"], "responses": ["09-nov-16"], "context": [""]}, {"tag": "Tu ne tueras point genre", "patterns": ["genre of Tu ne tueras point", "What is the genre of Tu ne tueras point", "genre of Tu ne tueras point?"], "responses": ["Drame, Biopic"], "context": [""]}, {"tag": "Tu ne tueras point duree", "patterns": ["duree of Tu ne tueras point", "What is the duree of Tu ne tueras point", "duree of Tu ne tueras point?"], "responses": ["2h 20min"], "context": [""]}, {"tag": "Tu ne tueras point realisateur", "patterns": ["realisateur of Tu ne tueras point", "What is the realisateur of Tu ne tueras point", "realisateur of Tu ne tueras point?"], "responses": ["Mel Gibson"], "context": [""]}, {"tag": "Tu ne tueras point acteurs", "patterns": ["acteurs of Tu ne tueras point", "What is the acteurs of Tu ne tueras point", "acteurs of Tu ne tueras point?"], "responses": ["Andrew Garfield, Vince Vaughn, Teresa Palmer"], "context": [""]}, {"tag": "Tu ne tueras point nationalite", "patterns": ["nationalite of Tu ne tueras point", "What is the nationalite of Tu ne tueras point", "nationalite of Tu ne tueras point?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Tu ne tueras point synopsis", "patterns": ["synopsis of Tu ne tueras point", "What is the synopsis of Tu ne tueras point", "synopsis of Tu ne tueras point?"], "responses": ["Quand la Seconde Guerre mondiale a \u00e9clat\u00e9, Desmond, un jeune am\u00e9ricain, s\u2019est retrouv\u00e9 confront\u00e9 \u00e0 un dilemme : comme n\u2019importe lequel de ses compatriotes, il voulait servir son pays, mais la violence \u00e9tait incompatible avec ses croyances et ses principes moraux. Il s\u2019opposait ne serait-ce qu\u2019\u00e0 tenir une arme et refusait d\u2019autant plus de tuer.Il s\u2019engagea tout de m\u00eame dans l\u2019infanterie comme m\u00e9decin. Son refus d\u2019infl\u00e9chir ses convictions lui valut d\u2019\u00eatre rudement men\u00e9 par ses camarades et sa hi\u00e9rarchie, mais c\u2019est arm\u00e9 de sa seule foi qu\u2019il est entr\u00e9 dans l\u2019enfer de la guerre pour en devenir l\u2019un des plus grands h\u00e9ros. Lors de la bataille d\u2019Okinawa sur l\u2019imprenable falaise de Maeda, il a r\u00e9ussi \u00e0 sauver des dizaines de vies seul sous le feu de l\u2019ennemi, ramenant en suret\u00e9, du champ de bataille, un \u00e0 un les soldats bless\u00e9s."], "context": [""]}, {"tag": "Tu ne tueras point distributeur", "patterns": ["distributeur of Tu ne tueras point", "What is the distributeur of Tu ne tueras point", "distributeur of Tu ne tueras point?"], "responses": ["Metropolitan FilmExport"], "context": [""]}, {"tag": "Tu ne tueras point recompenses", "patterns": ["recompenses of Tu ne tueras point", "What is the recompenses of Tu ne tueras point", "recompenses of Tu ne tueras point?"], "responses": ["4 prix et 13 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Tu ne tueras point date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Tu ne tueras point", "What is the date_sortie_dvd of Tu ne tueras point", "date_sortie_dvd of Tu ne tueras point?"], "responses": ["09/03/2017"], "context": [""]}, {"tag": "Tu ne tueras point box_office", "patterns": ["box_office of Tu ne tueras point", "What is the box_office of Tu ne tueras point", "box_office of Tu ne tueras point?"], "responses": ["542 747 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Tu ne tueras point budget", "patterns": ["budget of Tu ne tueras point", "What is the budget of Tu ne tueras point", "budget of Tu ne tueras point?"], "responses": ["40 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Tu ne tueras point visa", "patterns": ["visa of Tu ne tueras point", "What is the visa of Tu ne tueras point", "visa of Tu ne tueras point?"], "responses": ["145442"], "context": [""]}, {"tag": "Tu ne tueras point note_presse", "patterns": ["note_presse of Tu ne tueras point", "What is the note_presse of Tu ne tueras point", "note_presse of Tu ne tueras point?"], "responses": ["3"], "context": [""]}, {"tag": "Tu ne tueras point note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Tu ne tueras point", "What is the note_spectateurs of Tu ne tueras point", "note_spectateurs of Tu ne tueras point?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Tu ne tueras point nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Tu ne tueras point", "What is the nombre_presse of Tu ne tueras point", "nombre_presse of Tu ne tueras point?"], "responses": ["24 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Tu ne tueras point nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Tu ne tueras point", "What is the nombre_spectateurs of Tu ne tueras point", "nombre_spectateurs of Tu ne tueras point?"], "responses": ["18474 notes dont 1060 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Tu ne tueras point url", "patterns": ["url of Tu ne tueras point", "What is the url of Tu ne tueras point", "url of Tu ne tueras point?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=208104.html"], "context": [""]}, {"tag": "La Vie est belle date", "patterns": ["date of La Vie est belle", "What is the date of La Vie est belle", "date of La Vie est belle?"], "responses": ["21-oct-98"], "context": [""]}, {"tag": "La Vie est belle genre", "patterns": ["genre of La Vie est belle", "What is the genre of La Vie est belle", "genre of La Vie est belle?"], "responses": ["Drame, Com\u00e9die"], "context": [""]}, {"tag": "La Vie est belle duree", "patterns": ["duree of La Vie est belle", "What is the duree of La Vie est belle", "duree of La Vie est belle?"], "responses": ["1h 57min"], "context": [""]}, {"tag": "La Vie est belle realisateur", "patterns": ["realisateur of La Vie est belle", "What is the realisateur of La Vie est belle", "realisateur of La Vie est belle?"], "responses": ["Roberto Benigni"], "context": [""]}, {"tag": "La Vie est belle acteurs", "patterns": ["acteurs of La Vie est belle", "What is the acteurs of La Vie est belle", "acteurs of La Vie est belle?"], "responses": ["Roberto Benigni, Horst Buchholz, Marisa Paredes"], "context": [""]}, {"tag": "La Vie est belle nationalite", "patterns": ["nationalite of La Vie est belle", "What is the nationalite of La Vie est belle", "nationalite of La Vie est belle?"], "responses": ["italien"], "context": [""]}, {"tag": "La Vie est belle synopsis", "patterns": ["synopsis of La Vie est belle", "What is the synopsis of La Vie est belle", "synopsis of La Vie est belle?"], "responses": ["En 1938, Guido, jeune homme plein de gaiet\u00e9, r\u00eave d'ouvrir une librairie, malgr\u00e9 les tracasseries de l'administration fasciste. Il tombe amoureux de Dora, institutrice \u00e9touff\u00e9e par le conformisme familial et l'enl\u00e8ve le jour de ses fian\u00e7ailles avec un bureaucrate du r\u00e9gime. Cinq ans plus tard, Guido et Dora ont un fils: Giosue. Mais les lois raciales sont entr\u00e9es en vigueur et Guido est juif. Il est alors d\u00e9port\u00e9 avec son fils. Par amour pour eux, Dora monte de son plein gr\u00e9 dans le train qui les emm\u00e8ne aux camps de la mort o\u00f9 Guido veut tout faire pour \u00e9viter l'horreur \u00e0 son fils..."], "context": [""]}, {"tag": "La Vie est belle distributeur", "patterns": ["distributeur of La Vie est belle", "What is the distributeur of La Vie est belle", "distributeur of La Vie est belle?"], "responses": ["Bac Films"], "context": [""]}, {"tag": "La Vie est belle recompenses", "patterns": ["recompenses of La Vie est belle", "What is the recompenses of La Vie est belle", "recompenses of La Vie est belle?"], "responses": ["7 prix et 10 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "La Vie est belle date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of La Vie est belle", "What is the date_sortie_dvd of La Vie est belle", "date_sortie_dvd of La Vie est belle?"], "responses": ["16/03/2000"], "context": [""]}, {"tag": "La Vie est belle box_office", "patterns": ["box_office of La Vie est belle", "What is the box_office of La Vie est belle", "box_office of La Vie est belle?"], "responses": ["4 673 727 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "La Vie est belle budget", "patterns": ["budget of La Vie est belle", "What is the budget of La Vie est belle", "budget of La Vie est belle?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "La Vie est belle visa", "patterns": ["visa of La Vie est belle", "What is the visa of La Vie est belle", "visa of La Vie est belle?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "La Vie est belle note_presse", "patterns": ["note_presse of La Vie est belle", "What is the note_presse of La Vie est belle", "note_presse of La Vie est belle?"], "responses": ["3,7"], "context": [""]}, {"tag": "La Vie est belle note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of La Vie est belle", "What is the note_spectateurs of La Vie est belle", "note_spectateurs of La Vie est belle?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "La Vie est belle nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of La Vie est belle", "What is the nombre_presse of La Vie est belle", "nombre_presse of La Vie est belle?"], "responses": ["10 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "La Vie est belle nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of La Vie est belle", "What is the nombre_spectateurs of La Vie est belle", "nombre_spectateurs of La Vie est belle?"], "responses": ["56857 notes dont 1621 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "La Vie est belle url", "patterns": ["url of La Vie est belle", "What is the url of La Vie est belle", "url of La Vie est belle?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=64439.html"], "context": [""]}, {"tag": "Le Dictateur date", "patterns": ["date of Le Dictateur", "What is the date of Le Dictateur", "date of Le Dictateur?"], "responses": ["04-avr-45"], "context": [""]}, {"tag": "Le Dictateur genre", "patterns": ["genre of Le Dictateur", "What is the genre of Le Dictateur", "genre of Le Dictateur?"], "responses": ["Com\u00e9die"], "context": [""]}, {"tag": "Le Dictateur duree", "patterns": ["duree of Le Dictateur", "What is the duree of Le Dictateur", "duree of Le Dictateur?"], "responses": ["2h 05min"], "context": [""]}, {"tag": "Le Dictateur realisateur", "patterns": ["realisateur of Le Dictateur", "What is the realisateur of Le Dictateur", "realisateur of Le Dictateur?"], "responses": ["Charles Chaplin"], "context": [""]}, {"tag": "Le Dictateur acteurs", "patterns": ["acteurs of Le Dictateur", "What is the acteurs of Le Dictateur", "acteurs of Le Dictateur?"], "responses": ["Charles Chaplin, Jack Oakie, Paulette Goddard"], "context": [""]}, {"tag": "Le Dictateur nationalite", "patterns": ["nationalite of Le Dictateur", "What is the nationalite of Le Dictateur", "nationalite of Le Dictateur?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Le Dictateur synopsis", "patterns": ["synopsis of Le Dictateur", "What is the synopsis of Le Dictateur", "synopsis of Le Dictateur?"], "responses": ["Dans le ghetto juif vit un petit barbier qui ressemble \u00e9norm\u00e9ment \u00e0 Adenoid Hynkel, le dictateur de Tomania qui a d\u00e9cid\u00e9 l\u2019extermination du peuple juif. Au cours d\u2019une rafle, le barbier est arr\u00eat\u00e9 en compagnie de Schultz, un farouche adversaire d\u2019Hynkel..."], "context": [""]}, {"tag": "Le Dictateur distributeur", "patterns": ["distributeur of Le Dictateur", "What is the distributeur of Le Dictateur", "distributeur of Le Dictateur?"], "responses": ["Th\u00e9\u00e2tre du Temple"], "context": [""]}, {"tag": "Le Dictateur recompenses", "patterns": ["recompenses of Le Dictateur", "What is the recompenses of Le Dictateur", "recompenses of Le Dictateur?"], "responses": ["3 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Le Dictateur date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Le Dictateur", "What is the date_sortie_dvd of Le Dictateur", "date_sortie_dvd of Le Dictateur?"], "responses": ["06/07/2005"], "context": [""]}, {"tag": "Le Dictateur box_office", "patterns": ["box_office of Le Dictateur", "What is the box_office of Le Dictateur", "box_office of Le Dictateur?"], "responses": ["8 287 978 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Le Dictateur budget", "patterns": ["budget of Le Dictateur", "What is the budget of Le Dictateur", "budget of Le Dictateur?"], "responses": ["2 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Le Dictateur visa", "patterns": ["visa of Le Dictateur", "What is the visa of Le Dictateur", "visa of Le Dictateur?"], "responses": ["2563"], "context": [""]}, {"tag": "Le Dictateur note_presse", "patterns": ["note_presse of Le Dictateur", "What is the note_presse of Le Dictateur", "note_presse of Le Dictateur?"], "responses": ["5"], "context": [""]}, {"tag": "Le Dictateur note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Le Dictateur", "What is the note_spectateurs of Le Dictateur", "note_spectateurs of Le Dictateur?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Le Dictateur nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Le Dictateur", "What is the nombre_presse of Le Dictateur", "nombre_presse of Le Dictateur?"], "responses": ["15 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Dictateur nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Le Dictateur", "What is the nombre_spectateurs of Le Dictateur", "nombre_spectateurs of Le Dictateur?"], "responses": ["25153 notes dont 766 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Dictateur url", "patterns": ["url of Le Dictateur", "What is the url of Le Dictateur", "url of Le Dictateur?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=2253.html"], "context": [""]}, {"tag": "American History X date", "patterns": ["date of American History X", "What is the date of American History X", "date of American History X?"], "responses": ["03-mars-99"], "context": [""]}, {"tag": "American History X genre", "patterns": ["genre of American History X", "What is the genre of American History X", "genre of American History X?"], "responses": ["Drame"], "context": [""]}, {"tag": "American History X duree", "patterns": ["duree of American History X", "What is the duree of American History X", "duree of American History X?"], "responses": ["1h 59min"], "context": [""]}, {"tag": "American History X realisateur", "patterns": ["realisateur of American History X", "What is the realisateur of American History X", "realisateur of American History X?"], "responses": ["Tony Kaye"], "context": [""]}, {"tag": "American History X acteurs", "patterns": ["acteurs of American History X", "What is the acteurs of American History X", "acteurs of American History X?"], "responses": ["Edward Norton, Edward Furlong, Elliott Gould"], "context": [""]}, {"tag": "American History X nationalite", "patterns": ["nationalite of American History X", "What is the nationalite of American History X", "nationalite of American History X?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "American History X synopsis", "patterns": ["synopsis of American History X", "What is the synopsis of American History X", "synopsis of American History X?"], "responses": ["A travers l'histoire d'une famille am\u00e9ricaine, ce film tente d'expliquer l'origine du racisme et de l'extr\u00e9misme aux \u00c9tats-Unis. Il raconte l'histoire de Derek qui, voulant venger la mort de son p\u00e8re, abattu par un dealer noir, a \u00e9pous\u00e9 les th\u00e8ses racistes d'un groupuscule de militants d'extr\u00eame droite et s'est mis au service de son leader, brutal th\u00e9oricien pr\u00f4nant la supr\u00e9matie de la race blanche. Ces th\u00e9ories le m\u00e8neront \u00e0 commettre un double meurtre entrainant son jeune fr\u00e8re, Danny, dans la spirale de la haine."], "context": [""]}, {"tag": "American History X distributeur", "patterns": ["distributeur of American History X", "What is the distributeur of American History X", "distributeur of American History X?"], "responses": ["Metropolitan FilmExport"], "context": [""]}, {"tag": "American History X recompenses", "patterns": ["recompenses of American History X", "What is the recompenses of American History X", "recompenses of American History X?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "American History X date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of American History X", "What is the date_sortie_dvd of American History X", "date_sortie_dvd of American History X?"], "responses": ["06/04/1999"], "context": [""]}, {"tag": "American History X box_office", "patterns": ["box_office of American History X", "What is the box_office of American History X", "box_office of American History X?"], "responses": ["619 986 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "American History X budget", "patterns": ["budget of American History X", "What is the budget of American History X", "budget of American History X?"], "responses": ["10 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "American History X visa", "patterns": ["visa of American History X", "What is the visa of American History X", "visa of American History X?"], "responses": ["96106"], "context": [""]}, {"tag": "American History X note_presse", "patterns": ["note_presse of American History X", "What is the note_presse of American History X", "note_presse of American History X?"], "responses": ["2,8"], "context": [""]}, {"tag": "American History X note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of American History X", "What is the note_spectateurs of American History X", "note_spectateurs of American History X?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "American History X nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of American History X", "What is the nombre_presse of American History X", "nombre_presse of American History X?"], "responses": ["18 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "American History X nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of American History X", "What is the nombre_spectateurs of American History X", "nombre_spectateurs of American History X?"], "responses": ["63344 notes dont 2264 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "American History X url", "patterns": ["url of American History X", "What is the url of American History X", "url of American History X?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=12475.html"], "context": [""]}, {"tag": "Intouchables date", "patterns": ["date of Intouchables", "What is the date of Intouchables", "date of Intouchables?"], "responses": ["02-nov-11"], "context": [""]}, {"tag": "Intouchables genre", "patterns": ["genre of Intouchables", "What is the genre of Intouchables", "genre of Intouchables?"], "responses": ["Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Intouchables duree", "patterns": ["duree of Intouchables", "What is the duree of Intouchables", "duree of Intouchables?"], "responses": ["1h 52min"], "context": [""]}, {"tag": "Intouchables realisateur", "patterns": ["realisateur of Intouchables", "What is the realisateur of Intouchables", "realisateur of Intouchables?"], "responses": ["Eric Toledano, Olivier Nakache"], "context": [""]}, {"tag": "Intouchables acteurs", "patterns": ["acteurs of Intouchables", "What is the acteurs of Intouchables", "acteurs of Intouchables?"], "responses": ["Fran\u00e7ois Cluzet, Omar Sy, Anne Le Ny"], "context": [""]}, {"tag": "Intouchables nationalite", "patterns": ["nationalite of Intouchables", "What is the nationalite of Intouchables", "nationalite of Intouchables?"], "responses": ["fran\u00e7ais"], "context": [""]}, {"tag": "Intouchables synopsis", "patterns": ["synopsis of Intouchables", "What is the synopsis of Intouchables", "synopsis of Intouchables?"], "responses": ["A la suite d\u2019un accident de parapente, Philippe, riche aristocrate, engage comme aide \u00e0 domicile Driss, un jeune de banlieue tout juste sorti de prison. Bref la personne la moins adapt\u00e9e pour le job. Ensemble ils vont faire cohabiter Vivaldi et Earth Wind and Fire, le verbe et la vanne, les costumes et les bas de surv\u00eatement... Deux univers vont se t\u00e9lescoper, s\u2019apprivoiser, pour donner naissance \u00e0 une amiti\u00e9 aussi dingue, dr\u00f4le et forte qu\u2019inattendue, une relation unique qui fera des \u00e9tincelles et qui les rendra... Intouchables."], "context": [""]}, {"tag": "Intouchables distributeur", "patterns": ["distributeur of Intouchables", "What is the distributeur of Intouchables", "distributeur of Intouchables?"], "responses": ["Gaumont Distribution"], "context": [""]}, {"tag": "Intouchables recompenses", "patterns": ["recompenses of Intouchables", "What is the recompenses of Intouchables", "recompenses of Intouchables?"], "responses": ["16 prix et 32 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Intouchables date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Intouchables", "What is the date_sortie_dvd of Intouchables", "date_sortie_dvd of Intouchables?"], "responses": ["28/03/2012"], "context": [""]}, {"tag": "Intouchables box_office", "patterns": ["box_office of Intouchables", "What is the box_office of Intouchables", "box_office of Intouchables?"], "responses": ["19 385 300 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Intouchables budget", "patterns": ["budget of Intouchables", "What is the budget of Intouchables", "budget of Intouchables?"], "responses": ["9 500 000 \u20ac"], "context": [""]}, {"tag": "Intouchables visa", "patterns": ["visa of Intouchables", "What is the visa of Intouchables", "visa of Intouchables?"], "responses": ["125925"], "context": [""]}, {"tag": "Intouchables note_presse", "patterns": ["note_presse of Intouchables", "What is the note_presse of Intouchables", "note_presse of Intouchables?"], "responses": ["3,7"], "context": [""]}, {"tag": "Intouchables note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Intouchables", "What is the note_spectateurs of Intouchables", "note_spectateurs of Intouchables?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Intouchables nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Intouchables", "What is the nombre_presse of Intouchables", "nombre_presse of Intouchables?"], "responses": ["28 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Intouchables nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Intouchables", "What is the nombre_spectateurs of Intouchables", "nombre_spectateurs of Intouchables?"], "responses": ["104456 notes dont 8063 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Intouchables url", "patterns": ["url of Intouchables", "What is the url of Intouchables", "url of Intouchables?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=182745.html"], "context": [""]}, {"tag": "Bohemian Rhapsody date", "patterns": ["date of Bohemian Rhapsody", "What is the date of Bohemian Rhapsody", "date of Bohemian Rhapsody?"], "responses": ["31-oct-18"], "context": [""]}, {"tag": "Bohemian Rhapsody genre", "patterns": ["genre of Bohemian Rhapsody", "What is the genre of Bohemian Rhapsody", "genre of Bohemian Rhapsody?"], "responses": ["Biopic, Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Bohemian Rhapsody duree", "patterns": ["duree of Bohemian Rhapsody", "What is the duree of Bohemian Rhapsody", "duree of Bohemian Rhapsody?"], "responses": ["2h 15min"], "context": [""]}, {"tag": "Bohemian Rhapsody realisateur", "patterns": ["realisateur of Bohemian Rhapsody", "What is the realisateur of Bohemian Rhapsody", "realisateur of Bohemian Rhapsody?"], "responses": ["Bryan Singer"], "context": [""]}, {"tag": "Bohemian Rhapsody acteurs", "patterns": ["acteurs of Bohemian Rhapsody", "What is the acteurs of Bohemian Rhapsody", "acteurs of Bohemian Rhapsody?"], "responses": ["Rami Malek, Gwilym Lee, Lucy Boynton"], "context": [""]}, {"tag": "Bohemian Rhapsody nationalite", "patterns": ["nationalite of Bohemian Rhapsody", "What is the nationalite of Bohemian Rhapsody", "nationalite of Bohemian Rhapsody?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Bohemian Rhapsody synopsis", "patterns": ["synopsis of Bohemian Rhapsody", "What is the synopsis of Bohemian Rhapsody", "synopsis of Bohemian Rhapsody?"], "responses": ["Bohemian Rhapsody retrace le destin extraordinaire du groupe Queen et de leur chanteur embl\u00e9matique Freddie Mercury, qui a d\u00e9fi\u00e9 les st\u00e9r\u00e9otypes, bris\u00e9 les conventions et r\u00e9volutionn\u00e9 la musique. Du succ\u00e8s fulgurant de Freddie Mercury \u00e0 ses exc\u00e8s, risquant la quasi-implosion du groupe, jusqu\u2019\u00e0 son retour triomphal sur sc\u00e8ne lors du concert Live Aid, alors qu\u2019il \u00e9tait frapp\u00e9 par la maladie, d\u00e9couvrez la vie exceptionnelle d\u2019un homme qui continue d\u2019inspirer les outsiders, les r\u00eaveurs et tous ceux qui aiment la musique."], "context": [""]}, {"tag": "Bohemian Rhapsody distributeur", "patterns": ["distributeur of Bohemian Rhapsody", "What is the distributeur of Bohemian Rhapsody", "distributeur of Bohemian Rhapsody?"], "responses": ["Twentieth Century Fox France"], "context": [""]}, {"tag": "Bohemian Rhapsody recompenses", "patterns": ["recompenses of Bohemian Rhapsody", "What is the recompenses of Bohemian Rhapsody", "recompenses of Bohemian Rhapsody?"], "responses": ["9 prix et 8 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Bohemian Rhapsody date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Bohemian Rhapsody", "What is the date_sortie_dvd of Bohemian Rhapsody", "date_sortie_dvd of Bohemian Rhapsody?"], "responses": ["27/02/2019"], "context": [""]}, {"tag": "Bohemian Rhapsody box_office", "patterns": ["box_office of Bohemian Rhapsody", "What is the box_office of Bohemian Rhapsody", "box_office of Bohemian Rhapsody?"], "responses": ["4 371 326 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Bohemian Rhapsody budget", "patterns": ["budget of Bohemian Rhapsody", "What is the budget of Bohemian Rhapsody", "budget of Bohemian Rhapsody?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Bohemian Rhapsody visa", "patterns": ["visa of Bohemian Rhapsody", "What is the visa of Bohemian Rhapsody", "visa of Bohemian Rhapsody?"], "responses": ["149407"], "context": [""]}, {"tag": "Bohemian Rhapsody note_presse", "patterns": ["note_presse of Bohemian Rhapsody", "What is the note_presse of Bohemian Rhapsody", "note_presse of Bohemian Rhapsody?"], "responses": ["3"], "context": [""]}, {"tag": "Bohemian Rhapsody note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Bohemian Rhapsody", "What is the note_spectateurs of Bohemian Rhapsody", "note_spectateurs of Bohemian Rhapsody?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Bohemian Rhapsody nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Bohemian Rhapsody", "What is the nombre_presse of Bohemian Rhapsody", "nombre_presse of Bohemian Rhapsody?"], "responses": ["26 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Bohemian Rhapsody nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Bohemian Rhapsody", "What is the nombre_spectateurs of Bohemian Rhapsody", "nombre_spectateurs of Bohemian Rhapsody?"], "responses": ["31683 notes dont 2260 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Bohemian Rhapsody url", "patterns": ["url of Bohemian Rhapsody", "What is the url of Bohemian Rhapsody", "url of Bohemian Rhapsody?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=185719.html"], "context": [""]}, {"tag": "Whiplash date", "patterns": ["date of Whiplash", "What is the date of Whiplash", "date of Whiplash?"], "responses": ["24-d\u00e9c-14"], "context": [""]}, {"tag": "Whiplash genre", "patterns": ["genre of Whiplash", "What is the genre of Whiplash", "genre of Whiplash?"], "responses": ["Drame, Musical"], "context": [""]}, {"tag": "Whiplash duree", "patterns": ["duree of Whiplash", "What is the duree of Whiplash", "duree of Whiplash?"], "responses": ["1h 47min"], "context": [""]}, {"tag": "Whiplash realisateur", "patterns": ["realisateur of Whiplash", "What is the realisateur of Whiplash", "realisateur of Whiplash?"], "responses": ["Damien Chazelle"], "context": [""]}, {"tag": "Whiplash acteurs", "patterns": ["acteurs of Whiplash", "What is the acteurs of Whiplash", "acteurs of Whiplash?"], "responses": ["Miles Teller, J.K. Simmons, Paul Reiser"], "context": [""]}, {"tag": "Whiplash nationalite", "patterns": ["nationalite of Whiplash", "What is the nationalite of Whiplash", "nationalite of Whiplash?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Whiplash synopsis", "patterns": ["synopsis of Whiplash", "What is the synopsis of Whiplash", "synopsis of Whiplash?"], "responses": ["Andrew, 19 ans, r\u00eave de devenir l\u2019un des meilleurs batteurs de\u00a0jazz de sa g\u00e9n\u00e9ration. Mais la concurrence est rude au\u00a0conservatoire de Manhattan o\u00f9 il s\u2019entra\u00eene avec acharnement.\u00a0Il a pour objectif d\u2019int\u00e9grer le fleuron des orchestres dirig\u00e9 par\u00a0Terence Fletcher, professeur f\u00e9roce et intraitable.\u00a0Lorsque celui-ci le rep\u00e8re enfin, Andrew se lance, sous sa\u00a0direction, dans la qu\u00eate de l\u2019excellence..."], "context": [""]}, {"tag": "Whiplash distributeur", "patterns": ["distributeur of Whiplash", "What is the distributeur of Whiplash", "distributeur of Whiplash?"], "responses": ["Ad Vitam"], "context": [""]}, {"tag": "Whiplash recompenses", "patterns": ["recompenses of Whiplash", "What is the recompenses of Whiplash", "recompenses of Whiplash?"], "responses": ["14 prix et 16 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Whiplash date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Whiplash", "What is the date_sortie_dvd of Whiplash", "date_sortie_dvd of Whiplash?"], "responses": ["06/05/2015"], "context": [""]}, {"tag": "Whiplash box_office", "patterns": ["box_office of Whiplash", "What is the box_office of Whiplash", "box_office of Whiplash?"], "responses": ["639 732 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Whiplash budget", "patterns": ["budget of Whiplash", "What is the budget of Whiplash", "budget of Whiplash?"], "responses": ["3 300 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Whiplash visa", "patterns": ["visa of Whiplash", "What is the visa of Whiplash", "visa of Whiplash?"], "responses": ["141166"], "context": [""]}, {"tag": "Whiplash note_presse", "patterns": ["note_presse of Whiplash", "What is the note_presse of Whiplash", "note_presse of Whiplash?"], "responses": ["4,1"], "context": [""]}, {"tag": "Whiplash note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Whiplash", "What is the note_spectateurs of Whiplash", "note_spectateurs of Whiplash?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Whiplash nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Whiplash", "What is the nombre_presse of Whiplash", "nombre_presse of Whiplash?"], "responses": ["30 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Whiplash nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Whiplash", "What is the nombre_spectateurs of Whiplash", "nombre_spectateurs of Whiplash?"], "responses": ["24193 notes dont 1314 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Whiplash url", "patterns": ["url of Whiplash", "What is the url of Whiplash", "url of Whiplash?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=225953.html"], "context": [""]}, {"tag": "Retour vers le futur date", "patterns": ["date of Retour vers le futur", "What is the date of Retour vers le futur", "date of Retour vers le futur?"], "responses": ["30-oct-85"], "context": [""]}, {"tag": "Retour vers le futur genre", "patterns": ["genre of Retour vers le futur", "What is the genre of Retour vers le futur", "genre of Retour vers le futur?"], "responses": ["Science fiction, Aventure"], "context": [""]}, {"tag": "Retour vers le futur duree", "patterns": ["duree of Retour vers le futur", "What is the duree of Retour vers le futur", "duree of Retour vers le futur?"], "responses": ["1h 56min"], "context": [""]}, {"tag": "Retour vers le futur realisateur", "patterns": ["realisateur of Retour vers le futur", "What is the realisateur of Retour vers le futur", "realisateur of Retour vers le futur?"], "responses": ["Robert Zemeckis"], "context": [""]}, {"tag": "Retour vers le futur acteurs", "patterns": ["acteurs of Retour vers le futur", "What is the acteurs of Retour vers le futur", "acteurs of Retour vers le futur?"], "responses": ["Michael J. Fox, Christopher Lloyd, Lea Thompson"], "context": [""]}, {"tag": "Retour vers le futur nationalite", "patterns": ["nationalite of Retour vers le futur", "What is the nationalite of Retour vers le futur", "nationalite of Retour vers le futur?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Retour vers le futur synopsis", "patterns": ["synopsis of Retour vers le futur", "What is the synopsis of Retour vers le futur", "synopsis of Retour vers le futur?"], "responses": ["1985. Le jeune Marty McFly m\u00e8ne une existence anonyme aupr\u00e8s de sa petite amie Jennifer, seulement troubl\u00e9e par sa famille en crise et un proviseur qui serait ravi de l'expulser du lyc\u00e9e. Ami de l'excentrique professeur Emmett Brown, il l'accompagne un soir tester sa nouvelle exp\u00e9rience : le voyage dans le tempsune DeLorean modifi\u00e9e. La d\u00e9monstration tourne mal : des trafiquants d'armes d\u00e9barquent et assassinent le scientifique. Marty se r\u00e9fugie dans la voiture et se retrouve transport\u00e9 en 1955. L\u00e0, il emp\u00eache malgr\u00e9 lui la rencontre de ses parents, et doit tout faire pour les remettre ensemble, sous peine de ne pouvoir exister..."], "context": [""]}, {"tag": "Retour vers le futur distributeur", "patterns": ["distributeur of Retour vers le futur", "What is the distributeur of Retour vers le futur", "distributeur of Retour vers le futur?"], "responses": ["CIC"], "context": [""]}, {"tag": "Retour vers le futur recompenses", "patterns": ["recompenses of Retour vers le futur", "What is the recompenses of Retour vers le futur", "recompenses of Retour vers le futur?"], "responses": ["1 prix et 13 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Retour vers le futur date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Retour vers le futur", "What is the date_sortie_dvd of Retour vers le futur", "date_sortie_dvd of Retour vers le futur?"], "responses": ["21/08/2002"], "context": [""]}, {"tag": "Retour vers le futur box_office", "patterns": ["box_office of Retour vers le futur", "What is the box_office of Retour vers le futur", "box_office of Retour vers le futur?"], "responses": ["3 457 648 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Retour vers le futur budget", "patterns": ["budget of Retour vers le futur", "What is the budget of Retour vers le futur", "budget of Retour vers le futur?"], "responses": ["19 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Retour vers le futur visa", "patterns": ["visa of Retour vers le futur", "What is the visa of Retour vers le futur", "visa of Retour vers le futur?"], "responses": ["60261"], "context": [""]}, {"tag": "Retour vers le futur note_presse", "patterns": ["note_presse of Retour vers le futur", "What is the note_presse of Retour vers le futur", "note_presse of Retour vers le futur?"], "responses": ["3,6"], "context": [""]}, {"tag": "Retour vers le futur note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Retour vers le futur", "What is the note_spectateurs of Retour vers le futur", "note_spectateurs of Retour vers le futur?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Retour vers le futur nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Retour vers le futur", "What is the nombre_presse of Retour vers le futur", "nombre_presse of Retour vers le futur?"], "responses": ["5 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Retour vers le futur nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Retour vers le futur", "What is the nombre_spectateurs of Retour vers le futur", "nombre_spectateurs of Retour vers le futur?"], "responses": ["78640 notes dont 2007 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Retour vers le futur url", "patterns": ["url of Retour vers le futur", "What is the url of Retour vers le futur", "url of Retour vers le futur?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=448.html"], "context": [""]}, {"tag": "Joker date", "patterns": ["date of Joker", "What is the date of Joker", "date of Joker?"], "responses": ["09-oct-19"], "context": [""]}, {"tag": "Joker genre", "patterns": ["genre of Joker", "What is the genre of Joker", "genre of Joker?"], "responses": ["Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Joker duree", "patterns": ["duree of Joker", "What is the duree of Joker", "duree of Joker?"], "responses": ["2h 02min"], "context": [""]}, {"tag": "Joker realisateur", "patterns": ["realisateur of Joker", "What is the realisateur of Joker", "realisateur of Joker?"], "responses": ["Todd Phillips"], "context": [""]}, {"tag": "Joker acteurs", "patterns": ["acteurs of Joker", "What is the acteurs of Joker", "acteurs of Joker?"], "responses": ["Joaquin Phoenix, Robert De Niro, Zazie Beetz"], "context": [""]}, {"tag": "Joker nationalite", "patterns": ["nationalite of Joker", "What is the nationalite of Joker", "nationalite of Joker?"], "responses": ["canadien"], "context": [""]}, {"tag": "Joker synopsis", "patterns": ["synopsis of Joker", "What is the synopsis of Joker", "synopsis of Joker?"], "responses": ["Le film, qui relate une histoire originale in\u00e9dite sur grand \u00e9cran, se focalise sur la figure embl\u00e9matique de l\u2019ennemi jur\u00e9 de Batman. Il brosse le portrait d\u2019Arthur Fleck, un homme sans concession m\u00e9pris\u00e9 par la soci\u00e9t\u00e9."], "context": [""]}, {"tag": "Joker distributeur", "patterns": ["distributeur of Joker", "What is the distributeur of Joker", "distributeur of Joker?"], "responses": ["Warner Bros. France"], "context": [""]}, {"tag": "Joker recompenses", "patterns": ["recompenses of Joker", "What is the recompenses of Joker", "recompenses of Joker?"], "responses": ["7 prix et 27 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Joker date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Joker", "What is the date_sortie_dvd of Joker", "date_sortie_dvd of Joker?"], "responses": ["12/02/2020"], "context": [""]}, {"tag": "Joker box_office", "patterns": ["box_office of Joker", "What is the box_office of Joker", "box_office of Joker?"], "responses": ["5 606 729 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Joker budget", "patterns": ["budget of Joker", "What is the budget of Joker", "budget of Joker?"], "responses": ["$55,000,000"], "context": [""]}, {"tag": "Joker visa", "patterns": ["visa of Joker", "What is the visa of Joker", "visa of Joker?"], "responses": ["151541"], "context": [""]}, {"tag": "Joker note_presse", "patterns": ["note_presse of Joker", "What is the note_presse of Joker", "note_presse of Joker?"], "responses": ["4,1"], "context": [""]}, {"tag": "Joker note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Joker", "What is the note_spectateurs of Joker", "note_spectateurs of Joker?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Joker nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Joker", "What is the nombre_presse of Joker", "nombre_presse of Joker?"], "responses": ["44 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Joker nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Joker", "What is the nombre_spectateurs of Joker", "nombre_spectateurs of Joker?"], "responses": ["35217 notes dont 3185 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Joker url", "patterns": ["url of Joker", "What is the url of Joker", "url of Joker?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=258374.html"], "context": [""]}, {"tag": "Les Enfants Loups, Ame & Yuki date", "patterns": ["date of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "What is the date of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "date of Les Enfants Loups, Ame & Yuki?"], "responses": ["29-ao\u00fbt-12"], "context": [""]}, {"tag": "Les Enfants Loups, Ame & Yuki genre", "patterns": ["genre of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "What is the genre of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "genre of Les Enfants Loups, Ame & Yuki?"], "responses": ["Animation, Fantastique"], "context": [""]}, {"tag": "Les Enfants Loups, Ame & Yuki duree", "patterns": ["duree of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "What is the duree of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "duree of Les Enfants Loups, Ame & Yuki?"], "responses": ["1h 57min"], "context": [""]}, {"tag": "Les Enfants Loups, Ame & Yuki realisateur", "patterns": ["realisateur of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "What is the realisateur of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "realisateur of Les Enfants Loups, Ame & Yuki?"], "responses": ["Mamoru Hosoda"], "context": [""]}, {"tag": "Les Enfants Loups, Ame & Yuki acteurs", "patterns": ["acteurs of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "What is the acteurs of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "acteurs of Les Enfants Loups, Ame & Yuki?"], "responses": ["Kumiko Aso, Megumi Hayashibara, Takuma Hiraoka"], "context": [""]}, {"tag": "Les Enfants Loups, Ame & Yuki nationalite", "patterns": ["nationalite of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "What is the nationalite of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "nationalite of Les Enfants Loups, Ame & Yuki?"], "responses": ["japonais"], "context": [""]}, {"tag": "Les Enfants Loups, Ame & Yuki synopsis", "patterns": ["synopsis of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "What is the synopsis of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "synopsis of Les Enfants Loups, Ame & Yuki?"], "responses": ["Hana et ses deux enfants, Ame et Yuki, vivent discr\u00e8tement dans un coin tranquille de la ville. Leur vie est simple et joyeuse, mais ils cachent un secret : leur p\u00e8re est un homme-loup. Quand celui-ci dispara\u00eet brutalement, Hana d\u00e9cide de quitter la ville pour \u00e9lever ses enfants \u00e0 l'abri des regards. Ils emm\u00e9nagent dans un village proche d'une for\u00eat luxuriante\u2026"], "context": [""]}, {"tag": "Les Enfants Loups, Ame & Yuki distributeur", "patterns": ["distributeur of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "What is the distributeur of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "distributeur of Les Enfants Loups, Ame & Yuki?"], "responses": ["Eurozoom"], "context": [""]}, {"tag": "Les Enfants Loups, Ame & Yuki recompenses", "patterns": ["recompenses of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "What is the recompenses of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "recompenses of Les Enfants Loups, Ame & Yuki?"], "responses": ["3 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Les Enfants Loups, Ame & Yuki date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "What is the date_sortie_dvd of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "date_sortie_dvd of Les Enfants Loups, Ame & Yuki?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Les Enfants Loups, Ame & Yuki box_office", "patterns": ["box_office of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "What is the box_office of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "box_office of Les Enfants Loups, Ame & Yuki?"], "responses": ["169 383 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Les Enfants Loups, Ame & Yuki budget", "patterns": ["budget of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "What is the budget of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "budget of Les Enfants Loups, Ame & Yuki?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Les Enfants Loups, Ame & Yuki visa", "patterns": ["visa of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "What is the visa of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "visa of Les Enfants Loups, Ame & Yuki?"], "responses": ["134185"], "context": [""]}, {"tag": "Les Enfants Loups, Ame & Yuki note_presse", "patterns": ["note_presse of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "What is the note_presse of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "note_presse of Les Enfants Loups, Ame & Yuki?"], "responses": ["4,1"], "context": [""]}, {"tag": "Les Enfants Loups, Ame & Yuki note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "What is the note_spectateurs of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "note_spectateurs of Les Enfants Loups, Ame & Yuki?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Les Enfants Loups, Ame & Yuki nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "What is the nombre_presse of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "nombre_presse of Les Enfants Loups, Ame & Yuki?"], "responses": ["22 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Les Enfants Loups, Ame & Yuki nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "What is the nombre_spectateurs of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "nombre_spectateurs of Les Enfants Loups, Ame & Yuki?"], "responses": ["6211 notes dont 436 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Les Enfants Loups, Ame & Yuki url", "patterns": ["url of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "What is the url of Les Enfants Loups, Ame & Yuki", "url of Les Enfants Loups, Ame & Yuki?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=206736.html"], "context": [""]}, {"tag": "Le Tombeau des lucioles date", "patterns": ["date of Le Tombeau des lucioles", "What is the date of Le Tombeau des lucioles", "date of Le Tombeau des lucioles?"], "responses": ["19-juin-96"], "context": [""]}, {"tag": "Le Tombeau des lucioles genre", "patterns": ["genre of Le Tombeau des lucioles", "What is the genre of Le Tombeau des lucioles", "genre of Le Tombeau des lucioles?"], "responses": ["Animation, Drame, Guerre"], "context": [""]}, {"tag": "Le Tombeau des lucioles duree", "patterns": ["duree of Le Tombeau des lucioles", "What is the duree of Le Tombeau des lucioles", "duree of Le Tombeau des lucioles?"], "responses": ["1h 30min"], "context": [""]}, {"tag": "Le Tombeau des lucioles realisateur", "patterns": ["realisateur of Le Tombeau des lucioles", "What is the realisateur of Le Tombeau des lucioles", "realisateur of Le Tombeau des lucioles?"], "responses": ["Isao Takahata"], "context": [""]}, {"tag": "Le Tombeau des lucioles acteurs", "patterns": ["acteurs of Le Tombeau des lucioles", "What is the acteurs of Le Tombeau des lucioles", "acteurs of Le Tombeau des lucioles?"], "responses": ["J. Robert Spencer, Ayano Shiraishi, Veronica Taylor"], "context": [""]}, {"tag": "Le Tombeau des lucioles nationalite", "patterns": ["nationalite of Le Tombeau des lucioles", "What is the nationalite of Le Tombeau des lucioles", "nationalite of Le Tombeau des lucioles?"], "responses": ["japonais"], "context": [""]}, {"tag": "Le Tombeau des lucioles synopsis", "patterns": ["synopsis of Le Tombeau des lucioles", "What is the synopsis of Le Tombeau des lucioles", "synopsis of Le Tombeau des lucioles?"], "responses": ["Japon, \u00e9t\u00e9 1945. Apr\u00e8s le bombardement de Kob\u00e9, Seita, un adolescent de quatorze ans et sa petite soeur de quatre ans, Setsuko, orphelins, vont s'installer chez leur tante \u00e0 quelques dizaines de kilom\u00e8tres de chez eux. Celle-ci leur fait comprendre qu'ils sont une g\u00eane pour la famille et doivent m\u00e9riter leur riz quotidien. Seita d\u00e9cide de partir avec sa petite soeur. Ils se r\u00e9fugient dans un bunker d\u00e9saffect\u00e9 en pleine campagne et vivent des jours heureux illumin\u00e9s par la pr\u00e9sence de milliers de lucioles. Mais bient\u00f4t la nourriture commence cruellement \u00e0 manquer."], "context": [""]}, {"tag": "Le Tombeau des lucioles distributeur", "patterns": ["distributeur of Le Tombeau des lucioles", "What is the distributeur of Le Tombeau des lucioles", "distributeur of Le Tombeau des lucioles?"], "responses": ["Les Films du Paradoxe"], "context": [""]}, {"tag": "Le Tombeau des lucioles recompenses", "patterns": ["recompenses of Le Tombeau des lucioles", "What is the recompenses of Le Tombeau des lucioles", "recompenses of Le Tombeau des lucioles?"], "responses": ["2 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Le Tombeau des lucioles date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Le Tombeau des lucioles", "What is the date_sortie_dvd of Le Tombeau des lucioles", "date_sortie_dvd of Le Tombeau des lucioles?"], "responses": ["20/06/2001"], "context": [""]}, {"tag": "Le Tombeau des lucioles box_office", "patterns": ["box_office of Le Tombeau des lucioles", "What is the box_office of Le Tombeau des lucioles", "box_office of Le Tombeau des lucioles?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Le Tombeau des lucioles budget", "patterns": ["budget of Le Tombeau des lucioles", "What is the budget of Le Tombeau des lucioles", "budget of Le Tombeau des lucioles?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Le Tombeau des lucioles visa", "patterns": ["visa of Le Tombeau des lucioles", "What is the visa of Le Tombeau des lucioles", "visa of Le Tombeau des lucioles?"], "responses": ["90255"], "context": [""]}, {"tag": "Le Tombeau des lucioles note_presse", "patterns": ["note_presse of Le Tombeau des lucioles", "What is the note_presse of Le Tombeau des lucioles", "note_presse of Le Tombeau des lucioles?"], "responses": ["4"], "context": [""]}, {"tag": "Le Tombeau des lucioles note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Le Tombeau des lucioles", "What is the note_spectateurs of Le Tombeau des lucioles", "note_spectateurs of Le Tombeau des lucioles?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Le Tombeau des lucioles nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Le Tombeau des lucioles", "What is the nombre_presse of Le Tombeau des lucioles", "nombre_presse of Le Tombeau des lucioles?"], "responses": ["5 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Tombeau des lucioles nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Le Tombeau des lucioles", "What is the nombre_spectateurs of Le Tombeau des lucioles", "nombre_spectateurs of Le Tombeau des lucioles?"], "responses": ["22626 notes dont 1146 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Tombeau des lucioles url", "patterns": ["url of Le Tombeau des lucioles", "What is the url of Le Tombeau des lucioles", "url of Le Tombeau des lucioles?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=10251.html"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles) date", "patterns": ["date of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "What is the date of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "date of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)?"], "responses": ["19-oct-77"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles) genre", "patterns": ["genre of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "What is the genre of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "genre of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)?"], "responses": ["Science fiction, Aventure"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles) duree", "patterns": ["duree of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "What is the duree of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "duree of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)?"], "responses": ["2h 01min"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles) realisateur", "patterns": ["realisateur of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "What is the realisateur of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "realisateur of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)?"], "responses": ["George Lucas"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles) acteurs", "patterns": ["acteurs of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "What is the acteurs of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "acteurs of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)?"], "responses": ["Mark Hamill, Harrison Ford, Carrie Fisher"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles) nationalite", "patterns": ["nationalite of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "What is the nationalite of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "nationalite of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles) synopsis", "patterns": ["synopsis of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "What is the synopsis of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "synopsis of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)?"], "responses": ["Il y a bien longtemps, dans une galaxie tr\u00e8s lointaine... La guerre civile fait rage entre l'Empire galactique et l'Alliance rebelle. Captur\u00e9e par les troupes de choc de l'Empereur men\u00e9es par le sombre et impitoyable Dark Vador, la princesse Leia Organa dissimule les plans de l'Etoile Noire, une station spatiale invuln\u00e9rable, \u00e0 son dro\u00efde R2-D2 avec pour mission de les remettre au Jedi Obi-Wan Kenobi. Accompagn\u00e9 de son fid\u00e8le compagnon, le dro\u00efde de protocole C-3PO, R2-D2 s'\u00e9choue sur la plan\u00e8te Tatooine et termine sa qu\u00eate chez le jeune Luke Skywalker. R\u00eavant de devenir pilote mais confin\u00e9 aux travaux de la ferme, ce dernier se lance \u00e0 la recherche de ce myst\u00e9rieux Obi-Wan Kenobi, devenu ermite au coeur des montagnes d\u00e9sertiques de Tatooine..."], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles) distributeur", "patterns": ["distributeur of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "What is the distributeur of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "distributeur of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles) recompenses", "patterns": ["recompenses of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "What is the recompenses of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "recompenses of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)?"], "responses": ["8 prix et 12 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles) date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "What is the date_sortie_dvd of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "date_sortie_dvd of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)?"], "responses": ["24/04/2020"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles) box_office", "patterns": ["box_office of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "What is the box_office of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "box_office of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)?"], "responses": ["6 459 530 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles) budget", "patterns": ["budget of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "What is the budget of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "budget of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)?"], "responses": ["11 500 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles) visa", "patterns": ["visa of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "What is the visa of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "visa of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)?"], "responses": ["47811"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles) note_presse", "patterns": ["note_presse of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "What is the note_presse of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "note_presse of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)?"], "responses": ["4,8"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles) note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "What is the note_spectateurs of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "note_spectateurs of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles) nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "What is the nombre_presse of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "nombre_presse of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)?"], "responses": ["6 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles) nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "What is the nombre_spectateurs of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "nombre_spectateurs of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)?"], "responses": ["66967 notes dont 1807 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles) url", "patterns": ["url of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "What is the url of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)", "url of Star Wars : Episode IV - Un nouvel espoir (La Guerre des \u00e9toiles)?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=25801.html"], "context": [""]}, {"tag": "Le Silence des agneaux date", "patterns": ["date of Le Silence des agneaux", "What is the date of Le Silence des agneaux", "date of Le Silence des agneaux?"], "responses": ["10-avr-91"], "context": [""]}, {"tag": "Le Silence des agneaux genre", "patterns": ["genre of Le Silence des agneaux", "What is the genre of Le Silence des agneaux", "genre of Le Silence des agneaux?"], "responses": ["Thriller, Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Le Silence des agneaux duree", "patterns": ["duree of Le Silence des agneaux", "What is the duree of Le Silence des agneaux", "duree of Le Silence des agneaux?"], "responses": ["1h 58min"], "context": [""]}, {"tag": "Le Silence des agneaux realisateur", "patterns": ["realisateur of Le Silence des agneaux", "What is the realisateur of Le Silence des agneaux", "realisateur of Le Silence des agneaux?"], "responses": ["Jonathan Demme"], "context": [""]}, {"tag": "Le Silence des agneaux acteurs", "patterns": ["acteurs of Le Silence des agneaux", "What is the acteurs of Le Silence des agneaux", "acteurs of Le Silence des agneaux?"], "responses": ["Anthony Hopkins, Jodie Foster, Scott Glenn"], "context": [""]}, {"tag": "Le Silence des agneaux nationalite", "patterns": ["nationalite of Le Silence des agneaux", "What is the nationalite of Le Silence des agneaux", "nationalite of Le Silence des agneaux?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Le Silence des agneaux synopsis", "patterns": ["synopsis of Le Silence des agneaux", "What is the synopsis of Le Silence des agneaux", "synopsis of Le Silence des agneaux?"], "responses": ["Un psychopathe connu sous le nom de Buffalo Bill s\u00e8me la terreur dans le Middle West en kidnappant et en assassinant de jeunes femmes. Clarice Starling, une jeune agent du FBI, est charg\u00e9e d'interroger l'ex-psychiatre Hannibal Lecter. Psychopathe redoutablement intelligent et port\u00e9 sur le cannibalisme, Lecter est capable de lui fournir des informations concernant Buffalo Bill ainsi que son portrait psychologique. Mais il n'accepte de l'aider qu'en \u00e9change d'informations sur la vie priv\u00e9e de la jeune femme. Entre eux s'\u00e9tablit un lien de fascination et de r\u00e9pulsion."], "context": [""]}, {"tag": "Le Silence des agneaux distributeur", "patterns": ["distributeur of Le Silence des agneaux", "What is the distributeur of Le Silence des agneaux", "distributeur of Le Silence des agneaux?"], "responses": ["Cin\u00e9 Sorbonne"], "context": [""]}, {"tag": "Le Silence des agneaux recompenses", "patterns": ["recompenses of Le Silence des agneaux", "What is the recompenses of Le Silence des agneaux", "recompenses of Le Silence des agneaux?"], "responses": ["9 prix et 18 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Le Silence des agneaux date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Le Silence des agneaux", "What is the date_sortie_dvd of Le Silence des agneaux", "date_sortie_dvd of Le Silence des agneaux?"], "responses": ["14/07/1998"], "context": [""]}, {"tag": "Le Silence des agneaux box_office", "patterns": ["box_office of Le Silence des agneaux", "What is the box_office of Le Silence des agneaux", "box_office of Le Silence des agneaux?"], "responses": ["3 119 085 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Le Silence des agneaux budget", "patterns": ["budget of Le Silence des agneaux", "What is the budget of Le Silence des agneaux", "budget of Le Silence des agneaux?"], "responses": ["$19.000.000 dlls"], "context": [""]}, {"tag": "Le Silence des agneaux visa", "patterns": ["visa of Le Silence des agneaux", "What is the visa of Le Silence des agneaux", "visa of Le Silence des agneaux?"], "responses": ["75925"], "context": [""]}, {"tag": "Le Silence des agneaux note_presse", "patterns": ["note_presse of Le Silence des agneaux", "What is the note_presse of Le Silence des agneaux", "note_presse of Le Silence des agneaux?"], "responses": ["4,8"], "context": [""]}, {"tag": "Le Silence des agneaux note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Le Silence des agneaux", "What is the note_spectateurs of Le Silence des agneaux", "note_spectateurs of Le Silence des agneaux?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Le Silence des agneaux nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Le Silence des agneaux", "What is the nombre_presse of Le Silence des agneaux", "nombre_presse of Le Silence des agneaux?"], "responses": ["5 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Silence des agneaux nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Le Silence des agneaux", "What is the nombre_spectateurs of Le Silence des agneaux", "nombre_spectateurs of Le Silence des agneaux?"], "responses": ["61934 notes dont 1858 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Silence des agneaux url", "patterns": ["url of Le Silence des agneaux", "What is the url of Le Silence des agneaux", "url of Le Silence des agneaux?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=6641.html"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi date", "patterns": ["date of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "What is the date of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "date of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi?"], "responses": ["19-oct-83"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi genre", "patterns": ["genre of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "What is the genre of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "genre of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi?"], "responses": ["Science fiction, Aventure"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi duree", "patterns": ["duree of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "What is the duree of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "duree of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi?"], "responses": ["2h 13min"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi realisateur", "patterns": ["realisateur of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "What is the realisateur of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "realisateur of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi?"], "responses": ["Richard Marquand"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi acteurs", "patterns": ["acteurs of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "What is the acteurs of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "acteurs of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi?"], "responses": ["Mark Hamill, Harrison Ford, Carrie Fisher"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi nationalite", "patterns": ["nationalite of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "What is the nationalite of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "nationalite of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi synopsis", "patterns": ["synopsis of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "What is the synopsis of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "synopsis of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi?"], "responses": ["L'Empire galactique est plus puissant que jamais : la construction de la nouvelle arme, l'Etoile de la Mort, menace l'univers tout entier... Arr\u00eat\u00e9 apr\u00e8s la trahison de Lando Calrissian, Han Solo est remis \u00e0 l'ignoble contrebandier Jabba Le Hutt par le chasseur de primes Boba Fett. Apr\u00e8s l'\u00e9chec d'une premi\u00e8re tentative d'\u00e9vasion men\u00e9e par la princesse Leia, \u00e9galement arr\u00eat\u00e9e par Jabba, Luke Skywalker et Lando parviennent \u00e0 lib\u00e9rer leurs amis.Han, Leia, Chewbacca, C-3PO et Luke, devenu un Jedi, s'envolent d\u00e8s lors pour une mission d'extr\u00eame importance sur la lune foresti\u00e8re d'Endor, afin de d\u00e9truire le g\u00e9n\u00e9rateur du bouclier de l'Etoile de la Mort et permettre une attaque des pilotes de l'Alliance rebelle. Conscient d'\u00eatre un danger pour ses compagnons, Luke pr\u00e9f\u00e8re se rendre aux mains de Dark Vador, son p\u00e8re et ancien Jedi pass\u00e9 du c\u00f4t\u00e9 obscur de la Force."], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi distributeur", "patterns": ["distributeur of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "What is the distributeur of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "distributeur of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi recompenses", "patterns": ["recompenses of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "What is the recompenses of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "recompenses of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi?"], "responses": ["2 prix et 7 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "What is the date_sortie_dvd of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "date_sortie_dvd of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi?"], "responses": ["24/04/2020"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi box_office", "patterns": ["box_office of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "What is the box_office of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "box_office of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi?"], "responses": ["4 243 984 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi budget", "patterns": ["budget of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "What is the budget of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "budget of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi?"], "responses": ["32 500 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi visa", "patterns": ["visa of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "What is the visa of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "visa of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi?"], "responses": ["57801"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi note_presse", "patterns": ["note_presse of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "What is the note_presse of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "note_presse of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi?"], "responses": ["3"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "What is the note_spectateurs of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "note_spectateurs of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "What is the nombre_presse of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "nombre_presse of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi?"], "responses": ["5 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "What is the nombre_spectateurs of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "nombre_spectateurs of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi?"], "responses": ["65250 notes dont 1629 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi url", "patterns": ["url of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "What is the url of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi", "url of Star Wars : Episode VI - Le Retour du Jedi?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=25803.html"], "context": [""]}, {"tag": "Les Temps modernes date", "patterns": ["date of Les Temps modernes", "What is the date of Les Temps modernes", "date of Les Temps modernes?"], "responses": ["13-mars-36"], "context": [""]}, {"tag": "Les Temps modernes genre", "patterns": ["genre of Les Temps modernes", "What is the genre of Les Temps modernes", "genre of Les Temps modernes?"], "responses": ["Romance, Com\u00e9die dramatique"], "context": [""]}, {"tag": "Les Temps modernes duree", "patterns": ["duree of Les Temps modernes", "What is the duree of Les Temps modernes", "duree of Les Temps modernes?"], "responses": ["1h 27min"], "context": [""]}, {"tag": "Les Temps modernes realisateur", "patterns": ["realisateur of Les Temps modernes", "What is the realisateur of Les Temps modernes", "realisateur of Les Temps modernes?"], "responses": ["Charles Chaplin"], "context": [""]}, {"tag": "Les Temps modernes acteurs", "patterns": ["acteurs of Les Temps modernes", "What is the acteurs of Les Temps modernes", "acteurs of Les Temps modernes?"], "responses": ["Charles Chaplin, Paulette Goddard, Henry Bergman"], "context": [""]}, {"tag": "Les Temps modernes nationalite", "patterns": ["nationalite of Les Temps modernes", "What is the nationalite of Les Temps modernes", "nationalite of Les Temps modernes?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Les Temps modernes synopsis", "patterns": ["synopsis of Les Temps modernes", "What is the synopsis of Les Temps modernes", "synopsis of Les Temps modernes?"], "responses": ["Charlot est ouvrier dans une immense usine. Il resserre quotidiennement des boulons. Mais les machines, le travail \u00e0 la cha\u00eene le rendent malade, il abandonne son poste et recueille une orpheline\u2026"], "context": [""]}, {"tag": "Les Temps modernes distributeur", "patterns": ["distributeur of Les Temps modernes", "What is the distributeur of Les Temps modernes", "distributeur of Les Temps modernes?"], "responses": ["Th\u00e9\u00e2tre du Temple"], "context": [""]}, {"tag": "Les Temps modernes recompenses", "patterns": ["recompenses of Les Temps modernes", "What is the recompenses of Les Temps modernes", "recompenses of Les Temps modernes?"], "responses": ["3 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Les Temps modernes date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Les Temps modernes", "What is the date_sortie_dvd of Les Temps modernes", "date_sortie_dvd of Les Temps modernes?"], "responses": ["14/12/2017"], "context": [""]}, {"tag": "Les Temps modernes box_office", "patterns": ["box_office of Les Temps modernes", "What is the box_office of Les Temps modernes", "box_office of Les Temps modernes?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Les Temps modernes budget", "patterns": ["budget of Les Temps modernes", "What is the budget of Les Temps modernes", "budget of Les Temps modernes?"], "responses": ["1 500 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Les Temps modernes visa", "patterns": ["visa of Les Temps modernes", "What is the visa of Les Temps modernes", "visa of Les Temps modernes?"], "responses": ["16 028"], "context": [""]}, {"tag": "Les Temps modernes note_presse", "patterns": ["note_presse of Les Temps modernes", "What is the note_presse of Les Temps modernes", "note_presse of Les Temps modernes?"], "responses": ["4,6"], "context": [""]}, {"tag": "Les Temps modernes note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Les Temps modernes", "What is the note_spectateurs of Les Temps modernes", "note_spectateurs of Les Temps modernes?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Les Temps modernes nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Les Temps modernes", "What is the nombre_presse of Les Temps modernes", "nombre_presse of Les Temps modernes?"], "responses": ["8 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Les Temps modernes nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Les Temps modernes", "What is the nombre_spectateurs of Les Temps modernes", "nombre_spectateurs of Les Temps modernes?"], "responses": ["27084 notes dont 812 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Les Temps modernes url", "patterns": ["url of Les Temps modernes", "What is the url of Les Temps modernes", "url of Les Temps modernes?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=1832.html"], "context": [""]}, {"tag": "Million Dollar Baby date", "patterns": ["date of Million Dollar Baby", "What is the date of Million Dollar Baby", "date of Million Dollar Baby?"], "responses": ["23-mars-05"], "context": [""]}, {"tag": "Million Dollar Baby genre", "patterns": ["genre of Million Dollar Baby", "What is the genre of Million Dollar Baby", "genre of Million Dollar Baby?"], "responses": ["Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Million Dollar Baby duree", "patterns": ["duree of Million Dollar Baby", "What is the duree of Million Dollar Baby", "duree of Million Dollar Baby?"], "responses": ["2h 12min"], "context": [""]}, {"tag": "Million Dollar Baby realisateur", "patterns": ["realisateur of Million Dollar Baby", "What is the realisateur of Million Dollar Baby", "realisateur of Million Dollar Baby?"], "responses": ["Clint Eastwood"], "context": [""]}, {"tag": "Million Dollar Baby acteurs", "patterns": ["acteurs of Million Dollar Baby", "What is the acteurs of Million Dollar Baby", "acteurs of Million Dollar Baby?"], "responses": ["Clint Eastwood, Morgan Freeman, Hilary Swank"], "context": [""]}, {"tag": "Million Dollar Baby nationalite", "patterns": ["nationalite of Million Dollar Baby", "What is the nationalite of Million Dollar Baby", "nationalite of Million Dollar Baby?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Million Dollar Baby synopsis", "patterns": ["synopsis of Million Dollar Baby", "What is the synopsis of Million Dollar Baby", "synopsis of Million Dollar Baby?"], "responses": ["Rejet\u00e9 depuis longtemps par sa fille, l'entra\u00eeneur Frankie Dunn s'est repli\u00e9 sur lui-m\u00eame et vit dans un d\u00e9sert affectif, en \u00e9vitant toute relation qui pourrait accro\u00eetre sa douleur et sa culpabilit\u00e9.Le jour o\u00f9 Maggie Fitzgerald, 31 ans, pousse la porte de son gymnase \u00e0 la recherche d'un, elle n'am\u00e8ne pas seulement avec elle sa jeunesse et sa force, mais aussi unehistoire jalonn\u00e9e d'\u00e9preuves et une exigence, vitale et urgente : monter sur le, entra\u00een\u00e9e par Frankie, et enfin concr\u00e9tiser le r\u00eave d'une vie.Apr\u00e8s avoir repouss\u00e9 plusieurs fois sa demande, Frankie se laisse convaincre par l'inflexible d\u00e9termination de la jeune femme. Une relation mouvement\u00e9e, tour \u00e0 tour stimulante et exasp\u00e9rante, se noue entre eux, au fil de laquelle Maggie et l'entra\u00eeneur se d\u00e9couvrent une communaut\u00e9 d'esprit et une complicit\u00e9 inattendues..."], "context": [""]}, {"tag": "Million Dollar Baby distributeur", "patterns": ["distributeur of Million Dollar Baby", "What is the distributeur of Million Dollar Baby", "distributeur of Million Dollar Baby?"], "responses": ["Mars Distribution"], "context": [""]}, {"tag": "Million Dollar Baby recompenses", "patterns": ["recompenses of Million Dollar Baby", "What is the recompenses of Million Dollar Baby", "recompenses of Million Dollar Baby?"], "responses": ["7 prix et 7 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Million Dollar Baby date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Million Dollar Baby", "What is the date_sortie_dvd of Million Dollar Baby", "date_sortie_dvd of Million Dollar Baby?"], "responses": ["10/10/2005"], "context": [""]}, {"tag": "Million Dollar Baby box_office", "patterns": ["box_office of Million Dollar Baby", "What is the box_office of Million Dollar Baby", "box_office of Million Dollar Baby?"], "responses": ["3 174 274 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Million Dollar Baby budget", "patterns": ["budget of Million Dollar Baby", "What is the budget of Million Dollar Baby", "budget of Million Dollar Baby?"], "responses": ["30 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Million Dollar Baby visa", "patterns": ["visa of Million Dollar Baby", "What is the visa of Million Dollar Baby", "visa of Million Dollar Baby?"], "responses": ["112404"], "context": [""]}, {"tag": "Million Dollar Baby note_presse", "patterns": ["note_presse of Million Dollar Baby", "What is the note_presse of Million Dollar Baby", "note_presse of Million Dollar Baby?"], "responses": ["4,9"], "context": [""]}, {"tag": "Million Dollar Baby note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Million Dollar Baby", "What is the note_spectateurs of Million Dollar Baby", "note_spectateurs of Million Dollar Baby?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Million Dollar Baby nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Million Dollar Baby", "What is the nombre_presse of Million Dollar Baby", "nombre_presse of Million Dollar Baby?"], "responses": ["25 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Million Dollar Baby nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Million Dollar Baby", "What is the nombre_spectateurs of Million Dollar Baby", "nombre_spectateurs of Million Dollar Baby?"], "responses": ["68599 notes dont 3009 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Million Dollar Baby url", "patterns": ["url of Million Dollar Baby", "What is the url of Million Dollar Baby", "url of Million Dollar Baby?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=56714.html"], "context": [""]}, {"tag": "Psychose date", "patterns": ["date of Psychose", "What is the date of Psychose", "date of Psychose?"], "responses": ["02-nov-60"], "context": [""]}, {"tag": "Psychose genre", "patterns": ["genre of Psychose", "What is the genre of Psychose", "genre of Psychose?"], "responses": ["Thriller, Epouvante-horreur"], "context": [""]}, {"tag": "Psychose duree", "patterns": ["duree of Psychose", "What is the duree of Psychose", "duree of Psychose?"], "responses": ["1h 49min"], "context": [""]}, {"tag": "Psychose realisateur", "patterns": ["realisateur of Psychose", "What is the realisateur of Psychose", "realisateur of Psychose?"], "responses": ["Alfred Hitchcock"], "context": [""]}, {"tag": "Psychose acteurs", "patterns": ["acteurs of Psychose", "What is the acteurs of Psychose", "acteurs of Psychose?"], "responses": ["Anthony Perkins, Janet Leigh, John Gavin"], "context": [""]}, {"tag": "Psychose nationalite", "patterns": ["nationalite of Psychose", "What is the nationalite of Psychose", "nationalite of Psychose?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Psychose synopsis", "patterns": ["synopsis of Psychose", "What is the synopsis of Psychose", "synopsis of Psychose?"], "responses": ["Marion Crane en a assez de ne pouvoir mener sa vie comme elle l'entend. Son travail ne la passionne plus, son amant ne peut l'\u00e9pouser car il doit verser une \u00e9norme pension alimentaire le laissant sans le sou... Mais un beau jour, son patron lui demande de d\u00e9poser 40 000 dollars \u00e0 la banque. La tentation est trop grande, et Marion s'enfuit avec l'argent.Tr\u00e8s vite la panique commence \u00e0 se faire sentir. Partag\u00e9e entre l'angoisse de se faire prendre et l'excitation de mener une nouvelle vie, Marion roule vers une destination qu'elle n'atteindra jamais. La pluie est battante, la jeune femme s'arr\u00eate pr\u00e8s d'un motel, tenu par un sympathique g\u00e9rant nomm\u00e9 Norman Bates, mais qui doit supporter le caract\u00e8re possessif de sa m\u00e8re.Apr\u00e8s un copieux repas avec Norman, Marion prend toutes ses pr\u00e9cautions afin de dissimuler l'argent. Pour se d\u00e9lasser de cette journ\u00e9e, elle prend une douche..."], "context": [""]}, {"tag": "Psychose distributeur", "patterns": ["distributeur of Psychose", "What is the distributeur of Psychose", "distributeur of Psychose?"], "responses": ["Universal Pictures France (UPF)"], "context": [""]}, {"tag": "Psychose recompenses", "patterns": ["recompenses of Psychose", "What is the recompenses of Psychose", "recompenses of Psychose?"], "responses": ["1 prix et 3 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Psychose date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Psychose", "What is the date_sortie_dvd of Psychose", "date_sortie_dvd of Psychose?"], "responses": ["27/05/1998"], "context": [""]}, {"tag": "Psychose box_office", "patterns": ["box_office of Psychose", "What is the box_office of Psychose", "box_office of Psychose?"], "responses": ["2 072 425 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Psychose budget", "patterns": ["budget of Psychose", "What is the budget of Psychose", "budget of Psychose?"], "responses": ["800 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Psychose visa", "patterns": ["visa of Psychose", "What is the visa of Psychose", "visa of Psychose?"], "responses": ["23645"], "context": [""]}, {"tag": "Psychose note_presse", "patterns": ["note_presse of Psychose", "What is the note_presse of Psychose", "note_presse of Psychose?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Psychose note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Psychose", "What is the note_spectateurs of Psychose", "note_spectateurs of Psychose?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Psychose nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Psychose", "What is the nombre_presse of Psychose", "nombre_presse of Psychose?"], "responses": ["6 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Psychose nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Psychose", "What is the nombre_spectateurs of Psychose", "nombre_spectateurs of Psychose?"], "responses": ["26745 notes dont 1127 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Psychose url", "patterns": ["url of Psychose", "What is the url of Psychose", "url of Psychose?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=1603.html"], "context": [""]}, {"tag": "Le Voyage de Chihiro date", "patterns": ["date of Le Voyage de Chihiro", "What is the date of Le Voyage de Chihiro", "date of Le Voyage de Chihiro?"], "responses": ["10-avr-02"], "context": [""]}, {"tag": "Le Voyage de Chihiro genre", "patterns": ["genre of Le Voyage de Chihiro", "What is the genre of Le Voyage de Chihiro", "genre of Le Voyage de Chihiro?"], "responses": ["Animation, Aventure"], "context": [""]}, {"tag": "Le Voyage de Chihiro duree", "patterns": ["duree of Le Voyage de Chihiro", "What is the duree of Le Voyage de Chihiro", "duree of Le Voyage de Chihiro?"], "responses": ["2h 05min"], "context": [""]}, {"tag": "Le Voyage de Chihiro realisateur", "patterns": ["realisateur of Le Voyage de Chihiro", "What is the realisateur of Le Voyage de Chihiro", "realisateur of Le Voyage de Chihiro?"], "responses": ["Hayao Miyazaki"], "context": [""]}, {"tag": "Le Voyage de Chihiro acteurs", "patterns": ["acteurs of Le Voyage de Chihiro", "What is the acteurs of Le Voyage de Chihiro", "acteurs of Le Voyage de Chihiro?"], "responses": ["Rumi Hiiragi, Miyu Irino, Mari Natsuki"], "context": [""]}, {"tag": "Le Voyage de Chihiro nationalite", "patterns": ["nationalite of Le Voyage de Chihiro", "What is the nationalite of Le Voyage de Chihiro", "nationalite of Le Voyage de Chihiro?"], "responses": ["japonais"], "context": [""]}, {"tag": "Le Voyage de Chihiro synopsis", "patterns": ["synopsis of Le Voyage de Chihiro", "What is the synopsis of Le Voyage de Chihiro", "synopsis of Le Voyage de Chihiro?"], "responses": ["Chihiro, dix ans, a tout d'une petite fille capricieuse. Elle s'appr\u00eate \u00e0 emm\u00e9nager avec ses parents dans une nouvelle demeure.Sur la route, la petite famille se retrouve face \u00e0 un immense b\u00e2timent rouge au centre duquel s'ouvre un long tunnel. De l'autre c\u00f4t\u00e9 du passage se dresse une ville fant\u00f4me. Les parents d\u00e9couvrent dans un restaurant d\u00e9sert de nombreux mets succulents et ne tardent pas \u00e0 se jeter dessus. Ils se retrouvent alors transform\u00e9s en cochons.Prise de panique, Chihiro s'enfuit et se d\u00e9mat\u00e9rialise progressivement. L'\u00e9nigmatique Haku se charge de lui expliquer le fonctionnement de l'univers dans lequel elle vient de p\u00e9n\u00e9trer. Pour sauver ses parents, la fillette va devoir faire face \u00e0 la terrible sorci\u00e8re Yubaba, qui arbore les traits d'une harpie m\u00e9phistoph\u00e9lique."], "context": [""]}, {"tag": "Le Voyage de Chihiro distributeur", "patterns": ["distributeur of Le Voyage de Chihiro", "What is the distributeur of Le Voyage de Chihiro", "distributeur of Le Voyage de Chihiro?"], "responses": ["Buena Vista International"], "context": [""]}, {"tag": "Le Voyage de Chihiro recompenses", "patterns": ["recompenses of Le Voyage de Chihiro", "What is the recompenses of Le Voyage de Chihiro", "recompenses of Le Voyage de Chihiro?"], "responses": ["2 prix et 10 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Le Voyage de Chihiro date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Le Voyage de Chihiro", "What is the date_sortie_dvd of Le Voyage de Chihiro", "date_sortie_dvd of Le Voyage de Chihiro?"], "responses": ["20/11/2002"], "context": [""]}, {"tag": "Le Voyage de Chihiro box_office", "patterns": ["box_office of Le Voyage de Chihiro", "What is the box_office of Le Voyage de Chihiro", "box_office of Le Voyage de Chihiro?"], "responses": ["1 614 484 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Le Voyage de Chihiro budget", "patterns": ["budget of Le Voyage de Chihiro", "What is the budget of Le Voyage de Chihiro", "budget of Le Voyage de Chihiro?"], "responses": ["1 900 000 000 Yen"], "context": [""]}, {"tag": "Le Voyage de Chihiro visa", "patterns": ["visa of Le Voyage de Chihiro", "What is the visa of Le Voyage de Chihiro", "visa of Le Voyage de Chihiro?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Le Voyage de Chihiro note_presse", "patterns": ["note_presse of Le Voyage de Chihiro", "What is the note_presse of Le Voyage de Chihiro", "note_presse of Le Voyage de Chihiro?"], "responses": ["4,8"], "context": [""]}, {"tag": "Le Voyage de Chihiro note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Le Voyage de Chihiro", "What is the note_spectateurs of Le Voyage de Chihiro", "note_spectateurs of Le Voyage de Chihiro?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Le Voyage de Chihiro nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Le Voyage de Chihiro", "What is the nombre_presse of Le Voyage de Chihiro", "nombre_presse of Le Voyage de Chihiro?"], "responses": ["25 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Voyage de Chihiro nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Le Voyage de Chihiro", "What is the nombre_spectateurs of Le Voyage de Chihiro", "nombre_spectateurs of Le Voyage de Chihiro?"], "responses": ["39631 notes dont 1375 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Voyage de Chihiro url", "patterns": ["url of Le Voyage de Chihiro", "What is the url of Le Voyage de Chihiro", "url of Le Voyage de Chihiro?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=37485.html"], "context": [""]}, {"tag": "Princesse Mononok\u00e9 date", "patterns": ["date of Princesse Mononok\u00e9", "What is the date of Princesse Mononok\u00e9", "date of Princesse Mononok\u00e9?"], "responses": ["12-janv-00"], "context": [""]}, {"tag": "Princesse Mononok\u00e9 genre", "patterns": ["genre of Princesse Mononok\u00e9", "What is the genre of Princesse Mononok\u00e9", "genre of Princesse Mononok\u00e9?"], "responses": ["Drame, Animation"], "context": [""]}, {"tag": "Princesse Mononok\u00e9 duree", "patterns": ["duree of Princesse Mononok\u00e9", "What is the duree of Princesse Mononok\u00e9", "duree of Princesse Mononok\u00e9?"], "responses": ["2h 15min"], "context": [""]}, {"tag": "Princesse Mononok\u00e9 realisateur", "patterns": ["realisateur of Princesse Mononok\u00e9", "What is the realisateur of Princesse Mononok\u00e9", "realisateur of Princesse Mononok\u00e9?"], "responses": ["Hayao Miyazaki"], "context": [""]}, {"tag": "Princesse Mononok\u00e9 acteurs", "patterns": ["acteurs of Princesse Mononok\u00e9", "What is the acteurs of Princesse Mononok\u00e9", "acteurs of Princesse Mononok\u00e9?"], "responses": ["Gillian Anderson, Claire Danes, Pamela Adlon"], "context": [""]}, {"tag": "Princesse Mononok\u00e9 nationalite", "patterns": ["nationalite of Princesse Mononok\u00e9", "What is the nationalite of Princesse Mononok\u00e9", "nationalite of Princesse Mononok\u00e9?"], "responses": ["japonais"], "context": [""]}, {"tag": "Princesse Mononok\u00e9 synopsis", "patterns": ["synopsis of Princesse Mononok\u00e9", "What is the synopsis of Princesse Mononok\u00e9", "synopsis of Princesse Mononok\u00e9?"], "responses": ["Au XVe si\u00e8cle, durant l'\u00e8re Muromachi, la for\u00eat japonaise, jadis prot\u00e9g\u00e9e par des animaux g\u00e9ants, se d\u00e9peuple \u00e0 cause de l'homme. Un sanglier transform\u00e9 en d\u00e9mon d\u00e9vastateur en sort et attaque le village d'Ashitaka, futur chef du clan Emishi. Touch\u00e9 par le sanglier qu'il a tu\u00e9, celui-ci est forc\u00e9 de partir \u00e0 la recherche du dieu Cerf pour lever la mal\u00e9diction qui lui gangr\u00e8ne le bras."], "context": [""]}, {"tag": "Princesse Mononok\u00e9 distributeur", "patterns": ["distributeur of Princesse Mononok\u00e9", "What is the distributeur of Princesse Mononok\u00e9", "distributeur of Princesse Mononok\u00e9?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Princesse Mononok\u00e9 recompenses", "patterns": ["recompenses of Princesse Mononok\u00e9", "What is the recompenses of Princesse Mononok\u00e9", "recompenses of Princesse Mononok\u00e9?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Princesse Mononok\u00e9 date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Princesse Mononok\u00e9", "What is the date_sortie_dvd of Princesse Mononok\u00e9", "date_sortie_dvd of Princesse Mononok\u00e9?"], "responses": ["20/03/2002"], "context": [""]}, {"tag": "Princesse Mononok\u00e9 box_office", "patterns": ["box_office of Princesse Mononok\u00e9", "What is the box_office of Princesse Mononok\u00e9", "box_office of Princesse Mononok\u00e9?"], "responses": ["959 845 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Princesse Mononok\u00e9 budget", "patterns": ["budget of Princesse Mononok\u00e9", "What is the budget of Princesse Mononok\u00e9", "budget of Princesse Mononok\u00e9?"], "responses": ["2,4 000 000 Yen"], "context": [""]}, {"tag": "Princesse Mononok\u00e9 visa", "patterns": ["visa of Princesse Mononok\u00e9", "What is the visa of Princesse Mononok\u00e9", "visa of Princesse Mononok\u00e9?"], "responses": ["98955"], "context": [""]}, {"tag": "Princesse Mononok\u00e9 note_presse", "patterns": ["note_presse of Princesse Mononok\u00e9", "What is the note_presse of Princesse Mononok\u00e9", "note_presse of Princesse Mononok\u00e9?"], "responses": ["4,8"], "context": [""]}, {"tag": "Princesse Mononok\u00e9 note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Princesse Mononok\u00e9", "What is the note_spectateurs of Princesse Mononok\u00e9", "note_spectateurs of Princesse Mononok\u00e9?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Princesse Mononok\u00e9 nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Princesse Mononok\u00e9", "What is the nombre_presse of Princesse Mononok\u00e9", "nombre_presse of Princesse Mononok\u00e9?"], "responses": ["25 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Princesse Mononok\u00e9 nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Princesse Mononok\u00e9", "What is the nombre_spectateurs of Princesse Mononok\u00e9", "nombre_spectateurs of Princesse Mononok\u00e9?"], "responses": ["32930 notes dont 1291 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Princesse Mononok\u00e9 url", "patterns": ["url of Princesse Mononok\u00e9", "What is the url of Princesse Mononok\u00e9", "url of Princesse Mononok\u00e9?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=73176.html"], "context": [""]}, {"tag": "Voyage au bout de l'enfer date", "patterns": ["date of Voyage au bout de l'enfer", "What is the date of Voyage au bout de l'enfer", "date of Voyage au bout de l'enfer?"], "responses": ["07-mars-79"], "context": [""]}, {"tag": "Voyage au bout de l'enfer genre", "patterns": ["genre of Voyage au bout de l'enfer", "What is the genre of Voyage au bout de l'enfer", "genre of Voyage au bout de l'enfer?"], "responses": ["Drame, Guerre"], "context": [""]}, {"tag": "Voyage au bout de l'enfer duree", "patterns": ["duree of Voyage au bout de l'enfer", "What is the duree of Voyage au bout de l'enfer", "duree of Voyage au bout de l'enfer?"], "responses": ["3h 03min"], "context": [""]}, {"tag": "Voyage au bout de l'enfer realisateur", "patterns": ["realisateur of Voyage au bout de l'enfer", "What is the realisateur of Voyage au bout de l'enfer", "realisateur of Voyage au bout de l'enfer?"], "responses": ["Michael Cimino"], "context": [""]}, {"tag": "Voyage au bout de l'enfer acteurs", "patterns": ["acteurs of Voyage au bout de l'enfer", "What is the acteurs of Voyage au bout de l'enfer", "acteurs of Voyage au bout de l'enfer?"], "responses": ["Robert De Niro, Christopher Walken, Meryl Streep"], "context": [""]}, {"tag": "Voyage au bout de l'enfer nationalite", "patterns": ["nationalite of Voyage au bout de l'enfer", "What is the nationalite of Voyage au bout de l'enfer", "nationalite of Voyage au bout de l'enfer?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Voyage au bout de l'enfer synopsis", "patterns": ["synopsis of Voyage au bout de l'enfer", "What is the synopsis of Voyage au bout de l'enfer", "synopsis of Voyage au bout de l'enfer?"], "responses": ["1968. Mike, Steven, Nick, Stan et Axel travaillent dans l\u2019aci\u00e9rie du bourg de Clairton, Pennsylvanie, et forment une bande tr\u00e8s li\u00e9e. \u00c0 Clairton, les histoires de coeur vont bon train : Steven \u00e9pouse Angela, bien qu\u2019elle soit enceinte d\u2019un autre, et Nick flirte avec Linda qui semble troubler Mike. Mais cette tranquilit\u00e9 est rattrap\u00e9e par la guerre du Vietnam lorsque Mike, Steven et Nick sont mobilis\u00e9s pour partir au combat\u2026"], "context": [""]}, {"tag": "Voyage au bout de l'enfer distributeur", "patterns": ["distributeur of Voyage au bout de l'enfer", "What is the distributeur of Voyage au bout de l'enfer", "distributeur of Voyage au bout de l'enfer?"], "responses": ["Carlotta Films"], "context": [""]}, {"tag": "Voyage au bout de l'enfer recompenses", "patterns": ["recompenses of Voyage au bout de l'enfer", "What is the recompenses of Voyage au bout de l'enfer", "recompenses of Voyage au bout de l'enfer?"], "responses": ["8 prix et 17 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Voyage au bout de l'enfer date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Voyage au bout de l'enfer", "What is the date_sortie_dvd of Voyage au bout de l'enfer", "date_sortie_dvd of Voyage au bout de l'enfer?"], "responses": ["01/01/2002"], "context": [""]}, {"tag": "Voyage au bout de l'enfer box_office", "patterns": ["box_office of Voyage au bout de l'enfer", "What is the box_office of Voyage au bout de l'enfer", "box_office of Voyage au bout de l'enfer?"], "responses": ["1 949 812 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Voyage au bout de l'enfer budget", "patterns": ["budget of Voyage au bout de l'enfer", "What is the budget of Voyage au bout de l'enfer", "budget of Voyage au bout de l'enfer?"], "responses": ["15 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Voyage au bout de l'enfer visa", "patterns": ["visa of Voyage au bout de l'enfer", "What is the visa of Voyage au bout de l'enfer", "visa of Voyage au bout de l'enfer?"], "responses": ["49995"], "context": [""]}, {"tag": "Voyage au bout de l'enfer note_presse", "patterns": ["note_presse of Voyage au bout de l'enfer", "What is the note_presse of Voyage au bout de l'enfer", "note_presse of Voyage au bout de l'enfer?"], "responses": ["4,7"], "context": [""]}, {"tag": "Voyage au bout de l'enfer note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Voyage au bout de l'enfer", "What is the note_spectateurs of Voyage au bout de l'enfer", "note_spectateurs of Voyage au bout de l'enfer?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Voyage au bout de l'enfer nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Voyage au bout de l'enfer", "What is the nombre_presse of Voyage au bout de l'enfer", "nombre_presse of Voyage au bout de l'enfer?"], "responses": ["10 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Voyage au bout de l'enfer nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Voyage au bout de l'enfer", "What is the nombre_spectateurs of Voyage au bout de l'enfer", "nombre_spectateurs of Voyage au bout de l'enfer?"], "responses": ["13608 notes dont 869 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Voyage au bout de l'enfer url", "patterns": ["url of Voyage au bout de l'enfer", "What is the url of Voyage au bout de l'enfer", "url of Voyage au bout de l'enfer?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=29714.html"], "context": [""]}, {"tag": "Apocalypse Now Final Cut date", "patterns": ["date of Apocalypse Now Final Cut", "What is the date of Apocalypse Now Final Cut", "date of Apocalypse Now Final Cut?"], "responses": ["26-sept-79"], "context": [""]}, {"tag": "Apocalypse Now Final Cut genre", "patterns": ["genre of Apocalypse Now Final Cut", "What is the genre of Apocalypse Now Final Cut", "genre of Apocalypse Now Final Cut?"], "responses": ["Guerre, Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Apocalypse Now Final Cut duree", "patterns": ["duree of Apocalypse Now Final Cut", "What is the duree of Apocalypse Now Final Cut", "duree of Apocalypse Now Final Cut?"], "responses": ["3h 02min"], "context": [""]}, {"tag": "Apocalypse Now Final Cut realisateur", "patterns": ["realisateur of Apocalypse Now Final Cut", "What is the realisateur of Apocalypse Now Final Cut", "realisateur of Apocalypse Now Final Cut?"], "responses": ["Francis Ford Coppola"], "context": [""]}, {"tag": "Apocalypse Now Final Cut acteurs", "patterns": ["acteurs of Apocalypse Now Final Cut", "What is the acteurs of Apocalypse Now Final Cut", "acteurs of Apocalypse Now Final Cut?"], "responses": ["Martin Sheen, Frederic Forrest, Robert Duvall"], "context": [""]}, {"tag": "Apocalypse Now Final Cut nationalite", "patterns": ["nationalite of Apocalypse Now Final Cut", "What is the nationalite of Apocalypse Now Final Cut", "nationalite of Apocalypse Now Final Cut?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Apocalypse Now Final Cut synopsis", "patterns": ["synopsis of Apocalypse Now Final Cut", "What is the synopsis of Apocalypse Now Final Cut", "synopsis of Apocalypse Now Final Cut?"], "responses": ["Clo\u00eetr\u00e9 dans une chambre d'h\u00f4tel de Sa\u00efgon, le jeune capitaine Willard, mal ras\u00e9 et imbib\u00e9 d'alcool, est sorti de sa prostration par une convocation de l'\u00e9tat-major am\u00e9ricain. Le g\u00e9n\u00e9ral Corman lui confie une mission qui doit rester secr\u00e8te : \u00e9liminer le colonel Kurtz, un militaire aux m\u00e9thodes quelque peu exp\u00e9ditives et qui s\u00e9vit au-del\u00e0 de la fronti\u00e8re cambodgienne."], "context": [""]}, {"tag": "Apocalypse Now Final Cut distributeur", "patterns": ["distributeur of Apocalypse Now Final Cut", "What is the distributeur of Apocalypse Now Final Cut", "distributeur of Apocalypse Now Final Cut?"], "responses": ["Path\u00e9"], "context": [""]}, {"tag": "Apocalypse Now Final Cut recompenses", "patterns": ["recompenses of Apocalypse Now Final Cut", "What is the recompenses of Apocalypse Now Final Cut", "recompenses of Apocalypse Now Final Cut?"], "responses": ["9 prix et 19 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Apocalypse Now Final Cut date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Apocalypse Now Final Cut", "What is the date_sortie_dvd of Apocalypse Now Final Cut", "date_sortie_dvd of Apocalypse Now Final Cut?"], "responses": ["09/11/1999"], "context": [""]}, {"tag": "Apocalypse Now Final Cut box_office", "patterns": ["box_office of Apocalypse Now Final Cut", "What is the box_office of Apocalypse Now Final Cut", "box_office of Apocalypse Now Final Cut?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Apocalypse Now Final Cut budget", "patterns": ["budget of Apocalypse Now Final Cut", "What is the budget of Apocalypse Now Final Cut", "budget of Apocalypse Now Final Cut?"], "responses": ["31 500 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Apocalypse Now Final Cut visa", "patterns": ["visa of Apocalypse Now Final Cut", "What is the visa of Apocalypse Now Final Cut", "visa of Apocalypse Now Final Cut?"], "responses": ["102.409"], "context": [""]}, {"tag": "Apocalypse Now Final Cut note_presse", "patterns": ["note_presse of Apocalypse Now Final Cut", "What is the note_presse of Apocalypse Now Final Cut", "note_presse of Apocalypse Now Final Cut?"], "responses": ["4,8"], "context": [""]}, {"tag": "Apocalypse Now Final Cut note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Apocalypse Now Final Cut", "What is the note_spectateurs of Apocalypse Now Final Cut", "note_spectateurs of Apocalypse Now Final Cut?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Apocalypse Now Final Cut nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Apocalypse Now Final Cut", "What is the nombre_presse of Apocalypse Now Final Cut", "nombre_presse of Apocalypse Now Final Cut?"], "responses": ["15 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Apocalypse Now Final Cut nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Apocalypse Now Final Cut", "What is the nombre_spectateurs of Apocalypse Now Final Cut", "nombre_spectateurs of Apocalypse Now Final Cut?"], "responses": ["29523 notes dont 1357 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Apocalypse Now Final Cut url", "patterns": ["url of Apocalypse Now Final Cut", "What is the url of Apocalypse Now Final Cut", "url of Apocalypse Now Final Cut?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=27061.html"], "context": [""]}, {"tag": "Mommy date", "patterns": ["date of Mommy", "What is the date of Mommy", "date of Mommy?"], "responses": ["08-oct-14"], "context": [""]}, {"tag": "Mommy genre", "patterns": ["genre of Mommy", "What is the genre of Mommy", "genre of Mommy?"], "responses": ["Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Mommy duree", "patterns": ["duree of Mommy", "What is the duree of Mommy", "duree of Mommy?"], "responses": ["2h 19min"], "context": [""]}, {"tag": "Mommy realisateur", "patterns": ["realisateur of Mommy", "What is the realisateur of Mommy", "realisateur of Mommy?"], "responses": ["Xavier Dolan"], "context": [""]}, {"tag": "Mommy acteurs", "patterns": ["acteurs of Mommy", "What is the acteurs of Mommy", "acteurs of Mommy?"], "responses": ["Anne Dorval, Antoine-Olivier Pilon, Suzanne Cl\u00e9ment"], "context": [""]}, {"tag": "Mommy nationalite", "patterns": ["nationalite of Mommy", "What is the nationalite of Mommy", "nationalite of Mommy?"], "responses": ["canadien"], "context": [""]}, {"tag": "Mommy synopsis", "patterns": ["synopsis of Mommy", "What is the synopsis of Mommy", "synopsis of Mommy?"], "responses": ["Une veuve mono-parentale h\u00e9rite de la garde de son fils, un adolescent TDAH impulsif et violent. Au coeur de leurs emportements et difficult\u00e9s, ils tentent de joindre les deux bouts, notamment gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide inattendue de l\u2019\u00e9nigmatique voisine d\u2019en face, Kyla. Tous les trois, ils retrouvent une forme d\u2019\u00e9quilibre et, bient\u00f4t, d\u2019espoir."], "context": [""]}, {"tag": "Mommy distributeur", "patterns": ["distributeur of Mommy", "What is the distributeur of Mommy", "distributeur of Mommy?"], "responses": ["MK2 / Diaphana Distribution"], "context": [""]}, {"tag": "Mommy recompenses", "patterns": ["recompenses of Mommy", "What is the recompenses of Mommy", "recompenses of Mommy?"], "responses": ["2 prix et 10 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Mommy date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Mommy", "What is the date_sortie_dvd of Mommy", "date_sortie_dvd of Mommy?"], "responses": ["18/03/2015"], "context": [""]}, {"tag": "Mommy box_office", "patterns": ["box_office of Mommy", "What is the box_office of Mommy", "box_office of Mommy?"], "responses": ["1 194 684 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Mommy budget", "patterns": ["budget of Mommy", "What is the budget of Mommy", "budget of Mommy?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Mommy visa", "patterns": ["visa of Mommy", "What is the visa of Mommy", "visa of Mommy?"], "responses": ["140574"], "context": [""]}, {"tag": "Mommy note_presse", "patterns": ["note_presse of Mommy", "What is the note_presse of Mommy", "note_presse of Mommy?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Mommy note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Mommy", "What is the note_spectateurs of Mommy", "note_spectateurs of Mommy?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Mommy nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Mommy", "What is the nombre_presse of Mommy", "nombre_presse of Mommy?"], "responses": ["33 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Mommy nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Mommy", "What is the nombre_spectateurs of Mommy", "nombre_spectateurs of Mommy?"], "responses": ["18074 notes dont 1316 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Mommy url", "patterns": ["url of Mommy", "What is the url of Mommy", "url of Mommy?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=223002.html"], "context": [""]}, {"tag": "Le Pianiste date", "patterns": ["date of Le Pianiste", "What is the date of Le Pianiste", "date of Le Pianiste?"], "responses": ["25-sept-02"], "context": [""]}, {"tag": "Le Pianiste genre", "patterns": ["genre of Le Pianiste", "What is the genre of Le Pianiste", "genre of Le Pianiste?"], "responses": ["Drame, Historique"], "context": [""]}, {"tag": "Le Pianiste duree", "patterns": ["duree of Le Pianiste", "What is the duree of Le Pianiste", "duree of Le Pianiste?"], "responses": ["2h 28min"], "context": [""]}, {"tag": "Le Pianiste realisateur", "patterns": ["realisateur of Le Pianiste", "What is the realisateur of Le Pianiste", "realisateur of Le Pianiste?"], "responses": ["Roman Polanski"], "context": [""]}, {"tag": "Le Pianiste acteurs", "patterns": ["acteurs of Le Pianiste", "What is the acteurs of Le Pianiste", "acteurs of Le Pianiste?"], "responses": ["Adrien Brody, Thomas Kretschmann, Emilia Fox"], "context": [""]}, {"tag": "Le Pianiste nationalite", "patterns": ["nationalite of Le Pianiste", "What is the nationalite of Le Pianiste", "nationalite of Le Pianiste?"], "responses": ["polonais"], "context": [""]}, {"tag": "Le Pianiste synopsis", "patterns": ["synopsis of Le Pianiste", "What is the synopsis of Le Pianiste", "synopsis of Le Pianiste?"], "responses": ["Durant la Seconde Guerre mondiale, Wladyslaw Szpilman, un c\u00e9l\u00e8bre pianiste juif polonais, \u00e9chappe \u00e0 la d\u00e9portation mais se retrouve parqu\u00e9 dans le ghetto de Varsovie dont il partage les souffrances, les humiliations et les luttes h\u00e9ro\u00efques. Il parvient \u00e0 s'en \u00e9chapper et se r\u00e9fugie dans les ruines de la capitale. Un officier allemand, qui appr\u00e9cie sa musique, l'aide et lui permet de survivre. N\u00e9 en Pologne en 1911, Wladyslaw Szpilman devient un pianiste et compositeur c\u00e9l\u00e8bre. Il est engag\u00e9 en 1935 par la radio d'Etat polonaise mais est victime comme les autres Juifs de Pologne de l'antis\u00e9mitisme nazi \u00e0 partir de l'invasion nazie en septembre 1939. Il \u00e9chappe \u00e0 la mort gr\u00e2ce \u00e0 l'aide d'un officier allemand. En 1946, le pianiste virtuose publie ses m\u00e9moires sous le titre Mort de la ville."], "context": [""]}, {"tag": "Le Pianiste distributeur", "patterns": ["distributeur of Le Pianiste", "What is the distributeur of Le Pianiste", "distributeur of Le Pianiste?"], "responses": ["Bac Films"], "context": [""]}, {"tag": "Le Pianiste recompenses", "patterns": ["recompenses of Le Pianiste", "What is the recompenses of Le Pianiste", "recompenses of Le Pianiste?"], "responses": ["13 prix et 16 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Le Pianiste date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Le Pianiste", "What is the date_sortie_dvd of Le Pianiste", "date_sortie_dvd of Le Pianiste?"], "responses": ["04/06/2003"], "context": [""]}, {"tag": "Le Pianiste box_office", "patterns": ["box_office of Le Pianiste", "What is the box_office of Le Pianiste", "box_office of Le Pianiste?"], "responses": ["1 773 905 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Le Pianiste budget", "patterns": ["budget of Le Pianiste", "What is the budget of Le Pianiste", "budget of Le Pianiste?"], "responses": ["35 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Le Pianiste visa", "patterns": ["visa of Le Pianiste", "What is the visa of Le Pianiste", "visa of Le Pianiste?"], "responses": ["101567"], "context": [""]}, {"tag": "Le Pianiste note_presse", "patterns": ["note_presse of Le Pianiste", "What is the note_presse of Le Pianiste", "note_presse of Le Pianiste?"], "responses": ["4,1"], "context": [""]}, {"tag": "Le Pianiste note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Le Pianiste", "What is the note_spectateurs of Le Pianiste", "note_spectateurs of Le Pianiste?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Le Pianiste nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Le Pianiste", "What is the nombre_presse of Le Pianiste", "nombre_presse of Le Pianiste?"], "responses": ["23 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Pianiste nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Le Pianiste", "What is the nombre_spectateurs of Le Pianiste", "nombre_spectateurs of Le Pianiste?"], "responses": ["42244 notes dont 1360 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Pianiste url", "patterns": ["url of Le Pianiste", "What is the url of Le Pianiste", "url of Le Pianiste?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=28359.html"], "context": [""]}, {"tag": "Alabama Monroe date", "patterns": ["date of Alabama Monroe", "What is the date of Alabama Monroe", "date of Alabama Monroe?"], "responses": ["28-ao\u00fbt-13"], "context": [""]}, {"tag": "Alabama Monroe genre", "patterns": ["genre of Alabama Monroe", "What is the genre of Alabama Monroe", "genre of Alabama Monroe?"], "responses": ["Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Alabama Monroe duree", "patterns": ["duree of Alabama Monroe", "What is the duree of Alabama Monroe", "duree of Alabama Monroe?"], "responses": ["1h 49min"], "context": [""]}, {"tag": "Alabama Monroe realisateur", "patterns": ["realisateur of Alabama Monroe", "What is the realisateur of Alabama Monroe", "realisateur of Alabama Monroe?"], "responses": ["Felix Van Groeningen"], "context": [""]}, {"tag": "Alabama Monroe acteurs", "patterns": ["acteurs of Alabama Monroe", "What is the acteurs of Alabama Monroe", "acteurs of Alabama Monroe?"], "responses": ["Johan Heldenbergh, Veerle Baetens, Nell Cattrysse"], "context": [""]}, {"tag": "Alabama Monroe nationalite", "patterns": ["nationalite of Alabama Monroe", "What is the nationalite of Alabama Monroe", "nationalite of Alabama Monroe?"], "responses": ["belge"], "context": [""]}, {"tag": "Alabama Monroe synopsis", "patterns": ["synopsis of Alabama Monroe", "What is the synopsis of Alabama Monroe", "synopsis of Alabama Monroe?"], "responses": ["Didier et \u00c9lise vivent une histoire d'amour passionn\u00e9e et rythm\u00e9e par la musique. Lui, joue du banjo dans un groupe de Bluegrass Country et v\u00e9n\u00e8re l'Am\u00e9rique. Elle, tient un salon de tatouage et chante dans le groupe de Didier. De leur union fusionnelle na\u00eet une fille, Maybelle..."], "context": [""]}, {"tag": "Alabama Monroe distributeur", "patterns": ["distributeur of Alabama Monroe", "What is the distributeur of Alabama Monroe", "distributeur of Alabama Monroe?"], "responses": ["Bodega Films / Help! Distribution"], "context": [""]}, {"tag": "Alabama Monroe recompenses", "patterns": ["recompenses of Alabama Monroe", "What is the recompenses of Alabama Monroe", "recompenses of Alabama Monroe?"], "responses": ["2 prix et 9 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Alabama Monroe date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Alabama Monroe", "What is the date_sortie_dvd of Alabama Monroe", "date_sortie_dvd of Alabama Monroe?"], "responses": ["19/02/2014"], "context": [""]}, {"tag": "Alabama Monroe box_office", "patterns": ["box_office of Alabama Monroe", "What is the box_office of Alabama Monroe", "box_office of Alabama Monroe?"], "responses": ["197 413 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Alabama Monroe budget", "patterns": ["budget of Alabama Monroe", "What is the budget of Alabama Monroe", "budget of Alabama Monroe?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Alabama Monroe visa", "patterns": ["visa of Alabama Monroe", "What is the visa of Alabama Monroe", "visa of Alabama Monroe?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Alabama Monroe note_presse", "patterns": ["note_presse of Alabama Monroe", "What is the note_presse of Alabama Monroe", "note_presse of Alabama Monroe?"], "responses": ["3,7"], "context": [""]}, {"tag": "Alabama Monroe note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Alabama Monroe", "What is the note_spectateurs of Alabama Monroe", "note_spectateurs of Alabama Monroe?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Alabama Monroe nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Alabama Monroe", "What is the nombre_presse of Alabama Monroe", "nombre_presse of Alabama Monroe?"], "responses": ["21 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Alabama Monroe nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Alabama Monroe", "What is the nombre_spectateurs of Alabama Monroe", "nombre_spectateurs of Alabama Monroe?"], "responses": ["7280 notes dont 688 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Alabama Monroe url", "patterns": ["url of Alabama Monroe", "What is the url of Alabama Monroe", "url of Alabama Monroe?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=216955.html"], "context": [""]}, {"tag": "Spider-Man : New Generation date", "patterns": ["date of Spider-Man : New Generation", "What is the date of Spider-Man : New Generation", "date of Spider-Man : New Generation?"], "responses": ["12-d\u00e9c-18"], "context": [""]}, {"tag": "Spider-Man : New Generation genre", "patterns": ["genre of Spider-Man : New Generation", "What is the genre of Spider-Man : New Generation", "genre of Spider-Man : New Generation?"], "responses": ["Animation, Action, Famille"], "context": [""]}, {"tag": "Spider-Man : New Generation duree", "patterns": ["duree of Spider-Man : New Generation", "What is the duree of Spider-Man : New Generation", "duree of Spider-Man : New Generation?"], "responses": ["1h 57min"], "context": [""]}, {"tag": "Spider-Man : New Generation realisateur", "patterns": ["realisateur of Spider-Man : New Generation", "What is the realisateur of Spider-Man : New Generation", "realisateur of Spider-Man : New Generation?"], "responses": ["Bob Persichetti, Peter Ramsey, Rodney Rothman"], "context": [""]}, {"tag": "Spider-Man : New Generation acteurs", "patterns": ["acteurs of Spider-Man : New Generation", "What is the acteurs of Spider-Man : New Generation", "acteurs of Spider-Man : New Generation?"], "responses": ["St\u00e9phane Bak, Cam\u00e9lia Jordana, Olivier Giroud"], "context": [""]}, {"tag": "Spider-Man : New Generation nationalite", "patterns": ["nationalite of Spider-Man : New Generation", "What is the nationalite of Spider-Man : New Generation", "nationalite of Spider-Man : New Generation?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Spider-Man : New Generation synopsis", "patterns": ["synopsis of Spider-Man : New Generation", "What is the synopsis of Spider-Man : New Generation", "synopsis of Spider-Man : New Generation?"], "responses": ["Spider-Man : New Generation suit les aventures de Miles Morales, un adolescent afro-am\u00e9ricain et portoricain qui vit \u00e0 Brooklyn et s\u2019efforce de s\u2019int\u00e9grer dans son nouveau coll\u00e8ge \u00e0 Manhattan. Mais la vie de Miles se complique quand il se fait mordre par une araign\u00e9e radioactive et se d\u00e9couvre des super-pouvoirs\u00a0: il est d\u00e9sormais capable d\u2019empoisonner ses adversaires, de se camoufler, de coller litt\u00e9ralement aux murs et aux plafonds\u00a0; son ou\u00efe est d\u00e9multipli\u00e9e... Dans le m\u00eame temps, le plus redoutable cerveau criminel de la ville, le Ca\u00efd, a mis au point un acc\u00e9l\u00e9rateur de particules nucl\u00e9aires capable d\u2019ouvrir un portail sur d\u2019autres univers. Son invention va provoquer l\u2019arriv\u00e9e de plusieurs autres versions de Spider-Man dans le monde de Miles, dont un Peter Parker plus \u00e2g\u00e9, Spider-Gwen, Spider-Man Noir, Spider-Cochon et Peni Parker, venue d\u2019un dessin anim\u00e9 japonais."], "context": [""]}, {"tag": "Spider-Man : New Generation distributeur", "patterns": ["distributeur of Spider-Man : New Generation", "What is the distributeur of Spider-Man : New Generation", "distributeur of Spider-Man : New Generation?"], "responses": ["Sony Pictures Releasing France"], "context": [""]}, {"tag": "Spider-Man : New Generation recompenses", "patterns": ["recompenses of Spider-Man : New Generation", "What is the recompenses of Spider-Man : New Generation", "recompenses of Spider-Man : New Generation?"], "responses": ["3 prix et 1 nomination"], "context": [""]}, {"tag": "Spider-Man : New Generation date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Spider-Man : New Generation", "What is the date_sortie_dvd of Spider-Man : New Generation", "date_sortie_dvd of Spider-Man : New Generation?"], "responses": ["06/05/2019"], "context": [""]}, {"tag": "Spider-Man : New Generation box_office", "patterns": ["box_office of Spider-Man : New Generation", "What is the box_office of Spider-Man : New Generation", "box_office of Spider-Man : New Generation?"], "responses": ["790 778 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Spider-Man : New Generation budget", "patterns": ["budget of Spider-Man : New Generation", "What is the budget of Spider-Man : New Generation", "budget of Spider-Man : New Generation?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Spider-Man : New Generation visa", "patterns": ["visa of Spider-Man : New Generation", "What is the visa of Spider-Man : New Generation", "visa of Spider-Man : New Generation?"], "responses": ["149692"], "context": [""]}, {"tag": "Spider-Man : New Generation note_presse", "patterns": ["note_presse of Spider-Man : New Generation", "What is the note_presse of Spider-Man : New Generation", "note_presse of Spider-Man : New Generation?"], "responses": ["4,2"], "context": [""]}, {"tag": "Spider-Man : New Generation note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Spider-Man : New Generation", "What is the note_spectateurs of Spider-Man : New Generation", "note_spectateurs of Spider-Man : New Generation?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Spider-Man : New Generation nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Spider-Man : New Generation", "What is the nombre_presse of Spider-Man : New Generation", "nombre_presse of Spider-Man : New Generation?"], "responses": ["25 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Spider-Man : New Generation nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Spider-Man : New Generation", "What is the nombre_spectateurs of Spider-Man : New Generation", "nombre_spectateurs of Spider-Man : New Generation?"], "responses": ["7724 notes dont 391 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Spider-Man : New Generation url", "patterns": ["url of Spider-Man : New Generation", "What is the url of Spider-Man : New Generation", "url of Spider-Man : New Generation?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=233998.html"], "context": [""]}, {"tag": "Capharna\u00fcm date", "patterns": ["date of Capharna\u00fcm", "What is the date of Capharna\u00fcm", "date of Capharna\u00fcm?"], "responses": ["17-oct-18"], "context": [""]}, {"tag": "Capharna\u00fcm genre", "patterns": ["genre of Capharna\u00fcm", "What is the genre of Capharna\u00fcm", "genre of Capharna\u00fcm?"], "responses": ["Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Capharna\u00fcm duree", "patterns": ["duree of Capharna\u00fcm", "What is the duree of Capharna\u00fcm", "duree of Capharna\u00fcm?"], "responses": ["2h 00min"], "context": [""]}, {"tag": "Capharna\u00fcm realisateur", "patterns": ["realisateur of Capharna\u00fcm", "What is the realisateur of Capharna\u00fcm", "realisateur of Capharna\u00fcm?"], "responses": ["Nadine Labaki"], "context": [""]}, {"tag": "Capharna\u00fcm acteurs", "patterns": ["acteurs of Capharna\u00fcm", "What is the acteurs of Capharna\u00fcm", "acteurs of Capharna\u00fcm?"], "responses": ["Zain Al Rafeea, Cedra Izam, Nadine Labaki"], "context": [""]}, {"tag": "Capharna\u00fcm nationalite", "patterns": ["nationalite of Capharna\u00fcm", "What is the nationalite of Capharna\u00fcm", "nationalite of Capharna\u00fcm?"], "responses": ["fran\u00e7ais"], "context": [""]}, {"tag": "Capharna\u00fcm synopsis", "patterns": ["synopsis of Capharna\u00fcm", "What is the synopsis of Capharna\u00fcm", "synopsis of Capharna\u00fcm?"], "responses": ["\u00c0 l'int\u00e9rieur d'un tribunal, Zain, un gar\u00e7on de 12 ans, est pr\u00e9sent\u00e9 devant le juge. \u00c0 la question : \" Pourquoi attaquez-vous vos parents en justice ? \", Zain lui r\u00e9pond : \" Pour m'avoir donn\u00e9 la vie ! \". Capharna\u00fcm retrace l'incroyable parcours de cet enfant en qu\u00eate d'identit\u00e9 et qui se rebelle contre la vie qu'on cherche \u00e0 lui imposer."], "context": [""]}, {"tag": "Capharna\u00fcm distributeur", "patterns": ["distributeur of Capharna\u00fcm", "What is the distributeur of Capharna\u00fcm", "distributeur of Capharna\u00fcm?"], "responses": ["Gaumont Distribution"], "context": [""]}, {"tag": "Capharna\u00fcm recompenses", "patterns": ["recompenses of Capharna\u00fcm", "What is the recompenses of Capharna\u00fcm", "recompenses of Capharna\u00fcm?"], "responses": ["1 prix et 12 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Capharna\u00fcm date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Capharna\u00fcm", "What is the date_sortie_dvd of Capharna\u00fcm", "date_sortie_dvd of Capharna\u00fcm?"], "responses": ["20/02/2019"], "context": [""]}, {"tag": "Capharna\u00fcm box_office", "patterns": ["box_office of Capharna\u00fcm", "What is the box_office of Capharna\u00fcm", "box_office of Capharna\u00fcm?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Capharna\u00fcm budget", "patterns": ["budget of Capharna\u00fcm", "What is the budget of Capharna\u00fcm", "budget of Capharna\u00fcm?"], "responses": ["4.000.000$"], "context": [""]}, {"tag": "Capharna\u00fcm visa", "patterns": ["visa of Capharna\u00fcm", "What is the visa of Capharna\u00fcm", "visa of Capharna\u00fcm?"], "responses": ["149615"], "context": [""]}, {"tag": "Capharna\u00fcm note_presse", "patterns": ["note_presse of Capharna\u00fcm", "What is the note_presse of Capharna\u00fcm", "note_presse of Capharna\u00fcm?"], "responses": ["3"], "context": [""]}, {"tag": "Capharna\u00fcm note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Capharna\u00fcm", "What is the note_spectateurs of Capharna\u00fcm", "note_spectateurs of Capharna\u00fcm?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Capharna\u00fcm nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Capharna\u00fcm", "What is the nombre_presse of Capharna\u00fcm", "nombre_presse of Capharna\u00fcm?"], "responses": ["29 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Capharna\u00fcm nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Capharna\u00fcm", "What is the nombre_spectateurs of Capharna\u00fcm", "nombre_spectateurs of Capharna\u00fcm?"], "responses": ["3546 notes dont 283 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Capharna\u00fcm url", "patterns": ["url of Capharna\u00fcm", "What is the url of Capharna\u00fcm", "url of Capharna\u00fcm?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=251090.html"], "context": [""]}, {"tag": "Il faut sauver le soldat Ryan date", "patterns": ["date of Il faut sauver le soldat Ryan", "What is the date of Il faut sauver le soldat Ryan", "date of Il faut sauver le soldat Ryan?"], "responses": ["30-sept-98"], "context": [""]}, {"tag": "Il faut sauver le soldat Ryan genre", "patterns": ["genre of Il faut sauver le soldat Ryan", "What is the genre of Il faut sauver le soldat Ryan", "genre of Il faut sauver le soldat Ryan?"], "responses": ["Guerre, Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Il faut sauver le soldat Ryan duree", "patterns": ["duree of Il faut sauver le soldat Ryan", "What is the duree of Il faut sauver le soldat Ryan", "duree of Il faut sauver le soldat Ryan?"], "responses": ["2h 43min"], "context": [""]}, {"tag": "Il faut sauver le soldat Ryan realisateur", "patterns": ["realisateur of Il faut sauver le soldat Ryan", "What is the realisateur of Il faut sauver le soldat Ryan", "realisateur of Il faut sauver le soldat Ryan?"], "responses": ["Steven Spielberg"], "context": [""]}, {"tag": "Il faut sauver le soldat Ryan acteurs", "patterns": ["acteurs of Il faut sauver le soldat Ryan", "What is the acteurs of Il faut sauver le soldat Ryan", "acteurs of Il faut sauver le soldat Ryan?"], "responses": ["Ryan Hurst, Tom Hanks, Tom Sizemore"], "context": [""]}, {"tag": "Il faut sauver le soldat Ryan nationalite", "patterns": ["nationalite of Il faut sauver le soldat Ryan", "What is the nationalite of Il faut sauver le soldat Ryan", "nationalite of Il faut sauver le soldat Ryan?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Il faut sauver le soldat Ryan synopsis", "patterns": ["synopsis of Il faut sauver le soldat Ryan", "What is the synopsis of Il faut sauver le soldat Ryan", "synopsis of Il faut sauver le soldat Ryan?"], "responses": ["Alors que les forces alli\u00e9es d\u00e9barquent \u00e0 Omaha Beach, Miller doit conduire son escouade derri\u00e8re les lignes ennemies pour une mission particuli\u00e8rement dangereuse : trouver et ramener sain et sauf le simple soldat James Ryan, dont les trois fr\u00e8res sont morts au combat en l'espace de trois jours. Pendant que l'escouade progresse en territoire ennemi, les hommes de Miller se posent des questions. Faut-il risquer la vie de huit hommes pour en sauver un seul ?"], "context": [""]}, {"tag": "Il faut sauver le soldat Ryan distributeur", "patterns": ["distributeur of Il faut sauver le soldat Ryan", "What is the distributeur of Il faut sauver le soldat Ryan", "distributeur of Il faut sauver le soldat Ryan?"], "responses": ["United International Pictures (UIP)"], "context": [""]}, {"tag": "Il faut sauver le soldat Ryan recompenses", "patterns": ["recompenses of Il faut sauver le soldat Ryan", "What is the recompenses of Il faut sauver le soldat Ryan", "recompenses of Il faut sauver le soldat Ryan?"], "responses": ["9 prix et 19 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Il faut sauver le soldat Ryan date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Il faut sauver le soldat Ryan", "What is the date_sortie_dvd of Il faut sauver le soldat Ryan", "date_sortie_dvd of Il faut sauver le soldat Ryan?"], "responses": ["02/11/1999"], "context": [""]}, {"tag": "Il faut sauver le soldat Ryan box_office", "patterns": ["box_office of Il faut sauver le soldat Ryan", "What is the box_office of Il faut sauver le soldat Ryan", "box_office of Il faut sauver le soldat Ryan?"], "responses": ["4 112 849 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Il faut sauver le soldat Ryan budget", "patterns": ["budget of Il faut sauver le soldat Ryan", "What is the budget of Il faut sauver le soldat Ryan", "budget of Il faut sauver le soldat Ryan?"], "responses": ["70 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Il faut sauver le soldat Ryan visa", "patterns": ["visa of Il faut sauver le soldat Ryan", "What is the visa of Il faut sauver le soldat Ryan", "visa of Il faut sauver le soldat Ryan?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Il faut sauver le soldat Ryan note_presse", "patterns": ["note_presse of Il faut sauver le soldat Ryan", "What is the note_presse of Il faut sauver le soldat Ryan", "note_presse of Il faut sauver le soldat Ryan?"], "responses": ["3"], "context": [""]}, {"tag": "Il faut sauver le soldat Ryan note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Il faut sauver le soldat Ryan", "What is the note_spectateurs of Il faut sauver le soldat Ryan", "note_spectateurs of Il faut sauver le soldat Ryan?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Il faut sauver le soldat Ryan nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Il faut sauver le soldat Ryan", "What is the nombre_presse of Il faut sauver le soldat Ryan", "nombre_presse of Il faut sauver le soldat Ryan?"], "responses": ["5 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Il faut sauver le soldat Ryan nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Il faut sauver le soldat Ryan", "What is the nombre_spectateurs of Il faut sauver le soldat Ryan", "nombre_spectateurs of Il faut sauver le soldat Ryan?"], "responses": ["60603 notes dont 1815 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Il faut sauver le soldat Ryan url", "patterns": ["url of Il faut sauver le soldat Ryan", "What is the url of Il faut sauver le soldat Ryan", "url of Il faut sauver le soldat Ryan?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=18598.html"], "context": [""]}, {"tag": "Shutter Island date", "patterns": ["date of Shutter Island", "What is the date of Shutter Island", "date of Shutter Island?"], "responses": ["24-f\u00e9vr-10"], "context": [""]}, {"tag": "Shutter Island genre", "patterns": ["genre of Shutter Island", "What is the genre of Shutter Island", "genre of Shutter Island?"], "responses": ["Thriller"], "context": [""]}, {"tag": "Shutter Island duree", "patterns": ["duree of Shutter Island", "What is the duree of Shutter Island", "duree of Shutter Island?"], "responses": ["2h 17min"], "context": [""]}, {"tag": "Shutter Island realisateur", "patterns": ["realisateur of Shutter Island", "What is the realisateur of Shutter Island", "realisateur of Shutter Island?"], "responses": ["Martin Scorsese"], "context": [""]}, {"tag": "Shutter Island acteurs", "patterns": ["acteurs of Shutter Island", "What is the acteurs of Shutter Island", "acteurs of Shutter Island?"], "responses": ["Leonardo DiCaprio, Mark Ruffalo, Ben Kingsley"], "context": [""]}, {"tag": "Shutter Island nationalite", "patterns": ["nationalite of Shutter Island", "What is the nationalite of Shutter Island", "nationalite of Shutter Island?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Shutter Island synopsis", "patterns": ["synopsis of Shutter Island", "What is the synopsis of Shutter Island", "synopsis of Shutter Island?"], "responses": ["En 1954, le marshal Teddy Daniels et son co\u00e9quipier Chuck Aule sont envoy\u00e9s enqu\u00eater sur l'\u00eele de Shutter Island, dans un h\u00f4pital psychiatrique o\u00f9 sont intern\u00e9s de dangereux criminels. L'une des patientes, Rachel Solando, a inexplicablement disparu. Comment la meurtri\u00e8re a-t-elle pu sortir d'une cellule ferm\u00e9e de l'ext\u00e9rieur ? Le seul indice retrouv\u00e9 dans la pi\u00e8ce est une feuille de papier sur laquelle on peut lire une suite de chiffres et de lettres sans signification apparente. Oeuvre coh\u00e9rente d'une malade, ou cryptogramme ?"], "context": [""]}, {"tag": "Shutter Island distributeur", "patterns": ["distributeur of Shutter Island", "What is the distributeur of Shutter Island", "distributeur of Shutter Island?"], "responses": ["Paramount Pictures France"], "context": [""]}, {"tag": "Shutter Island recompenses", "patterns": ["recompenses of Shutter Island", "What is the recompenses of Shutter Island", "recompenses of Shutter Island?"], "responses": ["4 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Shutter Island date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Shutter Island", "What is the date_sortie_dvd of Shutter Island", "date_sortie_dvd of Shutter Island?"], "responses": ["24/06/2010"], "context": [""]}, {"tag": "Shutter Island box_office", "patterns": ["box_office of Shutter Island", "What is the box_office of Shutter Island", "box_office of Shutter Island?"], "responses": ["3 108 773 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Shutter Island budget", "patterns": ["budget of Shutter Island", "What is the budget of Shutter Island", "budget of Shutter Island?"], "responses": ["80 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Shutter Island visa", "patterns": ["visa of Shutter Island", "What is the visa of Shutter Island", "visa of Shutter Island?"], "responses": ["124145"], "context": [""]}, {"tag": "Shutter Island note_presse", "patterns": ["note_presse of Shutter Island", "What is the note_presse of Shutter Island", "note_presse of Shutter Island?"], "responses": ["3,8"], "context": [""]}, {"tag": "Shutter Island note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Shutter Island", "What is the note_spectateurs of Shutter Island", "note_spectateurs of Shutter Island?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Shutter Island nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Shutter Island", "What is the nombre_presse of Shutter Island", "nombre_presse of Shutter Island?"], "responses": ["31 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Shutter Island nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Shutter Island", "What is the nombre_spectateurs of Shutter Island", "nombre_spectateurs of Shutter Island?"], "responses": ["68955 notes dont 5182 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Shutter Island url", "patterns": ["url of Shutter Island", "What is the url of Shutter Island", "url of Shutter Island?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=132039.html"], "context": [""]}, {"tag": "Full Metal Jacket date", "patterns": ["date of Full Metal Jacket", "What is the date of Full Metal Jacket", "date of Full Metal Jacket?"], "responses": ["21-oct-87"], "context": [""]}, {"tag": "Full Metal Jacket genre", "patterns": ["genre of Full Metal Jacket", "What is the genre of Full Metal Jacket", "genre of Full Metal Jacket?"], "responses": ["Guerre, Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Full Metal Jacket duree", "patterns": ["duree of Full Metal Jacket", "What is the duree of Full Metal Jacket", "duree of Full Metal Jacket?"], "responses": ["1h 56min"], "context": [""]}, {"tag": "Full Metal Jacket realisateur", "patterns": ["realisateur of Full Metal Jacket", "What is the realisateur of Full Metal Jacket", "realisateur of Full Metal Jacket?"], "responses": ["Stanley Kubrick"], "context": [""]}, {"tag": "Full Metal Jacket acteurs", "patterns": ["acteurs of Full Metal Jacket", "What is the acteurs of Full Metal Jacket", "acteurs of Full Metal Jacket?"], "responses": ["Matthew Modine, Arliss Howard, Vincent D'Onofrio"], "context": [""]}, {"tag": "Full Metal Jacket nationalite", "patterns": ["nationalite of Full Metal Jacket", "What is the nationalite of Full Metal Jacket", "nationalite of Full Metal Jacket?"], "responses": ["britannique"], "context": [""]}, {"tag": "Full Metal Jacket synopsis", "patterns": ["synopsis of Full Metal Jacket", "What is the synopsis of Full Metal Jacket", "synopsis of Full Metal Jacket?"], "responses": ["Pendant la guerre du Vi\u00eat Nam, la pr\u00e9paration et l'entrainement d'un groupe de jeunes marines, jusqu'au terrible bapt\u00eame du feu et la sanglante offensive du T\u1ebft \u00e0 Hu\u1ebf, en 1968."], "context": [""]}, {"tag": "Full Metal Jacket distributeur", "patterns": ["distributeur of Full Metal Jacket", "What is the distributeur of Full Metal Jacket", "distributeur of Full Metal Jacket?"], "responses": ["Warner Bros. France"], "context": [""]}, {"tag": "Full Metal Jacket recompenses", "patterns": ["recompenses of Full Metal Jacket", "What is the recompenses of Full Metal Jacket", "recompenses of Full Metal Jacket?"], "responses": ["4 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Full Metal Jacket date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Full Metal Jacket", "What is the date_sortie_dvd of Full Metal Jacket", "date_sortie_dvd of Full Metal Jacket?"], "responses": ["29/06/1999"], "context": [""]}, {"tag": "Full Metal Jacket box_office", "patterns": ["box_office of Full Metal Jacket", "What is the box_office of Full Metal Jacket", "box_office of Full Metal Jacket?"], "responses": ["2 330 095 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Full Metal Jacket budget", "patterns": ["budget of Full Metal Jacket", "What is the budget of Full Metal Jacket", "budget of Full Metal Jacket?"], "responses": ["19 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Full Metal Jacket visa", "patterns": ["visa of Full Metal Jacket", "What is the visa of Full Metal Jacket", "visa of Full Metal Jacket?"], "responses": ["66096"], "context": [""]}, {"tag": "Full Metal Jacket note_presse", "patterns": ["note_presse of Full Metal Jacket", "What is the note_presse of Full Metal Jacket", "note_presse of Full Metal Jacket?"], "responses": ["4,8"], "context": [""]}, {"tag": "Full Metal Jacket note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Full Metal Jacket", "What is the note_spectateurs of Full Metal Jacket", "note_spectateurs of Full Metal Jacket?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Full Metal Jacket nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Full Metal Jacket", "What is the nombre_presse of Full Metal Jacket", "nombre_presse of Full Metal Jacket?"], "responses": ["5 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Full Metal Jacket nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Full Metal Jacket", "What is the nombre_spectateurs of Full Metal Jacket", "nombre_spectateurs of Full Metal Jacket?"], "responses": ["42916 notes dont 1500 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Full Metal Jacket url", "patterns": ["url of Full Metal Jacket", "What is the url of Full Metal Jacket", "url of Full Metal Jacket?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=2749.html"], "context": [""]}, {"tag": "Avengers: Infinity War date", "patterns": ["date of Avengers: Infinity War", "What is the date of Avengers: Infinity War", "date of Avengers: Infinity War?"], "responses": ["25-avr-18"], "context": [""]}, {"tag": "Avengers: Infinity War genre", "patterns": ["genre of Avengers: Infinity War", "What is the genre of Avengers: Infinity War", "genre of Avengers: Infinity War?"], "responses": ["Aventure, Action, Fantastique"], "context": [""]}, {"tag": "Avengers: Infinity War duree", "patterns": ["duree of Avengers: Infinity War", "What is the duree of Avengers: Infinity War", "duree of Avengers: Infinity War?"], "responses": ["2h 36min"], "context": [""]}, {"tag": "Avengers: Infinity War realisateur", "patterns": ["realisateur of Avengers: Infinity War", "What is the realisateur of Avengers: Infinity War", "realisateur of Avengers: Infinity War?"], "responses": ["Joe Russo, Anthony Russo"], "context": [""]}, {"tag": "Avengers: Infinity War acteurs", "patterns": ["acteurs of Avengers: Infinity War", "What is the acteurs of Avengers: Infinity War", "acteurs of Avengers: Infinity War?"], "responses": ["Robert Downey Jr., Chris Hemsworth, Mark Ruffalo"], "context": [""]}, {"tag": "Avengers: Infinity War nationalite", "patterns": ["nationalite of Avengers: Infinity War", "What is the nationalite of Avengers: Infinity War", "nationalite of Avengers: Infinity War?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Avengers: Infinity War synopsis", "patterns": ["synopsis of Avengers: Infinity War", "What is the synopsis of Avengers: Infinity War", "synopsis of Avengers: Infinity War?"], "responses": ["Les Avengers et leurs alli\u00e9s devront \u00eatre pr\u00eats \u00e0 tout sacrifier pour neutraliser le redoutable Thanos avant que son attaque \u00e9clair ne conduise \u00e0 la destruction compl\u00e8te de l\u2019univers."], "context": [""]}, {"tag": "Avengers: Infinity War distributeur", "patterns": ["distributeur of Avengers: Infinity War", "What is the distributeur of Avengers: Infinity War", "distributeur of Avengers: Infinity War?"], "responses": ["The Walt Disney Company France"], "context": [""]}, {"tag": "Avengers: Infinity War recompenses", "patterns": ["recompenses of Avengers: Infinity War", "What is the recompenses of Avengers: Infinity War", "recompenses of Avengers: Infinity War?"], "responses": ["3 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Avengers: Infinity War date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Avengers: Infinity War", "What is the date_sortie_dvd of Avengers: Infinity War", "date_sortie_dvd of Avengers: Infinity War?"], "responses": ["31/08/2018"], "context": [""]}, {"tag": "Avengers: Infinity War box_office", "patterns": ["box_office of Avengers: Infinity War", "What is the box_office of Avengers: Infinity War", "box_office of Avengers: Infinity War?"], "responses": ["5 137 461 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Avengers: Infinity War budget", "patterns": ["budget of Avengers: Infinity War", "What is the budget of Avengers: Infinity War", "budget of Avengers: Infinity War?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Avengers: Infinity War visa", "patterns": ["visa of Avengers: Infinity War", "What is the visa of Avengers: Infinity War", "visa of Avengers: Infinity War?"], "responses": ["148485"], "context": [""]}, {"tag": "Avengers: Infinity War note_presse", "patterns": ["note_presse of Avengers: Infinity War", "What is the note_presse of Avengers: Infinity War", "note_presse of Avengers: Infinity War?"], "responses": ["3,4"], "context": [""]}, {"tag": "Avengers: Infinity War note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Avengers: Infinity War", "What is the note_spectateurs of Avengers: Infinity War", "note_spectateurs of Avengers: Infinity War?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Avengers: Infinity War nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Avengers: Infinity War", "What is the nombre_presse of Avengers: Infinity War", "nombre_presse of Avengers: Infinity War?"], "responses": ["21 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Avengers: Infinity War nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Avengers: Infinity War", "What is the nombre_spectateurs of Avengers: Infinity War", "nombre_spectateurs of Avengers: Infinity War?"], "responses": ["29160 notes dont 1465 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Avengers: Infinity War url", "patterns": ["url of Avengers: Infinity War", "What is the url of Avengers: Infinity War", "url of Avengers: Infinity War?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=218265.html"], "context": [""]}, {"tag": "Le Kid date", "patterns": ["date of Le Kid", "What is the date of Le Kid", "date of Le Kid?"], "responses": ["06-f\u00e9vr-21"], "context": [""]}, {"tag": "Le Kid genre", "patterns": ["genre of Le Kid", "What is the genre of Le Kid", "genre of Le Kid?"], "responses": ["Com\u00e9die"], "context": [""]}, {"tag": "Le Kid duree", "patterns": ["duree of Le Kid", "What is the duree of Le Kid", "duree of Le Kid?"], "responses": ["0h 52min"], "context": [""]}, {"tag": "Le Kid realisateur", "patterns": ["realisateur of Le Kid", "What is the realisateur of Le Kid", "realisateur of Le Kid?"], "responses": ["Charles Chaplin"], "context": [""]}, {"tag": "Le Kid acteurs", "patterns": ["acteurs of Le Kid", "What is the acteurs of Le Kid", "acteurs of Le Kid?"], "responses": ["Charles Chaplin, Jackie Coogan, Edna Purviance"], "context": [""]}, {"tag": "Le Kid nationalite", "patterns": ["nationalite of Le Kid", "What is the nationalite of Le Kid", "nationalite of Le Kid?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Le Kid synopsis", "patterns": ["synopsis of Le Kid", "What is the synopsis of Le Kid", "synopsis of Le Kid?"], "responses": ["L\u00e2ch\u00e9e par son amant, une jeune femme abandonne son enfant. Charlot le vagabond le recueille. Mais les services sociaux s\u2019en m\u00ealent..."], "context": [""]}, {"tag": "Le Kid distributeur", "patterns": ["distributeur of Le Kid", "What is the distributeur of Le Kid", "distributeur of Le Kid?"], "responses": ["Th\u00e9\u00e2tre du Temple"], "context": [""]}, {"tag": "Le Kid recompenses", "patterns": ["recompenses of Le Kid", "What is the recompenses of Le Kid", "recompenses of Le Kid?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Le Kid date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Le Kid", "What is the date_sortie_dvd of Le Kid", "date_sortie_dvd of Le Kid?"], "responses": ["16/08/2017"], "context": [""]}, {"tag": "Le Kid box_office", "patterns": ["box_office of Le Kid", "What is the box_office of Le Kid", "box_office of Le Kid?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Le Kid budget", "patterns": ["budget of Le Kid", "What is the budget of Le Kid", "budget of Le Kid?"], "responses": ["250 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Le Kid visa", "patterns": ["visa of Le Kid", "What is the visa of Le Kid", "visa of Le Kid?"], "responses": ["19209"], "context": [""]}, {"tag": "Le Kid note_presse", "patterns": ["note_presse of Le Kid", "What is the note_presse of Le Kid", "note_presse of Le Kid?"], "responses": ["4"], "context": [""]}, {"tag": "Le Kid note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Le Kid", "What is the note_spectateurs of Le Kid", "note_spectateurs of Le Kid?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Le Kid nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Le Kid", "What is the nombre_presse of Le Kid", "nombre_presse of Le Kid?"], "responses": ["4 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Kid nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Le Kid", "What is the nombre_spectateurs of Le Kid", "nombre_spectateurs of Le Kid?"], "responses": ["9922 notes dont 306 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Kid url", "patterns": ["url of Le Kid", "What is the url of Le Kid", "url of Le Kid?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=2255.html"], "context": [""]}, {"tag": "Incendies date", "patterns": ["date of Incendies", "What is the date of Incendies", "date of Incendies?"], "responses": ["12-janv-11"], "context": [""]}, {"tag": "Incendies genre", "patterns": ["genre of Incendies", "What is the genre of Incendies", "genre of Incendies?"], "responses": ["Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Incendies duree", "patterns": ["duree of Incendies", "What is the duree of Incendies", "duree of Incendies?"], "responses": ["2h 03min"], "context": [""]}, {"tag": "Incendies realisateur", "patterns": ["realisateur of Incendies", "What is the realisateur of Incendies", "realisateur of Incendies?"], "responses": ["Denis Villeneuve"], "context": [""]}, {"tag": "Incendies acteurs", "patterns": ["acteurs of Incendies", "What is the acteurs of Incendies", "acteurs of Incendies?"], "responses": ["R\u00e9my Girard, Lubna Azabal, M\u00e9lissa D\u00e9sormeaux-Poulin"], "context": [""]}, {"tag": "Incendies nationalite", "patterns": ["nationalite of Incendies", "What is the nationalite of Incendies", "nationalite of Incendies?"], "responses": ["canadien"], "context": [""]}, {"tag": "Incendies synopsis", "patterns": ["synopsis of Incendies", "What is the synopsis of Incendies", "synopsis of Incendies?"], "responses": ["A la lecture du testament de leur m\u00e8re, Jeanne et Simon Marwan se voient remettre deux enveloppes : l\u2019une destin\u00e9e \u00e0 un p\u00e8re qu\u2019ils croyaient mort et l\u2018autre \u00e0 un fr\u00e8re dont ils ignoraient l\u2019existence.Jeanne voit dans cet \u00e9nigmatique legs la cl\u00e9 du silence de sa m\u00e8re, enferm\u00e9e dans un mutisme inexpliqu\u00e9 les derni\u00e8res semaines pr\u00e9c\u00e9dant sa mort. Elle d\u00e9cide imm\u00e9diatement de partir au Moyen Orient exhumer le pass\u00e9 de cette famille dont elle ne sait presque rien\u2026Simon, lui, n\u2019a que faire des caprices posthumes de cette m\u00e8re qui s\u2019est toujours montr\u00e9e distante. Mais son amour pour sa s\u0153ur jumelle le poussera bient\u00f4t \u00e0 rejoindre Jeanne et \u00e0 sillonner avec elle le pays de leurs anc\u00eatres sur la piste d\u2019une m\u00e8re bien loin de celle qu\u2019ils ont connue."], "context": [""]}, {"tag": "Incendies distributeur", "patterns": ["distributeur of Incendies", "What is the distributeur of Incendies", "distributeur of Incendies?"], "responses": ["Happiness Distribution"], "context": [""]}, {"tag": "Incendies recompenses", "patterns": ["recompenses of Incendies", "What is the recompenses of Incendies", "recompenses of Incendies?"], "responses": ["2 prix et 6 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Incendies date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Incendies", "What is the date_sortie_dvd of Incendies", "date_sortie_dvd of Incendies?"], "responses": ["06/09/2016"], "context": [""]}, {"tag": "Incendies box_office", "patterns": ["box_office of Incendies", "What is the box_office of Incendies", "box_office of Incendies?"], "responses": ["303 239 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Incendies budget", "patterns": ["budget of Incendies", "What is the budget of Incendies", "budget of Incendies?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Incendies visa", "patterns": ["visa of Incendies", "What is the visa of Incendies", "visa of Incendies?"], "responses": ["128172"], "context": [""]}, {"tag": "Incendies note_presse", "patterns": ["note_presse of Incendies", "What is the note_presse of Incendies", "note_presse of Incendies?"], "responses": ["3,8"], "context": [""]}, {"tag": "Incendies note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Incendies", "What is the note_spectateurs of Incendies", "note_spectateurs of Incendies?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Incendies nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Incendies", "What is the nombre_presse of Incendies", "nombre_presse of Incendies?"], "responses": ["18 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Incendies nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Incendies", "What is the nombre_spectateurs of Incendies", "nombre_spectateurs of Incendies?"], "responses": ["6429 notes dont 736 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Incendies url", "patterns": ["url of Incendies", "What is the url of Incendies", "url of Incendies?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=179349.html"], "context": [""]}, {"tag": "Prisoners date", "patterns": ["date of Prisoners", "What is the date of Prisoners", "date of Prisoners?"], "responses": ["09-oct-13"], "context": [""]}, {"tag": "Prisoners genre", "patterns": ["genre of Prisoners", "What is the genre of Prisoners", "genre of Prisoners?"], "responses": ["Thriller"], "context": [""]}, {"tag": "Prisoners duree", "patterns": ["duree of Prisoners", "What is the duree of Prisoners", "duree of Prisoners?"], "responses": ["2h 33min"], "context": [""]}, {"tag": "Prisoners realisateur", "patterns": ["realisateur of Prisoners", "What is the realisateur of Prisoners", "realisateur of Prisoners?"], "responses": ["Denis Villeneuve"], "context": [""]}, {"tag": "Prisoners acteurs", "patterns": ["acteurs of Prisoners", "What is the acteurs of Prisoners", "acteurs of Prisoners?"], "responses": ["Hugh Jackman, Jake Gyllenhaal, Viola Davis"], "context": [""]}, {"tag": "Prisoners nationalite", "patterns": ["nationalite of Prisoners", "What is the nationalite of Prisoners", "nationalite of Prisoners?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Prisoners synopsis", "patterns": ["synopsis of Prisoners", "What is the synopsis of Prisoners", "synopsis of Prisoners?"], "responses": ["Dans la banlieue de Boston, deux fillettes de 6 ans, Anna et Joy, ont disparu. Le d\u00e9tective Loki privil\u00e9gie la th\u00e8se du kidnapping suite au t\u00e9moignage de Keller, le p\u00e8re d\u2019Anna. Le suspect num\u00e9ro 1 est rapidement arr\u00eat\u00e9 mais est rel\u00e2ch\u00e9 quelques jours plus tard faute de preuve, entrainant la fureur de Keller. Aveugl\u00e9 par sa douleur, le p\u00e8re d\u00e9vast\u00e9 se lance alors dans une course contre la montre pour retrouver les enfants disparus. De son c\u00f4t\u00e9, Loki essaie de trouver des indices pour arr\u00eater le coupable avant que Keller ne commette l\u2019irr\u00e9parable\u2026 Les jours passent et les chances de retrouver les fillettes s\u2019amenuisent\u2026"], "context": [""]}, {"tag": "Prisoners distributeur", "patterns": ["distributeur of Prisoners", "What is the distributeur of Prisoners", "distributeur of Prisoners?"], "responses": ["SND"], "context": [""]}, {"tag": "Prisoners recompenses", "patterns": ["recompenses of Prisoners", "What is the recompenses of Prisoners", "recompenses of Prisoners?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Prisoners date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Prisoners", "What is the date_sortie_dvd of Prisoners", "date_sortie_dvd of Prisoners?"], "responses": ["12/02/2014"], "context": [""]}, {"tag": "Prisoners box_office", "patterns": ["box_office of Prisoners", "What is the box_office of Prisoners", "box_office of Prisoners?"], "responses": ["1 136 925 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Prisoners budget", "patterns": ["budget of Prisoners", "What is the budget of Prisoners", "budget of Prisoners?"], "responses": ["46 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Prisoners visa", "patterns": ["visa of Prisoners", "What is the visa of Prisoners", "visa of Prisoners?"], "responses": ["137951"], "context": [""]}, {"tag": "Prisoners note_presse", "patterns": ["note_presse of Prisoners", "What is the note_presse of Prisoners", "note_presse of Prisoners?"], "responses": ["3,8"], "context": [""]}, {"tag": "Prisoners note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Prisoners", "What is the note_spectateurs of Prisoners", "note_spectateurs of Prisoners?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Prisoners nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Prisoners", "What is the nombre_presse of Prisoners", "nombre_presse of Prisoners?"], "responses": ["20 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Prisoners nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Prisoners", "What is the nombre_spectateurs of Prisoners", "nombre_spectateurs of Prisoners?"], "responses": ["28226 notes dont 2080 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Prisoners url", "patterns": ["url of Prisoners", "What is the url of Prisoners", "url of Prisoners?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=180887.html"], "context": [""]}, {"tag": "Les Sentiers de la gloire date", "patterns": ["date of Les Sentiers de la gloire", "What is the date of Les Sentiers de la gloire", "date of Les Sentiers de la gloire?"], "responses": ["26-mars-75"], "context": [""]}, {"tag": "Les Sentiers de la gloire genre", "patterns": ["genre of Les Sentiers de la gloire", "What is the genre of Les Sentiers de la gloire", "genre of Les Sentiers de la gloire?"], "responses": ["Guerre, Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Les Sentiers de la gloire duree", "patterns": ["duree of Les Sentiers de la gloire", "What is the duree of Les Sentiers de la gloire", "duree of Les Sentiers de la gloire?"], "responses": ["1h 28min"], "context": [""]}, {"tag": "Les Sentiers de la gloire realisateur", "patterns": ["realisateur of Les Sentiers de la gloire", "What is the realisateur of Les Sentiers de la gloire", "realisateur of Les Sentiers de la gloire?"], "responses": ["Stanley Kubrick"], "context": [""]}, {"tag": "Les Sentiers de la gloire acteurs", "patterns": ["acteurs of Les Sentiers de la gloire", "What is the acteurs of Les Sentiers de la gloire", "acteurs of Les Sentiers de la gloire?"], "responses": ["Kirk Douglas, Ralph Meeker, Adolphe Menjou"], "context": [""]}, {"tag": "Les Sentiers de la gloire nationalite", "patterns": ["nationalite of Les Sentiers de la gloire", "What is the nationalite of Les Sentiers de la gloire", "nationalite of Les Sentiers de la gloire?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Les Sentiers de la gloire synopsis", "patterns": ["synopsis of Les Sentiers de la gloire", "What is the synopsis of Les Sentiers de la gloire", "synopsis of Les Sentiers de la gloire?"], "responses": ["En 1916, durant la Premi\u00e8re Guerre mondiale, le g\u00e9n\u00e9ral fran\u00e7ais Broulard ordonne au g\u00e9n\u00e9ral Mireau de lancer une offensive suicidaire contre une position allemande imprenable, surnomm\u00e9e \"La fourmili\u00e8re\". Au moment de l'attaque, les soldats tombent par dizaines et leurs compagnons, \u00e9puis\u00e9s, refusent d'avancer..."], "context": [""]}, {"tag": "Les Sentiers de la gloire distributeur", "patterns": ["distributeur of Les Sentiers de la gloire", "What is the distributeur of Les Sentiers de la gloire", "distributeur of Les Sentiers de la gloire?"], "responses": ["Cin\u00e9 Classic"], "context": [""]}, {"tag": "Les Sentiers de la gloire recompenses", "patterns": ["recompenses of Les Sentiers de la gloire", "What is the recompenses of Les Sentiers de la gloire", "recompenses of Les Sentiers de la gloire?"], "responses": ["2 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Les Sentiers de la gloire date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Les Sentiers de la gloire", "What is the date_sortie_dvd of Les Sentiers de la gloire", "date_sortie_dvd of Les Sentiers de la gloire?"], "responses": ["01/08/2006"], "context": [""]}, {"tag": "Les Sentiers de la gloire box_office", "patterns": ["box_office of Les Sentiers de la gloire", "What is the box_office of Les Sentiers de la gloire", "box_office of Les Sentiers de la gloire?"], "responses": ["523 367 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Les Sentiers de la gloire budget", "patterns": ["budget of Les Sentiers de la gloire", "What is the budget of Les Sentiers de la gloire", "budget of Les Sentiers de la gloire?"], "responses": ["935 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Les Sentiers de la gloire visa", "patterns": ["visa of Les Sentiers de la gloire", "What is the visa of Les Sentiers de la gloire", "visa of Les Sentiers de la gloire?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Les Sentiers de la gloire note_presse", "patterns": ["note_presse of Les Sentiers de la gloire", "What is the note_presse of Les Sentiers de la gloire", "note_presse of Les Sentiers de la gloire?"], "responses": ["4,6"], "context": [""]}, {"tag": "Les Sentiers de la gloire note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Les Sentiers de la gloire", "What is the note_spectateurs of Les Sentiers de la gloire", "note_spectateurs of Les Sentiers de la gloire?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Les Sentiers de la gloire nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Les Sentiers de la gloire", "What is the nombre_presse of Les Sentiers de la gloire", "nombre_presse of Les Sentiers de la gloire?"], "responses": ["7 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Les Sentiers de la gloire nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Les Sentiers de la gloire", "What is the nombre_spectateurs of Les Sentiers de la gloire", "nombre_spectateurs of Les Sentiers de la gloire?"], "responses": ["8492 notes dont 466 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Les Sentiers de la gloire url", "patterns": ["url of Les Sentiers de la gloire", "What is the url of Les Sentiers de la gloire", "url of Les Sentiers de la gloire?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=4499.html"], "context": [""]}, {"tag": "Les Lumi\u00e8res de la ville date", "patterns": ["date of Les Lumi\u00e8res de la ville", "What is the date of Les Lumi\u00e8res de la ville", "date of Les Lumi\u00e8res de la ville?"], "responses": ["07-avr-31"], "context": [""]}, {"tag": "Les Lumi\u00e8res de la ville genre", "patterns": ["genre of Les Lumi\u00e8res de la ville", "What is the genre of Les Lumi\u00e8res de la ville", "genre of Les Lumi\u00e8res de la ville?"], "responses": ["Com\u00e9die dramatique, Romance"], "context": [""]}, {"tag": "Les Lumi\u00e8res de la ville duree", "patterns": ["duree of Les Lumi\u00e8res de la ville", "What is the duree of Les Lumi\u00e8res de la ville", "duree of Les Lumi\u00e8res de la ville?"], "responses": ["1h 27min"], "context": [""]}, {"tag": "Les Lumi\u00e8res de la ville realisateur", "patterns": ["realisateur of Les Lumi\u00e8res de la ville", "What is the realisateur of Les Lumi\u00e8res de la ville", "realisateur of Les Lumi\u00e8res de la ville?"], "responses": ["Charles Chaplin"], "context": [""]}, {"tag": "Les Lumi\u00e8res de la ville acteurs", "patterns": ["acteurs of Les Lumi\u00e8res de la ville", "What is the acteurs of Les Lumi\u00e8res de la ville", "acteurs of Les Lumi\u00e8res de la ville?"], "responses": ["Charles Chaplin, Virginia Cherrill, Harry Myers"], "context": [""]}, {"tag": "Les Lumi\u00e8res de la ville nationalite", "patterns": ["nationalite of Les Lumi\u00e8res de la ville", "What is the nationalite of Les Lumi\u00e8res de la ville", "nationalite of Les Lumi\u00e8res de la ville?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Les Lumi\u00e8res de la ville synopsis", "patterns": ["synopsis of Les Lumi\u00e8res de la ville", "What is the synopsis of Les Lumi\u00e8res de la ville", "synopsis of Les Lumi\u00e8res de la ville?"], "responses": ["Un vagabond s\u2019\u00e9prend d\u2019une belle et jeune vendeuse de fleurs aveugle qui vit avec sa m\u00e8re, couverte de dettes. Suite \u00e0 un quiproquo, la fleuriste s\u2019imagine le mis\u00e9rable, qui vient de lui acheter une fleur, en milliardaire..."], "context": [""]}, {"tag": "Les Lumi\u00e8res de la ville distributeur", "patterns": ["distributeur of Les Lumi\u00e8res de la ville", "What is the distributeur of Les Lumi\u00e8res de la ville", "distributeur of Les Lumi\u00e8res de la ville?"], "responses": ["Th\u00e9\u00e2tre du Temple"], "context": [""]}, {"tag": "Les Lumi\u00e8res de la ville recompenses", "patterns": ["recompenses of Les Lumi\u00e8res de la ville", "What is the recompenses of Les Lumi\u00e8res de la ville", "recompenses of Les Lumi\u00e8res de la ville?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Les Lumi\u00e8res de la ville date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Les Lumi\u00e8res de la ville", "What is the date_sortie_dvd of Les Lumi\u00e8res de la ville", "date_sortie_dvd of Les Lumi\u00e8res de la ville?"], "responses": ["06/03/2018"], "context": [""]}, {"tag": "Les Lumi\u00e8res de la ville box_office", "patterns": ["box_office of Les Lumi\u00e8res de la ville", "What is the box_office of Les Lumi\u00e8res de la ville", "box_office of Les Lumi\u00e8res de la ville?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Les Lumi\u00e8res de la ville budget", "patterns": ["budget of Les Lumi\u00e8res de la ville", "What is the budget of Les Lumi\u00e8res de la ville", "budget of Les Lumi\u00e8res de la ville?"], "responses": ["1 500 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Les Lumi\u00e8res de la ville visa", "patterns": ["visa of Les Lumi\u00e8res de la ville", "What is the visa of Les Lumi\u00e8res de la ville", "visa of Les Lumi\u00e8res de la ville?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Les Lumi\u00e8res de la ville note_presse", "patterns": ["note_presse of Les Lumi\u00e8res de la ville", "What is the note_presse of Les Lumi\u00e8res de la ville", "note_presse of Les Lumi\u00e8res de la ville?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Les Lumi\u00e8res de la ville note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Les Lumi\u00e8res de la ville", "What is the note_spectateurs of Les Lumi\u00e8res de la ville", "note_spectateurs of Les Lumi\u00e8res de la ville?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Les Lumi\u00e8res de la ville nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Les Lumi\u00e8res de la ville", "What is the nombre_presse of Les Lumi\u00e8res de la ville", "nombre_presse of Les Lumi\u00e8res de la ville?"], "responses": ["4 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Les Lumi\u00e8res de la ville nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Les Lumi\u00e8res de la ville", "What is the nombre_spectateurs of Les Lumi\u00e8res de la ville", "nombre_spectateurs of Les Lumi\u00e8res de la ville?"], "responses": ["5616 notes dont 232 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Les Lumi\u00e8res de la ville url", "patterns": ["url of Les Lumi\u00e8res de la ville", "What is the url of Les Lumi\u00e8res de la ville", "url of Les Lumi\u00e8res de la ville?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=2256.html"], "context": [""]}, {"tag": "Le Conte de la princesse Kaguya date", "patterns": ["date of Le Conte de la princesse Kaguya", "What is the date of Le Conte de la princesse Kaguya", "date of Le Conte de la princesse Kaguya?"], "responses": ["25-juin-14"], "context": [""]}, {"tag": "Le Conte de la princesse Kaguya genre", "patterns": ["genre of Le Conte de la princesse Kaguya", "What is the genre of Le Conte de la princesse Kaguya", "genre of Le Conte de la princesse Kaguya?"], "responses": ["Animation, Drame, Fantastique"], "context": [""]}, {"tag": "Le Conte de la princesse Kaguya duree", "patterns": ["duree of Le Conte de la princesse Kaguya", "What is the duree of Le Conte de la princesse Kaguya", "duree of Le Conte de la princesse Kaguya?"], "responses": ["2h 17min"], "context": [""]}, {"tag": "Le Conte de la princesse Kaguya realisateur", "patterns": ["realisateur of Le Conte de la princesse Kaguya", "What is the realisateur of Le Conte de la princesse Kaguya", "realisateur of Le Conte de la princesse Kaguya?"], "responses": ["Isao Takahata"], "context": [""]}, {"tag": "Le Conte de la princesse Kaguya acteurs", "patterns": ["acteurs of Le Conte de la princesse Kaguya", "What is the acteurs of Le Conte de la princesse Kaguya", "acteurs of Le Conte de la princesse Kaguya?"], "responses": ["Aki Asakura, Kengo Kora, Takeo Chii"], "context": [""]}, {"tag": "Le Conte de la princesse Kaguya nationalite", "patterns": ["nationalite of Le Conte de la princesse Kaguya", "What is the nationalite of Le Conte de la princesse Kaguya", "nationalite of Le Conte de la princesse Kaguya?"], "responses": ["japonais"], "context": [""]}, {"tag": "Le Conte de la princesse Kaguya synopsis", "patterns": ["synopsis of Le Conte de la princesse Kaguya", "What is the synopsis of Le Conte de la princesse Kaguya", "synopsis of Le Conte de la princesse Kaguya?"], "responses": ["Adapt\u00e9 d\u2019un conte populaire japonais \"Le couper de bambou\", un des textes fondateurs de la litt\u00e9rature japonaise, Kaguya, \"la princesse lumineuse\", est d\u00e9couverte dans la tige d'un bambou par des paysans. Elle devient tr\u00e8s vite une magnifique jeune femme que les plus grands princes convoitent : ceux-ci vont devoir relever d\u2019impossibles d\u00e9fis dans l\u2019espoir d\u2019obtenir sa main."], "context": [""]}, {"tag": "Le Conte de la princesse Kaguya distributeur", "patterns": ["distributeur of Le Conte de la princesse Kaguya", "What is the distributeur of Le Conte de la princesse Kaguya", "distributeur of Le Conte de la princesse Kaguya?"], "responses": ["The Walt Disney Company France"], "context": [""]}, {"tag": "Le Conte de la princesse Kaguya recompenses", "patterns": ["recompenses of Le Conte de la princesse Kaguya", "What is the recompenses of Le Conte de la princesse Kaguya", "recompenses of Le Conte de la princesse Kaguya?"], "responses": ["5 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Le Conte de la princesse Kaguya date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Le Conte de la princesse Kaguya", "What is the date_sortie_dvd of Le Conte de la princesse Kaguya", "date_sortie_dvd of Le Conte de la princesse Kaguya?"], "responses": ["04/03/2015"], "context": [""]}, {"tag": "Le Conte de la princesse Kaguya box_office", "patterns": ["box_office of Le Conte de la princesse Kaguya", "What is the box_office of Le Conte de la princesse Kaguya", "box_office of Le Conte de la princesse Kaguya?"], "responses": ["223 393 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Le Conte de la princesse Kaguya budget", "patterns": ["budget of Le Conte de la princesse Kaguya", "What is the budget of Le Conte de la princesse Kaguya", "budget of Le Conte de la princesse Kaguya?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Le Conte de la princesse Kaguya visa", "patterns": ["visa of Le Conte de la princesse Kaguya", "What is the visa of Le Conte de la princesse Kaguya", "visa of Le Conte de la princesse Kaguya?"], "responses": ["139826"], "context": [""]}, {"tag": "Le Conte de la princesse Kaguya note_presse", "patterns": ["note_presse of Le Conte de la princesse Kaguya", "What is the note_presse of Le Conte de la princesse Kaguya", "note_presse of Le Conte de la princesse Kaguya?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Le Conte de la princesse Kaguya note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Le Conte de la princesse Kaguya", "What is the note_spectateurs of Le Conte de la princesse Kaguya", "note_spectateurs of Le Conte de la princesse Kaguya?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Le Conte de la princesse Kaguya nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Le Conte de la princesse Kaguya", "What is the nombre_presse of Le Conte de la princesse Kaguya", "nombre_presse of Le Conte de la princesse Kaguya?"], "responses": ["27 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Conte de la princesse Kaguya nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Le Conte de la princesse Kaguya", "What is the nombre_spectateurs of Le Conte de la princesse Kaguya", "nombre_spectateurs of Le Conte de la princesse Kaguya?"], "responses": ["3474 notes dont 278 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Conte de la princesse Kaguya url", "patterns": ["url of Le Conte de la princesse Kaguya", "What is the url of Le Conte de la princesse Kaguya", "url of Le Conte de la princesse Kaguya?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=173271.html"], "context": [""]}, {"tag": "Matrix date", "patterns": ["date of Matrix", "What is the date of Matrix", "date of Matrix?"], "responses": ["24-mai-99"], "context": [""]}, {"tag": "Matrix genre", "patterns": ["genre of Matrix", "What is the genre of Matrix", "genre of Matrix?"], "responses": ["Action, Science fiction"], "context": [""]}, {"tag": "Matrix duree", "patterns": ["duree of Matrix", "What is the duree of Matrix", "duree of Matrix?"], "responses": ["2h 15min"], "context": [""]}, {"tag": "Matrix realisateur", "patterns": ["realisateur of Matrix", "What is the realisateur of Matrix", "realisateur of Matrix?"], "responses": ["Lana Wachowski, Lilly Wachowski"], "context": [""]}, {"tag": "Matrix acteurs", "patterns": ["acteurs of Matrix", "What is the acteurs of Matrix", "acteurs of Matrix?"], "responses": ["Keanu Reeves, Laurence Fishburne, Carrie-Anne Moss"], "context": [""]}, {"tag": "Matrix nationalite", "patterns": ["nationalite of Matrix", "What is the nationalite of Matrix", "nationalite of Matrix?"], "responses": ["australien"], "context": [""]}, {"tag": "Matrix synopsis", "patterns": ["synopsis of Matrix", "What is the synopsis of Matrix", "synopsis of Matrix?"], "responses": ["Programmeur anonyme dans un service administratif le jour, Thomas Anderson devient Neo la nuit venue. Sous ce pseudonyme, il est l'un des pirates les plus recherch\u00e9s du cyber-espace. A cheval entre deux mondes, Neo est assailli par d'\u00e9tranges songes et des messages crypt\u00e9s provenant d'un certain Morpheus. Celui-ci l'exhorte \u00e0 aller au-del\u00e0 des apparences et \u00e0 trouver la r\u00e9ponse \u00e0 la question qui hante constamment ses pens\u00e9es : qu'est-ce que la Matrice ? Nul ne le sait, et aucun homme n'est encore parvenu \u00e0 en percer les defenses. Mais Morpheus est persuad\u00e9 que Neo est l'Elu, le lib\u00e9rateur mythique de l'humanit\u00e9 annonc\u00e9 selon la proph\u00e9tie. Ensemble, ils se lancent dans une lutte sans retour contre la Matrice et ses terribles agents..."], "context": [""]}, {"tag": "Matrix distributeur", "patterns": ["distributeur of Matrix", "What is the distributeur of Matrix", "distributeur of Matrix?"], "responses": ["Warner Bros. France"], "context": [""]}, {"tag": "Matrix recompenses", "patterns": ["recompenses of Matrix", "What is the recompenses of Matrix", "recompenses of Matrix?"], "responses": ["6 prix et 5 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Matrix date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Matrix", "What is the date_sortie_dvd of Matrix", "date_sortie_dvd of Matrix?"], "responses": ["24/05/1999"], "context": [""]}, {"tag": "Matrix box_office", "patterns": ["box_office of Matrix", "What is the box_office of Matrix", "box_office of Matrix?"], "responses": ["4 737 941 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Matrix budget", "patterns": ["budget of Matrix", "What is the budget of Matrix", "budget of Matrix?"], "responses": ["63 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Matrix visa", "patterns": ["visa of Matrix", "What is the visa of Matrix", "visa of Matrix?"], "responses": ["97109"], "context": [""]}, {"tag": "Matrix note_presse", "patterns": ["note_presse of Matrix", "What is the note_presse of Matrix", "note_presse of Matrix?"], "responses": ["3,4"], "context": [""]}, {"tag": "Matrix note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Matrix", "What is the note_spectateurs of Matrix", "note_spectateurs of Matrix?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Matrix nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Matrix", "What is the nombre_presse of Matrix", "nombre_presse of Matrix?"], "responses": ["28 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Matrix nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Matrix", "What is the nombre_spectateurs of Matrix", "nombre_spectateurs of Matrix?"], "responses": ["83699 notes dont 2442 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Matrix url", "patterns": ["url of Matrix", "What is the url of Matrix", "url of Matrix?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=19776.html"], "context": [""]}, {"tag": "Reservoir Dogs date", "patterns": ["date of Reservoir Dogs", "What is the date of Reservoir Dogs", "date of Reservoir Dogs?"], "responses": ["02-sept-92"], "context": [""]}, {"tag": "Reservoir Dogs genre", "patterns": ["genre of Reservoir Dogs", "What is the genre of Reservoir Dogs", "genre of Reservoir Dogs?"], "responses": ["Policier, Thriller"], "context": [""]}, {"tag": "Reservoir Dogs duree", "patterns": ["duree of Reservoir Dogs", "What is the duree of Reservoir Dogs", "duree of Reservoir Dogs?"], "responses": ["1h 39min"], "context": [""]}, {"tag": "Reservoir Dogs realisateur", "patterns": ["realisateur of Reservoir Dogs", "What is the realisateur of Reservoir Dogs", "realisateur of Reservoir Dogs?"], "responses": ["Quentin Tarantino"], "context": [""]}, {"tag": "Reservoir Dogs acteurs", "patterns": ["acteurs of Reservoir Dogs", "What is the acteurs of Reservoir Dogs", "acteurs of Reservoir Dogs?"], "responses": ["Harvey Keitel, Tim Roth, Michael Madsen"], "context": [""]}, {"tag": "Reservoir Dogs nationalite", "patterns": ["nationalite of Reservoir Dogs", "What is the nationalite of Reservoir Dogs", "nationalite of Reservoir Dogs?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Reservoir Dogs synopsis", "patterns": ["synopsis of Reservoir Dogs", "What is the synopsis of Reservoir Dogs", "synopsis of Reservoir Dogs?"], "responses": ["Apr\u00e8s un hold-up manqu\u00e9, des cambrioleurs de haut vol font leurs comptes dans une confrontation violente, pour d\u00e9couvrir lequel d'entre eux les a trahis."], "context": [""]}, {"tag": "Reservoir Dogs distributeur", "patterns": ["distributeur of Reservoir Dogs", "What is the distributeur of Reservoir Dogs", "distributeur of Reservoir Dogs?"], "responses": ["Metropolitan FilmExport"], "context": [""]}, {"tag": "Reservoir Dogs recompenses", "patterns": ["recompenses of Reservoir Dogs", "What is the recompenses of Reservoir Dogs", "recompenses of Reservoir Dogs?"], "responses": ["2 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Reservoir Dogs date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Reservoir Dogs", "What is the date_sortie_dvd of Reservoir Dogs", "date_sortie_dvd of Reservoir Dogs?"], "responses": ["20/11/2000"], "context": [""]}, {"tag": "Reservoir Dogs box_office", "patterns": ["box_office of Reservoir Dogs", "What is the box_office of Reservoir Dogs", "box_office of Reservoir Dogs?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Reservoir Dogs budget", "patterns": ["budget of Reservoir Dogs", "What is the budget of Reservoir Dogs", "budget of Reservoir Dogs?"], "responses": ["1 200 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Reservoir Dogs visa", "patterns": ["visa of Reservoir Dogs", "What is the visa of Reservoir Dogs", "visa of Reservoir Dogs?"], "responses": ["81041"], "context": [""]}, {"tag": "Reservoir Dogs note_presse", "patterns": ["note_presse of Reservoir Dogs", "What is the note_presse of Reservoir Dogs", "note_presse of Reservoir Dogs?"], "responses": ["4,5"], "context": [""]}, {"tag": "Reservoir Dogs note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Reservoir Dogs", "What is the note_spectateurs of Reservoir Dogs", "note_spectateurs of Reservoir Dogs?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Reservoir Dogs nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Reservoir Dogs", "What is the nombre_presse of Reservoir Dogs", "nombre_presse of Reservoir Dogs?"], "responses": ["6 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Reservoir Dogs nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Reservoir Dogs", "What is the nombre_spectateurs of Reservoir Dogs", "nombre_spectateurs of Reservoir Dogs?"], "responses": ["45062 notes dont 1941 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Reservoir Dogs url", "patterns": ["url of Reservoir Dogs", "What is the url of Reservoir Dogs", "url of Reservoir Dogs?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=7524.html"], "context": [""]}, {"tag": "Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade date", "patterns": ["date of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "What is the date of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "date of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade?"], "responses": ["18-oct-89"], "context": [""]}, {"tag": "Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade genre", "patterns": ["genre of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "What is the genre of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "genre of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade?"], "responses": ["Aventure, Action"], "context": [""]}, {"tag": "Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade duree", "patterns": ["duree of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "What is the duree of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "duree of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade?"], "responses": ["2h 07min"], "context": [""]}, {"tag": "Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade realisateur", "patterns": ["realisateur of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "What is the realisateur of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "realisateur of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade?"], "responses": ["Steven Spielberg"], "context": [""]}, {"tag": "Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade acteurs", "patterns": ["acteurs of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "What is the acteurs of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "acteurs of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade?"], "responses": ["Harrison Ford, Sean Connery, Denholm Elliott"], "context": [""]}, {"tag": "Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade nationalite", "patterns": ["nationalite of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "What is the nationalite of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "nationalite of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade synopsis", "patterns": ["synopsis of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "What is the synopsis of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "synopsis of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade?"], "responses": ["L'arch\u00e9ologue aventurier Indiana Jones se retrouve aux prises avec un mal\u00e9fique milliardaire. Aux c\u00f4t\u00e9s de la cupide Elsa et de son p\u00e8re, il part \u00e0 la recherche du Graal."], "context": [""]}, {"tag": "Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade distributeur", "patterns": ["distributeur of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "What is the distributeur of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "distributeur of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade?"], "responses": ["United International Pictures (UIP)"], "context": [""]}, {"tag": "Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade recompenses", "patterns": ["recompenses of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "What is the recompenses of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "recompenses of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade?"], "responses": ["1 prix et 8 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "What is the date_sortie_dvd of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "date_sortie_dvd of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade?"], "responses": ["13/05/2008"], "context": [""]}, {"tag": "Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade box_office", "patterns": ["box_office of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "What is the box_office of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "box_office of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade?"], "responses": ["6 247 978 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade budget", "patterns": ["budget of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "What is the budget of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "budget of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade?"], "responses": ["48 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade visa", "patterns": ["visa of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "What is the visa of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "visa of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade?"], "responses": ["71036"], "context": [""]}, {"tag": "Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade note_presse", "patterns": ["note_presse of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "What is the note_presse of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "note_presse of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "What is the note_spectateurs of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "note_spectateurs of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "What is the nombre_presse of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "nombre_presse of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade?"], "responses": ["5 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "What is the nombre_spectateurs of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "nombre_spectateurs of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade?"], "responses": ["56387 notes dont 1544 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade url", "patterns": ["url of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "What is the url of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade", "url of Indiana Jones et la Derni\u00e8re Croisade?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=5032.html"], "context": [""]}, {"tag": "Silent Voice date", "patterns": ["date of Silent Voice", "What is the date of Silent Voice", "date of Silent Voice?"], "responses": ["22-ao\u00fbt-18"], "context": [""]}, {"tag": "Silent Voice genre", "patterns": ["genre of Silent Voice", "What is the genre of Silent Voice", "genre of Silent Voice?"], "responses": ["Animation, Drame, Romance"], "context": [""]}, {"tag": "Silent Voice duree", "patterns": ["duree of Silent Voice", "What is the duree of Silent Voice", "duree of Silent Voice?"], "responses": ["2h 09min"], "context": [""]}, {"tag": "Silent Voice realisateur", "patterns": ["realisateur of Silent Voice", "What is the realisateur of Silent Voice", "realisateur of Silent Voice?"], "responses": ["Naoko Yamada"], "context": [""]}, {"tag": "Silent Voice acteurs", "patterns": ["acteurs of Silent Voice", "What is the acteurs of Silent Voice", "acteurs of Silent Voice?"], "responses": ["Miyu Irino, Saori Hayami, Aoi Y\u016bki"], "context": [""]}, {"tag": "Silent Voice nationalite", "patterns": ["nationalite of Silent Voice", "What is the nationalite of Silent Voice", "nationalite of Silent Voice?"], "responses": ["japonais"], "context": [""]}, {"tag": "Silent Voice synopsis", "patterns": ["synopsis of Silent Voice", "What is the synopsis of Silent Voice", "synopsis of Silent Voice?"], "responses": ["Nishimiya est une \u00e9l\u00e8ve douce et attentionn\u00e9e. Chaque jour, pourtant, elle est harcel\u00e9e par Ishida, car elle est sourde. D\u00e9nonc\u00e9 pour son comportement, le gar\u00e7on est \u00e0 son tour mis \u00e0 l'\u00e9cart et rejet\u00e9 par ses camarades. Des ann\u00e9es plus tard, il apprend la langue des signes... et part \u00e0 la recherche de la jeune fille."], "context": [""]}, {"tag": "Silent Voice distributeur", "patterns": ["distributeur of Silent Voice", "What is the distributeur of Silent Voice", "distributeur of Silent Voice?"], "responses": ["Art House"], "context": [""]}, {"tag": "Silent Voice recompenses", "patterns": ["recompenses of Silent Voice", "What is the recompenses of Silent Voice", "recompenses of Silent Voice?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Silent Voice date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Silent Voice", "What is the date_sortie_dvd of Silent Voice", "date_sortie_dvd of Silent Voice?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Silent Voice box_office", "patterns": ["box_office of Silent Voice", "What is the box_office of Silent Voice", "box_office of Silent Voice?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Silent Voice budget", "patterns": ["budget of Silent Voice", "What is the budget of Silent Voice", "budget of Silent Voice?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Silent Voice visa", "patterns": ["visa of Silent Voice", "What is the visa of Silent Voice", "visa of Silent Voice?"], "responses": ["149338"], "context": [""]}, {"tag": "Silent Voice note_presse", "patterns": ["note_presse of Silent Voice", "What is the note_presse of Silent Voice", "note_presse of Silent Voice?"], "responses": ["3,7"], "context": [""]}, {"tag": "Silent Voice note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Silent Voice", "What is the note_spectateurs of Silent Voice", "note_spectateurs of Silent Voice?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Silent Voice nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Silent Voice", "What is the nombre_presse of Silent Voice", "nombre_presse of Silent Voice?"], "responses": ["25 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Silent Voice nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Silent Voice", "What is the nombre_spectateurs of Silent Voice", "nombre_spectateurs of Silent Voice?"], "responses": ["2595 notes dont 138 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Silent Voice url", "patterns": ["url of Silent Voice", "What is the url of Silent Voice", "url of Silent Voice?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=254955.html"], "context": [""]}, {"tag": "Edward aux mains d'argent date", "patterns": ["date of Edward aux mains d'argent", "What is the date of Edward aux mains d'argent", "date of Edward aux mains d'argent?"], "responses": ["10-avr-91"], "context": [""]}, {"tag": "Edward aux mains d'argent genre", "patterns": ["genre of Edward aux mains d'argent", "What is the genre of Edward aux mains d'argent", "genre of Edward aux mains d'argent?"], "responses": ["Fantastique, Com\u00e9die, Romance"], "context": [""]}, {"tag": "Edward aux mains d'argent duree", "patterns": ["duree of Edward aux mains d'argent", "What is the duree of Edward aux mains d'argent", "duree of Edward aux mains d'argent?"], "responses": ["1h 45min"], "context": [""]}, {"tag": "Edward aux mains d'argent realisateur", "patterns": ["realisateur of Edward aux mains d'argent", "What is the realisateur of Edward aux mains d'argent", "realisateur of Edward aux mains d'argent?"], "responses": ["Tim Burton"], "context": [""]}, {"tag": "Edward aux mains d'argent acteurs", "patterns": ["acteurs of Edward aux mains d'argent", "What is the acteurs of Edward aux mains d'argent", "acteurs of Edward aux mains d'argent?"], "responses": ["Johnny Depp, Winona Ryder, Dianne Wiest"], "context": [""]}, {"tag": "Edward aux mains d'argent nationalite", "patterns": ["nationalite of Edward aux mains d'argent", "What is the nationalite of Edward aux mains d'argent", "nationalite of Edward aux mains d'argent?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Edward aux mains d'argent synopsis", "patterns": ["synopsis of Edward aux mains d'argent", "What is the synopsis of Edward aux mains d'argent", "synopsis of Edward aux mains d'argent?"], "responses": ["Edward Scissorhands n'est pas un gar\u00e7on ordinaire. Cr\u00e9ation d'un inventeur, il a re\u00e7u un c\u0153ur pour aimer, un cerveau pour comprendre. Mais son concepteur est mort avant d'avoir pu terminer son \u0153uvre et Edward se retrouve avec des lames de m\u00e9tal et des instruments tranchants en guise de doigts."], "context": [""]}, {"tag": "Edward aux mains d'argent distributeur", "patterns": ["distributeur of Edward aux mains d'argent", "What is the distributeur of Edward aux mains d'argent", "distributeur of Edward aux mains d'argent?"], "responses": ["20th Century Fox"], "context": [""]}, {"tag": "Edward aux mains d'argent recompenses", "patterns": ["recompenses of Edward aux mains d'argent", "What is the recompenses of Edward aux mains d'argent", "recompenses of Edward aux mains d'argent?"], "responses": ["1 prix et 5 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Edward aux mains d'argent date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Edward aux mains d'argent", "What is the date_sortie_dvd of Edward aux mains d'argent", "date_sortie_dvd of Edward aux mains d'argent?"], "responses": ["05/09/2000"], "context": [""]}, {"tag": "Edward aux mains d'argent box_office", "patterns": ["box_office of Edward aux mains d'argent", "What is the box_office of Edward aux mains d'argent", "box_office of Edward aux mains d'argent?"], "responses": ["777 967 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Edward aux mains d'argent budget", "patterns": ["budget of Edward aux mains d'argent", "What is the budget of Edward aux mains d'argent", "budget of Edward aux mains d'argent?"], "responses": ["$20.000.000 dlls"], "context": [""]}, {"tag": "Edward aux mains d'argent visa", "patterns": ["visa of Edward aux mains d'argent", "What is the visa of Edward aux mains d'argent", "visa of Edward aux mains d'argent?"], "responses": ["76035"], "context": [""]}, {"tag": "Edward aux mains d'argent note_presse", "patterns": ["note_presse of Edward aux mains d'argent", "What is the note_presse of Edward aux mains d'argent", "note_presse of Edward aux mains d'argent?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Edward aux mains d'argent note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Edward aux mains d'argent", "What is the note_spectateurs of Edward aux mains d'argent", "note_spectateurs of Edward aux mains d'argent?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Edward aux mains d'argent nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Edward aux mains d'argent", "What is the nombre_presse of Edward aux mains d'argent", "nombre_presse of Edward aux mains d'argent?"], "responses": ["5 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Edward aux mains d'argent nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Edward aux mains d'argent", "What is the nombre_spectateurs of Edward aux mains d'argent", "nombre_spectateurs of Edward aux mains d'argent?"], "responses": ["68240 notes dont 2356 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Edward aux mains d'argent url", "patterns": ["url of Edward aux mains d'argent", "What is the url of Edward aux mains d'argent", "url of Edward aux mains d'argent?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=27624.html"], "context": [""]}, {"tag": "Alien, le huiti\u00e8me passager date", "patterns": ["date of Alien, le huiti\u00e8me passager", "What is the date of Alien, le huiti\u00e8me passager", "date of Alien, le huiti\u00e8me passager?"], "responses": ["12-sept-79"], "context": [""]}, {"tag": "Alien, le huiti\u00e8me passager genre", "patterns": ["genre of Alien, le huiti\u00e8me passager", "What is the genre of Alien, le huiti\u00e8me passager", "genre of Alien, le huiti\u00e8me passager?"], "responses": ["Science fiction, Epouvante-horreur"], "context": [""]}, {"tag": "Alien, le huiti\u00e8me passager duree", "patterns": ["duree of Alien, le huiti\u00e8me passager", "What is the duree of Alien, le huiti\u00e8me passager", "duree of Alien, le huiti\u00e8me passager?"], "responses": ["1h 56min"], "context": [""]}, {"tag": "Alien, le huiti\u00e8me passager realisateur", "patterns": ["realisateur of Alien, le huiti\u00e8me passager", "What is the realisateur of Alien, le huiti\u00e8me passager", "realisateur of Alien, le huiti\u00e8me passager?"], "responses": ["Ridley Scott"], "context": [""]}, {"tag": "Alien, le huiti\u00e8me passager acteurs", "patterns": ["acteurs of Alien, le huiti\u00e8me passager", "What is the acteurs of Alien, le huiti\u00e8me passager", "acteurs of Alien, le huiti\u00e8me passager?"], "responses": ["Sigourney Weaver, Tom Skerritt, Veronica Cartwright"], "context": [""]}, {"tag": "Alien, le huiti\u00e8me passager nationalite", "patterns": ["nationalite of Alien, le huiti\u00e8me passager", "What is the nationalite of Alien, le huiti\u00e8me passager", "nationalite of Alien, le huiti\u00e8me passager?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Alien, le huiti\u00e8me passager synopsis", "patterns": ["synopsis of Alien, le huiti\u00e8me passager", "What is the synopsis of Alien, le huiti\u00e8me passager", "synopsis of Alien, le huiti\u00e8me passager?"], "responses": ["Le vaisseau commercial Nostromo et son \u00e9quipage, sept hommes et femmes, rentrent sur Terre avec une importante cargaison de minerai. Mais lors d'un arr\u00eat forc\u00e9 sur une plan\u00e8te d\u00e9serte, l'officier Kane se fait agresser par une forme de vie inconnue, une arachnide qui \u00e9touffe son visage.Apr\u00e8s que le docteur de bord lui retire le sp\u00e9cimen, l'\u00e9quipage retrouve le sourire et d\u00eene ensemble. Jusqu'\u00e0 ce que Kane, pris de convulsions, voit son abdomen perfor\u00e9 par un corps \u00e9tranger vivant, qui s'\u00e9chappe dans les couloirs du vaisseau..."], "context": [""]}, {"tag": "Alien, le huiti\u00e8me passager distributeur", "patterns": ["distributeur of Alien, le huiti\u00e8me passager", "What is the distributeur of Alien, le huiti\u00e8me passager", "distributeur of Alien, le huiti\u00e8me passager?"], "responses": ["UFD"], "context": [""]}, {"tag": "Alien, le huiti\u00e8me passager recompenses", "patterns": ["recompenses of Alien, le huiti\u00e8me passager", "What is the recompenses of Alien, le huiti\u00e8me passager", "recompenses of Alien, le huiti\u00e8me passager?"], "responses": ["3 prix et 7 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Alien, le huiti\u00e8me passager date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Alien, le huiti\u00e8me passager", "What is the date_sortie_dvd of Alien, le huiti\u00e8me passager", "date_sortie_dvd of Alien, le huiti\u00e8me passager?"], "responses": ["20/10/2004"], "context": [""]}, {"tag": "Alien, le huiti\u00e8me passager box_office", "patterns": ["box_office of Alien, le huiti\u00e8me passager", "What is the box_office of Alien, le huiti\u00e8me passager", "box_office of Alien, le huiti\u00e8me passager?"], "responses": ["2 888 001 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Alien, le huiti\u00e8me passager budget", "patterns": ["budget of Alien, le huiti\u00e8me passager", "What is the budget of Alien, le huiti\u00e8me passager", "budget of Alien, le huiti\u00e8me passager?"], "responses": ["11 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Alien, le huiti\u00e8me passager visa", "patterns": ["visa of Alien, le huiti\u00e8me passager", "What is the visa of Alien, le huiti\u00e8me passager", "visa of Alien, le huiti\u00e8me passager?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Alien, le huiti\u00e8me passager note_presse", "patterns": ["note_presse of Alien, le huiti\u00e8me passager", "What is the note_presse of Alien, le huiti\u00e8me passager", "note_presse of Alien, le huiti\u00e8me passager?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Alien, le huiti\u00e8me passager note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Alien, le huiti\u00e8me passager", "What is the note_spectateurs of Alien, le huiti\u00e8me passager", "note_spectateurs of Alien, le huiti\u00e8me passager?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "Alien, le huiti\u00e8me passager nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Alien, le huiti\u00e8me passager", "What is the nombre_presse of Alien, le huiti\u00e8me passager", "nombre_presse of Alien, le huiti\u00e8me passager?"], "responses": ["11 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Alien, le huiti\u00e8me passager nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Alien, le huiti\u00e8me passager", "What is the nombre_spectateurs of Alien, le huiti\u00e8me passager", "nombre_spectateurs of Alien, le huiti\u00e8me passager?"], "responses": ["38910 notes dont 1895 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Alien, le huiti\u00e8me passager url", "patterns": ["url of Alien, le huiti\u00e8me passager", "What is the url of Alien, le huiti\u00e8me passager", "url of Alien, le huiti\u00e8me passager?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=62.html"], "context": [""]}, {"tag": "La Couleur des sentiments date", "patterns": ["date of La Couleur des sentiments", "What is the date of La Couleur des sentiments", "date of La Couleur des sentiments?"], "responses": ["26-oct-11"], "context": [""]}, {"tag": "La Couleur des sentiments genre", "patterns": ["genre of La Couleur des sentiments", "What is the genre of La Couleur des sentiments", "genre of La Couleur des sentiments?"], "responses": ["Drame"], "context": [""]}, {"tag": "La Couleur des sentiments duree", "patterns": ["duree of La Couleur des sentiments", "What is the duree of La Couleur des sentiments", "duree of La Couleur des sentiments?"], "responses": ["2h 26min"], "context": [""]}, {"tag": "La Couleur des sentiments realisateur", "patterns": ["realisateur of La Couleur des sentiments", "What is the realisateur of La Couleur des sentiments", "realisateur of La Couleur des sentiments?"], "responses": ["Tate Taylor"], "context": [""]}, {"tag": "La Couleur des sentiments acteurs", "patterns": ["acteurs of La Couleur des sentiments", "What is the acteurs of La Couleur des sentiments", "acteurs of La Couleur des sentiments?"], "responses": ["Emma Stone, Jessica Chastain, Viola Davis"], "context": [""]}, {"tag": "La Couleur des sentiments nationalite", "patterns": ["nationalite of La Couleur des sentiments", "What is the nationalite of La Couleur des sentiments", "nationalite of La Couleur des sentiments?"], "responses": ["\u00e9mirati"], "context": [""]}, {"tag": "La Couleur des sentiments synopsis", "patterns": ["synopsis of La Couleur des sentiments", "What is the synopsis of La Couleur des sentiments", "synopsis of La Couleur des sentiments?"], "responses": ["Dans la petite ville de Jackson, Mississippi, durant les ann\u00e9es 60, trois femmes que tout devait opposer vont nouer une incroyable amiti\u00e9. Elles sont li\u00e9es par un projet secret qui les met toutes en danger, l\u2019\u00e9criture d\u2019un livre qui remet en cause les conventions sociales les plus sensibles de leur \u00e9poque. De cette alliance improbable va na\u00eetre une solidarit\u00e9 extraordinaire. \u00c0 travers leur engagement, chacune va trouver le courage de bouleverser l\u2019ordre \u00e9tabli, et d\u2019affronter tous les habitants de la ville qui refusent le vent du changement..."], "context": [""]}, {"tag": "La Couleur des sentiments distributeur", "patterns": ["distributeur of La Couleur des sentiments", "What is the distributeur of La Couleur des sentiments", "distributeur of La Couleur des sentiments?"], "responses": ["The Walt Disney Company France"], "context": [""]}, {"tag": "La Couleur des sentiments recompenses", "patterns": ["recompenses of La Couleur des sentiments", "What is the recompenses of La Couleur des sentiments", "recompenses of La Couleur des sentiments?"], "responses": ["9 prix et 27 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "La Couleur des sentiments date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of La Couleur des sentiments", "What is the date_sortie_dvd of La Couleur des sentiments", "date_sortie_dvd of La Couleur des sentiments?"], "responses": ["29/02/2012"], "context": [""]}, {"tag": "La Couleur des sentiments box_office", "patterns": ["box_office of La Couleur des sentiments", "What is the box_office of La Couleur des sentiments", "box_office of La Couleur des sentiments?"], "responses": ["619 458 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "La Couleur des sentiments budget", "patterns": ["budget of La Couleur des sentiments", "What is the budget of La Couleur des sentiments", "budget of La Couleur des sentiments?"], "responses": ["25 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "La Couleur des sentiments visa", "patterns": ["visa of La Couleur des sentiments", "What is the visa of La Couleur des sentiments", "visa of La Couleur des sentiments?"], "responses": ["131176"], "context": [""]}, {"tag": "La Couleur des sentiments note_presse", "patterns": ["note_presse of La Couleur des sentiments", "What is the note_presse of La Couleur des sentiments", "note_presse of La Couleur des sentiments?"], "responses": ["2,6"], "context": [""]}, {"tag": "La Couleur des sentiments note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of La Couleur des sentiments", "What is the note_spectateurs of La Couleur des sentiments", "note_spectateurs of La Couleur des sentiments?"], "responses": ["4,4"], "context": [""]}, {"tag": "La Couleur des sentiments nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of La Couleur des sentiments", "What is the nombre_presse of La Couleur des sentiments", "nombre_presse of La Couleur des sentiments?"], "responses": ["20 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "La Couleur des sentiments nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of La Couleur des sentiments", "What is the nombre_spectateurs of La Couleur des sentiments", "nombre_spectateurs of La Couleur des sentiments?"], "responses": ["15119 notes dont 1110 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "La Couleur des sentiments url", "patterns": ["url of La Couleur des sentiments", "What is the url of La Couleur des sentiments", "url of La Couleur des sentiments?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=176673.html"], "context": [""]}, {"tag": "1917 date", "patterns": ["date of 1917", "What is the date of 1917", "date of 1917?"], "responses": ["15-janv-20"], "context": [""]}, {"tag": "1917 genre", "patterns": ["genre of 1917", "What is the genre of 1917", "genre of 1917?"], "responses": ["Drame, Guerre"], "context": [""]}, {"tag": "1917 duree", "patterns": ["duree of 1917", "What is the duree of 1917", "duree of 1917?"], "responses": ["1h 59min"], "context": [""]}, {"tag": "1917 realisateur", "patterns": ["realisateur of 1917", "What is the realisateur of 1917", "realisateur of 1917?"], "responses": ["Sam Mendes"], "context": [""]}, {"tag": "1917 acteurs", "patterns": ["acteurs of 1917", "What is the acteurs of 1917", "acteurs of 1917?"], "responses": ["George MacKay, Dean-Charles Chapman, Mark Strong"], "context": [""]}, {"tag": "1917 nationalite", "patterns": ["nationalite of 1917", "What is the nationalite of 1917", "nationalite of 1917?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "1917 synopsis", "patterns": ["synopsis of 1917", "What is the synopsis of 1917", "synopsis of 1917?"], "responses": ["Pris dans la tourmente de la Premi\u00e8re Guerre Mondiale, Schofield\u00a0et Blake, deux jeunes soldats britanniques, se voient assigner une mission \u00e0 proprement parler impossible. Porteurs d\u2019un message qui pourrait emp\u00eacher une attaque\u00a0d\u00e9vastatrice\u00a0et la mort de centaines de soldats, dont le fr\u00e8re de Blake, ils se lancent dans une v\u00e9ritable course contre la montre, derri\u00e8re les lignes ennemies."], "context": [""]}, {"tag": "1917 distributeur", "patterns": ["distributeur of 1917", "What is the distributeur of 1917", "distributeur of 1917?"], "responses": ["Universal Pictures International France"], "context": [""]}, {"tag": "1917 recompenses", "patterns": ["recompenses of 1917", "What is the recompenses of 1917", "recompenses of 1917?"], "responses": ["13 prix et 12 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "1917 date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of 1917", "What is the date_sortie_dvd of 1917", "date_sortie_dvd of 1917?"], "responses": ["27/05/2020"], "context": [""]}, {"tag": "1917 box_office", "patterns": ["box_office of 1917", "What is the box_office of 1917", "box_office of 1917?"], "responses": ["2 203 337 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "1917 budget", "patterns": ["budget of 1917", "What is the budget of 1917", "budget of 1917?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "1917 visa", "patterns": ["visa of 1917", "What is the visa of 1917", "visa of 1917?"], "responses": ["152284"], "context": [""]}, {"tag": "1917 note_presse", "patterns": ["note_presse of 1917", "What is the note_presse of 1917", "note_presse of 1917?"], "responses": ["4,2"], "context": [""]}, {"tag": "1917 note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of 1917", "What is the note_spectateurs of 1917", "note_spectateurs of 1917?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "1917 nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of 1917", "What is the nombre_presse of 1917", "nombre_presse of 1917?"], "responses": ["40 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "1917 nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of 1917", "What is the nombre_spectateurs of 1917", "nombre_spectateurs of 1917?"], "responses": ["17200 notes dont 1313 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "1917 url", "patterns": ["url of 1917", "What is the url of 1917", "url of 1917?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=265567.html"], "context": [""]}, {"tag": "Le Gar\u00e7on et la B\u00eate date", "patterns": ["date of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "What is the date of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "date of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate?"], "responses": ["13-janv-16"], "context": [""]}, {"tag": "Le Gar\u00e7on et la B\u00eate genre", "patterns": ["genre of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "What is the genre of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "genre of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate?"], "responses": ["Animation, Aventure"], "context": [""]}, {"tag": "Le Gar\u00e7on et la B\u00eate duree", "patterns": ["duree of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "What is the duree of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "duree of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate?"], "responses": ["1h 58min"], "context": [""]}, {"tag": "Le Gar\u00e7on et la B\u00eate realisateur", "patterns": ["realisateur of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "What is the realisateur of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "realisateur of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate?"], "responses": ["Mamoru Hosoda"], "context": [""]}, {"tag": "Le Gar\u00e7on et la B\u00eate acteurs", "patterns": ["acteurs of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "What is the acteurs of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "acteurs of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate?"], "responses": ["Koji Yakusho, Aoi Miyazaki, Sh\u00f4ta Sometani"], "context": [""]}, {"tag": "Le Gar\u00e7on et la B\u00eate nationalite", "patterns": ["nationalite of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "What is the nationalite of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "nationalite of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate?"], "responses": ["japonais"], "context": [""]}, {"tag": "Le Gar\u00e7on et la B\u00eate synopsis", "patterns": ["synopsis of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "What is the synopsis of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "synopsis of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate?"], "responses": ["Shibuya, le monde des humains, et Jutengai, le monde des B\u00eates... C'est l'histoire d'un gar\u00e7on solitaire et d'une B\u00eate seule, qui vivent chacun dans deux mondes s\u00e9par\u00e9s. Un jour, le gar\u00e7on se perd dans le monde des B\u00eates o\u00f9 il devient le disciple de la B\u00eate Kumatetsu qui lui donne le nom de Kyuta. Cette rencontre fortuite est le d\u00e9but d'une aventure qui d\u00e9passe l'imaginaire..."], "context": [""]}, {"tag": "Le Gar\u00e7on et la B\u00eate distributeur", "patterns": ["distributeur of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "What is the distributeur of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "distributeur of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate?"], "responses": ["Gaumont Distribution"], "context": [""]}, {"tag": "Le Gar\u00e7on et la B\u00eate recompenses", "patterns": ["recompenses of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "What is the recompenses of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "recompenses of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Le Gar\u00e7on et la B\u00eate date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "What is the date_sortie_dvd of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "date_sortie_dvd of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate?"], "responses": ["27/05/2016"], "context": [""]}, {"tag": "Le Gar\u00e7on et la B\u00eate box_office", "patterns": ["box_office of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "What is the box_office of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "box_office of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Le Gar\u00e7on et la B\u00eate budget", "patterns": ["budget of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "What is the budget of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "budget of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Le Gar\u00e7on et la B\u00eate visa", "patterns": ["visa of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "What is the visa of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "visa of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate?"], "responses": ["143562"], "context": [""]}, {"tag": "Le Gar\u00e7on et la B\u00eate note_presse", "patterns": ["note_presse of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "What is the note_presse of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "note_presse of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate?"], "responses": ["4"], "context": [""]}, {"tag": "Le Gar\u00e7on et la B\u00eate note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "What is the note_spectateurs of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "note_spectateurs of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Le Gar\u00e7on et la B\u00eate nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "What is the nombre_presse of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "nombre_presse of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate?"], "responses": ["22 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Gar\u00e7on et la B\u00eate nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "What is the nombre_spectateurs of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "nombre_spectateurs of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate?"], "responses": ["3394 notes dont 186 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Gar\u00e7on et la B\u00eate url", "patterns": ["url of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "What is the url of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate", "url of Le Gar\u00e7on et la B\u00eate?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=236155.html"], "context": [""]}, {"tag": "Toy Story 3 date", "patterns": ["date of Toy Story 3", "What is the date of Toy Story 3", "date of Toy Story 3?"], "responses": ["14-juil-10"], "context": [""]}, {"tag": "Toy Story 3 genre", "patterns": ["genre of Toy Story 3", "What is the genre of Toy Story 3", "genre of Toy Story 3?"], "responses": ["Animation, Aventure, Fantastique, Com\u00e9die"], "context": [""]}, {"tag": "Toy Story 3 duree", "patterns": ["duree of Toy Story 3", "What is the duree of Toy Story 3", "duree of Toy Story 3?"], "responses": ["1h 40min"], "context": [""]}, {"tag": "Toy Story 3 realisateur", "patterns": ["realisateur of Toy Story 3", "What is the realisateur of Toy Story 3", "realisateur of Toy Story 3?"], "responses": ["Lee Unkrich"], "context": [""]}, {"tag": "Toy Story 3 acteurs", "patterns": ["acteurs of Toy Story 3", "What is the acteurs of Toy Story 3", "acteurs of Toy Story 3?"], "responses": ["Jean-Philippe Puymartin, Richard Darbois, Beno\u00eet Magimel"], "context": [""]}, {"tag": "Toy Story 3 nationalite", "patterns": ["nationalite of Toy Story 3", "What is the nationalite of Toy Story 3", "nationalite of Toy Story 3?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Toy Story 3 synopsis", "patterns": ["synopsis of Toy Story 3", "What is the synopsis of Toy Story 3", "synopsis of Toy Story 3?"], "responses": ["Les cr\u00e9ateurs des tr\u00e8s populaires films Toy Story ouvrent \u00e0 nouveau le coffre \u00e0 jouets et invitent les spectateurs \u00e0 retrouver le monde d\u00e9licieusement magique de Woody et Buzz au moment o\u00f9 Andy s'appr\u00eate \u00e0 partir pour l'universit\u00e9. D\u00e9laiss\u00e9e, la plus c\u00e9l\u00e8bre bande de jouets se retrouve... \u00e0 la cr\u00e8che ! Les bambins d\u00e9cha\u00een\u00e9s et leurs petits doigts capables de tout arracher sont une vraie menace pour nos amis ! Il devient urgent d'\u00e9chafauder un plan pour leur \u00e9chapper au plus vite. Quelques nouveaux venus vont se joindre \u00e0 la Grande \u00e9vasion, dont l'\u00e9ternel s\u00e9ducteur et c\u00e9libataire Ken, compagnon de Barbie, un h\u00e9risson com\u00e9dien nomm\u00e9 Larosse, et un ours rose parfum\u00e9 \u00e0 la fraise appel\u00e9 Lotso."], "context": [""]}, {"tag": "Toy Story 3 distributeur", "patterns": ["distributeur of Toy Story 3", "What is the distributeur of Toy Story 3", "distributeur of Toy Story 3?"], "responses": ["Walt Disney Studios Motion Pictures France"], "context": [""]}, {"tag": "Toy Story 3 recompenses", "patterns": ["recompenses of Toy Story 3", "What is the recompenses of Toy Story 3", "recompenses of Toy Story 3?"], "responses": ["4 prix et 10 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Toy Story 3 date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Toy Story 3", "What is the date_sortie_dvd of Toy Story 3", "date_sortie_dvd of Toy Story 3?"], "responses": ["17/11/2010"], "context": [""]}, {"tag": "Toy Story 3 box_office", "patterns": ["box_office of Toy Story 3", "What is the box_office of Toy Story 3", "box_office of Toy Story 3?"], "responses": ["4 247 306 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Toy Story 3 budget", "patterns": ["budget of Toy Story 3", "What is the budget of Toy Story 3", "budget of Toy Story 3?"], "responses": ["200 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Toy Story 3 visa", "patterns": ["visa of Toy Story 3", "What is the visa of Toy Story 3", "visa of Toy Story 3?"], "responses": ["126562"], "context": [""]}, {"tag": "Toy Story 3 note_presse", "patterns": ["note_presse of Toy Story 3", "What is the note_presse of Toy Story 3", "note_presse of Toy Story 3?"], "responses": ["4,7"], "context": [""]}, {"tag": "Toy Story 3 note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Toy Story 3", "What is the note_spectateurs of Toy Story 3", "note_spectateurs of Toy Story 3?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Toy Story 3 nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Toy Story 3", "What is the nombre_presse of Toy Story 3", "nombre_presse of Toy Story 3?"], "responses": ["22 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Toy Story 3 nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Toy Story 3", "What is the nombre_spectateurs of Toy Story 3", "nombre_spectateurs of Toy Story 3?"], "responses": ["33838 notes dont 2862 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Toy Story 3 url", "patterns": ["url of Toy Story 3", "What is the url of Toy Story 3", "url of Toy Story 3?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=126123.html"], "context": [""]}, {"tag": "Warrior date", "patterns": ["date of Warrior", "What is the date of Warrior", "date of Warrior?"], "responses": ["14-sept-11"], "context": [""]}, {"tag": "Warrior genre", "patterns": ["genre of Warrior", "What is the genre of Warrior", "genre of Warrior?"], "responses": ["Action, Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Warrior duree", "patterns": ["duree of Warrior", "What is the duree of Warrior", "duree of Warrior?"], "responses": ["2h 20min"], "context": [""]}, {"tag": "Warrior realisateur", "patterns": ["realisateur of Warrior", "What is the realisateur of Warrior", "realisateur of Warrior?"], "responses": ["Gavin O'Connor"], "context": [""]}, {"tag": "Warrior acteurs", "patterns": ["acteurs of Warrior", "What is the acteurs of Warrior", "acteurs of Warrior?"], "responses": ["Joel Edgerton, Tom Hardy, Jennifer Morrison"], "context": [""]}, {"tag": "Warrior nationalite", "patterns": ["nationalite of Warrior", "What is the nationalite of Warrior", "nationalite of Warrior?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Warrior synopsis", "patterns": ["synopsis of Warrior", "What is the synopsis of Warrior", "synopsis of Warrior?"], "responses": ["Ancien Marine bris\u00e9, Tommy Conlon rentre au pays et demande \u00e0 son p\u00e8re de le pr\u00e9parer pour un tournoi d\u2019arts martiaux mixtes qui lui permettrait de gagner une fortune. Personne ne sait ce qu\u2019il esp\u00e8re faire de cet argent. Le propre fr\u00e8re de Tommy, Brendan, d\u00e9cide lui aussi de s\u2019engager dans la comp\u00e9tition pour essayer de sauver sa famille. Entre les deux fr\u00e8res, les ann\u00e9es n\u2019ont pas adouci les ranc\u0153urs.Immanquablement, les routes de Tommy et de Brendan vont bient\u00f4t se croiser. Au-del\u00e0 de l\u2019affrontement qui s\u2019annonce, pour chacun, quelle que soit la cause qu\u2019ils d\u00e9fendent, il n\u2019est pas seulement question de remporter un prix, mais de mener le combat d\u2019une vie\u2026"], "context": [""]}, {"tag": "Warrior distributeur", "patterns": ["distributeur of Warrior", "What is the distributeur of Warrior", "distributeur of Warrior?"], "responses": ["Metropolitan FilmExport"], "context": [""]}, {"tag": "Warrior recompenses", "patterns": ["recompenses of Warrior", "What is the recompenses of Warrior", "recompenses of Warrior?"], "responses": ["3 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Warrior date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Warrior", "What is the date_sortie_dvd of Warrior", "date_sortie_dvd of Warrior?"], "responses": ["17/01/2012"], "context": [""]}, {"tag": "Warrior box_office", "patterns": ["box_office of Warrior", "What is the box_office of Warrior", "box_office of Warrior?"], "responses": ["196 439 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Warrior budget", "patterns": ["budget of Warrior", "What is the budget of Warrior", "budget of Warrior?"], "responses": ["30 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Warrior visa", "patterns": ["visa of Warrior", "What is the visa of Warrior", "visa of Warrior?"], "responses": ["130932"], "context": [""]}, {"tag": "Warrior note_presse", "patterns": ["note_presse of Warrior", "What is the note_presse of Warrior", "note_presse of Warrior?"], "responses": ["3,6"], "context": [""]}, {"tag": "Warrior note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Warrior", "What is the note_spectateurs of Warrior", "note_spectateurs of Warrior?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Warrior nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Warrior", "What is the nombre_presse of Warrior", "nombre_presse of Warrior?"], "responses": ["20 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Warrior nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Warrior", "What is the nombre_spectateurs of Warrior", "nombre_spectateurs of Warrior?"], "responses": ["8826 notes dont 988 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Warrior url", "patterns": ["url of Warrior", "What is the url of Warrior", "url of Warrior?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=138673.html"], "context": [""]}, {"tag": "Au Revoir L\u00e0-haut date", "patterns": ["date of Au Revoir L\u00e0-haut", "What is the date of Au Revoir L\u00e0-haut", "date of Au Revoir L\u00e0-haut?"], "responses": ["25-oct-17"], "context": [""]}, {"tag": "Au Revoir L\u00e0-haut genre", "patterns": ["genre of Au Revoir L\u00e0-haut", "What is the genre of Au Revoir L\u00e0-haut", "genre of Au Revoir L\u00e0-haut?"], "responses": ["Com\u00e9die dramatique"], "context": [""]}, {"tag": "Au Revoir L\u00e0-haut duree", "patterns": ["duree of Au Revoir L\u00e0-haut", "What is the duree of Au Revoir L\u00e0-haut", "duree of Au Revoir L\u00e0-haut?"], "responses": ["1h 57min"], "context": [""]}, {"tag": "Au Revoir L\u00e0-haut realisateur", "patterns": ["realisateur of Au Revoir L\u00e0-haut", "What is the realisateur of Au Revoir L\u00e0-haut", "realisateur of Au Revoir L\u00e0-haut?"], "responses": ["Albert Dupontel"], "context": [""]}, {"tag": "Au Revoir L\u00e0-haut acteurs", "patterns": ["acteurs of Au Revoir L\u00e0-haut", "What is the acteurs of Au Revoir L\u00e0-haut", "acteurs of Au Revoir L\u00e0-haut?"], "responses": ["Nahuel Perez Biscayart, Albert Dupontel, Laurent Lafitte"], "context": [""]}, {"tag": "Au Revoir L\u00e0-haut nationalite", "patterns": ["nationalite of Au Revoir L\u00e0-haut", "What is the nationalite of Au Revoir L\u00e0-haut", "nationalite of Au Revoir L\u00e0-haut?"], "responses": ["fran\u00e7ais"], "context": [""]}, {"tag": "Au Revoir L\u00e0-haut synopsis", "patterns": ["synopsis of Au Revoir L\u00e0-haut", "What is the synopsis of Au Revoir L\u00e0-haut", "synopsis of Au Revoir L\u00e0-haut?"], "responses": ["Novembre 1919. Deux rescap\u00e9s des tranch\u00e9es, l'un dessinateur de g\u00e9nie, l'autre modeste comptable, d\u00e9cident de monter une arnaque aux monuments aux morts. Dans la France des ann\u00e9es folles, l'entreprise va se r\u00e9v\u00e9ler aussi dangereuse que spectaculaire.."], "context": [""]}, {"tag": "Au Revoir L\u00e0-haut distributeur", "patterns": ["distributeur of Au Revoir L\u00e0-haut", "What is the distributeur of Au Revoir L\u00e0-haut", "distributeur of Au Revoir L\u00e0-haut?"], "responses": ["Gaumont Distribution"], "context": [""]}, {"tag": "Au Revoir L\u00e0-haut recompenses", "patterns": ["recompenses of Au Revoir L\u00e0-haut", "What is the recompenses of Au Revoir L\u00e0-haut", "recompenses of Au Revoir L\u00e0-haut?"], "responses": ["6 prix et 9 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Au Revoir L\u00e0-haut date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Au Revoir L\u00e0-haut", "What is the date_sortie_dvd of Au Revoir L\u00e0-haut", "date_sortie_dvd of Au Revoir L\u00e0-haut?"], "responses": ["28/02/2018"], "context": [""]}, {"tag": "Au Revoir L\u00e0-haut box_office", "patterns": ["box_office of Au Revoir L\u00e0-haut", "What is the box_office of Au Revoir L\u00e0-haut", "box_office of Au Revoir L\u00e0-haut?"], "responses": ["2 088 336 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Au Revoir L\u00e0-haut budget", "patterns": ["budget of Au Revoir L\u00e0-haut", "What is the budget of Au Revoir L\u00e0-haut", "budget of Au Revoir L\u00e0-haut?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Au Revoir L\u00e0-haut visa", "patterns": ["visa of Au Revoir L\u00e0-haut", "What is the visa of Au Revoir L\u00e0-haut", "visa of Au Revoir L\u00e0-haut?"], "responses": ["141761"], "context": [""]}, {"tag": "Au Revoir L\u00e0-haut note_presse", "patterns": ["note_presse of Au Revoir L\u00e0-haut", "What is the note_presse of Au Revoir L\u00e0-haut", "note_presse of Au Revoir L\u00e0-haut?"], "responses": ["3,9"], "context": [""]}, {"tag": "Au Revoir L\u00e0-haut note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Au Revoir L\u00e0-haut", "What is the note_spectateurs of Au Revoir L\u00e0-haut", "note_spectateurs of Au Revoir L\u00e0-haut?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Au Revoir L\u00e0-haut nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Au Revoir L\u00e0-haut", "What is the nombre_presse of Au Revoir L\u00e0-haut", "nombre_presse of Au Revoir L\u00e0-haut?"], "responses": ["37 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Au Revoir L\u00e0-haut nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Au Revoir L\u00e0-haut", "What is the nombre_spectateurs of Au Revoir L\u00e0-haut", "nombre_spectateurs of Au Revoir L\u00e0-haut?"], "responses": ["17146 notes dont 1223 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Au Revoir L\u00e0-haut url", "patterns": ["url of Au Revoir L\u00e0-haut", "What is the url of Au Revoir L\u00e0-haut", "url of Au Revoir L\u00e0-haut?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=230699.html"], "context": [""]}, {"tag": "Les Aventuriers de l'Arche perdue date", "patterns": ["date of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "What is the date of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "date of Les Aventuriers de l'Arche perdue?"], "responses": ["16-sept-81"], "context": [""]}, {"tag": "Les Aventuriers de l'Arche perdue genre", "patterns": ["genre of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "What is the genre of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "genre of Les Aventuriers de l'Arche perdue?"], "responses": ["Aventure, Action"], "context": [""]}, {"tag": "Les Aventuriers de l'Arche perdue duree", "patterns": ["duree of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "What is the duree of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "duree of Les Aventuriers de l'Arche perdue?"], "responses": ["1h 56min"], "context": [""]}, {"tag": "Les Aventuriers de l'Arche perdue realisateur", "patterns": ["realisateur of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "What is the realisateur of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "realisateur of Les Aventuriers de l'Arche perdue?"], "responses": ["Steven Spielberg"], "context": [""]}, {"tag": "Les Aventuriers de l'Arche perdue acteurs", "patterns": ["acteurs of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "What is the acteurs of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "acteurs of Les Aventuriers de l'Arche perdue?"], "responses": ["Harrison Ford, Karen Allen, Paul Freeman"], "context": [""]}, {"tag": "Les Aventuriers de l'Arche perdue nationalite", "patterns": ["nationalite of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "What is the nationalite of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "nationalite of Les Aventuriers de l'Arche perdue?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Les Aventuriers de l'Arche perdue synopsis", "patterns": ["synopsis of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "What is the synopsis of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "synopsis of Les Aventuriers de l'Arche perdue?"], "responses": ["1936. Parti \u00e0 la recherche d'une idole sacr\u00e9e en pleine jungle p\u00e9ruvienne, l'aventurier Indiana Jones \u00e9chappe de justesse \u00e0 une embuscade tendue par son plus coriace adversaire : le Fran\u00e7ais Ren\u00e9 Belloq.Revenu \u00e0 la vie civile \u00e0 son poste de professeur universitaire d'arch\u00e9ologie, il est mandat\u00e9 par les services secrets et par son ami Marcus Brody, conservateur du National Museum de Washington, pour mettre la main sur le M\u00e9daillon de R\u00e2, en possession de son ancienne amante Marion Ravenwood, d\u00e9sormais tenanci\u00e8re d'un bar au Tibet.Cet artefact \u00e9gyptien serait en effet un premier pas sur le chemin de l'Arche d'Alliance, celle-l\u00e0 m\u00eame o\u00f9 Mo\u00efse conserva les Dix Commandements. Une pi\u00e8ce historique aux pouvoirs inimaginables dont Hitler cherche \u00e0 s'emparer..."], "context": [""]}, {"tag": "Les Aventuriers de l'Arche perdue distributeur", "patterns": ["distributeur of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "What is the distributeur of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "distributeur of Les Aventuriers de l'Arche perdue?"], "responses": ["CIC"], "context": [""]}, {"tag": "Les Aventuriers de l'Arche perdue recompenses", "patterns": ["recompenses of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "What is the recompenses of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "recompenses of Les Aventuriers de l'Arche perdue?"], "responses": ["5 prix et 12 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Les Aventuriers de l'Arche perdue date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "What is the date_sortie_dvd of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "date_sortie_dvd of Les Aventuriers de l'Arche perdue?"], "responses": ["13/05/2008"], "context": [""]}, {"tag": "Les Aventuriers de l'Arche perdue box_office", "patterns": ["box_office of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "What is the box_office of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "box_office of Les Aventuriers de l'Arche perdue?"], "responses": ["6 397 117 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Les Aventuriers de l'Arche perdue budget", "patterns": ["budget of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "What is the budget of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "budget of Les Aventuriers de l'Arche perdue?"], "responses": ["22 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Les Aventuriers de l'Arche perdue visa", "patterns": ["visa of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "What is the visa of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "visa of Les Aventuriers de l'Arche perdue?"], "responses": ["54574"], "context": [""]}, {"tag": "Les Aventuriers de l'Arche perdue note_presse", "patterns": ["note_presse of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "What is the note_presse of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "note_presse of Les Aventuriers de l'Arche perdue?"], "responses": ["4,6"], "context": [""]}, {"tag": "Les Aventuriers de l'Arche perdue note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "What is the note_spectateurs of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "note_spectateurs of Les Aventuriers de l'Arche perdue?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Les Aventuriers de l'Arche perdue nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "What is the nombre_presse of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "nombre_presse of Les Aventuriers de l'Arche perdue?"], "responses": ["5 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Les Aventuriers de l'Arche perdue nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "What is the nombre_spectateurs of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "nombre_spectateurs of Les Aventuriers de l'Arche perdue?"], "responses": ["58786 notes dont 1542 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Les Aventuriers de l'Arche perdue url", "patterns": ["url of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "What is the url of Les Aventuriers de l'Arche perdue", "url of Les Aventuriers de l'Arche perdue?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=121.html"], "context": [""]}, {"tag": "Shining date", "patterns": ["date of Shining", "What is the date of Shining", "date of Shining?"], "responses": ["16-oct-80"], "context": [""]}, {"tag": "Shining genre", "patterns": ["genre of Shining", "What is the genre of Shining", "genre of Shining?"], "responses": ["Epouvante-horreur, Thriller"], "context": [""]}, {"tag": "Shining duree", "patterns": ["duree of Shining", "What is the duree of Shining", "duree of Shining?"], "responses": ["2h 23min"], "context": [""]}, {"tag": "Shining realisateur", "patterns": ["realisateur of Shining", "What is the realisateur of Shining", "realisateur of Shining?"], "responses": ["Stanley Kubrick"], "context": [""]}, {"tag": "Shining acteurs", "patterns": ["acteurs of Shining", "What is the acteurs of Shining", "acteurs of Shining?"], "responses": ["Jack Nicholson, Shelley Duvall, Danny Lloyd"], "context": [""]}, {"tag": "Shining nationalite", "patterns": ["nationalite of Shining", "What is the nationalite of Shining", "nationalite of Shining?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Shining synopsis", "patterns": ["synopsis of Shining", "What is the synopsis of Shining", "synopsis of Shining?"], "responses": ["\u00c9crivain, Jack Torrance est engag\u00e9 comme gardien, pendant tout l\u2019hiver, d\u2019un grand h\u00f4tel isol\u00e9 du Colorado \u2013 l\u2019Overlook \u2013 o\u00f9 il esp\u00e8re surmonter enfin sa panne d\u2019inspiration. Il s\u2019y installe avec sa femme Wendy et son fils Danny, dot\u00e9 d\u2019un don de m\u00e9dium. Tandis que Jack n\u2019avance pas dans son livre et que son fils est de plus en plus hant\u00e9 par des visions terrifiantes, il d\u00e9couvre les terribles secrets de l\u2019h\u00f4tel et bascule peu \u00e0 peu dans une forme de folie meurtri\u00e8re o\u00f9 il s\u2019en prend \u00e0 sa propre famille\u2026"], "context": [""]}, {"tag": "Shining distributeur", "patterns": ["distributeur of Shining", "What is the distributeur of Shining", "distributeur of Shining?"], "responses": ["Warner Bros. France"], "context": [""]}, {"tag": "Shining recompenses", "patterns": ["recompenses of Shining", "What is the recompenses of Shining", "recompenses of Shining?"], "responses": ["2 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Shining date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Shining", "What is the date_sortie_dvd of Shining", "date_sortie_dvd of Shining?"], "responses": ["29/06/1999"], "context": [""]}, {"tag": "Shining box_office", "patterns": ["box_office of Shining", "What is the box_office of Shining", "box_office of Shining?"], "responses": ["2 527 937 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Shining budget", "patterns": ["budget of Shining", "What is the budget of Shining", "budget of Shining?"], "responses": ["19 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Shining visa", "patterns": ["visa of Shining", "What is the visa of Shining", "visa of Shining?"], "responses": ["53091"], "context": [""]}, {"tag": "Shining note_presse", "patterns": ["note_presse of Shining", "What is the note_presse of Shining", "note_presse of Shining?"], "responses": ["4"], "context": [""]}, {"tag": "Shining note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Shining", "What is the note_spectateurs of Shining", "note_spectateurs of Shining?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Shining nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Shining", "What is the nombre_presse of Shining", "nombre_presse of Shining?"], "responses": ["5 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Shining nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Shining", "What is the nombre_spectateurs of Shining", "nombre_spectateurs of Shining?"], "responses": ["48653 notes dont 2173 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Shining url", "patterns": ["url of Shining", "What is the url of Shining", "url of Shining?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=863.html"], "context": [""]}, {"tag": "Les Figures de l'ombre date", "patterns": ["date of Les Figures de l'ombre", "What is the date of Les Figures de l'ombre", "date of Les Figures de l'ombre?"], "responses": ["08-mars-17"], "context": [""]}, {"tag": "Les Figures de l'ombre genre", "patterns": ["genre of Les Figures de l'ombre", "What is the genre of Les Figures de l'ombre", "genre of Les Figures de l'ombre?"], "responses": ["Drame, Biopic"], "context": [""]}, {"tag": "Les Figures de l'ombre duree", "patterns": ["duree of Les Figures de l'ombre", "What is the duree of Les Figures de l'ombre", "duree of Les Figures de l'ombre?"], "responses": ["2h 07min"], "context": [""]}, {"tag": "Les Figures de l'ombre realisateur", "patterns": ["realisateur of Les Figures de l'ombre", "What is the realisateur of Les Figures de l'ombre", "realisateur of Les Figures de l'ombre?"], "responses": ["Theodore Melfi"], "context": [""]}, {"tag": "Les Figures de l'ombre acteurs", "patterns": ["acteurs of Les Figures de l'ombre", "What is the acteurs of Les Figures de l'ombre", "acteurs of Les Figures de l'ombre?"], "responses": ["Taraji P. Henson, Octavia Spencer, Janelle Mon\u00e1e"], "context": [""]}, {"tag": "Les Figures de l'ombre nationalite", "patterns": ["nationalite of Les Figures de l'ombre", "What is the nationalite of Les Figures de l'ombre", "nationalite of Les Figures de l'ombre?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Les Figures de l'ombre synopsis", "patterns": ["synopsis of Les Figures de l'ombre", "What is the synopsis of Les Figures de l'ombre", "synopsis of Les Figures de l'ombre?"], "responses": ["Le destin extraordinaire des trois scientifiques afro-am\u00e9ricaines qui ont permis aux \u00c9tats-Unis de prendre la t\u00eate de la conqu\u00eate spatiale, gr\u00e2ce \u00e0 la mise en orbite de l\u2019astronaute John Glenn.Maintenues dans l\u2019ombre de leurs coll\u00e8gues masculins et dans celle d\u2019un pays en proie \u00e0 de profondes in\u00e9galit\u00e9s, leur histoire longtemps rest\u00e9e m\u00e9connue est enfin port\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9cran."], "context": [""]}, {"tag": "Les Figures de l'ombre distributeur", "patterns": ["distributeur of Les Figures de l'ombre", "What is the distributeur of Les Figures de l'ombre", "distributeur of Les Figures de l'ombre?"], "responses": ["Twentieth Century Fox France"], "context": [""]}, {"tag": "Les Figures de l'ombre recompenses", "patterns": ["recompenses of Les Figures de l'ombre", "What is the recompenses of Les Figures de l'ombre", "recompenses of Les Figures de l'ombre?"], "responses": ["1 prix et 10 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Les Figures de l'ombre date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Les Figures de l'ombre", "What is the date_sortie_dvd of Les Figures de l'ombre", "date_sortie_dvd of Les Figures de l'ombre?"], "responses": ["12/07/2017"], "context": [""]}, {"tag": "Les Figures de l'ombre box_office", "patterns": ["box_office of Les Figures de l'ombre", "What is the box_office of Les Figures de l'ombre", "box_office of Les Figures de l'ombre?"], "responses": ["811 629 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Les Figures de l'ombre budget", "patterns": ["budget of Les Figures de l'ombre", "What is the budget of Les Figures de l'ombre", "budget of Les Figures de l'ombre?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Les Figures de l'ombre visa", "patterns": ["visa of Les Figures de l'ombre", "What is the visa of Les Figures de l'ombre", "visa of Les Figures de l'ombre?"], "responses": ["145919"], "context": [""]}, {"tag": "Les Figures de l'ombre note_presse", "patterns": ["note_presse of Les Figures de l'ombre", "What is the note_presse of Les Figures de l'ombre", "note_presse of Les Figures de l'ombre?"], "responses": ["3,3"], "context": [""]}, {"tag": "Les Figures de l'ombre note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Les Figures de l'ombre", "What is the note_spectateurs of Les Figures de l'ombre", "note_spectateurs of Les Figures de l'ombre?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Les Figures de l'ombre nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Les Figures de l'ombre", "What is the nombre_presse of Les Figures de l'ombre", "nombre_presse of Les Figures de l'ombre?"], "responses": ["21 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Les Figures de l'ombre nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Les Figures de l'ombre", "What is the nombre_spectateurs of Les Figures de l'ombre", "nombre_spectateurs of Les Figures de l'ombre?"], "responses": ["9576 notes dont 495 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Les Figures de l'ombre url", "patterns": ["url of Les Figures de l'ombre", "What is the url of Les Figures de l'ombre", "url of Les Figures de l'ombre?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=219070.html"], "context": [""]}, {"tag": "La Grande Vadrouille date", "patterns": ["date of La Grande Vadrouille", "What is the date of La Grande Vadrouille", "date of La Grande Vadrouille?"], "responses": ["08-d\u00e9c-66"], "context": [""]}, {"tag": "La Grande Vadrouille genre", "patterns": ["genre of La Grande Vadrouille", "What is the genre of La Grande Vadrouille", "genre of La Grande Vadrouille?"], "responses": ["Com\u00e9die"], "context": [""]}, {"tag": "La Grande Vadrouille duree", "patterns": ["duree of La Grande Vadrouille", "What is the duree of La Grande Vadrouille", "duree of La Grande Vadrouille?"], "responses": ["2h 12min"], "context": [""]}, {"tag": "La Grande Vadrouille realisateur", "patterns": ["realisateur of La Grande Vadrouille", "What is the realisateur of La Grande Vadrouille", "realisateur of La Grande Vadrouille?"], "responses": ["G\u00e9rard Oury"], "context": [""]}, {"tag": "La Grande Vadrouille acteurs", "patterns": ["acteurs of La Grande Vadrouille", "What is the acteurs of La Grande Vadrouille", "acteurs of La Grande Vadrouille?"], "responses": ["Bourvil, Louis de Fun\u00e8s, Claudio Brook"], "context": [""]}, {"tag": "La Grande Vadrouille nationalite", "patterns": ["nationalite of La Grande Vadrouille", "What is the nationalite of La Grande Vadrouille", "nationalite of La Grande Vadrouille?"], "responses": ["britannique"], "context": [""]}, {"tag": "La Grande Vadrouille synopsis", "patterns": ["synopsis of La Grande Vadrouille", "What is the synopsis of La Grande Vadrouille", "synopsis of La Grande Vadrouille?"], "responses": ["En 1942, un avion anglais est abattu par les Allemands au-dessus de Paris. Les trois pilotes sautent en parachute et atterrissent dans diff\u00e9rents endroits de la capitale. Ils sont aid\u00e9s par deux civils fran\u00e7ais, un chef d'orchestre et un peintre en b\u00e2timent qui acceptent de les mener en zone libre; ils deviennent ainsi, malgr\u00e9 eux, acteurs de la R\u00e9sistance."], "context": [""]}, {"tag": "La Grande Vadrouille distributeur", "patterns": ["distributeur of La Grande Vadrouille", "What is the distributeur of La Grande Vadrouille", "distributeur of La Grande Vadrouille?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "La Grande Vadrouille recompenses", "patterns": ["recompenses of La Grande Vadrouille", "What is the recompenses of La Grande Vadrouille", "recompenses of La Grande Vadrouille?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "La Grande Vadrouille date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of La Grande Vadrouille", "What is the date_sortie_dvd of La Grande Vadrouille", "date_sortie_dvd of La Grande Vadrouille?"], "responses": ["21/05/2007"], "context": [""]}, {"tag": "La Grande Vadrouille box_office", "patterns": ["box_office of La Grande Vadrouille", "What is the box_office of La Grande Vadrouille", "box_office of La Grande Vadrouille?"], "responses": ["17 273 065 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "La Grande Vadrouille budget", "patterns": ["budget of La Grande Vadrouille", "What is the budget of La Grande Vadrouille", "budget of La Grande Vadrouille?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "La Grande Vadrouille visa", "patterns": ["visa of La Grande Vadrouille", "What is the visa of La Grande Vadrouille", "visa of La Grande Vadrouille?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "La Grande Vadrouille note_presse", "patterns": ["note_presse of La Grande Vadrouille", "What is the note_presse of La Grande Vadrouille", "note_presse of La Grande Vadrouille?"], "responses": ["3,8"], "context": [""]}, {"tag": "La Grande Vadrouille note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of La Grande Vadrouille", "What is the note_spectateurs of La Grande Vadrouille", "note_spectateurs of La Grande Vadrouille?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "La Grande Vadrouille nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of La Grande Vadrouille", "What is the nombre_presse of La Grande Vadrouille", "nombre_presse of La Grande Vadrouille?"], "responses": ["5 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "La Grande Vadrouille nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of La Grande Vadrouille", "What is the nombre_spectateurs of La Grande Vadrouille", "nombre_spectateurs of La Grande Vadrouille?"], "responses": ["42942 notes dont 1151 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "La Grande Vadrouille url", "patterns": ["url of La Grande Vadrouille", "What is the url of La Grande Vadrouille", "url of La Grande Vadrouille?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=4307.html"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight Rises date", "patterns": ["date of The Dark Knight Rises", "What is the date of The Dark Knight Rises", "date of The Dark Knight Rises?"], "responses": ["20-juil-12"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight Rises genre", "patterns": ["genre of The Dark Knight Rises", "What is the genre of The Dark Knight Rises", "genre of The Dark Knight Rises?"], "responses": ["Action, Thriller"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight Rises duree", "patterns": ["duree of The Dark Knight Rises", "What is the duree of The Dark Knight Rises", "duree of The Dark Knight Rises?"], "responses": ["2h 44min"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight Rises realisateur", "patterns": ["realisateur of The Dark Knight Rises", "What is the realisateur of The Dark Knight Rises", "realisateur of The Dark Knight Rises?"], "responses": ["Christopher Nolan"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight Rises acteurs", "patterns": ["acteurs of The Dark Knight Rises", "What is the acteurs of The Dark Knight Rises", "acteurs of The Dark Knight Rises?"], "responses": ["Christian Bale, Gary Oldman, Tom Hardy"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight Rises nationalite", "patterns": ["nationalite of The Dark Knight Rises", "What is the nationalite of The Dark Knight Rises", "nationalite of The Dark Knight Rises?"], "responses": ["britannique"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight Rises synopsis", "patterns": ["synopsis of The Dark Knight Rises", "What is the synopsis of The Dark Knight Rises", "synopsis of The Dark Knight Rises?"], "responses": ["Il y a huit ans, Batman a disparu dans la nuit : lui qui \u00e9tait un h\u00e9ros est alors devenu un fugitif. S'accusant de la mort du procureur-adjoint Harvey Dent, le Chevalier Noir a tout sacrifi\u00e9 au nom de ce que le commissaire Gordon et lui-m\u00eame consid\u00e9raient \u00eatre une noble cause. Et leurs actions conjointes se sont av\u00e9r\u00e9es efficaces pour un temps puisque la criminalit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 \u00e9radiqu\u00e9e \u00e0 Gotham City gr\u00e2ce \u00e0 l'arsenal de lois r\u00e9pressif initi\u00e9 par Dent.Mais c'est un chat \u2013 aux intentions obscures \u2013 aussi rus\u00e9 que voleur qui va tout bouleverser. \u00c0 moins que ce ne soit l'arriv\u00e9e \u00e0 Gotham de Bane, terroriste masqu\u00e9, qui compte bien arracher Bruce \u00e0 l'exil qu'il s'est impos\u00e9. Pourtant, m\u00eame si ce dernier est pr\u00eat \u00e0 endosser de nouveau la cape et le casque du Chevalier Noir, Batman n'est peut-\u00eatre plus de taille \u00e0 affronter Bane\u2026"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight Rises distributeur", "patterns": ["distributeur of The Dark Knight Rises", "What is the distributeur of The Dark Knight Rises", "distributeur of The Dark Knight Rises?"], "responses": ["Warner Bros. France"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight Rises recompenses", "patterns": ["recompenses of The Dark Knight Rises", "What is the recompenses of The Dark Knight Rises", "recompenses of The Dark Knight Rises?"], "responses": ["3 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight Rises date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of The Dark Knight Rises", "What is the date_sortie_dvd of The Dark Knight Rises", "date_sortie_dvd of The Dark Knight Rises?"], "responses": ["28/11/2012"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight Rises box_office", "patterns": ["box_office of The Dark Knight Rises", "What is the box_office of The Dark Knight Rises", "box_office of The Dark Knight Rises?"], "responses": ["4 385 032 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight Rises budget", "patterns": ["budget of The Dark Knight Rises", "What is the budget of The Dark Knight Rises", "budget of The Dark Knight Rises?"], "responses": ["250 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight Rises visa", "patterns": ["visa of The Dark Knight Rises", "What is the visa of The Dark Knight Rises", "visa of The Dark Knight Rises?"], "responses": ["134042"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight Rises note_presse", "patterns": ["note_presse of The Dark Knight Rises", "What is the note_presse of The Dark Knight Rises", "note_presse of The Dark Knight Rises?"], "responses": ["3,6"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight Rises note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of The Dark Knight Rises", "What is the note_spectateurs of The Dark Knight Rises", "note_spectateurs of The Dark Knight Rises?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight Rises nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of The Dark Knight Rises", "What is the nombre_presse of The Dark Knight Rises", "nombre_presse of The Dark Knight Rises?"], "responses": ["28 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight Rises nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of The Dark Knight Rises", "What is the nombre_spectateurs of The Dark Knight Rises", "nombre_spectateurs of The Dark Knight Rises?"], "responses": ["58982 notes dont 6378 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "The Dark Knight Rises url", "patterns": ["url of The Dark Knight Rises", "What is the url of The Dark Knight Rises", "url of The Dark Knight Rises?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=132874.html"], "context": [""]}, {"tag": "Edmond date", "patterns": ["date of Edmond", "What is the date of Edmond", "date of Edmond?"], "responses": ["09-janv-19"], "context": [""]}, {"tag": "Edmond genre", "patterns": ["genre of Edmond", "What is the genre of Edmond", "genre of Edmond?"], "responses": ["Com\u00e9die, Historique"], "context": [""]}, {"tag": "Edmond duree", "patterns": ["duree of Edmond", "What is the duree of Edmond", "duree of Edmond?"], "responses": ["1h 53min"], "context": [""]}, {"tag": "Edmond realisateur", "patterns": ["realisateur of Edmond", "What is the realisateur of Edmond", "realisateur of Edmond?"], "responses": ["Alexis Michalik"], "context": [""]}, {"tag": "Edmond acteurs", "patterns": ["acteurs of Edmond", "What is the acteurs of Edmond", "acteurs of Edmond?"], "responses": ["Thomas Soliv\u00e9r\u00e8s, Olivier Gourmet, Mathilde Seigner"], "context": [""]}, {"tag": "Edmond nationalite", "patterns": ["nationalite of Edmond", "What is the nationalite of Edmond", "nationalite of Edmond?"], "responses": ["belge"], "context": [""]}, {"tag": "Edmond synopsis", "patterns": ["synopsis of Edmond", "What is the synopsis of Edmond", "synopsis of Edmond?"], "responses": ["D\u00e9cembre 1897, Paris. Edmond Rostand n\u2019a pas encore trente ans mais d\u00e9j\u00e0 deux enfants et beaucoup d\u2019angoisses. Il n\u2019a rien \u00e9crit depuis deux ans. En d\u00e9sespoir de cause, il propose au grand Constant Coquelin une pi\u00e8ce nouvelle, une com\u00e9die h\u00e9ro\u00efque, en vers, pour les f\u00eates. Seul souci : elle n\u2019est pas encore \u00e9crite. Faisant fi des caprices des actrices, des exigences de ses producteurs corses, de la jalousie de sa femme, des histoires de c\u0153ur de son meilleur ami et du manque d\u2019enthousiasme de l\u2019ensemble de son entourage, Edmond se met \u00e0 \u00e9crire cette pi\u00e8ce \u00e0 laquelle personne ne croit. Pour l\u2019instant, il n\u2019a que le titre : \u00ab Cyrano de Bergerac \u00bb."], "context": [""]}, {"tag": "Edmond distributeur", "patterns": ["distributeur of Edmond", "What is the distributeur of Edmond", "distributeur of Edmond?"], "responses": ["Gaumont Distribution"], "context": [""]}, {"tag": "Edmond recompenses", "patterns": ["recompenses of Edmond", "What is the recompenses of Edmond", "recompenses of Edmond?"], "responses": ["1 prix et 5 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Edmond date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Edmond", "What is the date_sortie_dvd of Edmond", "date_sortie_dvd of Edmond?"], "responses": ["09/05/2019"], "context": [""]}, {"tag": "Edmond box_office", "patterns": ["box_office of Edmond", "What is the box_office of Edmond", "box_office of Edmond?"], "responses": ["694 703 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Edmond budget", "patterns": ["budget of Edmond", "What is the budget of Edmond", "budget of Edmond?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Edmond visa", "patterns": ["visa of Edmond", "What is the visa of Edmond", "visa of Edmond?"], "responses": ["147739"], "context": [""]}, {"tag": "Edmond note_presse", "patterns": ["note_presse of Edmond", "What is the note_presse of Edmond", "note_presse of Edmond?"], "responses": ["3,6"], "context": [""]}, {"tag": "Edmond note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Edmond", "What is the note_spectateurs of Edmond", "note_spectateurs of Edmond?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Edmond nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Edmond", "What is the nombre_presse of Edmond", "nombre_presse of Edmond?"], "responses": ["25 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Edmond nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Edmond", "What is the nombre_spectateurs of Edmond", "nombre_spectateurs of Edmond?"], "responses": ["5001 notes dont 542 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Edmond url", "patterns": ["url of Edmond", "What is the url of Edmond", "url of Edmond?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=256968.html"], "context": [""]}, {"tag": "L\u00e9on date", "patterns": ["date of L\u00e9on", "What is the date of L\u00e9on", "date of L\u00e9on?"], "responses": ["14-sept-94"], "context": [""]}, {"tag": "L\u00e9on genre", "patterns": ["genre of L\u00e9on", "What is the genre of L\u00e9on", "genre of L\u00e9on?"], "responses": ["Policier, Drame"], "context": [""]}, {"tag": "L\u00e9on duree", "patterns": ["duree of L\u00e9on", "What is the duree of L\u00e9on", "duree of L\u00e9on?"], "responses": ["1h 43min"], "context": [""]}, {"tag": "L\u00e9on realisateur", "patterns": ["realisateur of L\u00e9on", "What is the realisateur of L\u00e9on", "realisateur of L\u00e9on?"], "responses": ["Luc Besson"], "context": [""]}, {"tag": "L\u00e9on acteurs", "patterns": ["acteurs of L\u00e9on", "What is the acteurs of L\u00e9on", "acteurs of L\u00e9on?"], "responses": ["Jean Reno, Gary Oldman, Natalie Portman"], "context": [""]}, {"tag": "L\u00e9on nationalite", "patterns": ["nationalite of L\u00e9on", "What is the nationalite of L\u00e9on", "nationalite of L\u00e9on?"], "responses": ["fran\u00e7ais"], "context": [""]}, {"tag": "L\u00e9on synopsis", "patterns": ["synopsis of L\u00e9on", "What is the synopsis of L\u00e9on", "synopsis of L\u00e9on?"], "responses": ["Un tueur \u00e0 gages r\u00e9pondant au nom de L\u00e9on prend sous son aile Mathilda, une petite fille de douze ans, seule rescap\u00e9e du massacre de sa famille. Bient\u00f4t, L\u00e9on va faire de Mathilda une \"nettoyeuse\", comme lui. Et Mathilda pourra venger son petit fr\u00e8re..."], "context": [""]}, {"tag": "L\u00e9on distributeur", "patterns": ["distributeur of L\u00e9on", "What is the distributeur of L\u00e9on", "distributeur of L\u00e9on?"], "responses": ["Gaumont Buena Vista International (GBVI)"], "context": [""]}, {"tag": "L\u00e9on recompenses", "patterns": ["recompenses of L\u00e9on", "What is the recompenses of L\u00e9on", "recompenses of L\u00e9on?"], "responses": ["7 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "L\u00e9on date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of L\u00e9on", "What is the date_sortie_dvd of L\u00e9on", "date_sortie_dvd of L\u00e9on?"], "responses": ["09/06/2000"], "context": [""]}, {"tag": "L\u00e9on box_office", "patterns": ["box_office of L\u00e9on", "What is the box_office of L\u00e9on", "box_office of L\u00e9on?"], "responses": ["3 549 608 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "L\u00e9on budget", "patterns": ["budget of L\u00e9on", "What is the budget of L\u00e9on", "budget of L\u00e9on?"], "responses": ["115 000 000 Fr"], "context": [""]}, {"tag": "L\u00e9on visa", "patterns": ["visa of L\u00e9on", "What is the visa of L\u00e9on", "visa of L\u00e9on?"], "responses": ["82 525"], "context": [""]}, {"tag": "L\u00e9on note_presse", "patterns": ["note_presse of L\u00e9on", "What is the note_presse of L\u00e9on", "note_presse of L\u00e9on?"], "responses": ["2"], "context": [""]}, {"tag": "L\u00e9on note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of L\u00e9on", "What is the note_spectateurs of L\u00e9on", "note_spectateurs of L\u00e9on?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "L\u00e9on nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of L\u00e9on", "What is the nombre_presse of L\u00e9on", "nombre_presse of L\u00e9on?"], "responses": ["5 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "L\u00e9on nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of L\u00e9on", "What is the nombre_spectateurs of L\u00e9on", "nombre_spectateurs of L\u00e9on?"], "responses": ["73086 notes dont 2039 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "L\u00e9on url", "patterns": ["url of L\u00e9on", "What is the url of L\u00e9on", "url of L\u00e9on?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=9684.html"], "context": [""]}, {"tag": "Barry Lyndon date", "patterns": ["date of Barry Lyndon", "What is the date of Barry Lyndon", "date of Barry Lyndon?"], "responses": ["24-sept-76"], "context": [""]}, {"tag": "Barry Lyndon genre", "patterns": ["genre of Barry Lyndon", "What is the genre of Barry Lyndon", "genre of Barry Lyndon?"], "responses": ["Aventure, Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Barry Lyndon duree", "patterns": ["duree of Barry Lyndon", "What is the duree of Barry Lyndon", "duree of Barry Lyndon?"], "responses": ["3h 07min"], "context": [""]}, {"tag": "Barry Lyndon realisateur", "patterns": ["realisateur of Barry Lyndon", "What is the realisateur of Barry Lyndon", "realisateur of Barry Lyndon?"], "responses": ["Stanley Kubrick"], "context": [""]}, {"tag": "Barry Lyndon acteurs", "patterns": ["acteurs of Barry Lyndon", "What is the acteurs of Barry Lyndon", "acteurs of Barry Lyndon?"], "responses": ["Ryan O'Neal, Marisa Berenson, Patrick Magee"], "context": [""]}, {"tag": "Barry Lyndon nationalite", "patterns": ["nationalite of Barry Lyndon", "What is the nationalite of Barry Lyndon", "nationalite of Barry Lyndon?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Barry Lyndon synopsis", "patterns": ["synopsis of Barry Lyndon", "What is the synopsis of Barry Lyndon", "synopsis of Barry Lyndon?"], "responses": ["Au XVIIIe si\u00e8cle en Irlande, \u00e0 la mort de son p\u00e8re, le jeune Redmond Barry ambitionne de monter dans l'\u00e9chelle sociale. Il \u00e9limine en duel son rival,un officier britannique amoureux de sa cousine mais est ensuite contraint \u00e0 l'exil. Il s'engage dans l'arm\u00e9e britannique et part combattre sur le continent europ\u00e9en. Il d\u00e9serte bient\u00f4t et rejoint l'arm\u00e9e prussienne des soldats de Frederic II afin d'\u00e9chapper \u00e0 la peine de mort. Envoy\u00e9 en mission, il doit espionner un noble joueur, m\u00e8ne un double-jeu et se retrouve sous la protection de ce dernier. Introduit dans la haute soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9enne, il parvient \u00e0 devenir l'amant d'une riche et magnifique jeune femme, Lady Lyndon. Prenant connaissance de l'adult\u00e8re, son vieil \u00e9poux sombre dans la d\u00e9pression et meurt de d\u00e9pit. Redmond Barry \u00e9pouse Lady Lyndon et devient Barry Lyndon..."], "context": [""]}, {"tag": "Barry Lyndon distributeur", "patterns": ["distributeur of Barry Lyndon", "What is the distributeur of Barry Lyndon", "distributeur of Barry Lyndon?"], "responses": ["Warner Bros. France"], "context": [""]}, {"tag": "Barry Lyndon recompenses", "patterns": ["recompenses of Barry Lyndon", "What is the recompenses of Barry Lyndon", "recompenses of Barry Lyndon?"], "responses": ["6 prix et 9 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Barry Lyndon date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Barry Lyndon", "What is the date_sortie_dvd of Barry Lyndon", "date_sortie_dvd of Barry Lyndon?"], "responses": ["29/06/1999"], "context": [""]}, {"tag": "Barry Lyndon box_office", "patterns": ["box_office of Barry Lyndon", "What is the box_office of Barry Lyndon", "box_office of Barry Lyndon?"], "responses": ["3 502 470 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Barry Lyndon budget", "patterns": ["budget of Barry Lyndon", "What is the budget of Barry Lyndon", "budget of Barry Lyndon?"], "responses": ["11 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Barry Lyndon visa", "patterns": ["visa of Barry Lyndon", "What is the visa of Barry Lyndon", "visa of Barry Lyndon?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Barry Lyndon note_presse", "patterns": ["note_presse of Barry Lyndon", "What is the note_presse of Barry Lyndon", "note_presse of Barry Lyndon?"], "responses": ["5"], "context": [""]}, {"tag": "Barry Lyndon note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Barry Lyndon", "What is the note_spectateurs of Barry Lyndon", "note_spectateurs of Barry Lyndon?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Barry Lyndon nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Barry Lyndon", "What is the nombre_presse of Barry Lyndon", "nombre_presse of Barry Lyndon?"], "responses": ["7 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Barry Lyndon nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Barry Lyndon", "What is the nombre_spectateurs of Barry Lyndon", "nombre_spectateurs of Barry Lyndon?"], "responses": ["14789 notes dont 935 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Barry Lyndon url", "patterns": ["url of Barry Lyndon", "What is the url of Barry Lyndon", "url of Barry Lyndon?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=135.html"], "context": [""]}, {"tag": "Le Mans 66 date", "patterns": ["date of Le Mans 66", "What is the date of Le Mans 66", "date of Le Mans 66?"], "responses": ["13-nov-19"], "context": [""]}, {"tag": "Le Mans 66 genre", "patterns": ["genre of Le Mans 66", "What is the genre of Le Mans 66", "genre of Le Mans 66?"], "responses": ["Biopic, Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Le Mans 66 duree", "patterns": ["duree of Le Mans 66", "What is the duree of Le Mans 66", "duree of Le Mans 66?"], "responses": ["2h 33min"], "context": [""]}, {"tag": "Le Mans 66 realisateur", "patterns": ["realisateur of Le Mans 66", "What is the realisateur of Le Mans 66", "realisateur of Le Mans 66?"], "responses": ["James Mangold"], "context": [""]}, {"tag": "Le Mans 66 acteurs", "patterns": ["acteurs of Le Mans 66", "What is the acteurs of Le Mans 66", "acteurs of Le Mans 66?"], "responses": ["Matt Damon, Christian Bale, Caitriona Balfe"], "context": [""]}, {"tag": "Le Mans 66 nationalite", "patterns": ["nationalite of Le Mans 66", "What is the nationalite of Le Mans 66", "nationalite of Le Mans 66?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Le Mans 66 synopsis", "patterns": ["synopsis of Le Mans 66", "What is the synopsis of Le Mans 66", "synopsis of Le Mans 66?"], "responses": ["Bas\u00e9 sur une histoire vraie, le film suit une \u00e9quipe d'excentriques ing\u00e9nieurs am\u00e9ricains men\u00e9s par le visionnaire\u00a0Carroll Shelby et son pilote britannique Ken Miles, qui sont envoy\u00e9s par Henry Ford II pour construire \u00e0 partir de rien une nouvelle automobile qui doit d\u00e9tr\u00f4ner la Ferrari \u00e0 la comp\u00e9tition du Mans de 1966."], "context": [""]}, {"tag": "Le Mans 66 distributeur", "patterns": ["distributeur of Le Mans 66", "What is the distributeur of Le Mans 66", "distributeur of Le Mans 66?"], "responses": ["Twentieth Century Fox France"], "context": [""]}, {"tag": "Le Mans 66 recompenses", "patterns": ["recompenses of Le Mans 66", "What is the recompenses of Le Mans 66", "recompenses of Le Mans 66?"], "responses": ["3 prix et 7 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Le Mans 66 date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Le Mans 66", "What is the date_sortie_dvd of Le Mans 66", "date_sortie_dvd of Le Mans 66?"], "responses": ["18/03/2020"], "context": [""]}, {"tag": "Le Mans 66 box_office", "patterns": ["box_office of Le Mans 66", "What is the box_office of Le Mans 66", "box_office of Le Mans 66?"], "responses": ["1 138 077 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Le Mans 66 budget", "patterns": ["budget of Le Mans 66", "What is the budget of Le Mans 66", "budget of Le Mans 66?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Le Mans 66 visa", "patterns": ["visa of Le Mans 66", "What is the visa of Le Mans 66", "visa of Le Mans 66?"], "responses": ["151545"], "context": [""]}, {"tag": "Le Mans 66 note_presse", "patterns": ["note_presse of Le Mans 66", "What is the note_presse of Le Mans 66", "note_presse of Le Mans 66?"], "responses": ["3,8"], "context": [""]}, {"tag": "Le Mans 66 note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Le Mans 66", "What is the note_spectateurs of Le Mans 66", "note_spectateurs of Le Mans 66?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Le Mans 66 nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Le Mans 66", "What is the nombre_presse of Le Mans 66", "nombre_presse of Le Mans 66?"], "responses": ["33 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Mans 66 nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Le Mans 66", "What is the nombre_spectateurs of Le Mans 66", "nombre_spectateurs of Le Mans 66?"], "responses": ["10941 notes dont 622 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Le Mans 66 url", "patterns": ["url of Le Mans 66", "What is the url of Le Mans 66", "url of Le Mans 66?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=262396.html"], "context": [""]}, {"tag": "Fen\u00eatre sur cour date", "patterns": ["date of Fen\u00eatre sur cour", "What is the date of Fen\u00eatre sur cour", "date of Fen\u00eatre sur cour?"], "responses": ["25-avr-55"], "context": [""]}, {"tag": "Fen\u00eatre sur cour genre", "patterns": ["genre of Fen\u00eatre sur cour", "What is the genre of Fen\u00eatre sur cour", "genre of Fen\u00eatre sur cour?"], "responses": ["Policier, Thriller"], "context": [""]}, {"tag": "Fen\u00eatre sur cour duree", "patterns": ["duree of Fen\u00eatre sur cour", "What is the duree of Fen\u00eatre sur cour", "duree of Fen\u00eatre sur cour?"], "responses": ["1h 50min"], "context": [""]}, {"tag": "Fen\u00eatre sur cour realisateur", "patterns": ["realisateur of Fen\u00eatre sur cour", "What is the realisateur of Fen\u00eatre sur cour", "realisateur of Fen\u00eatre sur cour?"], "responses": ["Alfred Hitchcock"], "context": [""]}, {"tag": "Fen\u00eatre sur cour acteurs", "patterns": ["acteurs of Fen\u00eatre sur cour", "What is the acteurs of Fen\u00eatre sur cour", "acteurs of Fen\u00eatre sur cour?"], "responses": ["James Stewart, Grace Kelly, Wendell Corey"], "context": [""]}, {"tag": "Fen\u00eatre sur cour nationalite", "patterns": ["nationalite of Fen\u00eatre sur cour", "What is the nationalite of Fen\u00eatre sur cour", "nationalite of Fen\u00eatre sur cour?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Fen\u00eatre sur cour synopsis", "patterns": ["synopsis of Fen\u00eatre sur cour", "What is the synopsis of Fen\u00eatre sur cour", "synopsis of Fen\u00eatre sur cour?"], "responses": ["A cause d'une jambe cass\u00e9e, le reporter-photographe L. B. Jeffries est contraint de rester chez lui dans un fauteuil roulant. Homme d'action et amateur d'aventure, il s'aper\u00e7oit qu'il peut tirer parti de son immobilit\u00e9 forc\u00e9e en \u00e9tudiant le comportement des habitants de l'immeuble qu'il occupe dans Greenwich Village. Et ses observations l'am\u00e8nent \u00e0 la conviction que Lars Thorwald, son voisin d'en face, a assassin\u00e9 sa femme. Sa fianc\u00e9e, Lisa Fremont, ne le prend tout d'abord pas au s\u00e9rieux, ironisant sur l'excitation que lui procure sa surveillance, mais finit par se prendre au jeu..."], "context": [""]}, {"tag": "Fen\u00eatre sur cour distributeur", "patterns": ["distributeur of Fen\u00eatre sur cour", "What is the distributeur of Fen\u00eatre sur cour", "distributeur of Fen\u00eatre sur cour?"], "responses": ["Carlotta Films"], "context": [""]}, {"tag": "Fen\u00eatre sur cour recompenses", "patterns": ["recompenses of Fen\u00eatre sur cour", "What is the recompenses of Fen\u00eatre sur cour", "recompenses of Fen\u00eatre sur cour?"], "responses": ["5 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Fen\u00eatre sur cour date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Fen\u00eatre sur cour", "What is the date_sortie_dvd of Fen\u00eatre sur cour", "date_sortie_dvd of Fen\u00eatre sur cour?"], "responses": ["06/03/2001"], "context": [""]}, {"tag": "Fen\u00eatre sur cour box_office", "patterns": ["box_office of Fen\u00eatre sur cour", "What is the box_office of Fen\u00eatre sur cour", "box_office of Fen\u00eatre sur cour?"], "responses": ["3 070 983 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Fen\u00eatre sur cour budget", "patterns": ["budget of Fen\u00eatre sur cour", "What is the budget of Fen\u00eatre sur cour", "budget of Fen\u00eatre sur cour?"], "responses": ["2 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Fen\u00eatre sur cour visa", "patterns": ["visa of Fen\u00eatre sur cour", "What is the visa of Fen\u00eatre sur cour", "visa of Fen\u00eatre sur cour?"], "responses": ["16245"], "context": [""]}, {"tag": "Fen\u00eatre sur cour note_presse", "patterns": ["note_presse of Fen\u00eatre sur cour", "What is the note_presse of Fen\u00eatre sur cour", "note_presse of Fen\u00eatre sur cour?"], "responses": ["3,9"], "context": [""]}, {"tag": "Fen\u00eatre sur cour note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Fen\u00eatre sur cour", "What is the note_spectateurs of Fen\u00eatre sur cour", "note_spectateurs of Fen\u00eatre sur cour?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Fen\u00eatre sur cour nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Fen\u00eatre sur cour", "What is the nombre_presse of Fen\u00eatre sur cour", "nombre_presse of Fen\u00eatre sur cour?"], "responses": ["7 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Fen\u00eatre sur cour nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Fen\u00eatre sur cour", "What is the nombre_spectateurs of Fen\u00eatre sur cour", "nombre_spectateurs of Fen\u00eatre sur cour?"], "responses": ["17605 notes dont 693 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Fen\u00eatre sur cour url", "patterns": ["url of Fen\u00eatre sur cour", "What is the url of Fen\u00eatre sur cour", "url of Fen\u00eatre sur cour?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=983.html"], "context": [""]}, {"tag": "La V\u00e9rit\u00e9 date", "patterns": ["date of La V\u00e9rit\u00e9", "What is the date of La V\u00e9rit\u00e9", "date of La V\u00e9rit\u00e9?"], "responses": ["02-nov-60"], "context": [""]}, {"tag": "La V\u00e9rit\u00e9 genre", "patterns": ["genre of La V\u00e9rit\u00e9", "What is the genre of La V\u00e9rit\u00e9", "genre of La V\u00e9rit\u00e9?"], "responses": ["Drame"], "context": [""]}, {"tag": "La V\u00e9rit\u00e9 duree", "patterns": ["duree of La V\u00e9rit\u00e9", "What is the duree of La V\u00e9rit\u00e9", "duree of La V\u00e9rit\u00e9?"], "responses": ["2h 07min"], "context": [""]}, {"tag": "La V\u00e9rit\u00e9 realisateur", "patterns": ["realisateur of La V\u00e9rit\u00e9", "What is the realisateur of La V\u00e9rit\u00e9", "realisateur of La V\u00e9rit\u00e9?"], "responses": ["Henri-Georges Clouzot"], "context": [""]}, {"tag": "La V\u00e9rit\u00e9 acteurs", "patterns": ["acteurs of La V\u00e9rit\u00e9", "What is the acteurs of La V\u00e9rit\u00e9", "acteurs of La V\u00e9rit\u00e9?"], "responses": ["Brigitte Bardot, Paul Meurisse, Charles Vanel"], "context": [""]}, {"tag": "La V\u00e9rit\u00e9 nationalite", "patterns": ["nationalite of La V\u00e9rit\u00e9", "What is the nationalite of La V\u00e9rit\u00e9", "nationalite of La V\u00e9rit\u00e9?"], "responses": ["italien"], "context": [""]}, {"tag": "La V\u00e9rit\u00e9 synopsis", "patterns": ["synopsis of La V\u00e9rit\u00e9", "What is the synopsis of La V\u00e9rit\u00e9", "synopsis of La V\u00e9rit\u00e9?"], "responses": ["Dominique compara\u00eet aux assises pour le meurtre de son amant, Gilbert, fianc\u00e9 de sa soeur Annie. Elle doit se battre contre l'avocat, qui tente de ternir, contre son gr\u00e9, la m\u00e9moire de Gilbert, et contre le procureur, qui essaie de la faire passer pour un monstre sans coeur aux yeux du jury... ."], "context": [""]}, {"tag": "La V\u00e9rit\u00e9 distributeur", "patterns": ["distributeur of La V\u00e9rit\u00e9", "What is the distributeur of La V\u00e9rit\u00e9", "distributeur of La V\u00e9rit\u00e9?"], "responses": ["Les Acacias"], "context": [""]}, {"tag": "La V\u00e9rit\u00e9 recompenses", "patterns": ["recompenses of La V\u00e9rit\u00e9", "What is the recompenses of La V\u00e9rit\u00e9", "recompenses of La V\u00e9rit\u00e9?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "La V\u00e9rit\u00e9 date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of La V\u00e9rit\u00e9", "What is the date_sortie_dvd of La V\u00e9rit\u00e9", "date_sortie_dvd of La V\u00e9rit\u00e9?"], "responses": ["02/08/2007"], "context": [""]}, {"tag": "La V\u00e9rit\u00e9 box_office", "patterns": ["box_office of La V\u00e9rit\u00e9", "What is the box_office of La V\u00e9rit\u00e9", "box_office of La V\u00e9rit\u00e9?"], "responses": ["5 694 993 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "La V\u00e9rit\u00e9 budget", "patterns": ["budget of La V\u00e9rit\u00e9", "What is the budget of La V\u00e9rit\u00e9", "budget of La V\u00e9rit\u00e9?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "La V\u00e9rit\u00e9 visa", "patterns": ["visa of La V\u00e9rit\u00e9", "What is the visa of La V\u00e9rit\u00e9", "visa of La V\u00e9rit\u00e9?"], "responses": ["23504"], "context": [""]}, {"tag": "La V\u00e9rit\u00e9 note_presse", "patterns": ["note_presse of La V\u00e9rit\u00e9", "What is the note_presse of La V\u00e9rit\u00e9", "note_presse of La V\u00e9rit\u00e9?"], "responses": ["4,9"], "context": [""]}, {"tag": "La V\u00e9rit\u00e9 note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of La V\u00e9rit\u00e9", "What is the note_spectateurs of La V\u00e9rit\u00e9", "note_spectateurs of La V\u00e9rit\u00e9?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "La V\u00e9rit\u00e9 nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of La V\u00e9rit\u00e9", "What is the nombre_presse of La V\u00e9rit\u00e9", "nombre_presse of La V\u00e9rit\u00e9?"], "responses": ["7 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "La V\u00e9rit\u00e9 nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of La V\u00e9rit\u00e9", "What is the nombre_spectateurs of La V\u00e9rit\u00e9", "nombre_spectateurs of La V\u00e9rit\u00e9?"], "responses": ["1062 notes dont 111 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "La V\u00e9rit\u00e9 url", "patterns": ["url of La V\u00e9rit\u00e9", "What is the url of La V\u00e9rit\u00e9", "url of La V\u00e9rit\u00e9?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=3227.html"], "context": [""]}, {"tag": "Rush date", "patterns": ["date of Rush", "What is the date of Rush", "date of Rush?"], "responses": ["25-sept-13"], "context": [""]}, {"tag": "Rush genre", "patterns": ["genre of Rush", "What is the genre of Rush", "genre of Rush?"], "responses": ["Drame, Biopic"], "context": [""]}, {"tag": "Rush duree", "patterns": ["duree of Rush", "What is the duree of Rush", "duree of Rush?"], "responses": ["2h 03min"], "context": [""]}, {"tag": "Rush realisateur", "patterns": ["realisateur of Rush", "What is the realisateur of Rush", "realisateur of Rush?"], "responses": ["Ron Howard"], "context": [""]}, {"tag": "Rush acteurs", "patterns": ["acteurs of Rush", "What is the acteurs of Rush", "acteurs of Rush?"], "responses": ["Chris Hemsworth, Daniel Br\u00fchl, Olivia Wilde"], "context": [""]}, {"tag": "Rush nationalite", "patterns": ["nationalite of Rush", "What is the nationalite of Rush", "nationalite of Rush?"], "responses": ["britannique"], "context": [""]}, {"tag": "Rush synopsis", "patterns": ["synopsis of Rush", "What is the synopsis of Rush", "synopsis of Rush?"], "responses": ["RUSH retrace le passionnant et haletant combat entre deux des plus grands rivaux que l\u2019histoire de la Formule 1 ait jamais connus, celui de James Hunt et Niki Lauda concourant pour les illustres \u00e9curies McLaren et Ferrari. Issu de la haute bourgeoisie, charismatique et beau gar\u00e7on, tout oppose le play-boy anglais James Hunt \u00e0 Niki Lauda, son adversaire autrichien, r\u00e9serv\u00e9 et m\u00e9thodique. RUSH suit la vie fr\u00e9n\u00e9tique de ces deux pilotes, sur les circuits et en dehors, et retrace la rivalit\u00e9 depuis leurs tout d\u00e9buts."], "context": [""]}, {"tag": "Rush distributeur", "patterns": ["distributeur of Rush", "What is the distributeur of Rush", "distributeur of Rush?"], "responses": ["Path\u00e9"], "context": [""]}, {"tag": "Rush recompenses", "patterns": ["recompenses of Rush", "What is the recompenses of Rush", "recompenses of Rush?"], "responses": ["1 prix et 7 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Rush date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Rush", "What is the date_sortie_dvd of Rush", "date_sortie_dvd of Rush?"], "responses": ["29/01/2014"], "context": [""]}, {"tag": "Rush box_office", "patterns": ["box_office of Rush", "What is the box_office of Rush", "box_office of Rush?"], "responses": ["338 794 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Rush budget", "patterns": ["budget of Rush", "What is the budget of Rush", "budget of Rush?"], "responses": ["38 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Rush visa", "patterns": ["visa of Rush", "What is the visa of Rush", "visa of Rush?"], "responses": ["135124"], "context": [""]}, {"tag": "Rush note_presse", "patterns": ["note_presse of Rush", "What is the note_presse of Rush", "note_presse of Rush?"], "responses": ["4,1"], "context": [""]}, {"tag": "Rush note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Rush", "What is the note_spectateurs of Rush", "note_spectateurs of Rush?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Rush nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Rush", "What is the nombre_presse of Rush", "nombre_presse of Rush?"], "responses": ["21 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Rush nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Rush", "What is the nombre_spectateurs of Rush", "nombre_spectateurs of Rush?"], "responses": ["11460 notes dont 1034 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Rush url", "patterns": ["url of Rush", "What is the url of Rush", "url of Rush?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=195370.html"], "context": [""]}, {"tag": "Titanic date", "patterns": ["date of Titanic", "What is the date of Titanic", "date of Titanic?"], "responses": ["07-janv-98"], "context": [""]}, {"tag": "Titanic genre", "patterns": ["genre of Titanic", "What is the genre of Titanic", "genre of Titanic?"], "responses": ["Drame, Romance"], "context": [""]}, {"tag": "Titanic duree", "patterns": ["duree of Titanic", "What is the duree of Titanic", "duree of Titanic?"], "responses": ["3h 14min"], "context": [""]}, {"tag": "Titanic realisateur", "patterns": ["realisateur of Titanic", "What is the realisateur of Titanic", "realisateur of Titanic?"], "responses": ["James Cameron"], "context": [""]}, {"tag": "Titanic acteurs", "patterns": ["acteurs of Titanic", "What is the acteurs of Titanic", "acteurs of Titanic?"], "responses": ["Leonardo DiCaprio, Kate Winslet, Billy Zane"], "context": [""]}, {"tag": "Titanic nationalite", "patterns": ["nationalite of Titanic", "What is the nationalite of Titanic", "nationalite of Titanic?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Titanic synopsis", "patterns": ["synopsis of Titanic", "What is the synopsis of Titanic", "synopsis of Titanic?"], "responses": ["Southampton, 10 avril 1912. Le paquebot le plus grand et le plus moderne du monde, r\u00e9put\u00e9 pour son insubmersibilit\u00e9, le \"Titanic\", appareille pour son premier voyage. Quatre jours plus tard, il heurte un iceberg. A son bord, un artiste pauvre et une grande bourgeoise tombent amoureux."], "context": [""]}, {"tag": "Titanic distributeur", "patterns": ["distributeur of Titanic", "What is the distributeur of Titanic", "distributeur of Titanic?"], "responses": ["UFD"], "context": [""]}, {"tag": "Titanic recompenses", "patterns": ["recompenses of Titanic", "What is the recompenses of Titanic", "recompenses of Titanic?"], "responses": ["15 prix et 18 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Titanic date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Titanic", "What is the date_sortie_dvd of Titanic", "date_sortie_dvd of Titanic?"], "responses": ["10/09/1999"], "context": [""]}, {"tag": "Titanic box_office", "patterns": ["box_office of Titanic", "What is the box_office of Titanic", "box_office of Titanic?"], "responses": ["20 634 793 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Titanic budget", "patterns": ["budget of Titanic", "What is the budget of Titanic", "budget of Titanic?"], "responses": ["200 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Titanic visa", "patterns": ["visa of Titanic", "What is the visa of Titanic", "visa of Titanic?"], "responses": ["92274"], "context": [""]}, {"tag": "Titanic note_presse", "patterns": ["note_presse of Titanic", "What is the note_presse of Titanic", "note_presse of Titanic?"], "responses": ["4,9"], "context": [""]}, {"tag": "Titanic note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Titanic", "What is the note_spectateurs of Titanic", "note_spectateurs of Titanic?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Titanic nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Titanic", "What is the nombre_presse of Titanic", "nombre_presse of Titanic?"], "responses": ["8 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Titanic nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Titanic", "What is the nombre_spectateurs of Titanic", "nombre_spectateurs of Titanic?"], "responses": ["88100 notes dont 3457 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Titanic url", "patterns": ["url of Titanic", "What is the url of Titanic", "url of Titanic?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=5818.html"], "context": [""]}, {"tag": "12 Years a Slave date", "patterns": ["date of 12 Years a Slave", "What is the date of 12 Years a Slave", "date of 12 Years a Slave?"], "responses": ["22-janv-14"], "context": [""]}, {"tag": "12 Years a Slave genre", "patterns": ["genre of 12 Years a Slave", "What is the genre of 12 Years a Slave", "genre of 12 Years a Slave?"], "responses": ["Drame, Historique"], "context": [""]}, {"tag": "12 Years a Slave duree", "patterns": ["duree of 12 Years a Slave", "What is the duree of 12 Years a Slave", "duree of 12 Years a Slave?"], "responses": ["2h 13min"], "context": [""]}, {"tag": "12 Years a Slave realisateur", "patterns": ["realisateur of 12 Years a Slave", "What is the realisateur of 12 Years a Slave", "realisateur of 12 Years a Slave?"], "responses": ["Steve McQueen (II)"], "context": [""]}, {"tag": "12 Years a Slave acteurs", "patterns": ["acteurs of 12 Years a Slave", "What is the acteurs of 12 Years a Slave", "acteurs of 12 Years a Slave?"], "responses": ["Chiwetel Ejiofor, Michael Fassbender, Benedict Cumberbatch"], "context": [""]}, {"tag": "12 Years a Slave nationalite", "patterns": ["nationalite of 12 Years a Slave", "What is the nationalite of 12 Years a Slave", "nationalite of 12 Years a Slave?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "12 Years a Slave synopsis", "patterns": ["synopsis of 12 Years a Slave", "What is the synopsis of 12 Years a Slave", "synopsis of 12 Years a Slave?"], "responses": ["Les \u00c9tats-Unis, quelques ann\u00e9es avant la guerre de S\u00e9cession.Solomon Northup, jeune homme noir originaire de l\u2019\u00c9tat de New York, est enlev\u00e9 et vendu comme esclave.Face \u00e0 la cruaut\u00e9 d\u2019un propri\u00e9taire de plantation de coton, Solomon se bat pour rester en vie et garder sa dignit\u00e9."], "context": [""]}, {"tag": "12 Years a Slave distributeur", "patterns": ["distributeur of 12 Years a Slave", "What is the distributeur of 12 Years a Slave", "distributeur of 12 Years a Slave?"], "responses": ["Mars Films"], "context": [""]}, {"tag": "12 Years a Slave recompenses", "patterns": ["recompenses of 12 Years a Slave", "What is the recompenses of 12 Years a Slave", "recompenses of 12 Years a Slave?"], "responses": ["12 prix et 28 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "12 Years a Slave date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of 12 Years a Slave", "What is the date_sortie_dvd of 12 Years a Slave", "date_sortie_dvd of 12 Years a Slave?"], "responses": ["28/05/2014"], "context": [""]}, {"tag": "12 Years a Slave box_office", "patterns": ["box_office of 12 Years a Slave", "What is the box_office of 12 Years a Slave", "box_office of 12 Years a Slave?"], "responses": ["1 696 935 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "12 Years a Slave budget", "patterns": ["budget of 12 Years a Slave", "What is the budget of 12 Years a Slave", "budget of 12 Years a Slave?"], "responses": ["20 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "12 Years a Slave visa", "patterns": ["visa of 12 Years a Slave", "What is the visa of 12 Years a Slave", "visa of 12 Years a Slave?"], "responses": ["138661"], "context": [""]}, {"tag": "12 Years a Slave note_presse", "patterns": ["note_presse of 12 Years a Slave", "What is the note_presse of 12 Years a Slave", "note_presse of 12 Years a Slave?"], "responses": ["4,2"], "context": [""]}, {"tag": "12 Years a Slave note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of 12 Years a Slave", "What is the note_spectateurs of 12 Years a Slave", "note_spectateurs of 12 Years a Slave?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "12 Years a Slave nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of 12 Years a Slave", "What is the nombre_presse of 12 Years a Slave", "nombre_presse of 12 Years a Slave?"], "responses": ["30 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "12 Years a Slave nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of 12 Years a Slave", "What is the nombre_spectateurs of 12 Years a Slave", "nombre_spectateurs of 12 Years a Slave?"], "responses": ["25064 notes dont 1763 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "12 Years a Slave url", "patterns": ["url of 12 Years a Slave", "What is the url of 12 Years a Slave", "url of 12 Years a Slave?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=196885.html"], "context": [""]}, {"tag": "Captain Fantastic date", "patterns": ["date of Captain Fantastic", "What is the date of Captain Fantastic", "date of Captain Fantastic?"], "responses": ["12-oct-16"], "context": [""]}, {"tag": "Captain Fantastic genre", "patterns": ["genre of Captain Fantastic", "What is the genre of Captain Fantastic", "genre of Captain Fantastic?"], "responses": ["Com\u00e9die dramatique"], "context": [""]}, {"tag": "Captain Fantastic duree", "patterns": ["duree of Captain Fantastic", "What is the duree of Captain Fantastic", "duree of Captain Fantastic?"], "responses": ["1h 58min"], "context": [""]}, {"tag": "Captain Fantastic realisateur", "patterns": ["realisateur of Captain Fantastic", "What is the realisateur of Captain Fantastic", "realisateur of Captain Fantastic?"], "responses": ["Matt Ross"], "context": [""]}, {"tag": "Captain Fantastic acteurs", "patterns": ["acteurs of Captain Fantastic", "What is the acteurs of Captain Fantastic", "acteurs of Captain Fantastic?"], "responses": ["Viggo Mortensen, Frank Langella, George MacKay"], "context": [""]}, {"tag": "Captain Fantastic nationalite", "patterns": ["nationalite of Captain Fantastic", "What is the nationalite of Captain Fantastic", "nationalite of Captain Fantastic?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Captain Fantastic synopsis", "patterns": ["synopsis of Captain Fantastic", "What is the synopsis of Captain Fantastic", "synopsis of Captain Fantastic?"], "responses": ["Dans les for\u00eats recul\u00e9es du nord-ouest des Etats-Unis, vivant isol\u00e9 de la soci\u00e9t\u00e9, un p\u00e8re d\u00e9vou\u00e9 a consacr\u00e9 sa vie toute enti\u00e8re \u00e0 faire de ses six jeunes enfants d\u2019extraordinaires adultes.Mais quand le destin frappe sa famille, ils doivent abandonner ce paradis qu\u2019il avait cr\u00e9\u00e9 pour eux. La d\u00e9couverte du monde ext\u00e9rieur va l\u2019obliger \u00e0 questionner ses m\u00e9thodes d\u2019\u00e9ducation et remettre en cause tout ce qu\u2019il leur a appris."], "context": [""]}, {"tag": "Captain Fantastic distributeur", "patterns": ["distributeur of Captain Fantastic", "What is the distributeur of Captain Fantastic", "distributeur of Captain Fantastic?"], "responses": ["Mars Films"], "context": [""]}, {"tag": "Captain Fantastic recompenses", "patterns": ["recompenses of Captain Fantastic", "What is the recompenses of Captain Fantastic", "recompenses of Captain Fantastic?"], "responses": ["3 prix et 15 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Captain Fantastic date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Captain Fantastic", "What is the date_sortie_dvd of Captain Fantastic", "date_sortie_dvd of Captain Fantastic?"], "responses": ["14/02/2017"], "context": [""]}, {"tag": "Captain Fantastic box_office", "patterns": ["box_office of Captain Fantastic", "What is the box_office of Captain Fantastic", "box_office of Captain Fantastic?"], "responses": ["546 577 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Captain Fantastic budget", "patterns": ["budget of Captain Fantastic", "What is the budget of Captain Fantastic", "budget of Captain Fantastic?"], "responses": ["5.000.000$"], "context": [""]}, {"tag": "Captain Fantastic visa", "patterns": ["visa of Captain Fantastic", "What is the visa of Captain Fantastic", "visa of Captain Fantastic?"], "responses": ["145327"], "context": [""]}, {"tag": "Captain Fantastic note_presse", "patterns": ["note_presse of Captain Fantastic", "What is the note_presse of Captain Fantastic", "note_presse of Captain Fantastic?"], "responses": ["3,6"], "context": [""]}, {"tag": "Captain Fantastic note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Captain Fantastic", "What is the note_spectateurs of Captain Fantastic", "note_spectateurs of Captain Fantastic?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Captain Fantastic nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Captain Fantastic", "What is the nombre_presse of Captain Fantastic", "nombre_presse of Captain Fantastic?"], "responses": ["32 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Captain Fantastic nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Captain Fantastic", "What is the nombre_spectateurs of Captain Fantastic", "nombre_spectateurs of Captain Fantastic?"], "responses": ["10040 notes dont 607 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Captain Fantastic url", "patterns": ["url of Captain Fantastic", "What is the url of Captain Fantastic", "url of Captain Fantastic?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=227320.html"], "context": [""]}, {"tag": "Hors Normes date", "patterns": ["date of Hors Normes", "What is the date of Hors Normes", "date of Hors Normes?"], "responses": ["23-oct-19"], "context": [""]}, {"tag": "Hors Normes genre", "patterns": ["genre of Hors Normes", "What is the genre of Hors Normes", "genre of Hors Normes?"], "responses": ["Com\u00e9die"], "context": [""]}, {"tag": "Hors Normes duree", "patterns": ["duree of Hors Normes", "What is the duree of Hors Normes", "duree of Hors Normes?"], "responses": ["1h 55min"], "context": [""]}, {"tag": "Hors Normes realisateur", "patterns": ["realisateur of Hors Normes", "What is the realisateur of Hors Normes", "realisateur of Hors Normes?"], "responses": ["Eric Toledano, Olivier Nakache"], "context": [""]}, {"tag": "Hors Normes acteurs", "patterns": ["acteurs of Hors Normes", "What is the acteurs of Hors Normes", "acteurs of Hors Normes?"], "responses": ["Vincent Cassel, Reda Kateb, H\u00e9l\u00e8ne Vincent"], "context": [""]}, {"tag": "Hors Normes nationalite", "patterns": ["nationalite of Hors Normes", "What is the nationalite of Hors Normes", "nationalite of Hors Normes?"], "responses": ["fran\u00e7ais"], "context": [""]}, {"tag": "Hors Normes synopsis", "patterns": ["synopsis of Hors Normes", "What is the synopsis of Hors Normes", "synopsis of Hors Normes?"], "responses": ["Bruno et Malik vivent depuis 20 ans dans un monde \u00e0 part, celui des enfants et adolescents autistes. Au sein de leurs deux associations respectives, ils forment des jeunes issus des quartiers difficiles pour encadrer ces cas qualifi\u00e9s \"d'hyper complexes\". Une alliance hors du commun pour des personnalit\u00e9s hors normes."], "context": [""]}, {"tag": "Hors Normes distributeur", "patterns": ["distributeur of Hors Normes", "What is the distributeur of Hors Normes", "distributeur of Hors Normes?"], "responses": ["Gaumont Distribution"], "context": [""]}, {"tag": "Hors Normes recompenses", "patterns": ["recompenses of Hors Normes", "What is the recompenses of Hors Normes", "recompenses of Hors Normes?"], "responses": ["9 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Hors Normes date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Hors Normes", "What is the date_sortie_dvd of Hors Normes", "date_sortie_dvd of Hors Normes?"], "responses": ["04/03/2020"], "context": [""]}, {"tag": "Hors Normes box_office", "patterns": ["box_office of Hors Normes", "What is the box_office of Hors Normes", "box_office of Hors Normes?"], "responses": ["2 108 551 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Hors Normes budget", "patterns": ["budget of Hors Normes", "What is the budget of Hors Normes", "budget of Hors Normes?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Hors Normes visa", "patterns": ["visa of Hors Normes", "What is the visa of Hors Normes", "visa of Hors Normes?"], "responses": ["148157"], "context": [""]}, {"tag": "Hors Normes note_presse", "patterns": ["note_presse of Hors Normes", "What is the note_presse of Hors Normes", "note_presse of Hors Normes?"], "responses": ["3,9"], "context": [""]}, {"tag": "Hors Normes note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Hors Normes", "What is the note_spectateurs of Hors Normes", "note_spectateurs of Hors Normes?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Hors Normes nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Hors Normes", "What is the nombre_presse of Hors Normes", "nombre_presse of Hors Normes?"], "responses": ["35 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Hors Normes nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Hors Normes", "What is the nombre_spectateurs of Hors Normes", "nombre_spectateurs of Hors Normes?"], "responses": ["11402 notes dont 953 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Hors Normes url", "patterns": ["url of Hors Normes", "What is the url of Hors Normes", "url of Hors Normes?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=265905.html"], "context": [""]}, {"tag": "Zootopie date", "patterns": ["date of Zootopie", "What is the date of Zootopie", "date of Zootopie?"], "responses": ["17-f\u00e9vr-16"], "context": [""]}, {"tag": "Zootopie genre", "patterns": ["genre of Zootopie", "What is the genre of Zootopie", "genre of Zootopie?"], "responses": ["Animation, Famille, Com\u00e9die"], "context": [""]}, {"tag": "Zootopie duree", "patterns": ["duree of Zootopie", "What is the duree of Zootopie", "duree of Zootopie?"], "responses": ["1h 48min"], "context": [""]}, {"tag": "Zootopie realisateur", "patterns": ["realisateur of Zootopie", "What is the realisateur of Zootopie", "realisateur of Zootopie?"], "responses": ["Byron Howard, Rich Moore, Jared Bush"], "context": [""]}, {"tag": "Zootopie acteurs", "patterns": ["acteurs of Zootopie", "What is the acteurs of Zootopie", "acteurs of Zootopie?"], "responses": ["Marie-Eug\u00e9nie Mar\u00e9chal, Alexis Victor, Pascal Elb\u00e9"], "context": [""]}, {"tag": "Zootopie nationalite", "patterns": ["nationalite of Zootopie", "What is the nationalite of Zootopie", "nationalite of Zootopie?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Zootopie synopsis", "patterns": ["synopsis of Zootopie", "What is the synopsis of Zootopie", "synopsis of Zootopie?"], "responses": ["Zootopia est une ville qui ne ressemble \u00e0 aucune autre : seuls les animaux y habitent ! On y trouve des quartiers r\u00e9sidentiels \u00e9l\u00e9gants comme le tr\u00e8s chic Sahara Square, et d\u2019autres moins hospitaliers comme le glacial Tundratown. Dans cette incroyable m\u00e9tropole, chaque esp\u00e8ce animale cohabite avec les autres. Qu\u2019on soit un immense \u00e9l\u00e9phant ou une minuscule souris, tout le monde a sa place \u00e0 Zootopia !Lorsque Judy Hopps fait son entr\u00e9e dans la police, elle d\u00e9couvre qu\u2019il est bien difficile de s\u2019imposer chez les gros durs en uniforme, surtout quand on est une adorable lapine. Bien d\u00e9cid\u00e9e \u00e0 faire ses preuves, Judy s\u2019attaque \u00e0 une \u00e9pineuse affaire, m\u00eame si cela l\u2019oblige \u00e0 faire \u00e9quipe avec Nick Wilde, un renard \u00e0 la langue bien pendue et v\u00e9ritable virtuose de l\u2019arnaque \u2026"], "context": [""]}, {"tag": "Zootopie distributeur", "patterns": ["distributeur of Zootopie", "What is the distributeur of Zootopie", "distributeur of Zootopie?"], "responses": ["The Walt Disney Company France"], "context": [""]}, {"tag": "Zootopie recompenses", "patterns": ["recompenses of Zootopie", "What is the recompenses of Zootopie", "recompenses of Zootopie?"], "responses": ["5 prix et 4 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Zootopie date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Zootopie", "What is the date_sortie_dvd of Zootopie", "date_sortie_dvd of Zootopie?"], "responses": ["29/06/2016"], "context": [""]}, {"tag": "Zootopie box_office", "patterns": ["box_office of Zootopie", "What is the box_office of Zootopie", "box_office of Zootopie?"], "responses": ["4 715 369 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Zootopie budget", "patterns": ["budget of Zootopie", "What is the budget of Zootopie", "budget of Zootopie?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Zootopie visa", "patterns": ["visa of Zootopie", "What is the visa of Zootopie", "visa of Zootopie?"], "responses": ["143822"], "context": [""]}, {"tag": "Zootopie note_presse", "patterns": ["note_presse of Zootopie", "What is the note_presse of Zootopie", "note_presse of Zootopie?"], "responses": ["4"], "context": [""]}, {"tag": "Zootopie note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Zootopie", "What is the note_spectateurs of Zootopie", "note_spectateurs of Zootopie?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Zootopie nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Zootopie", "What is the nombre_presse of Zootopie", "nombre_presse of Zootopie?"], "responses": ["28 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Zootopie nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Zootopie", "What is the nombre_spectateurs of Zootopie", "nombre_spectateurs of Zootopie?"], "responses": ["25482 notes dont 1092 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Zootopie url", "patterns": ["url of Zootopie", "What is the url of Zootopie", "url of Zootopie?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=223207.html"], "context": [""]}, {"tag": "Room date", "patterns": ["date of Room", "What is the date of Room", "date of Room?"], "responses": ["09-mars-16"], "context": [""]}, {"tag": "Room genre", "patterns": ["genre of Room", "What is the genre of Room", "genre of Room?"], "responses": ["Drame, Thriller"], "context": [""]}, {"tag": "Room duree", "patterns": ["duree of Room", "What is the duree of Room", "duree of Room?"], "responses": ["1h 58min"], "context": [""]}, {"tag": "Room realisateur", "patterns": ["realisateur of Room", "What is the realisateur of Room", "realisateur of Room?"], "responses": ["Lenny Abrahamson"], "context": [""]}, {"tag": "Room acteurs", "patterns": ["acteurs of Room", "What is the acteurs of Room", "acteurs of Room?"], "responses": ["Brie Larson, Jacob Tremblay, Joan Allen"], "context": [""]}, {"tag": "Room nationalite", "patterns": ["nationalite of Room", "What is the nationalite of Room", "nationalite of Room?"], "responses": ["britannique"], "context": [""]}, {"tag": "Room synopsis", "patterns": ["synopsis of Room", "What is the synopsis of Room", "synopsis of Room?"], "responses": ["Jack, 5 ans, vit seul avec sa m\u00e8re, Ma. Elle lui apprend \u00e0 jouer, \u00e0 rire et \u00e0 comprendre le monde qui l\u2019entoure. Un monde qui commence et s\u2019arr\u00eate aux murs de leur chambre, o\u00f9 ils sont retenus prisonniers, le seul endroit que Jack ait jamais connu. L\u2019amour de Ma pour Jack la pousse \u00e0 tout risquer pour offrir \u00e0 son fils une chance de s\u2019\u00e9chapper et de d\u00e9couvrir l\u2019ext\u00e9rieur, une aventure \u00e0 laquelle il n\u2019\u00e9tait pas pr\u00e9par\u00e9."], "context": [""]}, {"tag": "Room distributeur", "patterns": ["distributeur of Room", "What is the distributeur of Room", "distributeur of Room?"], "responses": ["Universal Pictures International France"], "context": [""]}, {"tag": "Room recompenses", "patterns": ["recompenses of Room", "What is the recompenses of Room", "recompenses of Room?"], "responses": ["7 prix et 10 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Room date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Room", "What is the date_sortie_dvd of Room", "date_sortie_dvd of Room?"], "responses": ["19/07/2016"], "context": [""]}, {"tag": "Room box_office", "patterns": ["box_office of Room", "What is the box_office of Room", "box_office of Room?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Room budget", "patterns": ["budget of Room", "What is the budget of Room", "budget of Room?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Room visa", "patterns": ["visa of Room", "What is the visa of Room", "visa of Room?"], "responses": ["143814"], "context": [""]}, {"tag": "Room note_presse", "patterns": ["note_presse of Room", "What is the note_presse of Room", "note_presse of Room?"], "responses": ["3,6"], "context": [""]}, {"tag": "Room note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Room", "What is the note_spectateurs of Room", "note_spectateurs of Room?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Room nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Room", "What is the nombre_presse of Room", "nombre_presse of Room?"], "responses": ["31 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Room nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Room", "What is the nombre_spectateurs of Room", "nombre_spectateurs of Room?"], "responses": ["7705 notes dont 548 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Room url", "patterns": ["url of Room", "What is the url of Room", "url of Room?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=228263.html"], "context": [""]}, {"tag": "Scarface date", "patterns": ["date of Scarface", "What is the date of Scarface", "date of Scarface?"], "responses": ["07-mars-84"], "context": [""]}, {"tag": "Scarface genre", "patterns": ["genre of Scarface", "What is the genre of Scarface", "genre of Scarface?"], "responses": ["Action, Drame"], "context": [""]}, {"tag": "Scarface duree", "patterns": ["duree of Scarface", "What is the duree of Scarface", "duree of Scarface?"], "responses": ["2h 45min"], "context": [""]}, {"tag": "Scarface realisateur", "patterns": ["realisateur of Scarface", "What is the realisateur of Scarface", "realisateur of Scarface?"], "responses": ["Brian De Palma"], "context": [""]}, {"tag": "Scarface acteurs", "patterns": ["acteurs of Scarface", "What is the acteurs of Scarface", "acteurs of Scarface?"], "responses": ["Al Pacino, Michelle Pfeiffer, Steven Bauer"], "context": [""]}, {"tag": "Scarface nationalite", "patterns": ["nationalite of Scarface", "What is the nationalite of Scarface", "nationalite of Scarface?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Scarface synopsis", "patterns": ["synopsis of Scarface", "What is the synopsis of Scarface", "synopsis of Scarface?"], "responses": ["En 1980, Tony \"Scarface\" Montana b\u00e9n\u00e9ficie d'une amnistie du gouvernement cubain pour retourner en Floride. Ambitieux et sans scrupules, il \u00e9labore un plan pour \u00e9liminer un ca\u00efd de la p\u00e8gre et prendre la place qu'il occupait sur le march\u00e9 de la drogue."], "context": [""]}, {"tag": "Scarface distributeur", "patterns": ["distributeur of Scarface", "What is the distributeur of Scarface", "distributeur of Scarface?"], "responses": ["-"], "context": [""]}, {"tag": "Scarface recompenses", "patterns": ["recompenses of Scarface", "What is the recompenses of Scarface", "recompenses of Scarface?"], "responses": ["4 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Scarface date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Scarface", "What is the date_sortie_dvd of Scarface", "date_sortie_dvd of Scarface?"], "responses": ["31/03/1998"], "context": [""]}, {"tag": "Scarface box_office", "patterns": ["box_office of Scarface", "What is the box_office of Scarface", "box_office of Scarface?"], "responses": ["794 085 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Scarface budget", "patterns": ["budget of Scarface", "What is the budget of Scarface", "budget of Scarface?"], "responses": ["25 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Scarface visa", "patterns": ["visa of Scarface", "What is the visa of Scarface", "visa of Scarface?"], "responses": ["58273"], "context": [""]}, {"tag": "Scarface note_presse", "patterns": ["note_presse of Scarface", "What is the note_presse of Scarface", "note_presse of Scarface?"], "responses": ["3,9"], "context": [""]}, {"tag": "Scarface note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Scarface", "What is the note_spectateurs of Scarface", "note_spectateurs of Scarface?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Scarface nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Scarface", "What is the nombre_presse of Scarface", "nombre_presse of Scarface?"], "responses": ["8 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Scarface nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Scarface", "What is the nombre_spectateurs of Scarface", "nombre_spectateurs of Scarface?"], "responses": ["42957 notes dont 1904 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Scarface url", "patterns": ["url of Scarface", "What is the url of Scarface", "url of Scarface?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=900.html"], "context": [""]}, {"tag": "Avatar date", "patterns": ["date of Avatar", "What is the date of Avatar", "date of Avatar?"], "responses": ["16-d\u00e9c-09"], "context": [""]}, {"tag": "Avatar genre", "patterns": ["genre of Avatar", "What is the genre of Avatar", "genre of Avatar?"], "responses": ["Science fiction, Aventure"], "context": [""]}, {"tag": "Avatar duree", "patterns": ["duree of Avatar", "What is the duree of Avatar", "duree of Avatar?"], "responses": ["2h 42min"], "context": [""]}, {"tag": "Avatar realisateur", "patterns": ["realisateur of Avatar", "What is the realisateur of Avatar", "realisateur of Avatar?"], "responses": ["James Cameron"], "context": [""]}, {"tag": "Avatar acteurs", "patterns": ["acteurs of Avatar", "What is the acteurs of Avatar", "acteurs of Avatar?"], "responses": ["Sam Worthington, Zoe Saldana, Sigourney Weaver"], "context": [""]}, {"tag": "Avatar nationalite", "patterns": ["nationalite of Avatar", "What is the nationalite of Avatar", "nationalite of Avatar?"], "responses": ["am\u00e9ricain"], "context": [""]}, {"tag": "Avatar synopsis", "patterns": ["synopsis of Avatar", "What is the synopsis of Avatar", "synopsis of Avatar?"], "responses": ["Malgr\u00e9 sa paralysie, Jake Sully, un ancienimmobilis\u00e9 dans un fauteuil roulant, est rest\u00e9 un combattant au plus profond de son \u00eatre. Il est recrut\u00e9 pour se rendre \u00e0 des ann\u00e9es-lumi\u00e8re de la Terre, sur Pandora, o\u00f9 de puissants groupes industriels exploitent un minerai rarissime destin\u00e9 \u00e0 r\u00e9soudre la crise \u00e9nerg\u00e9tique sur Terre. Parce que l'atmosph\u00e8re de Pandora est toxique pour les humains, ceux-ci ont cr\u00e9\u00e9 le Programme Avatar, qui permet \u00e0 des \" pilotes \" humains de lier leur esprit \u00e0 un avatar, un corps biologique command\u00e9 \u00e0 distance, capable de survivre dans cette atmosph\u00e8re l\u00e9tale. Ces avatars sont des hybrides cr\u00e9\u00e9s g\u00e9n\u00e9tiquement en croisant l'ADN humain avec celui des Na'vi, les autochtones de Pandora.Sous sa forme d'avatar, Jake peut de nouveau marcher. On lui confie une mission d'infiltration aupr\u00e8s des Na'vi, devenus un obstacle trop cons\u00e9quent \u00e0 l'exploitation du pr\u00e9cieux minerai. Mais tout va changer lorsque Neytiri, une tr\u00e8s belle Na'vi, sauve la vie de Jake..."], "context": [""]}, {"tag": "Avatar distributeur", "patterns": ["distributeur of Avatar", "What is the distributeur of Avatar", "distributeur of Avatar?"], "responses": ["Twentieth Century Fox France"], "context": [""]}, {"tag": "Avatar recompenses", "patterns": ["recompenses of Avatar", "What is the recompenses of Avatar", "recompenses of Avatar?"], "responses": ["10 prix et 19 nominations"], "context": [""]}, {"tag": "Avatar date_sortie_dvd", "patterns": ["date_sortie_dvd of Avatar", "What is the date_sortie_dvd of Avatar", "date_sortie_dvd of Avatar?"], "responses": ["21/04/2010"], "context": [""]}, {"tag": "Avatar box_office", "patterns": ["box_office of Avatar", "What is the box_office of Avatar", "box_office of Avatar?"], "responses": ["14 677 888 entr\u00e9es"], "context": [""]}, {"tag": "Avatar budget", "patterns": ["budget of Avatar", "What is the budget of Avatar", "budget of Avatar?"], "responses": ["237 000 000 $"], "context": [""]}, {"tag": "Avatar visa", "patterns": ["visa of Avatar", "What is the visa of Avatar", "visa of Avatar?"], "responses": ["124703"], "context": [""]}, {"tag": "Avatar note_presse", "patterns": ["note_presse of Avatar", "What is the note_presse of Avatar", "note_presse of Avatar?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Avatar note_spectateurs", "patterns": ["note_spectateurs of Avatar", "What is the note_spectateurs of Avatar", "note_spectateurs of Avatar?"], "responses": ["4,3"], "context": [""]}, {"tag": "Avatar nombre_presse", "patterns": ["nombre_presse of Avatar", "What is the nombre_presse of Avatar", "nombre_presse of Avatar?"], "responses": ["30 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Avatar nombre_spectateurs", "patterns": ["nombre_spectateurs of Avatar", "What is the nombre_spectateurs of Avatar", "nombre_spectateurs of Avatar?"], "responses": ["112338 notes dont 12068 critiques"], "context": [""]}, {"tag": "Avatar url", "patterns": ["url of Avatar", "What is the url of Avatar", "url of Avatar?"], "responses": ["https://www.allocine.fr/film/fichefilm_gen_cfilm=61282.html"], "context": [""]}]}